[{"dl": 1, "lang": "ru", "tweet": "\u041f\u043e\u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a - \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u043e \u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0442\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435! \n\n\u0417\u0430\u0434\u0430\u0432\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435, \u0432 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0442\u0440\u0435\u0434\u0435 \u043c\u044b \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\u0435\u043c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043d\u0438\u0445 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c. \n\nhttps://t.co/fKFBuq0ye8 \n\nP.S: \u0437\u0430 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u00ab\u043a\u0430\u043a \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0441\u0443\u0434\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0430\u043d\u043a\u0430\u043f\u0435\u00bb - \u0431\u0430\u043d \u0438 \u043a\u0438\u043a \u0441 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440\u0430 \ud83c\udf1d", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:04:45+00:00", "tweet_id": "1901681122087403788", "user": "lpr_tw", "user_id": 169081268, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T11:01:12+00:00", "note_id": "1901952016735154596", "reasons": [6], "summary": "\u0425\u043e\u0442\u044f \u0441\u0435\u0440\u0432\u0438\u0441 NGL \u0438 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0431\u0430\u043d \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043a\u0438\u043a\u0430 \u0441 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440\u0430 \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0430: <a target=\"_blank\" href=\"https://ngl.link/safety/our-safety-tools\">https://ngl.link/safety/our-saf\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Indian Prime Minister Modi says Ukraine cannot beat Russia on the battlefield. \n\n\"I can tell President Zelensky, brother, regardless of how many people stand with you in the world, there will never be a resolution on the battlefield.\" https://t.co/3dErGrm2tX", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:24:37+00:00", "tweet_id": "1901746520833040626", "user": "BRICSinfo", "user_id": 1449140157903482882, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:59:47+00:00", "note_id": "1901951663155626073", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Nowhere in the video did Indian PM Modi say that Ukraine cannot beat Russia.  He only said that a resolution is possible only at the negotiation table, not on the battlefield.    <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/ZPUtA3W-7_I?si=bWgYJ1n5GV_qb56n\">https://youtu.be/ZPUtA3W-7_I?si\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "nl", "tweet": "Deze linkse bij #renze  liegt over de oorlog tussen Rusland en Oekra\u00efne. \nUkraine is deze oorlog begonnen in 2014 door Ukrainese Russen in de Donbass aan te vallen. \nPutin was dit zat, heeft meerdere keren gewaarschuwd, maar die Ukrainese nazi's gingen gewoon door in de Donbass. https://t.co/KZ9Zla9BiF", "tweet_created_at": "2025-03-16T21:15:06+00:00", "tweet_id": "1901381735188943112", "user": "wiel75", "user_id": 53743439, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:59:46+00:00", "note_id": "1901951656243151270", "reasons": [1], "summary": "Dit is vals    Rusland begon de opstand in de Donbas door wapens te leveren aan pro-Russische rebellen    Bovendien lag de oorlog in de Donbas zo goed als stil toen Poetin toch binnenviel in 2022. Het aantal burgerdoden in 2021 was 25, de meeste van oude onontplofte munitie    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Alwin_HRV/status/1901721474534137885\">https://x.com/Alwin_HRV/stat\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.themoscowtimes.com/2014/11/21/russias-igor-strelkov-i-am-responsible-for-war-in-eastern-ukraine-a41598\">https://www.themoscowtimes.com/2014/11/21/rus\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.statista.com/statistics/1293409/civilian-deaths-related-to-russia-ukraine-conflict/\">https://www.statista.com/statistics/129\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3053\u306e\u30ab\u30e9\u30af\u30ea\u304c\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u4eba\u306f\u9a19\u3055\u308c\u3084\u3059\u3044\u4eba\u3089\u3057\u3044\n\nhttps://t.co/XJuqmRJy9o", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:54:00+00:00", "tweet_id": "1901753912874488258", "user": "2chbook", "user_id": 1552122171115606016, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:57:19+00:00", "note_id": "1901951040364163491", "reasons": [1, 4, 5, 7], "summary": "You can see him rotate and hide the knot at 00:10s.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Rotation\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/Rotation</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Fixed \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/xrQfz4Qo7K", "tweet_created_at": "2025-03-17T06:38:16+00:00", "tweet_id": "1901523461480009894", "user": "G_Yakovleff", "user_id": 1565995785874964480, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:56:20+00:00", "note_id": "1901950794259464556", "reasons": [4], "summary": "Technically it's Elon Musk    <a target=\"_blank\" href=\"https://simple.m.wikipedia.org/wiki/Elon_Musk\">https://simple.m.wikipedia.org/wiki/Elon_Musk</a>", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Kenan Ta\u015f:\n\nGirne Amerikan \u00dcniversitesi'nin kurucu orta\u011f\u0131 \u00d6zalp Tozan, 1986-1992 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcniversiteye kay\u0131t olan herkes T\u00fcrkiye'de denklik olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 biliyordu dedi\n\nGirne Amerikan \u00f6zel bir \u015firketin \u00fcniversitesidir, nas\u0131l T\u00fcrkiye'den denklik als\u0131n diye bir c\u00fcmle s\u00f6yledi https://t.co/VOgNrKtw5V", "tweet_created_at": "2025-03-18T10:01:28+00:00", "tweet_id": "1901936985918370209", "user": "zekibahce", "user_id": 70491947, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:55:23+00:00", "note_id": "1901950554961547537", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun \u00fcniversite okudu\u011fu d\u00f6nemde yatay ge\u00e7i\u015fte denklik \u015fart\u0131 yoktu. Denklik kural\u0131 sonradan getirildi. Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun yatay ge\u00e7i\u015fi hukuka uygundur.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/mehmettpehlivan/status/1894728553977274692\">https://x.com/mehmettpehliva\u2026</a>  ", "ratings": 5, "score": -10}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Girne Amerikan \u00dcniversitesi'nin kurucu orta\u011f\u0131 \u00d6zalp Tozan\u2019\u0131n savc\u0131l\u0131k ifadesi:\n\n1986-1992 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcniversiteye kay\u0131t olan herkes bilir ki, o d\u00f6nemde Girne Amerikan \u00dcniversitesi\u2019nin T\u00fcrkiye\u2019de denkli\u011fi yoktu.\n\nGirne Amerikan \u00dcniversitesi bir Vak\u0131f \u00dcniversitesi de\u011fil \u00f6zel \u015firket \u00fcniversitesidir. Yatay ge\u00e7i\u015f birbirine denk olan kurumlar aras\u0131nda yap\u0131l\u0131r. O d\u00f6nemde \u00e7ok az \u00fcniversite olmas\u0131 hasabiyle \u00fcniversiteler aras\u0131 ge\u00e7i\u015f konusu denk olan kurumlar aras\u0131nda yap\u0131laca\u011f\u0131 \u00fcniversiteler taraf\u0131ndan bilinir. Yani \u00f6zel \u00fcniversiteden devlet \u00fcniversitesine ge\u00e7mek m\u00fcmk\u00fcn degildir. \n\nKuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyetinde bulunan Girne Amerikan \u00dcniversitesi \u00f6zel bir \u015firketin kurdu\u011fu \u00fcniversite olup nas\u0131l T\u00fcrkiye Cumhuriyetinde bir devlet \u00fcniversitesine ge\u00e7i\u015f yap\u0131labilir, ben bunu anlamland\u0131ram\u0131yorum.", "tweet_created_at": "2025-03-18T10:25:25+00:00", "tweet_id": "1901943011723853946", "user": "gundem7x24", "user_id": 1537715857304043524, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:54:44+00:00", "note_id": "1901950391626912246", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun \u00fcniversite okudu\u011fu d\u00f6nemde yatay ge\u00e7i\u015fte denklik \u015fart\u0131 yoktu. Denklik kural\u0131 sonradan getirildi. Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun yatay ge\u00e7i\u015fi hukuka uygundur.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/mehmettpehlivan/status/1894728553977274692\">https://x.com/mehmettpehliva\u2026</a>  "}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Kenan Ta\u015f:\n\nGirne Amerikan \u00dcniversitesi'nin kurucu orta\u011f\u0131 \u00d6zalp Tozan, 1986-1992 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcniversiteye kay\u0131t olan herkes T\u00fcrkiye'de denklik olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 biliyordu dedi\n\nGirne Amerikan \u00f6zel bir \u015firketin \u00fcniversitesidir, nas\u0131l T\u00fcrkiye'den denklik als\u0131n diye bir c\u00fcmle s\u00f6yledi https://t.co/QgSZOcQ9pM", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:56:28+00:00", "tweet_id": "1901935727157408166", "user": "gundem7x24", "user_id": 1537715857304043524, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:54:23+00:00", "note_id": "1901950301248123336", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun \u00fcniversite okudu\u011fu d\u00f6nemde yatay ge\u00e7i\u015fte denklik \u015fart\u0131 yoktu. Denklik kural\u0131 sonradan getirildi. Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun yatay ge\u00e7i\u015fi hukuka uygundur.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/mehmettpehlivan/status/1894728553977274692\">https://x.com/mehmettpehliva\u2026</a>  ", "ratings": 5, "score": -10}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Ne jamais oublier que LFI soutient Quatennens et Delogu condamn\u00e9s pour avoir frapp\u00e9 des femmes !https://t.co/9Aj1qtMrN7", "tweet_created_at": "2025-03-17T13:53:29+00:00", "tweet_id": "1901632986363129971", "user": "Bruno_Attal_", "user_id": 1433048743687905280, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:54:12+00:00", "note_id": "1901950257350533424", "reasons": [5], "summary": "Le post pr\u00eatant que la vid\u00e9o est en lien direct avec le sujet, alors que la vid\u00e9o ne montre ni Quatennens ni Delogu.    Rappelons \u00e9galement que Bruno Attal est un d\u00e9linquant vis\u00e9 par plusieurs enqu\u00eates et m\u00eame condamn\u00e9 pour injure publique.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/bruno_attal_/status/1901632986363129971?s=46\">https://x.com/bruno_attal_/s\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Girne Amerikan \u00dcniversitesi'nin kurucu orta\u011f\u0131 \u00d6zalp Tozan\u2019\u0131n savc\u0131l\u0131k ifadesi:\n\n1986-1992 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcniversiteye kay\u0131t olan herkes bilir ki, o d\u00f6nemde Girne Amerikan \u00dcniversitesi\u2019nin T\u00fcrkiye\u2019de denkli\u011fi yoktu.\n\nGirne Amerikan \u00dcniversitesi bir Vak\u0131f \u00dcniversitesi de\u011fil \u00f6zel \u015firket \u00fcniversitesidir. Yatay ge\u00e7i\u015f birbirine denk olan kurumlar aras\u0131nda yap\u0131l\u0131r. O d\u00f6nemde \u00e7ok az \u00fcniversite olmas\u0131 hasabiyle \u00fcniversiteler aras\u0131 ge\u00e7i\u015f konusu denk olan kurumlar aras\u0131nda yap\u0131laca\u011f\u0131 \u00fcniversiteler taraf\u0131ndan bilinir. Yani \u00f6zel \u00fcniversiteden devlet \u00fcniversitesine ge\u00e7mek m\u00fcmk\u00fcn degildir. \n\nKuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyetinde bulunan Girne Amerikan \u00dcniversitesi \u00f6zel bir \u015firketin kurdu\u011fu \u00fcniversite olup nas\u0131l T\u00fcrkiye Cumhuriyetinde bir devlet \u00fcniversitesine ge\u00e7i\u015f yap\u0131labilir, ben bunu anlamland\u0131ram\u0131yorum.", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:35:57+00:00", "tweet_id": "1901930564833136806", "user": "trxhaber", "user_id": 1176936099488436226, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:53:42+00:00", "note_id": "1901950131747922153", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun \u00fcniversite okudu\u011fu d\u00f6nemde yatay ge\u00e7i\u015fte denklik \u015fart\u0131 yoktu. Denklik kural\u0131 sonradan getirildi. Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun yatay ge\u00e7i\u015fi hukuka uygundur.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/mehmettpehlivan/status/1894728553977274692\">https://x.com/mehmettpehliva\u2026</a>  ", "ratings": 3, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udea8WHOEVER CONTROLLED THE AUTOPEN CONTROLLED THE PRESIDENCY\ud83d\udea8\n\nWe gathered every document we could find with Biden's signature over the course of his presidency.\n\nAll used the same autopen signature except for the the announcement that the former President was dropping out of the race last year.  Here is the autopen signature.\n\nHere is the signature from the letter announcing Biden was dropping out of the race.", "tweet_created_at": "2025-03-06T19:10:30+00:00", "tweet_id": "1897726502156091716", "user": "OversightPR", "user_id": 1636760085539045379, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:53:31+00:00", "note_id": "1901950084641632432", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "When the Federal Register posts presidential documents, it uses a standard image of the president's signature. They are not the actual signatures from those documents.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.washingtonpost.com/politics/2025/03/17/trump-says-biden-pardons-void-autopen/\">https://www.washingtonpost.com/politics/2025/\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://archive.ph/PYBsi\">https://archive.ph/PYBsi</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "I have tasted SIP\nI have tasted IPO but\nI highly recommend \"papa ki baat maan kr FD kara lena\". https://t.co/nOA3lWzUzH", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:42:51+00:00", "tweet_id": "1901902101867110611", "user": "333maheshwariii", "user_id": 1347253915163627522, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:53:23+00:00", "note_id": "1901950051813106114", "reasons": [3], "summary": "This is a promoted tweet for &quot;Punjab National Bank&quot;. The user hasn't written it as an &quot;ad&quot;, which can prove to be misleading for the other users.    <a target=\"_blank\" href=\"https://pib.gov.in/PressReleasePage.aspx?PRID=1832906\">https://pib.gov.in/PressReleasePa\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u672c\u65e5\u3082\u5bae\u5cf6\u306e\u9e7f\u3055\u3093\u306b\u3054\u306f\u3093\u3092\u304a\u5c4a\u3051\u3057\u307e\u3057\u305f\ud83e\udd8c\n\n#\u5bae\u5cf6\u306e\u9e7f\n#\u30db\u30c6\u30eb\u8a98\u81f4\u53cd\u5bfe https://t.co/DqCEi70yGm", "tweet_created_at": "2025-03-16T08:49:28+00:00", "tweet_id": "1901194092278907332", "user": "o_takatarou", "user_id": 1234463649789431808, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:52:40+00:00", "note_id": "1901949872196251726", "reasons": [1, 3, 4, 5, 7], "summary": "\u5bae\u5cf6\u3092\u542b\u3080\u56fd\u7acb\u516c\u5712\u5185\u3067\u306e\u990c\u3084\u308a\u306f\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002<a target=\"_blank\" href=\"https://www.env.go.jp/nature/nationalparks/about/manner/\">https://www.env.go.jp/nature/nationa\u2026</a>  \u3055\u3089\u306b\u5bae\u5cf6\u3067\u306f\u30b7\u30ab\u3078\u306e\u990c\u3084\u308a\u304c\u5bae\u5cf6\u5730\u57df\u30b7\u30ab\u4fdd\u8b77\u7ba1\u7406\u8a08\u753b\u306b\u3088\u308a\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b7\u30ab\u306e\u751f\u614b\u306b\u7121\u77e5\u306a\u7d20\u4eba\u304c\u7121\u8a08\u753b\u306b\u990c\u3092\u4e0e\u3048\u308b\u3053\u3068\u3067\u30b7\u30ab\u306e\u5065\u5eb7\u88ab\u5bb3\u3082\u751f\u3058\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.pref.hiroshima.lg.jp/site/eco/miyajima-shika.html\">https://www.pref.hiroshima.lg.jp/site/eco/miyaj\u2026</a> \u5bae\u5cf6\u306e97\uff05\u306f\u81ea\u7136\u6797\u3067\u5360\u3081\u3089\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b7\u30ab\u306e\u990c\u304c\u4e0d\u8db3\u3057\u3066\u3044\u305f\u308a\u3001\u9913\u6b7b\u3057\u3066\u3044\u308b\u3088\u3046\u306a\u72b6\u6cc1\u306f\u78ba\u8a8d\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.city.hatsukaichi.hiroshima.jp/soshiki/29/12458.html\">https://www.city.hatsukaichi.hiroshima.jp/soshiki/29/124\u2026</a>   \u52d5\u7269\u3092\u4f7f\u3063\u305f\u6247\u60c5\u7684\u306aPOST\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306f\u51b7\u9759\u306a\u5224\u65ad\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"http://www.innovation-nippon.jp/reports/2019IN_report_full.pdf\">http://www.innovation-nippon.jp/reports/2019IN\u2026</a>  "}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "\u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun sahte diploma soru\u015fturmas\u0131 kapsam\u0131nda, Girne Amerikan \u00dcniversitesi'nin kurucu direkt\u00f6r\u00fc ve eski orta\u011f\u0131 \u00d6zalp Tozan, savc\u0131l\u0131\u011fa \u015f\u00fcpheli s\u0131fat\u0131yla ifade verdi. \n\nTozan, \u201c1986-1992 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcniversiteye kay\u0131t olan herkes bilir ki, o d\u00f6nemde Girne Amerikan \u00dcniversitesi\u2019nin T\u00fcrkiye\u2019de denkli\u011fi yoktu\u201d dedi\n\nCeylan Sever'in (@ceylanseverr) haberi https://t.co/G0iIpPSDJy", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:03:45+00:00", "tweet_id": "1901922460196344143", "user": "Haberturk", "user_id": 61189897, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:52:14+00:00", "note_id": "1901949763282415697", "reasons": [1, 3], "summary": "Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun \u00fcniversite okudu\u011fu d\u00f6nemde yatay ge\u00e7i\u015fte denklik \u015fart\u0131 yoktu. Denklik kural\u0131 sonradan getirildi. Ekrem \u0130mamo\u011flu'nun yatay ge\u00e7i\u015fi hukuka uygundur.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/mehmettpehlivan/status/1894728553977274692\">https://x.com/mehmettpehliva\u2026</a>  ", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "sr", "tweet": "\u0421\u0438\u043d\u043e\u045b \u043e\u043a\u043e 20 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u0430, \u0441\u0435\u0434\u0438\u043c \u0441\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430\u0440\u0438\u0446\u043e\u043c \u0443 \u0421\u0442\u0430\u0440\u0431\u0430\u043a\u0441\u0443 \u043f\u0440\u0435\u043a\u043e \u043f\u0443\u0442\u0430 \u041f\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0430\u0440\u043a\u0430. \u0421\u0442\u043e \u0434\u043e \u043d\u0430\u0441 \u0441\u0435\u0434\u0438 \u043c\u043e\u043c\u0430\u043a \u0441\u0430 \u0434\u0435\u0432\u043e\u0458\u043a\u043e\u043c. \u0414\u043e \u0434\u0435\u0442\u0430\u0459\u0430 \u0458\u0435 \u0438\u0441\u043f\u0440\u0438\u0447\u0430\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e\u043d\u043e\u0441\u0438\u043b\u0438 \u043a\u0430\u043c\u0435\u045a\u0435 \u0438\u0437 \u0420\u0435\u0441\u0430\u0432\u0441\u043a\u0435, \u043a\u0438\u0434\u0430\u043b\u0438 \u0436\u0430\u0440\u0434\u0438\u045a\u0435\u0440\u0435 \u043e\u043a\u043e \u041f\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0438 \u0434\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430, \u0438 \u0441\u0432\u0435 \u0431\u0430\u0446\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0443 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0448\u0442\u0438\u0442\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043a. \u0418 \u043a\u0430\u0436\u0435: \u0430 \u043e\u0432\u0438 \u043f\u0438\u0448\u0443 \u043a\u0430\u043e \u043d\u0430\u0441 \u0433\u0430\u0452\u0430\u043b\u0438. \u0418 \u0443\u043c\u0438\u0440\u0435 \u043e\u0434 \u0441\u043c\u0435\u0445\u0430. \u041c\u043e\u0436\u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0435\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430. \u0414\u0435\u0432\u043e\u0458\u043a\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430, \u043c\u043e\u0436\u0434\u0430 20 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430, \u043e\u043d 21,22, \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u0438 \u0433\u043b\u0443\u043f.", "tweet_created_at": "2025-03-17T20:13:42+00:00", "tweet_id": "1901728672157225121", "user": "ElizavetaZ96675", "user_id": 1895143454570586112, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:51:53+00:00", "note_id": "1901949675487289431", "reasons": [7], "summary": "\u0160irenje tra\u010deva se smatra \u0161irenjem la\u017enih vesti.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bbc.com/serbian/lat/svet-53809425\">https://www.bbc.com/serbian/lat/sv\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901903503515095254", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:51:16+00:00", "note_id": "1901949519798911073", "reasons": [7], "summary": "Il est beaucoup trop t\u00f4t pour d\u00e9terminer le nombre exacte de mort.  Il s\u2019agirait d\u2019obtenir plusieurs sources ( autre qu\u2019un groupe reconnu comme terroriste par l\u2019UE) afin de v\u00e9rifier ces informations.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\">https://www.tf1info.fr/international/\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u6700\u8fd1\u306f\n\n\u300c\u5bcc\u88d5\u5c64\u5411\u3051\u30db\u30c6\u30eb\u300d\u3067\u306f\u306a\u304f\u300c\u9ad8\u4ed8\u52a0\u4fa1\u5024\u65c5\u884c\u8005\u5411\u3051\u5bbf\u6cca\u65bd\u8a2d\u300d\u306b\u540d\u524d\u3092\u5909\u3048\u3066\u304d\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u306f\u3001\u79c1\u305f\u3061\u306f\u300c\u4f4e\u4ed8\u52a0\u4fa1\u5024\u65c5\u884c\u8005\u300d\u3063\u3066\u3053\u3068\uff1f\n\n#\u5bae\u5cf6\u306e\u9e7f\n#\u30db\u30c6\u30eb\u8a98\u81f4\u53cd\u5bfe https://t.co/E1i240m8sX", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:39:18+00:00", "tweet_id": "1901614318673866985", "user": "o_takatarou", "user_id": 1234463649789431808, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:51:09+00:00", "note_id": "1901949488828428360", "reasons": [1, 3, 4, 5, 7], "summary": "\u5bae\u5cf6\u3092\u542b\u3080\u56fd\u7acb\u516c\u5712\u5185\u3067\u306e\u990c\u3084\u308a\u306f\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002<a target=\"_blank\" href=\"https://www.env.go.jp/nature/nationalparks/about/manner/\">https://www.env.go.jp/nature/nationa\u2026</a>  \u3055\u3089\u306b\u5bae\u5cf6\u3067\u306f\u30b7\u30ab\u3078\u306e\u990c\u3084\u308a\u304c\u5bae\u5cf6\u5730\u57df\u30b7\u30ab\u4fdd\u8b77\u7ba1\u7406\u8a08\u753b\u306b\u3088\u308a\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b7\u30ab\u306e\u751f\u614b\u306b\u7121\u77e5\u306a\u7d20\u4eba\u304c\u7121\u8a08\u753b\u306b\u990c\u3092\u4e0e\u3048\u308b\u3053\u3068\u3067\u30b7\u30ab\u306e\u5065\u5eb7\u88ab\u5bb3\u3082\u751f\u3058\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.pref.hiroshima.lg.jp/site/eco/miyajima-shika.html\">https://www.pref.hiroshima.lg.jp/site/eco/miyaj\u2026</a> \u5bae\u5cf6\u306e97\uff05\u306f\u81ea\u7136\u6797\u3067\u5360\u3081\u3089\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b7\u30ab\u306e\u990c\u304c\u4e0d\u8db3\u3057\u3066\u3044\u305f\u308a\u3001\u9913\u6b7b\u3057\u3066\u3044\u308b\u3088\u3046\u306a\u72b6\u6cc1\u306f\u78ba\u8a8d\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.city.hatsukaichi.hiroshima.jp/soshiki/29/12458.html\">https://www.city.hatsukaichi.hiroshima.jp/soshiki/29/124\u2026</a>   \u52d5\u7269\u3092\u4f7f\u3063\u305f\u6247\u60c5\u7684\u306aPOST\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306f\u51b7\u9759\u306a\u5224\u65ad\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"http://www.innovation-nippon.jp/reports/2019IN_report_full.pdf\">http://www.innovation-nippon.jp/reports/2019IN\u2026</a>  "}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The White House is threatening the life of an American citizen for attending a funeral. https://t.co/QZD2m2KIcK", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:21:24+00:00", "tweet_id": "1901881605611757573", "user": "Partisangirl", "user_id": 312696314, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:50:59+00:00", "note_id": "1901949449468866692", "reasons": [1], "summary": "Dr. Dr. Rasha Alawieh is a Lebanese citizen and was on a H-1B visa.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nytimes.com/2025/03/16/us/brown-university-rasha-alawieh-professor-deported.html\">https://www.nytimes.com/2025/03/16/us/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://edition.cnn.com/2025/03/17/us/brown-university-doctor-deported-hnk/index.html\">https://edition.cnn.com/2025/03/17/us/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.browndailyherald.com/article/2025/03/brown-professor-doctor-held-by-customs-officials-at-boston-airport-after-travel-to-lebanon\">https://www.browndailyherald.com/article/2025/0\u2026</a>  ", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901876265105473913", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:50:52+00:00", "note_id": "1901949417927668085", "reasons": [1], "summary": "This video has been debunked and proven as scripted.    <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/xIjg1hSIDPs?si=ujSnkql9_utsI3IJ\">https://youtu.be/xIjg1hSIDPs?si\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 10}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u30d6\u30eb\u30fc\u30bd\u30fc\u30e9\u30fc\u30a6\u30a9\u30fc\u30bf\u30fc\u3068\u306f\u9752\u3044\u30dc\u30c8\u30eb\uff08\u3067\u304d\u305f\u3089\u30ac\u30e9\u30b9\u30d3\u30f3\u304c\u826f\u3044\u30fb\u91d1\u5c5e\u88fd\u306e\u30d5\u30bf\u306fNG\uff09\u306b\u6c34\u3092\u5165\u308c\u3066\u592a\u967d\u5149\u306b30\u5206\u4ee5\u4e0a\u3055\u3089\u3057\u305f\u6c34\n\n\u2460\u7652\u3057\u30fb\u6d44\u5316\u52b9\u679c\u304c\u3042\u308b\n\u2461\u304a\u8179\u7a7a\u304d\u306b\u304f\u304f\u306a\u308b\n\u2462\u30de\u30a4\u30ca\u30b9\u601d\u8003\u304c\u30af\u30ea\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u3055\u308c\u308b\n\u306a\u3069\u826f\u3044\u52b9\u679c\u304c\u3042\u308b\n\n\u304a\u91d1\u3082\u304b\u304b\u3089\u306a\u3044\u3057\u3001\u7c21\u5358\u306b\u3067\u304d\u308b\u3057\u3001\u8ab0\u3067\u3082\u3067\u304d\u308b", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:09:11+00:00", "tweet_id": "1901908728095617299", "user": "CS60osaka1", "user_id": 1457884439586144256, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:50:30+00:00", "note_id": "1901949326341103847", "reasons": [1, 7], "summary": "\u30d6\u30eb\u30fc\u30bd\u30fc\u30e9\u30fc\u30a6\u30a9\u30fc\u30bf\u30fc\u306e\u5065\u5eb7\u52b9\u679c\u306b\u306f\u79d1\u5b66\u7684\u6839\u62e0\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002  Amazon\u306a\u3069\u3067\u58f2\u3063\u3066\u3044\u308b\u6c34\u306f\u305f\u3060\u306e\u6c34\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://lani.co.jp/spiritual-47956\">https://lani.co.jp/spiritual-4795\u2026</a>    \u592a\u967d\u5149\u306b\u9577\u6642\u9593\u3055\u3089\u3057\u305f\u6c34\u306f\u3055\u307e\u3056\u307e\u306a\u83cc\u304c\u7e41\u6b96\u3057\u3084\u3059\u304f\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002  \u83cc\u306f\u4e00\u822c\u7684\u306b10\u2103\u304b\u308945\u2103\u306e\u9593\u3067\u5897\u6b96\u3059\u308b\u3068\u3044\u308f\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  \u3082\u3057\u771f\u590f\u306e\u6691\u3044\u65e5\u306b\u30da\u30c3\u30c8\u30dc\u30c8\u30eb\u3092\u653e\u7f6e\u3059\u308c\u3070\u3001\u83cc\u304c\u5897\u3048\u3066\u98df\u4e2d\u6bd2\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.resettimes.com/blog/topics/column_76/#i-3\">https://www.resettimes.com/blog/topics/co\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://natgeo.nikkeibp.co.jp/nng/article/news/14/1580/\">https://natgeo.nikkeibp.co.jp/nng/article/ne\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u7121\u6709\u7121\u3055\u3093\u306e\u52d5\u753b\u3067\u4f5c\u54c1\u5c55\u306e\u3054\u6848\u5185\u3092\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\ud83e\udd8c\nhttps://t.co/PZRj6kIOru", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:06:49+00:00", "tweet_id": "1901817535546392713", "user": "o_takatarou", "user_id": 1234463649789431808, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:50:22+00:00", "note_id": "1901949294602789345", "reasons": [1, 2, 3, 4, 5, 7], "summary": "\u5bae\u5cf6\u3092\u542b\u3080\u56fd\u7acb\u516c\u5712\u5185\u3067\u306e\u990c\u3084\u308a\u306f\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002<a target=\"_blank\" href=\"https://www.env.go.jp/nature/nationalparks/about/manner/\">https://www.env.go.jp/nature/nationa\u2026</a>  \u3055\u3089\u306b\u5bae\u5cf6\u3067\u306f\u30b7\u30ab\u3078\u306e\u990c\u3084\u308a\u304c\u5bae\u5cf6\u5730\u57df\u30b7\u30ab\u4fdd\u8b77\u7ba1\u7406\u8a08\u753b\u306b\u3088\u308a\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b7\u30ab\u306e\u751f\u614b\u306b\u7121\u77e5\u306a\u7d20\u4eba\u304c\u7121\u8a08\u753b\u306b\u990c\u3092\u4e0e\u3048\u308b\u3053\u3068\u3067\u30b7\u30ab\u306e\u5065\u5eb7\u88ab\u5bb3\u3082\u751f\u3058\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.pref.hiroshima.lg.jp/site/eco/miyajima-shika.html\">https://www.pref.hiroshima.lg.jp/site/eco/miyaj\u2026</a> \u5bae\u5cf6\u306e97\uff05\u306f\u81ea\u7136\u6797\u3067\u5360\u3081\u3089\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b7\u30ab\u306e\u990c\u304c\u4e0d\u8db3\u3057\u3066\u3044\u305f\u308a\u3001\u9913\u6b7b\u3057\u3066\u3044\u308b\u3088\u3046\u306a\u72b6\u6cc1\u306f\u78ba\u8a8d\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.city.hatsukaichi.hiroshima.jp/soshiki/29/12458.html\">https://www.city.hatsukaichi.hiroshima.jp/soshiki/29/124\u2026</a>   \u52d5\u7269\u3092\u4f7f\u3063\u305f\u6247\u60c5\u7684\u306aPOST\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306f\u51b7\u9759\u306a\u5224\u65ad\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"http://www.innovation-nippon.jp/reports/2019IN_report_full.pdf\">http://www.innovation-nippon.jp/reports/2019IN\u2026</a>  "}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u5bae\u5cf6\u306e\u9e7f\u3055\u3093\u7d66\u990c\u6d3b\u52d5\u306b\u3064\u3044\u3066\u3088\u304f\u5206\u304b\u308bA4\u30c1\u30e9\u30b7\u304c\u5b8c\u6210\u3057\u307e\u3057\u305f\ud83e\udd8c\n\n#\u5bae\u5cf6\u306e\u9e7f \n#\u30db\u30c6\u30eb\u8a98\u81f4\u53cd\u5bfe https://t.co/o3h8D5fo33", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:44:05+00:00", "tweet_id": "1901811817636336105", "user": "o_takatarou", "user_id": 1234463649789431808, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:49:38+00:00", "note_id": "1901949108543475972", "reasons": [1, 3, 4, 5, 7], "summary": "\u5bae\u5cf6\u3092\u542b\u3080\u56fd\u7acb\u516c\u5712\u5185\u3067\u306e\u990c\u3084\u308a\u306f\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002<a target=\"_blank\" href=\"https://www.env.go.jp/nature/nationalparks/about/manner/\">https://www.env.go.jp/nature/nationa\u2026</a>  \u3055\u3089\u306b\u5bae\u5cf6\u3067\u306f\u30b7\u30ab\u3078\u306e\u990c\u3084\u308a\u304c\u5bae\u5cf6\u5730\u57df\u30b7\u30ab\u4fdd\u8b77\u7ba1\u7406\u8a08\u753b\u306b\u3088\u308a\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b7\u30ab\u306e\u751f\u614b\u306b\u7121\u77e5\u306a\u7d20\u4eba\u304c\u7121\u8a08\u753b\u306b\u990c\u3092\u4e0e\u3048\u308b\u3053\u3068\u3067\u30b7\u30ab\u306e\u5065\u5eb7\u88ab\u5bb3\u3082\u751f\u3058\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.pref.hiroshima.lg.jp/site/eco/miyajima-shika.html\">https://www.pref.hiroshima.lg.jp/site/eco/miyaj\u2026</a> \u5bae\u5cf6\u306e97\uff05\u306f\u81ea\u7136\u6797\u3067\u5360\u3081\u3089\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b7\u30ab\u306e\u990c\u304c\u4e0d\u8db3\u3057\u3066\u3044\u305f\u308a\u3001\u9913\u6b7b\u3057\u3066\u3044\u308b\u3088\u3046\u306a\u72b6\u6cc1\u306f\u78ba\u8a8d\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.city.hatsukaichi.hiroshima.jp/soshiki/29/12458.html\">https://www.city.hatsukaichi.hiroshima.jp/soshiki/29/124\u2026</a>   \u52d5\u7269\u3092\u4f7f\u3063\u305f\u6247\u60c5\u7684\u306aPOST\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306f\u51b7\u9759\u306a\u5224\u65ad\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002 <a target=\"_blank\" href=\"http://www.innovation-nippon.jp/reports/2019IN_report_full.pdf\">http://www.innovation-nippon.jp/reports/2019IN\u2026</a>  "}]}, {"dl": 1, "lang": "de", "tweet": "Das ist am Montag wirklich passiert... Kein Witz!", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:03:56+00:00", "tweet_id": "1901922506480705646", "user": "HandymanB892", "user_id": 1899904304917463041, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:46:45+00:00", "note_id": "1901948383608107236", "reasons": [3], "summary": "Der Link in dieser Anzeige f\u00fchrt nicht zu dem angepriesenen Artikel, sondern zu einer inhaltsfremden Werbeseite mit m\u00f6glicherweise irref\u00fchrenden oder betr\u00fcgerischen Inhalten.     Dies ist eine Form von Clickbait, die Nutzer gezielt auf solche Seiten lenken soll.    <a target=\"_blank\" href=\"https://de.m.wikipedia.org/wiki/Clickbaiting\">https://de.m.wikipedia.org/wiki/Clickbait\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\u2728 $PAWS Airdrop for Solana Believers  \n\nis returning 7.5% of #PAWS to loyal Solana believers. Don\u2019t wait, participate today!  \n\n\ud83d\udce9 Become Part of It: https://t.co/NTFIboH38k  \nJoin in and enjoy the perks!  \n\n\ud83d\udcc8 Trading opens at $0.0006 on Bybit. https://t.co/TnhPJAfmEL", "tweet_created_at": "2025-03-18T10:35:22+00:00", "tweet_id": "1901945519217299822", "user": "duffett_b", "user_id": 805829699364524032, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:45:52+00:00", "note_id": "1901948159175049477", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on paws[.]communltys[.]space include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621616/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "YouGov/Sky/Times Voting Intention\n\nLabour maintain their small lead over Reform\nCON 22%(nc), \nLAB 26%(+2), \nLDEM 14%(-1), \nRefUK 24%(+1), \nGRN 9%(nc)\n\nMarch 16/17 2025\nAll changes within the margin of error", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:00:00+00:00", "tweet_id": "1901876220444508458", "user": "SamCoatesSky", "user_id": 22146373, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:45:14+00:00", "note_id": "1901947999225594339", "reasons": [1, 3], "summary": "Labour has in fact increased their lead over Reform by a point compared to the last poll by YouGov/Sky, not \u201cmaintained\u201d it.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/samcoatessky/status/1899339507520168352?s=46&amp;t=B7MZ28jLs4LI5EC3V38nOw\">https://x.com/samcoatessky/s\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901748747983302852", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:44:38+00:00", "note_id": "1901947848876286196", "reasons": [4], "summary": "This video was stolen from @live_munro and had their watermark removed.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/live_munro/status/1901781459637055736?s=46\">https://x.com/live_munro/sta\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901935205381784051", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:43:53+00:00", "note_id": "1901947659616653468", "reasons": [1], "summary": "\u05d1\u05d2\u05f4\u05e5 \u05e4\u05e1\u05e7 \u05db\u05d9 \u05d3\u05d9\u05df \u05d4\u05e2\u05ea\u05d9\u05e8\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d3\u05d7\u05d5\u05ea \u05e2\u05dc \u05d4\u05e1\u05e3 \u05de\u05e4\u05d0\u05ea \u05d4\u05d9\u05d5\u05ea\u05d4 \u05e2\u05ea\u05d9\u05e8\u05d4 \u05de\u05d5\u05e7\u05d3\u05de\u05ea.  \u05e2\u05dd \u05d6\u05d0\u05ea \u05e9\u05d5\u05e4\u05d8\u05d9 \u05d1\u05d2&quot;\u05e5 \u05db\u05ea\u05d1\u05d5  \u05db\u05d9 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05e0\u05d5 \u05d1\u05d8\u05e2\u05e0\u05d5\u05ea \u05dc\u05d2\u05d5\u05e4\u05df, \u05d5\u05db\u05d9 \u05dc\u05d0\u05d7\u05e8 \u05d4\u05d7\u05dc\u05d8\u05ea \u05d4\u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05d4 \u05d3\u05dc\u05ea\u05d5 \u05e9\u05dc \u05d1\u05d9\u05ea \u05d4\u05de\u05e9\u05e4\u05d8 \u05e4\u05ea\u05d5\u05d7\u05d4 \u05d1\u05e4\u05e0\u05d9 \u05d4\u05e2\u05d5\u05ea\u05e8\u05d9\u05dd.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.calcalist.co.il/local_news/article/h1duzpunyl\">https://www.calcalist.co.il/local_news/art\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.israelhayom.co.il/news/law/article/17564158\">https://www.israelhayom.co.il/news/law/artic\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/BiniAshcknasy/status/1901933310055481614\">https://x.com/BiniAshcknasy/\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 5}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Grok recommends injecting the entire eligible global population (ages 6 months +) with dangerous mRNA injections. Don\u2019t trust Grok for public health advice.\n https://t.co/7Lq7T5YrgP", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:24:06+00:00", "tweet_id": "1901806786018955491", "user": "NicHulscher", "user_id": 183625065, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:42:44+00:00", "note_id": "1901947371228987706", "reasons": [5, 7], "summary": "Nicolas Hulscher works for the McCullough foundation, an organization set up by Peter McCullough, a renowned antivax and conspiracy theories spreader. McCullough had his medical license revoked over this behaviour.     <a target=\"_blank\" href=\"https://sciprofiles.com/profile/NicolasHulscher\">https://sciprofiles.com/profile/Nicola\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://factcheck.afp.com/doc.afp.com.9QW7UP\">https://factcheck.afp.com/doc.afp.com.9Q\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.medpagetoday.com/special-reports/features/113624\">https://www.medpagetoday.com/special-report\u2026</a>", "ratings": 73, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Au cours d\u2019une conf\u00e9rence de presse ce lundi, un journaliste a demand\u00e9 \u00e0 Karoline Leavitt si elle estimait que \u00abla France devait toute son existence aux \u00c9tats-Unis\u00bb.\n\u2192https://t.co/be42xTO52l https://t.co/x2QgBUdPDV", "tweet_created_at": "2025-03-17T20:30:11+00:00", "tweet_id": "1901732820005081119", "user": "Le_Figaro", "user_id": 8350912, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:40:31+00:00", "note_id": "1901946813160005906", "reasons": [1, 3], "summary": "Les journalistes du Figaro n'ont manifestement pas regard\u00e9 la conf\u00e9rence de presse. Il s'agissait d'une question concernant la remarque de Rapha\u00ebl Glucksmann sur la Statue de la libert\u00e9.  <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/4vcpPJIuBWg\">https://youtu.be/4vcpPJIuBWg</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901936037816873116", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:38:57+00:00", "note_id": "1901946419671400557", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on app[.]definltive[.]icu include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Ethereum Phishing Detector and Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621604/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Expulsion de la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique. Il est 6h. Premiers jets de gaz lacrymog\u00e8nes. \n\nIl reste environ 250 jeunes mineurs isol\u00e9s \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur des locaux. Ils refusent de partir en r\u00e9gions comme le propose l\u2019Etat.\n\nLes soutiens sont nombreux, les forces de l\u2019ordre aussi https://t.co/2GcM869Zn9", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:41:05+00:00", "tweet_id": "1901871457958871181", "user": "chaboite", "user_id": 103876892, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:38:08+00:00", "note_id": "1901946214054002810", "reasons": [3, 5], "summary": "Il ne s'agit pas de mineurs isol\u00e9s mais d'adultes en situation irr\u00e9guli\u00e8re sur le territoire national. La pr\u00e9fecture ainsi que l'association France Terre d'Asile ont valid\u00e9 leur majorit\u00e9.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bvoltaire.fr/gaite-lyrique-des-migrants-mineurs-reconnus-majeurs-par-la-prefecture/\">https://www.bvoltaire.fr/gaite-lyrique-\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "nl", "tweet": "Iemand uit de vriendenkring van zoonlief werkt voor een start-up met 5 medewerkers. Om aan alle 'verplichtingen' te voldoen is \u00e9\u00e9n van hen nu 'op papier' bi-sexueel, \u00e9\u00e9n of andere 20% norm is hiermee officieel gehaald.\n\nTja.", "tweet_created_at": "2025-03-16T20:32:01+00:00", "tweet_id": "1901370892690551101", "user": "IlseVdBerckt", "user_id": 256607073, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:37:32+00:00", "note_id": "1901946060844531765", "reasons": [1, 3], "summary": "De Europese richtlijn heeft alleen betrekking op beursgenoteerde ondernemingen. Een start-up met vijf personen valt dus niet onder deze richtlijn noch onder enige andere wet die dit zou verplichten. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.consilium.europa.eu/nl/policies/gender-balance-corporate-boards/\">https://www.consilium.europa.eu/nl/policies/ge\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\"We have a scientist on our team who's worked very high senior NSA Corporate level who has said it is REAL &amp; it was an Einstein Rosen Bridge &amp; it was MAN MADE &amp; it was a TEST\" https://t.co/JcJAA6XAap", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:28:44+00:00", "tweet_id": "1901672058221650202", "user": "FlyaEther3", "user_id": 1847027219350102016, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:37:13+00:00", "note_id": "1901945984810209745", "reasons": [1, 2, 3, 5, 7], "summary": "The MH370 Orb video has been shown as a CGI creation mutilple times over. Here\u2019s 1 source, but there are many many more: <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/alexboge/status/1893553335547912685?s=46&amp;t=ibBhuT-jREAQD_erlvJkbA\">https://x.com/alexboge/statu\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Non \u00e0 l'expulsion des mineurs isol\u00e9s de la Gait\u00e9 Lyrique .. https://t.co/QdwXO7DS82", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:15:02+00:00", "tweet_id": "1901668607727153264", "user": "alexiscorbiere", "user_id": 266215308, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:35:57+00:00", "note_id": "1901945663748706446", "reasons": [1, 3], "summary": "Ils sont en recours, c'est \u00e0 dire qu'ils ont d\u00e9pos\u00e9s un dossier aupr\u00e8s du tribunal pour enfants. Seuls un juge pour enfant peut statuer sur leur minorit\u00e9 ou pas. C'est la loi.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.france-terre-asile.org/nos-actions/premier-accueil-et-information?view=article&amp;id=10075&amp;catid=147\">https://www.france-terre-asile.org/nos-actions/pr\u2026</a>", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Chile registra una tasa de fecundidad de 1,6%, la m\u00e1s baja de la historia: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de esta ca\u00edda?\n\nhttps://t.co/Gz3atLxQMe", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:00:54+00:00", "tweet_id": "1901755651925168236", "user": "CNNChile", "user_id": 18248645, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:34:39+00:00", "note_id": "1901945336614056279", "reasons": [1, 5], "summary": "La cifra reportada por el INE es menor a lo indicado. La cifra es 1,16.    <a target=\"_blank\" href=\"http://www.ine.gob.cl/sala-de-prensa/prensa/general/noticia/2025/03/17/estad%C3%ADsticas-vitales-fecundidad-en-chile-sigue-bajo-del-nivel-de-reemplazo-generacional\">http://www.ine.gob.cl/sala-de-prensa\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ru", "tweet": "\u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0439\u0441\u043a\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0433\u043b\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u043c \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c \u041a\u0443\u0440\u0441\u043a\u0443\u044e \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u0438 \u0437\u0430\u0447\u0435\u043c \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0430 \u0417\u0430\u043f\u043e\u0440\u043e\u0436\u0441\u043a\u043e\u043c \u0444\u0440\u043e\u043d\u0442\u0435? \u0413\u0434\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430\u043a\u0443\u044e\u0442 \u0412\u0421\u0423 \u0438 \u043a\u043e\u043c\u0443 \u0432\u044b\u0433\u043e\u0434\u043d\u0435\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0438\u0440\u0438\u0435 \u043d\u0430 30 \u0434\u043d\u0435\u0439 \u2014 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0435? \u0420\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e \u043e \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f\u0445 \u0432\u043e\u0439\u043d\u044b \u0432 \u0441\u0432\u0435\u0436\u0435\u043c \u043e\u0431\u0437\u043e\u0440\u0435 \u0444\u0440\u043e\u043d\u0442\u0430: https://t.co/fhr6oLM3ez", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:28:08+00:00", "tweet_id": "1901898399051366795", "user": "ian_matveev", "user_id": 1412639513776635906, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:33:41+00:00", "note_id": "1901945095932330263", "reasons": [1], "summary": "\u0421\u043c\u043e\u0433\u043b\u0438: <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/bbcrussian/status/1901655539756789932\">https://x.com/bbcrussian/sta\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Carney is not the Prime Minister of Canada. He was not elected in any riding. \n\nPlease tell Canadians that the Canada Act 1982 passed by the British Parliament ended all our ties to the monarchy. We are a sovereign nation and there is no monarchy that rules in Canada. \n\nWe know that is a ton of baloney being promoted by corrupt politicians.", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:31:25+00:00", "tweet_id": "1901763330856882324", "user": "HanyaToderoff", "user_id": 938193759375851521, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:32:20+00:00", "note_id": "1901944754788569344", "reasons": [1], "summary": "Mark Carney is the prime minister of Canada.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Prime_Minister_of_Canada\">https://en.wikipedia.org/wiki/Prime_Min\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Mark_Carney#Prime_Minister_of_Canada_(2025%E2%80%93present)\">https://en.wikipedia.org/wiki/Mark_Carn\u2026</a>   "}]}, {"dl": 1, "lang": "zxx", "tweet": "https://t.co/XBdbQT8eQR", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:38:47+00:00", "tweet_id": "1901916178559148231", "user": "illmatrix3112", "user_id": 1497850443619315715, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:28:03+00:00", "note_id": "1901943677745758360", "reasons": [3], "summary": "Natje\u010daj za dizajn vizualnog identiteta nije zamijenio stari grb Grada Zagreba.    <a target=\"_blank\" href=\"https://dizajn.hr/blog/rezultati-natjecaja-za-dizajn-vizualnog-identiteta-grada-zagreba/\">https://dizajn.hr/blog/rezultati\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "iw", "tweet": "\u05d0\u05d9\u05df \u05e4\u05d4 \"\u05d4\u05d9\u05de\u05d5\u05e8 \u05de\u05e1\u05d5\u05db\u05df \u05e2\u05dc \u05d7\u05d9\u05d9 \u05d4\u05d7\u05d8\u05d5\u05e4\u05d9\u05dd\".\n\u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc \u05dc\u05e7\u05d3\u05dd \u05e2\u05e1\u05e7\u05d4 \u05db\u05dc\u05e9\u05d4\u05d9 \u05d0\u05d9\u05df \u05d1\u05e8\u05d9\u05e8\u05d4 \u05d0\u05dc\u05d0 \u05dc\u05d4\u05dc\u05d7\u05dd. \n\n\u05d7\u05de\u05d0\u05e1 \u05e1\u05d9\u05e8\u05d1 \u05dc\u05db\u05dc \u05d4\u05d4\u05e6\u05e2\u05d5\u05ea \u05dc\u05d4\u05e4\u05e1\u05e7\u05ea \u05d0\u05e9 \u05ea\u05de\u05d5\u05e8\u05ea \u05e9\u05d7\u05e8\u05d5\u05e8 \u05d7\u05d8\u05d5\u05e4\u05d9\u05dd \u05d7\u05d9\u05d9\u05dd. \u05d6\u05d5 \u05e2\u05d5\u05d1\u05d3\u05d4, \u05e9\u05d4\u05d9\u05d7\u05d9\u05d3\u05d9\u05dd \u05e9\u05d7\u05d5\u05dc\u05e7\u05d9\u05dd \u05e2\u05dc\u05d9\u05d4 \u05d4\u05dd, \u05db\u05e8\u05d2\u05d9\u05dc,  \u05d4\u05de\u05e0\u05d5\u05ea\u05e7\u05d9\u05dd \u05de\u05d4\u05de\u05e6\u05d9\u05d0\u05d5\u05ea \u05dc\u05e4\u05d9\u05d4 \u05d7\u05de\u05d0\u05e1 \u05d9\u05e1\u05db\u05d9\u05dd \u05d0\u05d9 \u05e4\u05e2\u05dd \u05dc\u05e9\u05d7\u05e8\u05d5\u05e8 \u05db\u05dc \u05d4\u05d7\u05d8\u05d5\u05e4\u05d9\u05dd \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc \u05e4\u05d7\u05d5\u05ea \u05de\u05e0\u05e6\u05d7\u05d5\u05df \u05de\u05d5\u05d7\u05dc\u05d8 \u05e9\u05dc \u05d7\u05de\u05d0\u05e1.", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:47:59+00:00", "tweet_id": "1901873195059139012", "user": "Nehemia_GA", "user_id": 2926817341, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:26:30+00:00", "note_id": "1901943286232732084", "reasons": [1], "summary": "\u05d7\u05de\u05d0\u05e1 \u05e9\u05d7\u05e8\u05e8 \u05d7\u05d8\u05d5\u05e4\u05d9\u05dd \u05d1\u05e9\u05dc\u05d1 \u05d0' \u05d1\u05d4\u05e1\u05db\u05dd \u05e2\u05dc\u05d9\u05d5 \u05d7\u05ea\u05de\u05d4 \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d5\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d4\u05e4\u05e8\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d4\u05e1\u05db\u05dd \u05db\u05e9\u05dc\u05d0 \u05d4\u05e1\u05db\u05d9\u05de\u05d4 \u05dc\u05d4\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc \u05d1\u05de\u05d5&quot;\u05de \u05e2\u05dc \u05e9\u05dc\u05d1 \u05d1'.  <a target=\"_blank\" href=\"https://he.wikipedia.org/wiki/%D7%94%D7%A1%D7%9B%D7%9D_%D7%97%D7%9E%D7%90%D7%A1%E2%80%93%D7%99%D7%A9%D7%A8%D7%90%D7%9C_(2025)\">https://he.wikipedia.org/wiki/%D7%94%D7\u2026</a> ", "ratings": 2, "score": 0}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901937372188844309", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:21:42+00:00", "note_id": "1901942076910207294", "reasons": [1, 2], "summary": "\u0915\u0943\u092a\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u0902\u0915 \u092a\u0947 \u0915\u094d\u0932\u093f\u0915 \u0928\u093e \u0915\u0930\u0947, \u0906\u092a \u0920\u0917\u0940 \u0915\u0947 \u0936\u093f\u0915\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u0902\u0917\u0947\u0964 \u0938\u0942\u091a\u0928\u093e \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0930\u0940\u0964    Please do not click on the link, you may become a victim of fraud. Information issued in public interest.      Sources:  1. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.etnownews.com/technology/cybercrime-alert-fake-posts-of-singer-shreya-ghoshal-spreading-scams-warns-tamil-nadu-police-article-118788864\">https://www.etnownews.com/technology/cyb\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "\u00ab\u00a0\u00c7a suffit, \u00e7a suffit maintenant !\u00a0\u00bb : interrog\u00e9 par @letellier_ftv sur l\u2019affiche de Cyril Hanouna accus\u00e9e d\u2019antis\u00e9mitisme, Jean-Luc M\u00e9lenchon met le hol\u00e0. \n\nFin de l\u2019\u00e9mission. https://t.co/HqnyKd0too", "tweet_created_at": "2025-03-16T13:21:16+00:00", "tweet_id": "1901262490077446354", "user": "A_Oberdorff", "user_id": 1437677010650902530, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:20:45+00:00", "note_id": "1901941839680221212", "reasons": [3], "summary": "Ce montage est trompeur. Jean-Luc M\u00e9lenchon venait de r\u00e9pondre sur le sujet pour la deuxi\u00e8me fois dans l'interview et le journaliste continue \u00e0 insister, provoquant son \u00e9nervement.  L'extrait entier : <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/DimPolitique/status/1901315539693154490\">https://x.com/DimPolitique/s\u2026</a>  "}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "so in other words rdf tgactics has doxed me tghats why i got someone who hung up this am @x @elonmusk @metpoliceuk @RdfTactics #fm24", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:01:10+00:00", "tweet_id": "1901665118812815607", "user": "davidleeventers", "user_id": 82950019, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:20:08+00:00", "note_id": "1901941682137956538", "reasons": [1, 7], "summary": "RDF did not 'dox' David as confirmed in this tweet:    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/RdfTactics/status/1901665700273324537\">https://x.com/RdfTactics/sta\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901937497996980716", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:18:53+00:00", "note_id": "1901941369243103697", "reasons": [1, 2], "summary": "\u0915\u0943\u092a\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u0902\u0915 \u092a\u0947 \u0915\u094d\u0932\u093f\u0915 \u0928\u093e \u0915\u0930\u0947, \u0906\u092a \u0920\u0917\u0940 \u0915\u0947 \u0936\u093f\u0915\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u0902\u0917\u0947\u0964 \u0938\u0942\u091a\u0928\u093e \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0930\u0940\u0964    Please do not click on the link, you may become a victim of fraud. Information issued in public interest.      Sources:  1. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.etnownews.com/technology/cybercrime-alert-fake-posts-of-singer-shreya-ghoshal-spreading-scams-warns-tamil-nadu-police-article-118788864\">https://www.etnownews.com/technology/cyb\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Who the fuck does this bitch think she is? https://t.co/nIdmyWo6mv", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:36:37+00:00", "tweet_id": "1901900532572459018", "user": "WhosFibbing", "user_id": 175243720, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:18:01+00:00", "note_id": "1901941149277016325", "reasons": [3, 6], "summary": "The screenshot is from a parody account, namely @GreensAU2 (as indicated by it being their handle where you would expect Faruqi's handle).    Faruqi has not tweeted this.  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/GreensAU2/status/1901449469629186478\">https://x.com/GreensAU2/stat\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/MehreenFaruqi\">https://x.com/MehreenFaruqi</a>", "ratings": 10, "score": 20}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Explore Printbarn for unique, custom t-shirts! Our high-quality, personalized designs let you express your style. Perfect for any occasion, our tees combine comfort and fashion. Stand out with Printbarn \u2013 where creativity meets individuality. Shop now and make a statement!", "tweet_created_at": "2025-03-17T20:50:20+00:00", "tweet_id": "1901737891002511530", "user": "printbarn_shop", "user_id": 1897294404160733184, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:17:57+00:00", "note_id": "1901941135532294396", "reasons": [1, 2], "summary": "\u0915\u0943\u092a\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u0902\u0915 \u092a\u0947 \u0915\u094d\u0932\u093f\u0915 \u0928\u093e \u0915\u0930\u0947, \u0906\u092a \u0920\u0917\u0940 \u0915\u0947 \u0936\u093f\u0915\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u0902\u0917\u0947\u0964 \u0938\u0942\u091a\u0928\u093e \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0930\u0940\u0964    Please do not click on the link, you may become a victim of fraud. Information issued in public interest.      Sources:  1. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.etnownews.com/technology/cybercrime-alert-fake-posts-of-singer-shreya-ghoshal-spreading-scams-warns-tamil-nadu-police-article-118788864\">https://www.etnownews.com/technology/cyb\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "got loads views to my video on do not need to buy 300 million pound wonderkids when older players still developing i used diogo jota as an example but endo 30 and salah 32 have up arrows as well its simple you just play your older players and have them mentor ynger plyrs #FM24", "tweet_created_at": "2025-03-17T20:56:06+00:00", "tweet_id": "1901739340839186548", "user": "davidleeventers", "user_id": 82950019, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:17:40+00:00", "note_id": "1901941061636808935", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "David claims to have 'loads' of views on his video when in fact he has less than 100 at the time of posting.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/@DavidVenters/videos\">https://www.youtube.com/@DavidVenters/\u2026</a>", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Trump VOIDED Pardons Of Fauci &amp; Biden Family, Dems WILL Face Justice w/Eleazar Perez https://t.co/NqLJg6U14u", "tweet_created_at": "2025-03-18T00:00:13+00:00", "tweet_id": "1901785677089673609", "user": "Timcast", "user_id": 27000730, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:17:16+00:00", "note_id": "1901940962747646414", "reasons": [3], "summary": "In the stream, they explain that this raises questions about whether Biden actually signed the documents, given his mental decline, which was widely acknowledged after the Trump debate.       This is clearly discussed in the stream.     <a target=\"_blank\" href=\"https://rumble.com/v6qswas-trump-voided-pardons-of-fauci-and-biden-family-dems-will-face-justice-welea.html\">https://rumble.com/v6qswas-trump-\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 3}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "this is so weird and disgusting like it's just sad https://t.co/M4OFLPFL9P", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:52:40+00:00", "tweet_id": "1901678081154195660", "user": "beyoncegarden", "user_id": 1423807877706354688, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:16:32+00:00", "note_id": "1901940777120375117", "reasons": [7], "summary": "no note needed, this isn\u2019t clickbait.           <a target=\"_blank\" href=\"https://www.washingtonpost.com/world/2024/03/09/molly-malone-dublin-statue/#:~:text=Many%20of%20them%20do%20more,it's%20gone%20on%20too%20long.\">https://www.washingtonpost.com/world/2024/03/\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.independent.co.uk/travel/news-and-advice/dublin-tourists-groping-breasts-molly-malone-statue-b2506461.html#:~:text=The%20bronze%20statue%20of%20local,has%20become%20tarnished%20over%20time.\">https://www.independent.co.uk/travel/news-an\u2026</a>", "ratings": 13, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "PARTIE DE CHASSE XXL\u00a0\ud83d\udc17\n\n150 chasseurs font fermer une quatre voies pour abattre des sangliers\u00a0en Bretagne \u2b07\ufe0f https://t.co/DBXgk5zVue", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:00:00+00:00", "tweet_id": "1901891318672204172", "user": "vakitamedia", "user_id": 1585580796353576961, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:16:26+00:00", "note_id": "1901940751648333967", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Non, ce ne sont pas les chasseurs qui ont d\u00e9cid\u00e9 de l'organisation de cette battue. C'est le pr\u00e9fet en accord avec le d\u00e9partement d'Ille et Vilaine.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ille-et-vilaine.fr/rd-137-fermeture-exceptionnelle-pour-battue-administrative-aux-sangliers-le-dimanche-16-mars-2025\">https://www.ille-et-vilaine.fr/rd-137-fermetu\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd11 $XRP could become a key U.S. reserve asset! Don't miss this opportunity! #Crypto #TRUMP https://t.co/36p5yoXL64 @Mpume8912363651  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB $ADA", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:55:19+00:00", "tweet_id": "1901935438417281447", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:16:10+00:00", "note_id": "1901940686590525708", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621608/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Taxpayers' money should be spent on improving people's lives - not wasteful government credit cards.\n\nBut spending on those cards has quadrupled in just four years.\n\nEnough is enough. We're cancelling thousands of government credit cards to make sure every pound delivers for you.", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:24:24+00:00", "tweet_id": "1901912558623195188", "user": "Keir_Starmer", "user_id": 2425571623, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:16:08+00:00", "note_id": "1901940675916030422", "reasons": [1], "summary": "The government has no credit card but in fact controls the supply of money.     <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/rGZ8pCswUwE?si=X9UrMJMs4_nVCEQh\">https://youtu.be/rGZ8pCswUwE?si\u2026</a>", "ratings": 6, "score": -8}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\ud83d\udce3 $AGNT Airdrop - \u53c2\u52a0\u8cc7\u683c\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u306f\u30e9\u30a4\u30d6\u3067\u3059\uff01\n\nhttps://t.co/KMfo56or59\n\n\ud83e\udd73 Looks like I'm getting tokens! #AGNT #IAGENT #AIRDROP", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:54:32+00:00", "tweet_id": "1901935240513208363", "user": "PhineasLockrid", "user_id": 854668980, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:15:23+00:00", "note_id": "1901940487176528144", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]iagentpro[.]info include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621607/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901935790667538940", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:14:36+00:00", "note_id": "1901940292195934477", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on huaban[.]sbs include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621606/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901937525553303826", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:14:28+00:00", "note_id": "1901940257970659388", "reasons": [1, 2, 7], "summary": "\u0915\u0943\u092a\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u0902\u0915 \u092a\u0947 \u0915\u094d\u0932\u093f\u0915 \u0928\u093e \u0915\u0930\u0947, \u0906\u092a \u0920\u0917\u0940 \u0915\u0947 \u0936\u093f\u0915\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u0902\u0917\u0947\u0964 \u0938\u0942\u091a\u0928\u093e \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0930\u0940\u0964    Please do not click on the link, you may become a victim of fraud. Information issued in public interest.      Sources:  1. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.etnownews.com/technology/cybercrime-alert-fake-posts-of-singer-shreya-ghoshal-spreading-scams-warns-tamil-nadu-police-article-118788864\">https://www.etnownews.com/technology/cyb\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udca5 Huge $XRP news! Garlinghouse &amp; #Ripple are making waves! \ud83c\udf0a #Crypto #TRUMP https://t.co/dTzFOcLUbj @KmRadioo  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB $ADA", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:52:50+00:00", "tweet_id": "1901934813277311321", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:13:56+00:00", "note_id": "1901940124746690638", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621605/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901934977362567631", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:13:19+00:00", "note_id": "1901939967267316170", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621603/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$TRX takes the victoryy against the SEC!   A legendary victory worth celebrating!   #HTX  #TRON    #USDD  #Crypto https://t.co/hQuEetFyDd", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:59:18+00:00", "tweet_id": "1901936442437193858", "user": "AndreasDar3725", "user_id": 1710670912503316480, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:12:37+00:00", "note_id": "1901939792264229242", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on trx-bond[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621602/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Sadie Sink is reportedly playing Mary Jane in the upcoming 'VISION SERIES'\n\nSource:@DivinitySeeker1 https://t.co/ox7rpiDYae", "tweet_created_at": "2025-03-14T20:27:21+00:00", "tweet_id": "1900644943385030916", "user": "update_marvel", "user_id": 1722279354607235072, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:12:16+00:00", "note_id": "1901939704578060680", "reasons": [7], "summary": "This account has a history of posting inaccurate and misleading information. This claim lacks a verifiable source, making it unreliable. For accurate Marvel news, refer to reputable sources like Daniel RPK\u2019s Twitter account.    Link to Daniel RPK\u2019s Account: <a target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/DanielRPK?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor\">https://twitter.com/DanielRPK?ref_\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\ude80 $XRP to the moon! \ud83c\udf15 Brad Garlinghouse &amp; #Ripple are reshaping the financial system! #Crypto #TRUMP https://t.co/cQ7yJwEsGN @JordonLovett41  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB $ADA", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:59:53+00:00", "tweet_id": "1901936586847105406", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:12:03+00:00", "note_id": "1901939650328936698", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621601/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Strategic reserve discussions! $XRP is in the spotlight \u2013 get involved now! #Crypto #TRUMP https://t.co/VgbAVH4SOw @QuequePatrick  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB $ADA", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:55:48+00:00", "tweet_id": "1901935561083932732", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:11:07+00:00", "note_id": "1901939414974046536", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621599/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udea8 Messi stepped on a Barcelona shirt, saw it and didn't even pick it up \ud83d\ude33\n\nCristiano Ronaldo would never do this to any jersey. \n\n https://t.co/5OqZUeTV1y", "tweet_created_at": "2025-03-17T01:02:39+00:00", "tweet_id": "1901439002621731044", "user": "NoodleHairCR7", "user_id": 1112077071071805442, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:10:48+00:00", "note_id": "1901939335399931922", "reasons": [3, 4, 6, 7], "summary": "Cristiano Ronaldo was captured in a video that he kick out a most likely Real Madrid Jersey when a fan throw it to him, so the &quot;he would never do this to any jersey&quot; claim is obviously incorrect     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/TheLM10Timeline/status/1901703937494802504?t=LQBbSlGbJDDqC4H9koK7kA&amp;s=19\">https://x.com/TheLM10Timelin\u2026</a>  "}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901935314089697445", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:10:29+00:00", "note_id": "1901939253552062575", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621598/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901935520218759536", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:09:43+00:00", "note_id": "1901939062220398700", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621596/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Israel hits Gaza with new airstrikes that kill at least 200 https://t.co/nb8L0TUm8p", "tweet_created_at": "2025-03-18T04:17:36+00:00", "tweet_id": "1901850450921734321", "user": "politico", "user_id": 9300262, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:09:01+00:00", "note_id": "1901938885179109422", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Board member saying it\u2019s false and one sided towards Hamas with no accurate source <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/martinvars/status/1901895051510272183?s=46&amp;t=HOGXO1ghIDYdPsjiCaOqfA\">https://x.com/martinvars/sta\u2026</a>", "ratings": 26, "score": 3}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u56f0\u7aae\u3057\u305f\u82e5\u3044\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30b6\u30fc\u306e\u914d\u4fe1\u8005\u304c\u501f\u91d1\u8e0f\u307f\u5012\u3057\u3066\u523a\u6bba\u3055\u308c\u3066\u3082\u81ea\u696d\u81ea\u5f97\u306a\u3089\u990a\u80b2\u8cbb\u306e\u652f\u6255\u3044\u62d2\u5426\u3057\u305f\u308a\u6ede\u7d0d\u3057\u3066\u308b\u7236\u89aa\u306f\u5168\u54e1\u6b7b\u5211\u3067\u3044\u3044\u3088\u306a\u3002", "tweet_created_at": "2025-03-15T11:27:47+00:00", "tweet_id": "1900871545645658486", "user": "ftheminion2023", "user_id": 1702758956266037248, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:08:37+00:00", "note_id": "1901938787397333475", "reasons": [3], "summary": "\u3053\u306e\u30dd\u30b9\u30c8\u3067\u793a\u5506\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u601d\u308f\u308c\u308b\u6700\u4e0a\u3042\u3044\u3055\u3093\u306f\u30e9\u30a4\u30d6\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u3075\u308f\u3063\u3061\u300d\u306b\u304a\u3044\u3066\u6700\u9ad8\u30e9\u30f3\u30af\u3067\u3042\u308b\u300c\u30d7\u30e9\u30c1\u30ca\uff0b\u300d\u3067\u3042\u308a\u3001\u540c\u30e9\u30f3\u30af\u5e2f\u3067\u306f\u6708\u5e73\u5747\u3067100\u4e07\u5186\u4ee5\u4e0a\u6295\u3052\u92ad\u3067\u7a3c\u3050\u914d\u4fe1\u8005\u3082\u304a\u308a\u3001\u88ab\u5bb3\u8005\u304c\u56f0\u7aae\u3057\u3066\u3044\u305f\u3068\u306f\u8003\u3048\u306b\u304f\u3044\u53ce\u5165\u304c\u3042\u3063\u305f\u3068\u601d\u308f\u308c\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.news-postseven.com/archives/20250311_2028533.html/\">https://www.news-postseven.com/archives/20250\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 3}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u304a\u3044\u304a\u3044\u3053\u306e\u65e5\u8ab2\u3044\u3044\u52a0\u6e1b\u306b\u3057\u308d\u3088\uff01\n\n\u3010\u77f3\u7834\u653f\u6a29\u3011\u30e2\u30fc\u30ea\u30b7\u30e3\u30b9\u306e\u6d77\u96e3\u5bfe\u5fdc\u80fd\u529b\u5f37\u5316\u3092\u652f\u63f4\u300110\u5104\u5186\u306e\u7121\u511f\u8cc7\u91d1\u5354\u529b\n https://t.co/yCmQnfSXNh", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:30:56+00:00", "tweet_id": "1901884003617284291", "user": "himuro398", "user_id": 1432287556129812484, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:08:14+00:00", "note_id": "1901938688931795302", "reasons": [1, 3, 4, 6, 7], "summary": "\u30e2\u30fc\u30ea\u30b7\u30e3\u30b9\u3078\u306e\u652f\u63f4\u306f\u77f3\u7834\u653f\u6a29\u4ee5\u524d\u306b\u8868\u660e\u3057\u3066\u3044\u305f\u3053\u3068\u306b\u7559\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002  \u3053\u308c\u306f2020\u5e74(\u4ee4\u548c2\u5e74)\u306b\u30e2\u30fc\u30ea\u30b7\u30e3\u30b9\u3067\u65e5\u672c\u306e\u8ca8\u7269\u8239\u300cWAKASHIO\u300d\u304c\u5ea7\u7901\u3057\u3001\u91cd\u6cb9\u304c\u6d41\u51fa\u3057\u305f\u3053\u3068\u3092\u53d7\u3051\u3001\u30e2\u30fc\u30ea\u30b7\u30e3\u30b9\u306e\u9818\u6d77\u306e\u822a\u884c\u5b89\u5168\u78ba\u4fdd\u3068\u3044\u3046\u8ab2\u984c\u89e3\u6c7a\u3078\u306e\u652f\u63f4\u3092\u8868\u660e\u3057\u3066\u304a\u308a(\u5f53\u6642\u306f\u5b89\u500d\u5185\u95a3)\u3001\u5f53\u8a72\u652f\u63f4\u8a08\u753b\u306f\u3001\u305d\u306e\u5354\u529b\u306e\u4e00\u74b0\u3068\u3057\u3066\u5b9f\u65bd\u3059\u308b\u3082\u306e\u3067\u3059\u3002  \u307e\u305f\u30012022\u5e74(\u4ee4\u548c4\u5e74)\u306e\u30a2\u30d5\u30ea\u30ab\u958b\u767a\u4f1a\u8b70\u306b\u304a\u3044\u3066\u3001\u6d77\u6d0b\u5b89\u5168\u4fdd\u969c\u306b\u95a2\u9023\u3059\u308b\u53d6\u7d44\u307f\u3092\u4fc3\u9032\u3059\u308b\u3053\u3068\u3092\u8868\u660e\u3057\u3066\u304a\u308a(\u5f53\u6642\u306f\u5cb8\u7530\u5185\u95a3)\u3001\u3053\u306e\u5354\u529b\u306f\u540c\u8868\u660e\u3092\u5177\u4f53\u5316\u3059\u308b\u3082\u306e\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.mofa.go.jp/mofaj/press/release/pressit_000001_01903.html\">https://www.mofa.go.jp/mofaj/press/re\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.mofa.go.jp/mofaj/files/100087718.pdf\">https://www.mofa.go.jp/mofaj/files/10\u2026</a>    \u53c2\u8003\u2460:\u5ea7\u7901\u5f53\u6642\u306e\u8a18\u4e8b  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bbc.com/japanese/features-and-analysis-53774997.amp\">https://www.bbc.com/japanese/featu\u2026</a>    \u53c2\u8003\u2461:\u6b74\u4ee3\u5185\u95a3  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.kantei.go.jp/jp/rekidainaikaku/index.html\">https://www.kantei.go.jp/jp/rekidainaik\u2026</a>", "ratings": 16, "score": 27}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Ce qui n'est \"pas r\u00e9aliste\", c'est de vouloir faire travailler 2 ans de plus des gens cass\u00e9s par le travail !\n\nRappel : 25% des 5% les plus pauvres d\u00e9c\u00e8dent avant 62 ans. https://t.co/9yCgfM4kwZ", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:11:25+00:00", "tweet_id": "1901637500889600346", "user": "raphpradeau", "user_id": 793749212118867969, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:08:04+00:00", "note_id": "1901938645839339780", "reasons": [1], "summary": "Probl\u00e8me : le chiffre concerne non pas les travailleurs, mais les hommes en g\u00e9n\u00e9ral. Les 5 % les plus pauvres ont un revenu moyen de 466 euros par mois, et sont bien souvent sans emploi. \u00c7a veut dire qu\u2019arriv\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e2ge de la retraite, ils n\u2019auraient pas de droits \u00e0 la retraite.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.francetvinfo.fr/vrai-ou-fake/vrai-ou-fake-25-des-travailleurs-pauvres-meurent-ils-avant-l-age-de-la-retraite_5636558.html#xtor=CS2-765-\">https://www.francetvinfo.fr/vrai-ou-fake/v\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u226a\u30b2\u30fc\u30df\u30f3\u30b0PC\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u226b\n\n \u62bd\u9078\u3067\ud83d\udd1f\u540d\u69d8\u3078CR\u30b3\u30e9\u30dc\u30e2\u30c7\u30eb\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\ud83c\udf81\n\n\ud83d\udfe5Core Ultra 9\n\ud83d\udfe5RTX 5090\n\ud83d\udfe5DDR5 64GB\n\n\u5fdc\u52df\u65b9\u6cd5 \n\u2460\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc&amp;RT\n\u2461\u7d75\u6587\u5b57\u3092\u30ea\u30d7\n\n\u7de0\u5207\uff1a3/20 20:00\n\n#\u30ac\u30ec\u30ea\u30a2\n#\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\n\n\u2b07\ufe0f\ud83d\udea8\u30ea\u30d7\u6b04\u304b\u3089\u26a0\ufe0f\u5f53\u9078\u78ba\u7387300\u500d\u26a0\ufe0f\u306e\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\uff01\n\u8a73\u7d30\u306f\u30ea\u30d7\u6b04\uff01 https://t.co/5DiKi7RFzq", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:14:19+00:00", "tweet_id": "1901925120605889008", "user": "shopdoctor22", "user_id": 1567075982221406208, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:08:00+00:00", "note_id": "1901938629280514263", "reasons": [3], "summary": "\u67b6\u7a7a\u306e\u30b7\u30e7\u30c3\u30d7/\u507d\u61f8\u8cde\u3067\u3059\u3002  @shopdoctor22  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/i/user/1567075982221406208\">https://x.com/i/user/1567075\u2026</a>  \u6ce8\u610f\u559a\u8d77(\u30ac\u30ec\u30ea\u30a2\u516c\u5f0f)  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/galleria_gm/status/1808027914740682821\">https://x.com/galleria_gm/st\u2026</a>  \u4e0d\u5be9\u306a\u6295\u7a3f\u306b\u3054\u6ce8\u610f\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/search?q=(from%3Ashopdoctor22)%20-filter%3Areplies&amp;src=typed_query&amp;f=live\">https://x.com/search?q=(from\u2026</a>    \u76ee\u7684  \u30fb\u30d5\u30a9\u30ed\u30ef\u30fc/\u30a4\u30f3\u30d7\u30ec\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3/LINE\u8a98\u5c0e/\u30a2\u30d5\u30a3\u30ea\u30a8\u30a4\u30c8\u5831\u916c/\u5fdc\u52df\u8005\u306e\u30ea\u30b9\u30c8\u5316\u7b49(\u8cc7\u6599\u53c2\u7167)  \u30fb\u30e1\u30eb\u30ab\u30ea\u7b49\u306e\u4e0d\u6b63\u306a\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u8b72\u6e21  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Dahlia141625/status/1675289516175925248\">https://x.com/Dahlia141625/s\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/koutanotyannner/status/1694566450223263849\">https://x.com/koutanotyannne\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Takaniki_Alice/status/1695784420119347289\">https://x.com/Takaniki_Alice\u2026</a>  \u691c\u7d22\u7d50\u679c  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/search?q=(to%3Ashopdoctor22)%20%E3%83%A1%E3%83%AB%E3%82%AB%E3%83%AA&amp;src=typed_query&amp;f=live\">https://x.com/search?q=(to%3\u2026</a>    \u8cc7\u6599  \u2460\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u8a50\u6b3a\u306e\u624b\u53e3\u3092\u7d39\u4ecb  <a target=\"_blank\" href=\"https://chancekensyo.com/fraud_method/\">https://chancekensyo.com/fraud_method/</a>  \u2461X\u61f8\u8cde\u306e\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\u306f\u8a50\u6b3a\uff1f  <a target=\"_blank\" href=\"https://ippun-blog.com/xkensho_sagitaisaku/\">https://ippun-blog.com/xkensho_sagita\u2026</a>  \u2462\u60aa\u8cea\u306a\u8a50\u6b3a\u306b\u8981\u6ce8\u610f  <a target=\"_blank\" href=\"https://presaga.jp/twitter/\">https://presaga.jp/twitter/</a>  \u2463\u602a\u3057\u3044SNS\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u306e\u9ad8\u984d\u5546\u54c1\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u306b\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u307f\u305f  <a target=\"_blank\" href=\"https://otakuma.net/archives/2022100304.html\">https://otakuma.net/archives/20221\u2026</a>    \u4ee5\u524d\u306e\u30b3\u30df\u30e5\u30cb\u30c6\u30a3\u30ce\u30fc\u30c8  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/kishikishi824/status/1775351858045026713\">https://x.com/kishikishi824/\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ColonelRaiden/status/1868905597997048202\">https://x.com/ColonelRaiden/\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/D4u9RhFKmx70623/status/1873527257609978270\">https://x.com/D4u9RhFKmx7062\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/D4u9RhFKmx70623/status/1873648306443960755\">https://x.com/D4u9RhFKmx7062\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/www_hhhx/status/1873677226220327195\">https://x.com/www_hhhx/statu\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/KoKoa7777777/status/1874556160256381161\">https://x.com/KoKoa7777777/s\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/manywind2009/status/1896175656289120427\">https://x.com/manywind2009/s\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 12}]}, {"dl": 1, "lang": "und", "tweet": "Ako su ponovo \u0160iptari u Beogradu na skupu sa vi\u0161e hiljada ljudi  podigli \u0161iptarske zastave i obele\u017eja  dronom verovatno\u0107a da se upotrebi pu\u0161ka za dronove je velika. A plenuma\u0161ki teroristi su se izgleda pobratimili sa \u0161iptarskim U\u010cK teroristima u bgd. https://t.co/1kTNbXllEd", "tweet_created_at": "2025-03-16T22:13:56+00:00", "tweet_id": "1901396543468392726", "user": "MarijanNSS", "user_id": 472490578, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:07:25+00:00", "note_id": "1901938483842756632", "reasons": [3], "summary": "Korisnik namerno poku\u0161ava da dovede ljude u zabludu.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/gordanasoprana2/status/1901655914748190752\">https://x.com/gordanasoprana\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ar", "tweet": "\u0628\u062f\u0645 \u0628\u0627\u0631\u062f \u0648\u0628\u0644\u0627 \u0623\u064a \u0631\u062d\u0645\u0629 \u0623\u0648 \u0630\u0631\u0629 \u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629.\n\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u062e\u062a\u0637\u0641 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 \u0648\u064a\u0639\u0630\u0628\u0647 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062a \u0648\u064a\u0642\u0637\u0639 \u0631\u0623\u0633\u0647\ud83d\ude14\n\u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u064a\u062a\u062d\u062f\u062b\u0648\u0646 \u0639\u0646 \u062c\u0631\u0627\u0626\u0645 \u062f\u0627\u0639\u0634 https://t.co/QpppiDSd5i", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:46:36+00:00", "tweet_id": "1901752052197269579", "user": "Nath_limited_ed", "user_id": 1841137034288648195, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:06:49+00:00", "note_id": "1901938331165819053", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "\u0647\u0632\u062a \u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0645\u0631\u0648\u0639\u0629 \u0628\u0644\u062f\u0629 \u062c\u0648\u064a\u0627 \u062d\u064a\u062b \u0644\u0623\u0642\u062f\u0645 \u0634\u0627\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062a\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 \u0631\u0627\u0634\u062f \u0642\u0627\u0633\u0645 \u0639\u0628\u0648\u062f \u0627\u0644\u0639\u064a\u0633\u0649 \u0628\u0639\u0645\u0631 6 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0648\u0646\u0643\u0651\u0644 \u0628\u062c\u062b\u062a\u0647 \u0648\u0648\u0632\u0639\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0643\u064a\u0627\u0633 \u0628\u062d\u0633\u0628   \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u062d\u0641\u064a\u0629.  <a target=\"_blank\" href=\"https://janoubia.com/2025/03/17/%D8%AC%D8%B1%D9%8A%D9%85%D8%A9-%D9%85%D8%B1%D9%88%D8%B9%D8%A9-%D9%81%D9%8A-%D8%AC%D9%88%D9%8A%D8%A7-%D8%A7%D9%84%D8%AC%D9%86%D9%88%D8%A8%D9%8A%D8%A9-%D8%A8%D8%AD%D9%82-%D8%B7%D9%81%D9%84-%D8%B9%D9%85/\">https://janoubia.com/2025/03/17/%D8\u2026</a>  ", "ratings": 2, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "ar", "tweet": "\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0636 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0631\u064a\u062f\u064a\u062a \u0645\u0635\u062f\u0631\u060c \u0647\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a\u0646 \u0627\u062d\u0641\u0638\u0648\u0647 \u0639\u0646\u062f\u0643\u0645 https://t.co/x7MH0tnY0g", "tweet_created_at": "2025-03-16T20:57:36+00:00", "tweet_id": "1901377331098477024", "user": "fourthtamer", "user_id": 2561227615, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:06:40+00:00", "note_id": "1901938293589107190", "reasons": [1, 7], "summary": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0627\u0629 \u0647\u064a \u0641\u062a\u0627\u0629 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0633\u064a\u062d\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0628\u0639 \u0627\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629  \u0643\u062a\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0639\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a \u0647\u0627\u0631\u0648\u0646 \u0647\u0627\u0634\u0645 \u0631\u0634\u064a\u062f \u0642\u0635\u064a\u062f\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062a\u062d\u062a \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 &quot;\u0645\u0639\u0644\u0645\u0629 \u0644\u0627\u062c\u0626\u0629&quot;    <a target=\"_blank\" href=\"https://jewishreviewofbooks.com/articles/9550/zero-sum-game/\">https://jewishreviewofbooks.com/articles/9550/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.poemhunter.com/poem/-5840/\">https://www.poemhunter.com/poem/-5840/</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://varldenshistoria.se/kultur/historiska-bilder/palestinierna-forlorade-allt-den-stora-katastrofen\">https://varldenshistoria.se/kultur/histori\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "pl", "tweet": "W GRECJI WYBUCH\u0141A WOJNA DOMOWA!!\nNAR\u00d3D GRECKI NIE CHCE TRZECIEJ WOJNY \u015aWIATOWEJ I CHCE ZMIENI\u0106 POLITYK\u0118 RZ\u0104DU WOBEC UKRAINY! \"PRZESTA\u0143MY WSPIERA\u0106 UKRAIN\u0118\"!\nObywatele Grecji walcz\u0105 z policj\u0105 i wojskiem na ulicach.  Ludzie pr\u00f3bowali wszystkiego, aby zmieni\u0107 polityk\u0119  wobec Ukrainy, https://t.co/jrgOkvYWRs", "tweet_created_at": "2025-03-13T21:00:07+00:00", "tweet_id": "1900290802254860526", "user": "digi_jacek", "user_id": 3294079720, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:04:05+00:00", "note_id": "1901937643354550288", "reasons": [3], "summary": "Film przedstawia protest z powodu zaniecha\u0144 rz\u0105du dotycz\u0105cych \u015bmiertelnego wypadku kolejowego, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 28 lutego 2023 roku. Protest odby\u0142 si\u0119 w dniu drugiej rocznicy wypadku i nie dotyczy pomocy Ukrainie.    <a target=\"_blank\" href=\"https://demagog.org.pl/fake_news/grecy-protestuja-przeciw-pomocy-ukrainie-sprawdzamy\">https://demagog.org.pl/fake_news/grec\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://edition.cnn.com/2025/02/28/europe/greece-protests-deadly-train-crash-intl/index.html\">https://edition.cnn.com/2025/02/28/eur\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Marvel Studios is interested in Cristin Milioti for a major role in the MCU https://t.co/sWkI3ZiNn7", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:53:00+00:00", "tweet_id": "1901693263091741116", "user": "marvel_updat3s", "user_id": 1488626051194490881, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:03:41+00:00", "note_id": "1901937544150847547", "reasons": [6], "summary": "This account has a history of posting inaccurate and misleading information. This claim lacks a verifiable source, making it unreliable. For accurate Marvel news, refer to reputable sources like Daniel RPK\u2019s Twitter account.    Link to Daniel RPK\u2019s Account: <a target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/DanielRPK?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor\">https://twitter.com/DanielRPK?ref_\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "\u26bd\ufe0f Interruption hier du match #Angers / #Monaco pour cause de Ramadan.  \n\nCette d\u00e9cision viole le principe de neutralit\u00e9 et de la\u00efcit\u00e9 en vigueur sur un terrain de foot.  \n\nComme l'a d\u00e9j\u00e0 rappel\u00e9 la #FFF.  \n\nVoici mon courrier adress\u00e9 au pr\u00e9sident de la #FFF \ud83d\udc47 https://t.co/yQF3OowCqW", "tweet_created_at": "2025-03-16T18:56:00+00:00", "tweet_id": "1901346729506525625", "user": "MatthiasRN", "user_id": 1590736934640517122, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:03:34+00:00", "note_id": "1901937514455113736", "reasons": [1], "summary": "L\u2019interruption du match \u00e0 la 13e minute \u00e9tait pour soigner Himad Abdelli, et a permis \u00e0 plusieurs joueurs musulmans de rompre le je\u00fbne.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.sofoot.com/breves/contrairement-aux-insinuations-de-lextreme-droite-angers-monaco-na-pas-ete-arrete-pour-la-rupture-du-jeune-du-ramadan\">https://www.sofoot.com/breves/contrai\u2026</a>    De plus l'interruption d'un match pour rompre le je\u00fbne n'est pas un acte oppos\u00e9 au principe de la\u00efcit\u00e9.", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ko", "tweet": "\uc804\uc5ec\uc625\uc740 20\ub300 \uc2dc\uc808 \uc57c\ub9dd\uc815\uc0c1\uc5ec\uc131\uc73c\ub85c \uc77c\ubcf8 \uc7a0\uae50 \uac00\uc11c \uc77c\ud558\ub294\ub3d9\uc548 \ub9cc\ub09c \uc77c\ubcf8\uc5ec\uc790\ub4e4 \ub4b7\ub2f4\uae4c\ub294 \ud3ec\ud0c0\uae00\uc744 \ucc45\uc73c\ub85c \ub0b4\uc11c 100\ub9cc\ubd80 \ud314\uc544\uba39\uc73c\uc2e0\ubd84  \ucc45 \ub2e4\ub978\ubd80\ubd84\uc740 \uc7ac\uc77c\uc5ec\uc131\uc791\uac00 \ucc45 \ud30c\ucfe0\ub9ac\uce58\uc2ec \u314b", "tweet_created_at": "2025-03-18T04:44:15+00:00", "tweet_id": "1901857155097243914", "user": "xianruuu", "user_id": 1605543566725746689, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:03:23+00:00", "note_id": "1901937470545231959", "reasons": [1, 3, 4, 5], "summary": "\ubc95\uc6d0 \u201c\uc804\uc5ec\uc625, \uc720\uc7ac\uc21c\uc528 \ud2c0\ub9b0\ub0b4\uc6a9\ub3c4 \uadf8\ub300\ub85c \uc778\uc6a9\u201d  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.hani.co.kr/arti/society/society_general/533526.html\">https://www.hani.co.kr/arti/society/s\u2026</a>  \uc720\uc7ac\uc21c\uc528\ub294 \uc77c\ubcf8\uc5d0 \uad00\ud55c \ucc45\uc744 \ubc1c\uac04\ud558\uae30 \uc704\ud574 \ucde8\uc7ac\uc640 \uc790\ub8cc\uc218\uc9d1, \ucd08\uace0 \uc791\uc131\uc744 \ud574\uc624\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \uc7ac\uc77c\uc720\ud559\uc0dd, \ud55c\uad6d \ud2b9\ud30c\uc6d0 \ub4f1 \uc8fc\ubcc0 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc5d0\uac8c \ub4e4\ub824\uc8fc\uace0 \uc758\uacac\uc744 \ub4e4\uc5c8\ub2e4. \uc804\uc5ec\uc625 \uc758\uc6d0\ub3c4 \ud2b9\ud30c\uc6d0 \uc2dc\uc808 \uc720\uc528\uc758 \ucde8\uc7ac\ub0b4\uc6a9 \ucd08\uace0\ub97c \ubcf4\uace0 \ud1a0\ub860\uc744 \ud588\uc73c\uba70, \uc77c\ubd80\ub97c \ubcf5\uc0ac\ud558\uae30\ub3c4 \ud588\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.    \uc804 \uc758\uc6d0\uc740 \uc720\uc528\uc640 \ub9c8\uc9c0\ub9c9\uc73c\ub85c \ub9cc\ub09c \uc9c0 \ub450 \ub2ec \ub4a4\uc778 93\ub144 11\uc6d4 &lt;\uc77c\ubcf8\uc740 \uc5c6\ub2e4&gt;\ub97c \ucd9c\uac04\ud588\ub2e4. \uc720\uc528\ub294 \uc218\ub85d\ub41c \uae00 \uc911 30\uac1c \uc815\ub3c4\uac00 \uc790\uc2e0\uc758 \ucde8\uc7ac\ub0b4\uc6a9\uc774\ub098 \ucd08\uace0\ub97c \ubca0\ub080 \uac83\uc774\ub77c\uace0 \uc9c0\uc801\ud588\ub2e4. ", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Why do Starmer and Khan keep thanking the Muslim community for their contribution to life in Britain? I wish they'd tell us what they mean \n\nIt's so divisive \n\nI just feel like we're owned by a foreign Islamic entity and the useful idiots are just following orders\n\nIt's highly suspicious when someone like Nigel Farage appears to now be towing the party line\n\nIt's about time we were told the truth", "tweet_created_at": "2025-03-17T10:18:42+00:00", "tweet_id": "1901578935646761463", "user": "JackieD86388657", "user_id": 1107303834836258816, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:03:11+00:00", "note_id": "1901937419982680356", "reasons": [1, 3], "summary": "Because it's not Britain anymore because it's run by Islamists with 85 sharia courts, muslim grooming gangs, terrorist organizations like Muslim Brotherhood that is banned by UAE and demand of sharia law. And these politicians failed their people and surrendered to islam.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=hTIWvDy8H4I\">https://www.youtube.com/watch?v=hTIWvD\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 6}, {"created_at": "2025-03-18T09:28:19+00:00", "note_id": "1901928645142127105", "reasons": [3], "summary": "It\u2019s Ramadan.     <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Ramadan\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/Ramadan</a>    ", "ratings": 5, "score": -6}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The rich do not pay tax in the UK\n\nPeople on average of \u00a336,920 pay 33%.\nPeople on PAYE earning \u00a3250,000 pay 47%.\nPeople with income of \u00a32,000,000 pay only 19%.\nBillionaires only 11%.\n\nIf you are rich you can choose not to pay tax, it should be illegal.", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:10:48+00:00", "tweet_id": "1901682644674290133", "user": "BladeoftheS", "user_id": 1455903807389458436, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:44:01+00:00", "note_id": "1901932596939895081", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "The top band of personal income in the U.K. is taxed at 45%. Not 47%, 19% or 11%.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.gov.uk/income-tax-rates\">https://www.gov.uk/income-tax-rat\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 6}, {"created_at": "2025-03-18T10:02:52+00:00", "note_id": "1901937339338752364", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Someone on \u00a336920 would pay tax at 20% on \u00a324340, which is \u00a34870. Of their gross pay that equates to 13.2% of tax. The other tax rates quoted are equally factually inaccurate     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.gov.uk/income-tax-rates\">https://www.gov.uk/income-tax-rat\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u5143CA\u304c\u30af\u30d3\u3092\u5ba3\u544a\u3055\u308c\u305f\u305d\u306e\u65e5\u306b\u3001\u307e\u3060\u751f\u304d\u3066\u308b\u5f93\u696d\u54e1\u30d1\u30b9\u3067\u691c\u67fb\u3092\u30b9\u30eb\u30fc\u3057\u3066\u98db\u884c\u6a5f\u306b\u642d\u4e57\u3001\u98db\u884c\u6a5f\u5185\u306e\u30d1\u30a4\u30ed\u30c3\u30c8\u3001\u5f93\u696d\u54e1\u3092\u5168\u3066\u5c04\u6bba\u3057\u3066\u589c\u843d\u3055\u305b\u305f\u4e8b\u4ef6\u304c\u3042\u308b\u3002", "tweet_created_at": "2025-03-17T07:34:40+00:00", "tweet_id": "1901537653700575494", "user": "SUN_opera", "user_id": 1792905804426936321, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:02:06+00:00", "note_id": "1901937147156021710", "reasons": [1, 3], "summary": "\u72af\u4eba\u306e\u30c7\u30f4\u30a3\u30c3\u30c9\u30fb\u30d0\u30fc\u30af\u306f\u5143CA\u3067\u306f\u306a\u304f\u5730\u4e0a\u3067\u52e4\u52d9\u3057\u3066\u3044\u305f\u5143\u5f93\u696d\u54e1\u7537\u6027\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.madisons.jp/murder/text3/burke.html\">https://www.madisons.jp/murder/text3/b\u2026</a>", "ratings": 14, "score": 20}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Birinci D\u00fcnya Sava\u015f\u0131\u2019nda kazan\u0131lan tek cephe olan \u00c7anakkale Cephesi, yaln\u0131zca T\u00fcrk tarihinin de\u011fil b\u00fct\u00fcn d\u00fcnya tarihinin ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 etkileyecek derecede \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. \n\u00c7anakkale Zaferi\u2019nin Anadolu halk\u0131na verdi\u011fi azim, umut ve kararl\u0131l\u0131k ise Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n da me\u015falesini ate\u015flemi\u015ftir.\n18 Mart \u00c7anakkale Zaferi ve \u015eehitleri Anma G\u00fcn\u00fc kapsam\u0131nda, Do\u00e7. Dr. Mine Ersevin\u00e7\u2019in konu\u015fmac\u0131 oldu\u011fu \u2018\u00c7anakkale Zaferi: Etkileri, Sonu\u00e7lar\u0131, Bir \u00d6nderin Do\u011fu\u015fu\u2019 konulu konferansta bulu\u015fal\u0131m!\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 18 Mart Sal\u0131\n\ud83d\udd65 10:30\n\ud83d\udccd Nil\u00fcfer Belediyesi Dr. Ceyhun \u0130rgil Sa\u011fl\u0131k M\u00fczesi", "tweet_created_at": "2025-03-14T12:28:14+00:00", "tweet_id": "1900524370763689991", "user": "NiluferBel", "user_id": 267073781, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:00:49+00:00", "note_id": "1901936824911561210", "reasons": [3, 5], "summary": "\u00c7anakkale Cephesi, Birinci D\u00fcnya Sava\u015f\u0131'nda T\u00fcrk ordular\u0131n\u0131n kazand\u0131\u011f\u0131 tek cephe de\u011fildir.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/gelibolu2015/status/1901722254615998886?t=tQdTcdi-zPQJumRptdCkfA&amp;s=19\">https://x.com/gelibolu2015/s\u2026</a>    Bak\u00fc ve Derbent'in al\u0131nmas\u0131:  <a target=\"_blank\" href=\"https://tr.wikipedia.org/wiki/Kafkasya_Cephesi?wprov=sfla1\">https://tr.wikipedia.org/wiki/Kafkasya_\u2026</a>    Gali\u00e7ya Cephesi\u2019ndeki ilerleme:  Birinci D\u00fcnya Harbi, VII. Cilt Avrupa Cepheleri I. K\u0131s\u0131m Gali\u00e7ya Cephesi, s. 74, Genelkurmay Bas\u0131mevi ANKARA 1967  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.msb.gov.tr/Content/Upload/Docs/askeritariharsiv/108-birinci_dunya_harbi_avrupa_cepheleri_galicya_cephesi.pdf\">https://www.msb.gov.tr/Content/Upload\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ca", "tweet": "\u203c\ufe0f Quatre mentides sobre la immigraci\u00f3 desmuntades amb estudis epidemiol\u00f2gics\n\n\ud83d\udd36 Amb el suport d\u2019estudis i dades rigoroses, desmentim quatre mentides recurrents sobre la immigraci\u00f3 https://t.co/DIThXgdPOX https://t.co/DIThXgdPOX", "tweet_created_at": "2025-03-17T05:20:00+00:00", "tweet_id": "1901503764541903194", "user": "VilaWeb", "user_id": 151085945, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T10:00:02+00:00", "note_id": "1901936627749978534", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "L'article enmascara el problema de la immigraci\u00f3 MASSIVA.    L'experi\u00e8ncia en pa\u00efsos europeus evidencia que porta mis\u00e8ria i al tercerm\u00f3n,.. salaris baixos, fugida de poblaci\u00f3 aut\u00f2ctona, encariment de l'habitatge, precarietat dels serveis, augment de delinq\u00fc\u00e8ncia i inseguretat..    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/rubnpulido/status/1901694318751973593?t=CQtcGt-VBfTyaMqOkQBb7Q&amp;s=19\">https://x.com/rubnpulido/sta\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "40 hombres encapuchados contra 1 mujer.\n\nHa ganado la Libertad. Fuerza y honor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/tknbCJANcE", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:40:45+00:00", "tweet_id": "1901886473105756192", "user": "Macarena_Olona", "user_id": 1109573601995440129, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:59:49+00:00", "note_id": "1901936571839922402", "reasons": [1, 3], "summary": "En realidad es ella la que se sube y lanza encima de la gente, provocando y agrediendo como se puede ver en otros v\u00eddeos.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/FonsiLoaiza/status/1901703497889788332\">https://x.com/FonsiLoaiza/st\u2026</a>", "ratings": 28, "score": -24}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@JoeBiden Your grandfather's name was Gerald. Go back to bed Joe. https://t.co/4U9SGElpg5", "tweet_created_at": "2025-03-17T20:24:38+00:00", "tweet_id": "1901731425004535996", "user": "RyanHugeBrain", "user_id": 1347157592167100420, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:59:43+00:00", "note_id": "1901936544916648252", "reasons": [1, 7], "summary": "Joe Biden\u2019s maternal grandfather was Ambrose Joseph Finnegan. Grok AI is inaccurate in this instance.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Family_of_Joe_Biden\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/Family_of\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Interaction with Former Prime Ministers https://t.co/QPRehZaDbz", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:47:32+00:00", "tweet_id": "1901676787270300143", "user": "drzakiranaik", "user_id": 1337687737407705089, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:59:12+00:00", "note_id": "1901936417330127209", "reasons": [1, 2, 3, 5], "summary": " The person who is responsible for the worst human rights violations in Pakistan along with his puppet masters.   Shame on you for meeting ppl who stole mandate of Pakistani people.   <a target=\"_blank\" href=\"https://www.dawn.com/news/1822033\">https://www.dawn.com/news/1822033</a>", "ratings": 14, "score": 24}]}, {"dl": 1, "lang": "it", "tweet": "\ud83d\udd35 Alberto Bagnai (Lega): \"Giusto spendere per investire in pace e lavoro, non in armi\".\n\n\u201cNo all\u2019esercito europeo, no all\u2019invio di soldati italiani in Ucraina, no al taglio della sanit\u00e0 per comprare armi.\nSe dobbiamo fare altro debito,\u2026 https://t.co/COZP9dLTZK https://t.co/wLF60M5tnn", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:09:03+00:00", "tweet_id": "1901606704602554431", "user": "LegaSalvini", "user_id": 13514762, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:58:30+00:00", "note_id": "1901936238006870189", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Il piano UE per l'incremento in spese della difesa dei singoli stati non prevede tagli alla sanit\u00e0, anzi \u00e8 il contrario. La deroga per spese militari dal patto di stabilit\u00e0 permette di evitare proprio i tagli.  Per onest\u00e0 intellettuale va ricordato che \u00e8 pur sempre debito    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.milanofinanza.it/news/che-cosa-sono-rearm-europe-savings-e-investment-union-e-clean-industrial-deal-i-tre-maxi-piani-ue-su-202503131414291254\">https://www.milanofinanza.it/news/che-cosa-\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://ec.europa.eu/commission/presscorner/api/files/attachment/880628/Letter%20by%20President%20von%20der%20Leyen%20on%20defence.pdf\">https://ec.europa.eu/commission/pre\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "I would be honored if my prints found their way into your collection.", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:44:11+00:00", "tweet_id": "1901917539212357676", "user": "miaozhen199035", "user_id": 2348061175, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:56:29+00:00", "note_id": "1901935733960757386", "reasons": [1, 2, 7], "summary": "\u0915\u0943\u092a\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u0902\u0915 \u092a\u0947 \u0915\u094d\u0932\u093f\u0915 \u0928\u093e \u0915\u0930\u0947, \u0906\u092a \u0920\u0917\u0940 \u0915\u0947 \u0936\u093f\u0915\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u0902\u0917\u0947\u0964 \u0938\u0942\u091a\u0928\u093e \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0930\u0940\u0964    Please do not click on the link, you may become a victim of fraud. Information issued in public interest.      Sources:  1. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.etnownews.com/technology/cybercrime-alert-fake-posts-of-singer-shreya-ghoshal-spreading-scams-warns-tamil-nadu-police-article-118788864\">https://www.etnownews.com/technology/cyb\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Who TF is Isaac Neutron? Is that like Jimmy Neutron\u2019s brother? #HotMic https://t.co/GSfi1BQx1z", "tweet_created_at": "2025-03-12T22:21:25+00:00", "tweet_id": "1899948871993668066", "user": "8WithaTiara", "user_id": 1201893242087849992, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:54:44+00:00", "note_id": "1901935290228281474", "reasons": [1, 2, 3], "summary": "&quot;No evidence Trump compared Musk to 'Isaac Neutron' instead of Isaac Newton. It appears the audio originated on TikTok and is likely the product of an artificial intelligence deepfake.    Therefore, we have rated this claim as fake.&quot;    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.snopes.com/fact-check/trump-musk-isaac-newton/\">https://www.snopes.com/fact-check/tru\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "Entendeu Alexandre de Moraes, isso sim \u00e9 democracia.\n\n#AnistiaJ\u00e1 \n#AnistiaJa https://t.co/tVEFjf0P1b", "tweet_created_at": "2025-03-17T11:49:29+00:00", "tweet_id": "1901601783761211506", "user": "PatriotaWil", "user_id": 491772396, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:54:12+00:00", "note_id": "1901935156987899920", "reasons": [4, 7], "summary": "A pessoa no v\u00eddeo n\u00e3o tem o M\u00cdNIMO de dom\u00ednio sobre o assunto que se prop\u00f4s a comentar!  Uma prova disso pode ser vista no trecho 3:43/3:56, quando se afirma: &quot;PEC carece de san\u00e7\u00e3o do chefe do Executivo&quot;     PEC's n\u00e3o passam pelo crivo do Executivo, e isso \u00e9 algo B\u00c1SICO.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.jusbrasil.com.br/artigos/ha-especies-legislativas-que-nao-se-sujeitam-a-veto-ou-sancao-presidencial/216394750\">https://www.jusbrasil.com.br/artigos/ha-esp\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "@T4ZERx21 Toi qui aime tant la l\u00e9galit\u00e9, saches que les test osseux sont ill\u00e9gaux", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:08:41+00:00", "tweet_id": "1901908604711580063", "user": "FanDeFlaubert", "user_id": 1686388481067732993, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:53:48+00:00", "note_id": "1901935056261702123", "reasons": [1, 7], "summary": "Les examens radiologiques osseux pour d\u00e9terminer l\u2019\u00e2ge d\u2019une personne ne portent pas atteinte au principe d\u2019inviolabilit\u00e9 du corps humain s\u2019ils sont r\u00e9alis\u00e9s avec l\u2019accord du concern\u00e9 (Cons. const. 21 mars 2019, 2018-768 QPC).    La CEDH confirme \u00e9galement cette lecture.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.conseil-constitutionnel.fr/decision/2019/2018768QPC.htm\">https://www.conseil-constitutionnel.fr/decision/2019/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://hudoc.echr.coe.int/fre?i=001-242071#%7B%22itemid%22:%5B%22001-242071%22%5D%7D\">https://hudoc.echr.coe.int/fre?i=001-2420\u2026</a>", "ratings": 17, "score": 34}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Quien tenga c\u00e1ncer que ahorre o que pida porque el dinero de los impuestos es para pagarles el servicio completo a los ilegales y para el falc\u00f3n y los chiringuitos sindicales y comunistas.", "tweet_created_at": "2025-03-17T08:17:39+00:00", "tweet_id": "1901548473444339877", "user": "hermanntertsch", "user_id": 257332880, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:53:20+00:00", "note_id": "1901934937629937745", "reasons": [1, 5], "summary": "El titular es referido a la sanidad privada.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.abc.es/sociedad/oncologos-denuncian-presiones-recetar-farmacos-caros-cancer-20250317224507-nt.html\">https://www.abc.es/sociedad/oncol\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Il y a 5 ans, nos a\u00een\u00e9s \u00e9taient abandonn\u00e9s et isol\u00e9s. Pire encore : des milliers de d\u00e9c\u00e8s en Ehpad, une trag\u00e9die silencieuse. Rivotril administr\u00e9 pour tout traitement. Une page sombre de notre histoire que certains voudraient faire oublier. Qui rendra des comptes ? Plus que jamais, besoin urgent d\u2019une commission d\u2019enqu\u00eate parlementaire.", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:16:11+00:00", "tweet_id": "1901638701693768027", "user": "dupontaignan", "user_id": 38170599, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:52:48+00:00", "note_id": "1901934803332591634", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "INFOX  Bien que l'isolement des personnes \u00e2g\u00e9es et les conditions de vie en Ehpad restent des sujets de pr\u00e9occupation, il est inexact de parler d'un &quot;abandon&quot; g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 ou d'une &quot;trag\u00e9die silencieuse&quot; impliquant l'utilisation abusive de m\u00e9dicaments.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.leparisien.fr/societe/sante/covid-19-le-vrai-du-faux-sur-lutilisation-du-rivotril-dans-les-ehpad-au-debut-de-la-pandemie-09-11-2022-S44UYL6SUJAN5FKF7XHJS6UFG4.php\">https://www.leparisien.fr/societe/sante/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2020/11/16/l-intox-du-rivotril-et-de-l-euthanasie-des-personnes-agees_6059944_4355770.html\">https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.20minutes.fr/sante/4056080-20231005-graphique-montre-rivotril-servi-euthanasier-ehpad-manipulation-donnees\">https://www.20minutes.fr/sante/4056080-\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.agevillage.com/actualites/19328-1-verification-a-t-on-vraiment-tue-les-seniors-au-rivotril\">https://www.agevillage.com/actualites/193\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://sfgg.org/espace-presse/communiques-de-presse/la-sfgg-reagit-au-decret-du-28-mars-non-prescrire-du-rivotril-ne-revient-pas-a-euthanasier-les-patients-ages-communique-de-presse/\">https://sfgg.org/espace-presse/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://factuel.afp.com/covid-19-non-le-gouvernement-na-pas-autorise-leuthanasie-des-personnes-agees\">https://factuel.afp.com/covid-19-non-l\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.liberation.fr/checknews/2020/11/20/covid-19-cinq-questions-sur-l-utilisation-du-midazolam-et-du-rivotril-dans-les-ehpad_1805873/\">https://www.liberation.fr/checknews/2020\u2026</a>    ", "ratings": 19, "score": 22}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Holy kek I just checked and PIP and motability isn\u2019t even means tested. I have a legit ADHD diagnosis and swallow amphetmines like smarties but have high income but if I could be arsed to try and wing it I could have potentially got a spacker tractor instead of buying a new Volvo outright. Gutted.", "tweet_created_at": "2025-03-16T23:16:50+00:00", "tweet_id": "1901412373245686117", "user": "Gancor_", "user_id": 1477630309386670080, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:52:42+00:00", "note_id": "1901934779152408953", "reasons": [1], "summary": "Motability advanced payments are means tested.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.motability.co.uk/how-it-works/payments/\">https://www.motability.co.uk/how-it-works/p\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$PAWS claim started!\ud83d\udc3e\n\nClaim your allocation here:\n@ https://t.co/DdDWbSY1PL\n\nStay ahead with #PAWS! https://t.co/kYaR7cvtm1", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:34:38+00:00", "tweet_id": "1901930234040992195", "user": "ViaggiNewYork", "user_id": 48370381, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:52:00+00:00", "note_id": "1901934606128931308", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on paws-community[.]net include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621591/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901725978789052641", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:51:40+00:00", "note_id": "1901934519143608480", "reasons": [1, 2, 7], "summary": "\u0915\u0943\u092a\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u0902\u0915 \u092a\u0947 \u0915\u094d\u0932\u093f\u0915 \u0928\u093e \u0915\u0930\u0947, \u0906\u092a \u0920\u0917\u0940 \u0915\u0947 \u0936\u093f\u0915\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u0902\u0917\u0947\u0964 \u0938\u0942\u091a\u0928\u093e \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0930\u0940\u0964    Please do not click on the link, you may become a victim of fraud. Information issued in public interest.      Sources:  1. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.etnownews.com/technology/cybercrime-alert-fake-posts-of-singer-shreya-ghoshal-spreading-scams-warns-tamil-nadu-police-article-118788864\">https://www.etnownews.com/technology/cyb\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901765111947415859", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:51:14+00:00", "note_id": "1901934412750880779", "reasons": [1, 7], "summary": "V\u00eddeo mostra uma pessoa parecida com a artista nos arredores da Cracol\u00e2ndia, e n\u00e3o dentro do local. Dito isto, a mat\u00e9ria afirma tal fato, o que a torna sensacionalista.  <a target=\"_blank\" href=\"https://ohoje.com/2025/03/17/linn-da-quebrada-e-internada-apos-ser-vista-na-cracolandia-veja/\">https://ohoje.com/2025/03/17/lin\u2026</a>", "ratings": 10, "score": 11}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901779720317866420", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:50:56+00:00", "note_id": "1901934336733294874", "reasons": [1, 3], "summary": "This account is impersonating the person in the photo. She\u2019s a girl not this man. See tweet attached:     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/kkamritt/status/998583814896091137?s=46&amp;t=vbNEbxCeEGv822Cp1R-3ww\">https://x.com/kkamritt/statu\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\ud83d\udcb0 \u30d9\u30c3\u30c8\u3067\u6625\u306e\u30dc\u30fc\u30ca\u30b9\u3092GET!\n\u6625\u306e\u30dc\u30fc\u30ca\u30b9\u3067\u30d9\u30c3\u30c8\u3092\u3082\u3063\u3068\u697d\u3057\u304f\uff01\ud83d\udcb0", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:33:28+00:00", "tweet_id": "1901612850520698936", "user": "1XBETinfo", "user_id": 1545335200863109121, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:50:16+00:00", "note_id": "1901934167832850829", "reasons": [4], "summary": "\u65e5\u672c\u56fd\u5185\u306b\u3066\u30aa\u30f3\u30e9\u30a4\u30f3\u30ab\u30b8\u30ce\u306f\u9055\u6cd5\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.npa.go.jp/bureau/safetylife/hoan/onlinecasino/onlinecasino.html\">https://www.npa.go.jp/bureau/safetyl\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \"C'est seulement gr\u00e2ce aux Etats-Unis d'Am\u00e9rique que les Fran\u00e7ais ne parlent pas allemand aujourd'hui, donc ils devraient \u00eatre tr\u00e8s reconnaissants envers notre grand pays\", a d\u00e9clar\u00e9 la porte-parole de la Maison Blanche, Karoline Leavitt, en qualifiant Rapha\u00ebl Glucksmann de \"petit homme politique fran\u00e7ais inconnu\" #AFP", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:08:17+00:00", "tweet_id": "1901697111793582497", "user": "afpfr", "user_id": 338985020, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:11:16+00:00", "note_id": "1901894154608574501", "reasons": [4], "summary": "C\u2019\u00e9tait gr\u00e2ce aux forces alli\u00e9es de la Seconde Guerre mondiale que la France a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e, notamment gr\u00e2ce aux \u00e0 l\u2019Union sovi\u00e9tique (URSS), au Royaume-Uni, \u00c9tats-Unis et \u00e0 la Chine.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.larousse.fr/encyclopedie/divers/Seconde_Guerre_mondiale/122570\">https://www.larousse.fr/encyclopedie/d\u2026</a>", "ratings": 23, "score": 18}, {"created_at": "2025-03-18T09:49:39+00:00", "note_id": "1901934012148674996", "reasons": [3, 7], "summary": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Manque de contexte et d\u2019analyse.  L\u2019AFP relaie une d\u00e9claration arrogante sans rappeler que la Lib\u00e9ration \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ne fut pas uniquement am\u00e9ricaine :  \u2705 R\u00e9sistance &amp; FFL  \u2705 Alli\u00e9s \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddeb  \u2705 URSS, front Est.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Liberation_of_France\">https://en.wikipedia.org/wiki/Liberatio\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.linternaute.fr/actualite/guide-histoire/2616153-ffl-les-forces-francaises-de-liberation-pendant-la-seconde-guerre-mondiale/\">https://www.linternaute.fr/actualite/guid\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Eastern_Front_(World_War_II)\">https://en.wikipedia.org/wiki/Eastern_F\u2026</a>", "ratings": 11, "score": 9}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "I have all the time in the world for the genuinely disabled and needy but when 1/5 cars on the road are via motabillity it\u2019s clearly being cheated. Or have I missed a Chernobyl+ level disaster that made 1/5 people in the country immobile?", "tweet_created_at": "2025-03-16T22:54:15+00:00", "tweet_id": "1901406688738988103", "user": "G0ADM", "user_id": 1221248149517455367, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:49:26+00:00", "note_id": "1901933959535038669", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "1/5th of the cars on the road are not motability.    In 2021 there were a total of 648,927 cars being operated under the motability scheme.     There are 41.7 million cars in Britain. This would mean ~1.5% of them are motability vehicles.    <a target=\"_blank\" href=\"https://cardealermagazine.co.uk/publish/everything-you-ever-needed-to-know-about-motability/273895\">https://cardealermagazine.co.uk/publish/everyt\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.racfoundation.org/motoring-faqs/mobility\">https://www.racfoundation.org/motoring-faqs/\u2026</a>  ", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Ni a Bilbao, ni a Barcelona, ni a Valencia... ni a ning\u00fan sitio.\n\nA Marruecos con sus padres y con su Rey. Punto.", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:44:08+00:00", "tweet_id": "1901917524645511193", "user": "Santi_ABASCAL", "user_id": 260788584, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:48:22+00:00", "note_id": "1901933690395283530", "reasons": [3], "summary": "Salen de Marruecos, pero no todos son marroqu\u00edes. Tambi\u00e9n desde S\u00e1hara Occidental, Mauritania, Senegal y Gambia y emprenden peligrosos viajes a lo largo de la costa de \u00c1frica Occidental para llegar a las islas Canarias.  Desde Ceuta y Melilla entraron 378 personas menos.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.consilium.europa.eu/es/policies/western-routes/\">https://www.consilium.europa.eu/es/policies/we\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.elmundo.es/espana/2025/03/05/67c82cc6fc6c8327058b456d.html\">https://www.elmundo.es/espana/2025/03\u2026</a>    ", "ratings": 51, "score": -63}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83d\udc9c Beneficios de la Amatista \ud83d\udc9c https://t.co/l7AvrXP57l", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:29:41+00:00", "tweet_id": "1901808190020616232", "user": "javierellob0", "user_id": 1677791688541052930, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:48:00+00:00", "note_id": "1901933598594273594", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Pseudociencia sin nada que lo alabe como cierto con el objetivo de estafar. Estos efectos no son reales.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/amp/s/www.elespanol.com/ciencia/salud/20190924/cristales-curativos-oscura-realidad-detras-timo-ricos/431457371_0.amp.html\">https://www.google.com/amp/s/www.eles\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "Imaginem o que \u00e9 que revoltou tanto os portugueses que levou mais de 1 milh\u00e3o de pessoas \u00e0 rua a manifestar-se como nunca se tinha visto no nosso pa\u00eds?\nO governo de Passos Coelho.\nA falta de mem\u00f3ria \u00e9 um perigo para a democracia. https://t.co/ojNuPPfThP", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:23:26+00:00", "tweet_id": "1901610326056923387", "user": "RodriguesAValve", "user_id": 1462110347981119493, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:47:05+00:00", "note_id": "1901933368150733261", "reasons": [2, 4, 5], "summary": "A foto apresentada foi tirada muito antes do Governo de Pedro Passos Coelho, a 1 de Maio de 1974.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=394439853944556&amp;id=332201940168348&amp;set=a.343827999005742\">https://www.facebook.com/photo.php?fbid\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.cm-matosinhos.pt/servicos/comunicacao-e-imagem/noticias/noticia/sergio-valente-um-fotografo-na-revolucao\">https://www.cm-matosinhos.pt/servicos/comun\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "La 1\u00e8re ferme \u00e9olienne Offshore d\u2019Allemagne arr\u00eat\u00e9e apr\u00e8s seulement 15 ans: soit la dur\u00e9e du programme de subventions sous forme de tarifs de rachat tr\u00e8s avantageux de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 produite. Maintenant que ce tarif est redevenu normal (4x moins), les revenus ne couvrent m\u00eame pas les co\u00fbts de maintenance prohibitifs. \n\nhttps://t.co/WjMiv14esR", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:59:10+00:00", "tweet_id": "1901619316820463937", "user": "vbenard", "user_id": 44070455, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:47:02+00:00", "note_id": "1901933354175402292", "reasons": [4, 7], "summary": "Absolument *aucun* article de presse ne vient corroborer les affirmations de ce tweet.     En revanche, un article de novembre 2024 d\u00e9crit un projet d'envergure sur le point d'\u00eatre lanc\u00e9 sur ce site : <a target=\"_blank\" href=\"https://www.offshore-energy.biz/german-partners-reveal-plans-for-10-mw-offshore-electrolyzer-demo-at-alpha-ventus/\">https://www.offshore-energy.biz/german-partner\u2026</a>", "ratings": 7, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "hi", "tweet": "\u0905\u0902\u0927\u092d\u0915\u094d\u0924 \u0905\u092a\u0928\u0940 \u0917\u094c \u092e\u093e\u0924\u093e \u0915\u0940 \u0930\u0915\u094d\u0937\u093e \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0941\u090f \u092a\u0915\u0921\u093c\u093e \u0917\u092f\u093e https://t.co/p92XaramMC", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:46:40+00:00", "tweet_id": "1901646370391609490", "user": "KavitaYadv", "user_id": 1882893708724768768, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:45:50+00:00", "note_id": "1901933053519474862", "reasons": [3, 4], "summary": "Context Needed!  The accused belong to the Muslim community, the incident occurred in Muktainagar, Jalgaon, Maharashtra.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/dintentdata/status/1901930980979651017\">https://x.com/dintentdata/st\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/reel/1584702668854361/\">https://www.facebook.com/reel/158470266\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://public.app/video/sp_vrrd6bfk96ndw\">https://public.app/video/sp_vrrd6\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/asfENeMRmF0\">https://youtu.be/asfENeMRmF0</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/yExNvK05TWQ\">https://youtu.be/yExNvK05TWQ</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://marathi.ndtv.com/maharashtra/minor-boy-from-muktainagar-taluka-was-caught-trying-to-perform-unnatural-act-with-cow-calf-7928408\">https://marathi.ndtv.com/maharashtra/mi\u2026</a>    "}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$LISK Eligibility Checker Live \ud83d\ude80\n\nAirdrop Announcement\n\nJust Paste Your wallet Address \n\nLink: https://t.co/m9tlgodMg9\n\nWe\u2019re getting ever closer to the payouts, not long to go now!\n\n#LISK #AIRDROP https://t.co/MXaT40jM5D", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:46:13+00:00", "tweet_id": "1901918051060068799", "user": "kickdrum_eth", "user_id": 337582455, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:44:18+00:00", "note_id": "1901932664988537159", "reasons": [3], "summary": "&commat;kickdrum_eth appears to impersonate @LiskHQ. Its site, https://checker-lisk[.]lol/eligibility-checker, registered on 2025-03-17, is flagged as phishing. Connecting your wallet here risks loss of funds. Report: <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621560/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/LiskHQ\">https://x.com/LiskHQ</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621560/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Trump wants to rename District of Columbia (DC) because he thinks it\u2019s named after the country of Columbia. He wants the new name to be District of America. SMDH\n\nI guess he has never heard of George Washington &amp; Christopher Columbus. \n\nTrump is the dumbest president ever!", "tweet_created_at": "2025-03-17T00:00:52+00:00", "tweet_id": "1901423452344480130", "user": "CJ_isnowblue", "user_id": 1039139660927258625, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:43:00+00:00", "note_id": "1901932340453970028", "reasons": [1, 3], "summary": "Trump does NOT want to rename the District of Columbia (DC) to be the District of America. The source of this fake news is an audio recording that is not real and is created with an artificial intelligence (AI) tool.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.snopes.com/fact-check/trump-rename-washington-dc\">https://www.snopes.com/fact-check/tru\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "ShibArmy  #ShibainuCoin   Sweet success is ripening \u2014 $SHIB is gaining ground!   #SHIB    DIAMOND GRIP, ALWAYS!    #Crypto https://t.co/RvUfcW6xjd", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:26:33+00:00", "tweet_id": "1901928198335611264", "user": "AmyFlemingst", "user_id": 1859763011445194752, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:41:18+00:00", "note_id": "1901931910906990870", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on shibo[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621589/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Everyday we have to remind folks that whites own 70% of land in South Africa that they raped and killed for, yet make up less than 10% of the population.", "tweet_created_at": "2025-03-09T21:19:07+00:00", "tweet_id": "1898846030247968936", "user": "_plegit", "user_id": 759633541605056512, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:41:04+00:00", "note_id": "1901931853193306124", "reasons": [1], "summary": "Per the government land audit report,  the 70% figure refers only to individually-owned land, which itself constitutes only 39% of privately owned land. Trusts and corporations own the majority of private land.   <a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://www.gov.za/sites/default/files/gcis_document/201802/landauditreport13feb2018.pdf&amp;ved=2ahUKEwjih8jiqpOMAxUIV0EAHeTSDmMQFnoECCEQAQ&amp;usg=AOvVaw2iq4dJAXbaX9uvReip9xLi\">https://www.google.com/url?sa=t&amp;s\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@rshereme These remarks were on US-India relations and she named Prime Minister Modi and President Trump just seconds before that.\nhttps://t.co/NJ4BfwhMLd", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:55:27+00:00", "tweet_id": "1901905271707803863", "user": "JulianRoepcke", "user_id": 428140124, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:40:51+00:00", "note_id": "1901931796796719571", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "In this quote Tulsi is clearly addressing Trump and Modi, not Putin, which the posting and the image suggest. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?si=yJZ0_jDa-nyKK0B-\">https://www.youtube.com/watch?si=yJZ0_\u2026</a> "}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udce2 #Ripple is changing the game! $XRP adoption is growing \u2013 be part of it! #Crypto #TRUMP https://t.co/nEnNGwhgfr @Morky73  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB $ADA", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:22:19+00:00", "tweet_id": "1901927133032669531", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:40:30+00:00", "note_id": "1901931709270012086", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621588/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3010\u9000\u5f79\u8b77\u885b\u8266\u3092\u5de1\u8996\u8239\u306b\u3011\n\u6d77\u81ea\u306e\u306f\u305f\u304b\u305c\u304c\u9000\u5f79\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u3082\u3063\u305f\u3044\u306a\u3044\u3002\u9000\u5f79\u3059\u308b\u8b77\u885b\u8266\u3092\u5de1\u8996\u8239\u306b\u8ee2\u7528\u3059\u3079\u304d\u3067\u3059\u3002\u7406\u7531\u306f\u4ee5\u4e0b\u306e\u3068\u304a\u308a\u3067\u3059\u3002\n\n\u6a5f\u95a2\u7832\u3068\u30df\u30b5\u30a4\u30eb\u306b\u5bfe\u51e6\u53ef\u80fd\u306aCIWS\u306f\u6b8b\u3057\u3066\u6b66\u88c5\u3092\u7c21\u7d20\u5316\u3057\u3066\u3082\u3001\u901f\u529b\u3001\u63a2\u77e5\u80fd\u529b\u3001\u901a\u4fe1\u80fd\u529b\u306f\u73fe\u7528\u5de1\u8996\u8239\u3088\u308a\u306f\u308b\u304b\u306b\u9ad8\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3089\u5bfe\u51e6\u80fd\u529b\u306e\u5927\u5e45\u306a\u5411\u4e0a\u304c\u898b\u8fbc\u307e\u308c\u307e\u3059\u3002\u6539\u4fee\u306f\u65b0\u9020\u306b\u6bd4\u3079\u3066\u4e88\u7b97\u306f\u5c11\u984d\u3067\u6e08\u307f\u3001\u77ed\u671f\u3067\u53ef\u80fd\u3067\u3059\u3002\n\n\u4e00\u65b9\u3001\u6d77\u4fdd\u306f680\u5104\u3082\u306e\u591a\u984d\u306e\u4e88\u7b97\u3092\u304b\u3051\u306625\u5e74\u5ea6\u304b\u3089\u591a\u76ee\u7684\u5de1\u8996\u82391\u96bb\u306e\u5efa\u9020\u3092\u958b\u59cb\u3057\u307e\u3059\u3002\u305f\u3060\u975e\u5e38\u306b\u7591\u554f\u306e\u591a\u3044\u8239\u3067\u3059\u300215\u30ce\u30c3\u30c8(\u6642\u901f28km)\u3057\u304b\u901f\u529b\u304c\u51fa\u305a\u907f\u96e3\u6c11\u306e\u8fc5\u901f\u306a\u8f38\u9001\u306f\u4e0d\u53ef\u80fd\u3067\u3059\u3002\u3057\u304b\u3082\u975e\u6b66\u88c5\u3067\u653b\u6483\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u5bfe\u51e6\u80fd\u529b\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\u3055\u3089\u306b\u5b8c\u6210\u5f15\u6e21\u3057\u306f2029\u5e74\u5ea6\u3067\u3001\u5e38\u66421\u96bb\u3092\u7a3c\u50cd\u3055\u305b\u308b\u306b\u306f\u8239\u306e\u6574\u5099\u7b49\u306e\u95a2\u4fc2\u3067\u6700\u4f4e3\u96bb\u5fc5\u8981\u3067\u3042\u308a\u3001\u6709\u4e8b\u306b\u5bfe\u5fdc\u3067\u304d\u306a\u3044\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u306a\u304a\u304b\u3064\u9577\u3055200m\u30fb3\u4e07\u30c8\u30f3\u306e\u8239\u304c\u7740\u5cb8\u3067\u304d\u308b\u5cf6\u306e\u6e2f\u306f\u304d\u308f\u3081\u3066\u9650\u5b9a\u3055\u308c\u3001\u642d\u8f09\u30dc\u30fc\u30c8\u306e\u4f7f\u7528\u306f\u6642\u9593\u3092\u8981\u3057\u3001\u75c5\u4eba\u3084\u4f53\u306e\u4e0d\u81ea\u7531\u306a\u9ad8\u9f62\u8005\u7b49\u306e\u4e57\u8239\u306f\u56f0\u96e3\u3067\u3059\u3002\n\n\u73fe\u4e0b\u306e\u5b89\u5168\u4fdd\u969c\u74b0\u5883\u306e\u53b3\u3057\u3055\u3092\u53cd\u6620\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044\u591a\u76ee\u7684\u5de1\u8996\u8239\u306e\u5efa\u9020\u306f\u4e2d\u6b62\u3057\u3001\u9000\u5f79\u8b77\u885b\u8266\u306e\u8ee2\u7528\u3084\u73fe\u7528\u5de1\u8996\u8239\u306e\u5bfe\u51e6\u80fd\u529b\u306e\u5f37\u5316\u306b\u4e88\u7b97\u3092\u632f\u308a\u5411\u3051\u308b\u3079\u304d\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/IDZPcx1tgN", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:33:52+00:00", "tweet_id": "1901763946769707069", "user": "KamedaAkihisa", "user_id": 1796443859934965760, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:40:07+00:00", "note_id": "1901931611593359383", "reasons": [4, 5], "summary": "\u80cc\u666f\u60c5\u5831\u3092\u8ffd\u52a0\u3057\u307e\u3059    \u8b77\u885b\u8266\u3092\u5de1\u8996\u8239\u306b\u8ee2\u7528\u306f2013\u5e74\u306b\u5f53\u6642\u306e\u5b89\u500d\u5185\u95a3\u3067\u3001\u306f\u3064\u3086\u304d\u578b\u3092\u5ff5\u982d\u306b\u304a\u3044\u3066\u691c\u8a0e\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001  \u8b77\u885b\u8266\u306f\u30ac\u30b9\u30bf\u30fc\u30d3\u30f3\u3001\u5de1\u8996\u8239\u306f\u30c7\u30a3\u30fc\u30bc\u30eb\u3068\u30a8\u30f3\u30b8\u30f3\u304c\u9055\u3044\u3001\u904b\u7528\u304c\u7570\u306a\u308b\u4e0a\u306b\u30ac\u30b9\u30bf\u30fc\u30d3\u30f3\u306e\u307b\u3046\u304c\u71c3\u8cbb\u304c\u60aa\u304f\u4e0d\u7d4c\u6e08\u3067\u3042\u308a\u3001\u4e00\u90e8\u88c5\u5099\u306e\u64a4\u53bb\u3084\u4eba\u54e1\u306e\u6559\u80b2\u8a13\u7df4\u306b\u304b\u304b\u308b\u6642\u9593\u3068\u8cbb\u7528\u3092\u52d8\u6848\u3057\u3066\u65b0\u898f\u306b\u5de1\u8996\u8239\u3092\u5efa\u9020\u3059\u308b\u307b\u3046\u304c\u5b89\u304f\u3066\u78ba\u5b9f\u3068\u5224\u65ad\u3055\u308c\u3001\u8b77\u885b\u8266\u306e\u5de1\u8996\u8239\u8ee2\u7528\u3092\u65ad\u5ff5\u3057\u305f\u3053\u3068\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nikkei.com/article/DGXNASFS0500S_V00C13A3EB1000/\">https://www.nikkei.com/article/DGXNAS\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nikkei.com/article/DGXNASFS1203R_S3A610C1PP8000/\">https://www.nikkei.com/article/DGXNAS\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"http://www.asahi.com/special/news/articles/TKY201303040424.html\">http://www.asahi.com/special/news/a\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://blog.goo.ne.jp/harunakurama/e/66d2889a44a542951591080c8d32d1af\">https://blog.goo.ne.jp/harunakurama/e\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://web.archive.org/web/20130308162158/http://www3.nhk.or.jp/news/html/20130306/k10015981511000.html\">https://web.archive.org/web/2013030816\u2026</a>", "ratings": 10, "score": 16}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901927298443420105", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:39:49+00:00", "note_id": "1901931536121045446", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621587/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "MACHO NOJENTO\n\nvinicius chamando a renata e eva de \u201cpombas sujas\u201d que o significado \u00e9 ser PIRIGUETE.  #BBB\u00a0https://t.co/DdpHMUVJux", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:04:29+00:00", "tweet_id": "1901832048970440982", "user": "kabiscoiteira", "user_id": 1232787121020264453, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:39:19+00:00", "note_id": "1901931411155612092", "reasons": [7], "summary": "O significado de \u201cpomba suja\u201d n\u00e3o \u00e9 piriguete, mas sim de pessoa desonesta. A autora do post n\u00e3o fala a verdade.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.estadao.com.br/estadao-verifica/rui-costa-hipocrisia-vacinacao/#:~:text=Por%20fim%2C%20o%20%22jornalista%22,da%20vacina%20das%20duas%20filhas.\">https://www.estadao.com.br/estadao-verifi\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udc8e $XRP isn't just a cryptocurrency \u2013 it's the future of payments! \ud83d\ude80 #Crypto #TRUMP https://t.co/qPjnGUnFZi @Stephan17421434  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB $ADA", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:20:41+00:00", "tweet_id": "1901926721927979383", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:39:03+00:00", "note_id": "1901931344512389334", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621586/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901927533819609330", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:38:56+00:00", "note_id": "1901931316914090465", "reasons": [1, 3, 6, 7], "summary": "LINE\u3092\u5229\u7528\u3057\u305f\u8a50\u6b3a\u306b\u3054\u6ce8\u610f\u304f\u3060\u3055\u3044  <a target=\"_blank\" href=\"https://fraud-alert.landpress.line.me/fraud_alert/\">https://fraud-alert.landpress.line.me/fraud_alert/</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "TRg strong!   #HTX  Keep an eye out!    #USDD  #Crypto https://t.co/iwUbofHdE2", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:24:32+00:00", "tweet_id": "1901927693353984466", "user": "AndreasDar3725", "user_id": 1710670912503316480, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:38:17+00:00", "note_id": "1901931152752943506", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on trx-bond[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621584/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901927585770274994", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:37:28+00:00", "note_id": "1901930946196062344", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621583/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "dude with a Nikon p1000 zooms in on a chemtrail plane laying dust 31 miles away. https://t.co/dXJVAo8mQO", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:28:46+00:00", "tweet_id": "1901656964603543740", "user": "TheRubberDuck79", "user_id": 1254803542914850816, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:37:23+00:00", "note_id": "1901930923827867968", "reasons": [5], "summary": "The plane is clearly burning jet fuel. There are potentially toxic additives but these are well known and in low quantities.  <a target=\"_blank\" href=\"https://monroeaerospace.com/blog/3-common-types-of-jet-fuel-additives/\">https://monroeaerospace.com/blog/3-common-\u2026</a>", "ratings": 18, "score": 12}, {"created_at": "2025-03-18T05:59:58+00:00", "note_id": "1901876209430274293", "reasons": [7], "summary": "Chemtrails are not real, it is a conspiracy theory and this poster is spreading misinformation.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bbc.com/news/blogs-trending-62240071\">https://www.bbc.com/news/blogs-tre\u2026</a>", "ratings": 107, "score": -32}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Time to pop the bottle!   $SHIB could become a key U.S. reserve asset!   #ShibainuCoin   #SHIB    #ShibArmy  #Crypto https://t.co/Qi6wDpKplb", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:23:10+00:00", "tweet_id": "1901927348192071960", "user": "AmyFlemingst", "user_id": 1859763011445194752, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:36:46+00:00", "note_id": "1901930771428036623", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on shibo[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621581/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "We The Free Benny Boat Shoes", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:02:11+00:00", "tweet_id": "1901891868998221865", "user": "tera92503", "user_id": 181778749, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:36:30+00:00", "note_id": "1901930701353869416", "reasons": [1, 2, 7], "summary": "\u0915\u0943\u092a\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u0902\u0915 \u092a\u0947 \u0915\u094d\u0932\u093f\u0915 \u0928\u093e \u0915\u0930\u0947, \u0906\u092a \u0920\u0917\u0940 \u0915\u0947 \u0936\u093f\u0915\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u0902\u0917\u0947\u0964 \u0938\u0942\u091a\u0928\u093e \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0930\u0940\u0964    Please do not click on the link, you may become a victim of fraud. Information issued in public interest.      Sources:  1. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.etnownews.com/technology/cybercrime-alert-fake-posts-of-singer-shreya-ghoshal-spreading-scams-warns-tamil-nadu-police-article-118788864\">https://www.etnownews.com/technology/cyb\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 10}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901927380588888271", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:36:01+00:00", "note_id": "1901930582822588689", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621580/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "USDD  All smiles for $TRX's progress!   Hold steady!     #HTX  #TRON    #Crypto https://t.co/hdMZSUAR6J", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:21:18+00:00", "tweet_id": "1901926877415006513", "user": "AndreasDar3725", "user_id": 1710670912503316480, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:35:18+00:00", "note_id": "1901930400420942248", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on trx-bond[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621579/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Il y'a 5 ans commen\u00e7ait un confinement pr\u00e9vu par un rapport Rockefeller 2010, \u00e0 cause d'un virus pr\u00e9par\u00e9 en labo depuis 2000.\nLes gens lucides savaient que c'\u00e9tait contreproductif et destructeur de notre \u00e9conomie, comme le non soin et faux vaccins. \nMerci \u00e0 ceux qui ont r\u00e9sist\u00e9!", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:58:53+00:00", "tweet_id": "1901830638304461286", "user": "marseille_jeff", "user_id": 1506643013879140360, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:32:32+00:00", "note_id": "1901929703092388017", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Affirmation qui m\u00e9lange des faits r\u00e9els (impact \u00e9conomique) avec des th\u00e9ories complotistes non fond\u00e9es. Les sources fiables montrent que le rapport Rockefeller n'est qu'un exercice hypoth\u00e9tique et que l'origine naturelle du SARS-CoV-2 reste l'explication la plus probable.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.rockefellerfoundation.org/wp-content/uploads/Annual-Report-2010-1.pdf\">https://www.rockefellerfoundation.org/wp-content/upl\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://factuel.afp.com/doc.afp.com.9D373N\">https://factuel.afp.com/doc.afp.com.9D\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://icmra.info/drupal/sites/default/files/2022-05/icmra_who_vaccines_confidence_statement_for_hcps_2_french.pdf\">https://icmra.info/drupal/sites/d\u2026</a>  ", "ratings": 7, "score": 6}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901696415539044536", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:31:54+00:00", "note_id": "1901929544921272765", "reasons": [3], "summary": "O post \u00e9 parte de um esquema para divulgar canais de venda de pornografia no Telegram.      A publica\u00e7\u00e3o deixa a entender que o ocorrido \u00e9 uma not\u00edcia comum, mas na verdade \u00e9 um an\u00fancio escondido para venda de conte\u00fado adulto pirata, violando v\u00e1rias regras do X.    <a target=\"_blank\" href=\"https://t.co/aHLo962c3w\">https://t.co/aHLo962c3w</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://t.co/DXWbpdobgM\">https://t.co/DXWbpdobgM</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://help.x.com/en/rules-and-policies/paid-partnerships-policy\">https://help.x.com/en/rules-and-p\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3082\u3046\u305d\u308d\u305d\u308d\u5404\u30e1\u30fc\u30ab\u30fc\u3084\u30e1\u30c7\u30a3\u30a2\u306f\u3001\u30e2\u30d0\u30a4\u30eb\u30d0\u30c3\u30c6\u30ea\u30fc\u3092\u306f\u3058\u3081\u3068\u3057\u305f\u5145\u96fb\u6a5f\u5668\u5168\u822c\u306e\u5145\u96fb\u3084\u4fdd\u7ba1\u306b\u969b\u3057\u3066\u3001\n\u30e9\u30b8\u30b3\u30f3\u3084\u30a8\u30a2\u30ac\u30f3\u306e\u30d0\u30c3\u30c6\u30ea\u30fc\u5145\u96fb\u6642\u306e\u706b\u707d\u9632\u6b62\u306b\u7528\u3044\u3089\u308c\u308b\u300e\u30bb\u30fc\u30d5\u30c6\u30a3\u30d0\u30c3\u30b0\u300f\u306e\u4f7f\u7528\u3092\u63a8\u5968\u3059\u308b\u306e\u3092\u5e83\u3081\u3066\u3044\u3063\u3066\u307b\u3057\u3044\u306a\ud83e\udd14\n\n\u306a\u3093\u306a\u3089\u6d88\u9632\u3082\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3068\u304b\u3067\u914d\u308b\u3068\u304b\u3055\ud83d\ude92\n\u30c0\u30e1\u304b\u306d\u2753\ud83e\udd7a https://t.co/samDPPVTq3", "tweet_created_at": "2025-03-17T08:20:16+00:00", "tweet_id": "1901549131698749620", "user": "erui_LE", "user_id": 923501485819707392, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:31:18+00:00", "note_id": "1901929395511865485", "reasons": [5], "summary": "\u5199\u771f\u3067\u7d39\u4ecb\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5b89\u4fa1\u306a\u30bb\u30fc\u30d5\u30c6\u30a3\u30d0\u30c3\u30af\u306f\u4f01\u696d\u306e\u5b9f\u9a13\u306b\u3088\u308a\u9632\u706b\u52b9\u679c\u304c\u7121\u3044\u4e8b\u306b\u6ce8\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059    <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/bxoYYAvr4aw?si=vfkry49CWelJ_hGG\">https://youtu.be/bxoYYAvr4aw?si\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "BRUTAL \u2620\ufe0f\n\nveja nos coment\u00e1rios \ud83d\udc47 https://t.co/cUSNrZjtRe", "tweet_created_at": "2025-03-17T00:44:40+00:00", "tweet_id": "1901434475042541705", "user": "mitadas_rj", "user_id": 1212560373460553729, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:31:16+00:00", "note_id": "1901929386397647128", "reasons": [3], "summary": "Essa publica\u00e7\u00e3o tem o intuito de promover a venda de conte\u00fado adulto pirata no Telegram, violando v\u00e1rias regras do X:    t.co/aHLo962c3w  t.co/DXWbpdobgM", "ratings": 3, "score": -2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901802296620556368", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:31:12+00:00", "note_id": "1901929370672902382", "reasons": [4, 5], "summary": "This post is Engagement Farming, a practice where a content creator makes a statement or uses their physique to harvest likes and/or comments without intention to ever respond. This practice violates X\u2019s terms of services.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/elonmusk/status/1781183251731677264?lang=en\">https://x.com/elonmusk/statu\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://help.x.com/en/rules-and-policies/authenticityn\">https://help.x.com/en/rules-and-p\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/en/tos\">https://x.com/en/tos</a>", "ratings": 4, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "und", "tweet": "ZAR OVAKO?\nNi\u0161ta stra\u0161nije nisam mogla videti i docekati u \u017eivotu u sred Srbije i Beograda videti! \n\nPU MAJKU VAM JEBEM SVIMA KOJI STE PODRZALI JUCERA\u0160NJI SKUP! \n\nMR\u0160\n#studentiublokadi https://t.co/pSU00Igi5g", "tweet_created_at": "2025-03-16T20:51:49+00:00", "tweet_id": "1901375874592813374", "user": "KalasturaB", "user_id": 1034728522919632896, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:29:16+00:00", "note_id": "1901928882166546758", "reasons": [3], "summary": "Ova objava namerno poku\u0161ava da dovede korisnike u zabunu.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/gordanasoprana2/status/1901655914748190752\">https://x.com/gordanasoprana\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Interrog\u00e9e sur une \u00e9ventuelle censure du gouvernement Bayrou, Anne Hidalgo estime qu'\"il faut traiter autrement le sujet, mais on a affaire \u00e0 un Premier ministre qui ne tient pas parole\", d\u00e9plore la maire de Paris #le710Inter https://t.co/1E1I5K7wmu", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:33:58+00:00", "tweet_id": "1901914966158196985", "user": "franceinter", "user_id": 34867057, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:28:36+00:00", "note_id": "1901928716449525861", "reasons": [3], "summary": "Anne Hidalgo non plus ne tient pas sa parole comme avec l'augmentation de la taxe fonci\u00e8re en 2023.   <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tf1info.fr/politique/imposition-elle-augmente-de-52-pour-cent-en-2023-la-maire-anne-hidalgo-justifie-l-explosion-de-la-taxe-fonciere-a-paris-2250808.html\">https://www.tf1info.fr/politique/impo\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83c\udf1f Exciting $PAWS Airdrop for Solana Enthusiasts  \n\nis thrilled to distribute 7.5% of #PAWS to passionate Solana enthusiasts. Don\u2019t miss out!  \n\n\ud83d\udd17 Begin Your Journey: https://t.co/NTFIboH38k \n\n\ud83d\udcb0 Currently trading at $0.0006 on Bybit for your convenience. https://t.co/1P77j6IesD", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:22:26+00:00", "tweet_id": "1901912062583878140", "user": "duffett_b", "user_id": 805829699364524032, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:28:31+00:00", "note_id": "1901928694324568253", "reasons": [3], "summary": "This account appears to be impersonating @PawChain. The linked website (https://paws[.]communltys[.]space/) was newly registered and is flagged as a phishing attempt. Do not connect your wallet or sign transactions there.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/PawChain\">https://x.com/PawChain</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621565/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\ude80 $BR Airdrop \u2013 Check Your Eligibility Now! \ud83d\ude80\n\nSee if you qualify here: https://t.co/Pb7J8giWe6\n\nPre-deposit claiming starts today, with on-chain claiming within 7 days.\n\n\ud83e\ude82 Deposit $BR to Bitget and grab your share of 1,675,000 $BR! https://t.co/L3AWNafYkf", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:44:45+00:00", "tweet_id": "1901917681541886398", "user": "XRughunter", "user_id": 441543744, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:28:24+00:00", "note_id": "1901928664654119133", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on claim-bedrockdao[.]lol include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Ethereum Phishing Detector and Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621559/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "\ud83d\udd34 \u00ab La pr\u00e9fecture annonce l'expulsion de 400 mineurs isol\u00e9s de la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique. C'est absolument insupportable. Nous refusons cette fa\u00e7on de courir apr\u00e8s l'extr\u00eame droite. \u00bb\n\n\u00c9dito de Sarah Legrain pour L'Insoumission\n\n\u00ab On a besoin des arts et de la culture comme ici, \u00e0 la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique, avec des salari\u00e9s, des travailleurs du monde de la culture, des artistes qui s'\u00e9l\u00e8vent contre la bataille culturelle men\u00e9e par l'extr\u00eame droite, contre ces id\u00e9es d'extr\u00eame droite qui sont relay\u00e9es jusque dans le gouvernement.\n\nCette riposte antifasciste s'exprimera aussi ce samedi 22 mars partout en France. \u00bb", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:57:36+00:00", "tweet_id": "1901694423257469324", "user": "L_insoumission", "user_id": 1072853132844109828, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:27:15+00:00", "note_id": "1901928374974443741", "reasons": [1], "summary": "Le 22 mars il ne s'agit pas d'une marche contre l'extr\u00eame droite mais d'un d\u00e9fil\u00e9 pour l'antis\u00e9mitisme     <a target=\"_blank\" href=\"https://images.app.goo.gl/F6WHRLasx3AGi8kTA\">https://images.app.goo.gl/F6WHRLasx3AGi8\u2026</a>", "ratings": 18, "score": 3}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd25\ud83d\udcf7 FREE $ON Airdrop!  Claim your tokens now at: https://t.co/gke3oTmjo7\u2026 \ud83d\udcf7 Hurry, before it's gone! \u23f3\nAmazing for earning", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:58:05+00:00", "tweet_id": "1901921034858811766", "user": "XuanQuynh315", "user_id": 1889949609344319488, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:26:45+00:00", "note_id": "1901928249225019644", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on orochi-networks[.]lol include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621578/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "When you drive along the highway, you might just see one of these. It means exactly what it says. https://t.co/IsFSvlyy2t", "tweet_created_at": "2025-03-17T19:53:31+00:00", "tweet_id": "1901723592578273530", "user": "AliceVLAuthor", "user_id": 1519107560149856256, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:26:36+00:00", "note_id": "1901928213485346952", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "Context, BLF was disbanded by South Africa constitutional court. This is pure race baiting post     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.dailymaverick.co.za/article/2019-11-06-end-of-an-error-blf-officially-deregistered-as-political-party/\">https://www.dailymaverick.co.za/article/2019-1\u2026</a>", "ratings": 8, "score": -8}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "Mil\u00e3o: quando voc\u00ea importa aqueles que nem o mundo \u00e1rabe quis receber, voc\u00ea ter\u00e1 que lidar com eles https://t.co/05uKDay2Cg", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:33:33+00:00", "tweet_id": "1901673270874681481", "user": "desireerugani", "user_id": 112420325, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:26:09+00:00", "note_id": "1901928097286656279", "reasons": [3], "summary": "N\u00e3o se sabe se o incidente no v\u00eddeo tem rela\u00e7\u00e3o com refugiados \u00e1rabes, como o post sugere. Uma investiga\u00e7\u00e3o foi aberta, e at\u00e9 o momento, a pol\u00edcia prendeu quatro pessoas de origem sul-americana. Dentre os feridos, tr\u00eas foram identificados como sendo de origem africana.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ilgiornaleditalia.it/video/cronaca/690876/milano-maxi-rissa-in-via-padova-volano-sedie-e-portaombrelli-quattro-sudamericani-arrestati-in-via-filzi-22enne-massacrato-dalbranco-video.html\">https://www.ilgiornaleditalia.it/video/cronaca/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.rainews.it/tgr/lombardia/articoli/2025/03/aggrediti-a-calci-e-pugni-vicino-alla-stazione-centrale-grave-30enne-milano-f6475617-cd89-4087-b7cc-af8cd1a22220.html\">https://www.rainews.it/tgr/lombardia/\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udea8 TV Anime \"Jojo's Bizarre Adventure\" Officially Confirms New Project Announcement for April 12th, 2025!\n\nThe Anime Adaptation for Part 7: Steel Ball Run is IN PRODUCTION According to Legal Documents filed by Shueisha.\n\nAnimation Studio: David Production https://t.co/is5ZWRuLI7", "tweet_created_at": "2025-03-16T17:18:34+00:00", "tweet_id": "1901322211501261018", "user": "AniRave", "user_id": 1881450747323117568, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:25:55+00:00", "note_id": "1901928039048740881", "reasons": [3], "summary": "There has been no official confirmation that a Steel Ball Run anime adaptation is in production.    The linked source only states there will be an announcement related to JJBA anime:  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/anime_jojo/status/1901197245271142608\">https://x.com/anime_jojo/sta\u2026</a>    The legal document linked is from 2022 and does not confirm that an anime is in production.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.j-platpat.inpit.go.jp/t0201\">https://www.j-platpat.inpit.go.jp/t0201</a>", "ratings": 9, "score": 18}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udc8e $XRP isn't just a cryptocurrency \u2013 it's the future of payments! \ud83d\ude80 #Crypto #TRUMP https://t.co/aVWBlF1jEb @i_nnovatorrren  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB $ADA", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:08:43+00:00", "tweet_id": "1901923710468018341", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:25:48+00:00", "note_id": "1901928011462553939", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621577/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "Zool\u00f3gico a c\u00e9u aberto", "tweet_created_at": "2025-03-17T11:01:30+00:00", "tweet_id": "1901589707483430985", "user": "opslima", "user_id": 1125742505998393344, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:25:20+00:00", "note_id": "1901927895141933468", "reasons": [3], "summary": "O usu\u00e1rio utilizou disso para criticar o Brasil, mas ignorou o fato do evento ser promovido pela Cinemark com o intuito de engajar nas redes sociais atrav\u00e9s do absurdo.    Percebe-se a hipocrisia do autor quando n\u00e3o vemos ele falando de quando isso aconteceu nos EUA.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/degusta/cinema-faz-promocao-de-pipoca-e-publico-leva-tanquinho-caixa-dagua-e-ate-piscina-inflavel,2ce54ca7cfd5832114bfc389c78fd27ey2db0rbx.html\">https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://screencrush.com/bring-your-own-popcorn-buckets/\">https://screencrush.com/bring-your-own\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.barstoolsports.com/blog/3536563/cinemarks-bring-your-own-popcorn-bucket-day-is-a-fun-promotion-for-moviegoers-but-a-nightmare-for-theater-employees\">https://www.barstoolsports.com/blog/3536563/c\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udcc8 Market reacts positively! $XRP is gaining momentum! Get involved today! #Crypto #TRUMP https://t.co/csNWqNjqZt @neirbi  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB $ADA", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:06:45+00:00", "tweet_id": "1901923217461150109", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:25:06+00:00", "note_id": "1901927834542547001", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621576/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Health Secretary Wes Streeting has told Sky News that 1,000 people a day are signing on for PIP and 'over the course of the year that's the size of the city of Manchester'.\n\nhttps://t.co/2KebIBNhQb https://t.co/LwD79plXV0", "tweet_created_at": "2025-03-16T12:12:00+00:00", "tweet_id": "1901245059879600231", "user": "SkyNews", "user_id": 7587032, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:24:28+00:00", "note_id": "1901927677012955507", "reasons": [1, 3], "summary": "In the UK, you don\u2019t 'sign on' to PIP.   The phrase 'signing on' is usually associated with claiming Jobseeker\u2019s Allowance (JSA) or Universal Credit (UC) for unemployment benefits.    For PIP, you apply rather than sign on.   <a target=\"_blank\" href=\"https://www.gov.uk/pip/\">https://www.gov.uk/pip/</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://assets.publishing.service.gov.uk/media/6426d926fbe620000c17da65/easy-read-how-to-claim-personal-independence-payment.pdf\">https://assets.publishing.service.gov.uk/media/6426d926\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://assets.publishing.service.gov.uk/media/6426d926fbe620000c17da65/easy-read-how-to-claim-personal-independence-payment.pdf\">https://assets.publishing.service.gov.uk/media/6426d926\u2026</a>  ", "ratings": 2, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$TRX is gaining momentum! Get involved today!  #TRON    #USDD  Aiming high \u2014 nothing can hold  #HTX  #Crypto https://t.co/jQszS2JzGl", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:03:22+00:00", "tweet_id": "1901922364603900057", "user": "AndreasDar3725", "user_id": 1710670912503316480, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:24:22+00:00", "note_id": "1901927650832138650", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on trx-bond[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621575/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901922554408755284", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:23:39+00:00", "note_id": "1901927469495497128", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621574/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901923463536808326", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:22:54+00:00", "note_id": "1901927279103447062", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621573/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "ShibArmy  #SHIB    Hold steady!  $SHIB is moving up the ladder!    #ShibainuCoin   #Crypto https://t.co/djb79mx0Oc", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:03:36+00:00", "tweet_id": "1901922424301482039", "user": "AmyFlemingst", "user_id": 1859763011445194752, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:22:12+00:00", "note_id": "1901927103378960852", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on shibo[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621572/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "IS THIS TRUE???  Apparently being handed out in a Southern Irish town https://t.co/4FOrZzGJBi", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:58:42+00:00", "tweet_id": "1901679597306970191", "user": "DonnaLouise1212", "user_id": 1601491909754634240, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:22:08+00:00", "note_id": "1901927086962442420", "reasons": [2], "summary": "A LEAFLET TELLING \u201cgirls\u201d to stay indoors was not distributed by the Irish government, nor the Irish Centre for Diversity, despite what the text on the leaflet implies and what some social media posts sharing images of it say.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.thejournal.ie/debunked-deceptive-leaflet-distributed-in-dublin-telling-girls-to-stay-indoors-5995483-Feb2023/\">https://www.thejournal.ie/debunked-decep\u2026</a>", "ratings": 26, "score": 4}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901923792995193093", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:21:26+00:00", "note_id": "1901926911158456700", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621571/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901922843757019220", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:20:40+00:00", "note_id": "1901926717977223666", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621570/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "und", "tweet": "Ko je to nosio zastave teroristi\u010dke U\u010cK na protestu? https://t.co/yKnJhE7OmL", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:20:59+00:00", "tweet_id": "1901655009143468484", "user": "OlgicaRajkovic", "user_id": 1502311805393289222, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:19:36+00:00", "note_id": "1901926448442617917", "reasons": [3], "summary": "Ova objava namerno poku\u0161ava da dovede druge korisnike u zabludu. Ovako je to izgledalo sa prednje strane.  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/gordanasoprana2/status/1901655914748190752\">https://x.com/gordanasoprana\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Le niveau de manipulation sur les vaccins atteint des sommets. Je lisais il y a un instant sur un fil am\u00e9ricain des gens expliquer que seuls les vaccins non arn-m sont s\u00fbrs et efficaces. \nSeul probl\u00e8me jamais un seul vaccin n\u2019a pass\u00e9 de test en double aveugle. Nous vivons simplement sur un dogme cr\u00e9\u00e9 par l\u2019industrie.", "tweet_created_at": "2025-03-16T05:59:39+00:00", "tweet_id": "1901151354447376591", "user": "DrEdBroussalian", "user_id": 1878747720552525825, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:15:06+00:00", "note_id": "1901925317641666939", "reasons": [1], "summary": "Il s'agit bien entendu d'un mensonge et il suffit de taper &quot;double blind study vaccine&quot; pour trouver de nombreux essais de vaccins en double aveugle    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/search?q=double+blind+study+vaccine&amp;safe=active&amp;sca_esv=70fea88cd35d1211&amp;rlz=1C1GCEA_enFR993FR993&amp;sxsrf=AHTn8zo7PXXejamIPEU7z0kNcBEmNevnRQ%3A1742289189523&amp;ei=JTnZZ7vMH6bHwPAPrsyKsQY&amp;ved=0ahUKEwj78vKBpZOMAxWmIxAIHS6mImYQ4dUDCBA&amp;uact=5&amp;oq=double+blind+study+vaccine&amp;gs_lp=Egxnd3Mtd2l6LXNlcnAiGmRvdWJsZSBibGluZCBzdHVkeSB2YWNjaW5lSMQQUMcEWI4OcAB4AJABAJgBAKABAKoBALgBA8gBAPgBAZgCAKACAJgDAIgGAZIHAKAHALIHALgHAA&amp;sclient=gws-wiz-serp\">https://www.google.com/search?q=doubl\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "If you look at yourself in the mirror and see a woman, you should consider getting your eyes checked. https://t.co/6qbJXLV0PT", "tweet_created_at": "2025-03-17T01:43:21+00:00", "tweet_id": "1901449242629324838", "user": "thepeacepoet99", "user_id": 1035403222721028096, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:11:50+00:00", "note_id": "1901924496640036930", "reasons": [4], "summary": "This post is engagement bait, and thus is against X\u2019s Terms of Service.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.yahoo.com/news/elon-musk-plans-to-ban-engagement-farming-on-x-what-does-this-mean-for-the-platform-161726379.html\">https://www.yahoo.com/news/elon-musk\u2026</a>", "ratings": 12, "score": 16}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Arne Slot really cost Salah the Ballon D\u2019or, why tf didn\u2019t he play him against PSG and Newcastle\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "tweet_created_at": "2025-03-17T19:34:45+00:00", "tweet_id": "1901718870143930860", "user": "UTDTrey", "user_id": 896550698543874049, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:11:42+00:00", "note_id": "1901924463291339202", "reasons": [1, 7], "summary": "Tweet is stolen and copied from another user without giving him any credits    x.com/muktesharma/status/1901341043884487018", "ratings": 37, "score": 58}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "banning the dropkick murphys on st patrick\u2019s day is elon musk signalling his nazism extends to irish people and we are no longer considered white https://t.co/OYNEDqkjEP", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:32:28+00:00", "tweet_id": "1901823990299009337", "user": "socdarling", "user_id": 1370219239609659396, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:10:23+00:00", "note_id": "1901924130158457338", "reasons": [3], "summary": "The account was already suspended at least as far back as June 2024. The reason for the suspension is not clear at the time of writing but it did predate the concert on St. Patrick's Day 2025.    <a target=\"_blank\" href=\"https://leadstories.com/hoax-alert/2025/03/fact-check-x-account-dropkick-murphys-suspended.html\">https://leadstories.com/hoax-alert/202\u2026</a>", "ratings": 7, "score": 14}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Oh my gods, Trump really is such a little bitch that he had Mad Musk suspend the Dropkick Murphy\u2019s account for their contributions to the political discourse. https://t.co/iAba4hhAvU", "tweet_created_at": "2025-03-18T00:31:58+00:00", "tweet_id": "1901793665414021565", "user": "LBSamuelsson", "user_id": 1021987837112201217, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:10:00+00:00", "note_id": "1901924032787722449", "reasons": [3], "summary": "The account was already suspended at least as far back as June 2024. The reason for the suspension is not clear at the time of writing but it did predate the concert on St. Patrick's Day 2025.    <a target=\"_blank\" href=\"https://leadstories.com/hoax-alert/2025/03/fact-check-x-account-dropkick-murphys-suspended.html\">https://leadstories.com/hoax-alert/202\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@elonmusk Why\u2019d you suspend the dropkick Murphy\u2019s account? What happened to free speech? Fricken \u2744\ufe0f. https://t.co/NGAaZjzAHc", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:16:28+00:00", "tweet_id": "1901759567777685788", "user": "AVMconfidential", "user_id": 14812648, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:09:37+00:00", "note_id": "1901923936721395830", "reasons": [3], "summary": "The account was already suspended at least as far back as June 2024. The reason for the suspension is not clear at the time of writing but it did predate the concert on St. Patrick's Day 2025.    <a target=\"_blank\" href=\"https://leadstories.com/hoax-alert/2025/03/fact-check-x-account-dropkick-murphys-suspended.html\">https://leadstories.com/hoax-alert/202\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Apr\u00e8s avoir coup\u00e9 l'aide humanitaire, l'\u00e9lectricit\u00e9, la nourriture, Isra\u00ebl a repris les bombardements sur Gaza.\n\nLa reprise \u00e9hont\u00e9e d'un g\u00e9nocide qui ne s'est jamais arr\u00eat\u00e9.\n\nLes images effroyables d'enfants massacr\u00e9s par les bombes devraient hanter leurs complices occidentaux.", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:20:44+00:00", "tweet_id": "1901866338693374292", "user": "BotengaM", "user_id": 1055950916, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:08:30+00:00", "note_id": "1901923657158393882", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Les bombardements ont tu\u00e9 des chefs du Hamas.   Il n\u2019y a pas de g\u00e9nocide \u00e0 Gaza.   <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/lejdd/status/1901898124500623530?s=46&amp;t=P7jrHZ7uANGxn17s_itcew\">https://x.com/lejdd/status/1\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.lepoint.fr/editos-du-point/il-n-y-a-pas-de-genocide-a-gaza-22-11-2024-2576000_32.php\">https://www.lepoint.fr/editos-du-poin\u2026</a>", "ratings": 128, "score": -185}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "knew VC was power-law driven ... but did not realize that just 4 companies have driven 85% of YC's realized returns.  insane power law! https://t.co/ievGUZ7etA", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:22:34+00:00", "tweet_id": "1901685603881681354", "user": "auren", "user_id": 13294, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:05:58+00:00", "note_id": "1901923019930452022", "reasons": [1], "summary": "Reddit has contributed very little to YCombinator's returns.    Via Paul Graham:  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/paulg/status/1901733475075735615?t=Oj45sGKJs55EFysFlqEJwA&amp;s=19\">https://x.com/paulg/status/1\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3010anan \u4e2d\u540a\u308a\u516c\u958b\u3011\n\n\ud83d\udcd63/19\u767a\u58f2\u300canan No.2439\u300d\n\n\u300a\u8868\u7d19\u300b\n\u30b8\u30a7\u30b7\u30fc\u00d7\u4eac\u672c\u5927\u6211\n(SixTONES)\n\u300c\u594f\u3067\u5408\u3046\u3001\u7121\u4e8c\u306e\u65cb\u5f8b\u3002\u300d\n\n\u300aCLOSE UP\u300b\n\u9ad9\u6728\u96c4\u4e5f\uff0f\u4e95\u4e0a\u4e00\u592a\n\n\u25bc\u697d\u5929\u30d6\u30c3\u30af\u30b9\nhttps://t.co/3LWPZLjZhS\n\n\u25bcAmazon\nhttps://t.co/22WL0x61Gj\n\n#SixTONES #\u30b8\u30a7\u30b7\u30fc #\u4eac\u672c\u5927\u6211", "tweet_created_at": "2025-03-18T09:01:08+00:00", "tweet_id": "1901921802802327825", "user": "info__Johnnys", "user_id": 949435603, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:05:41+00:00", "note_id": "1901922948346466492", "reasons": [4], "summary": "\u3053\u306e\u6295\u7a3f\u306f\u8457\u4f5c\u6a29\u3084\u8096\u50cf\u6a29\u3001\u30d1\u30d6\u30ea\u30b7\u30c6\u30a3\u6a29\u306a\u3069\u306e\u6a29\u5229\u3092\u4fb5\u5bb3\u3001X\u306e\u898f\u7d04\u9055\u53cd\u3092\u3057\u3066\u30a2\u30d5\u30a3\u30ea\u30a8\u30a4\u30c8\u3067\u53ce\u76ca\u3092\u5f97\u3066\u3044\u308b\u60aa\u8cea\u306a\u6295\u7a3f\u3067\u3042\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u9ad8\u3044\u305f\u3081\u6ce8\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002    \u300canan\u300d\u51fa\u7248\u793e\u3067\u3042\u308b\u30de\u30ac\u30b8\u30f3\u30cf\u30a6\u30b9\u306f\u500b\u4eba\u306b\u753b\u50cf\u306eSNS\u5229\u7528\u3092\u7981\u3058\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://magazineworld.jp/news/news-225156/\uff08\u30de\u30ac\u30b8\u30f3\u30cf\u30a6\u30b9HP\uff09\">https://magazineworld.jp/news/news-2251\u2026</a>    X\u3067\u30a2\u30d5\u30a3\u30ea\u30a8\u30a4\u30c8\u3092\u884c\u3046\u5834\u5408&quot;\u5546\u7528\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u3092\u793a\u5506\u3059\u308b\u60c5\u5831\u3092\u3001\u660e\u78ba\u304b\u3064\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u304f\u958b\u793a\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059&quot;\u3068\u898f\u7d04\u306b\u66f8\u304b\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u3053\u306e\u30dd\u30b9\u30c8\u3067\u306f\u5546\u7528\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u304c\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u305f\u3081X\u306e\u898f\u7d04\u306b\u3082\u9055\u53cd\u3057\u3066\u3044\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://help.x.com/ja/rules-and-policies/paid-partnerships\uff08X\u30d8\u30eb\u30d7\u30bb\u30f3\u30bf\u30fc\uff09\">https://help.x.com/ja/rules-and-p\u2026</a>    ", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Motability scheme never designed to give \u00a350,000 Mercs to bed-wetting boy racers\n\nWhy should parents whose child cannot sit still in class qualify for free car? \n\nGovt waste of our cash out of control https://t.co/G8c2wiwu0w", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:19:58+00:00", "tweet_id": "1901896344001769513", "user": "TiceRichard", "user_id": 1466783923, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:05:02+00:00", "note_id": "1901922783644283053", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "  The Motabillity Scheme doesn't give you a free car it's leased,anyone who has done a simple check on this could find this out.This is false outrage to score political points     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.citizensadvice.org.uk/benefits/sick-or-disabled-people-and-carers/help-for-disabled-travellers1/motability-scheme/getting-a-motability-car/\">https://www.citizensadvice.org.uk/benefits/sick-\u2026</a>      <a target=\"_blank\" href=\"https://www.motabilityfoundation.org.uk/about-us/motability-scheme/\">https://www.motabilityfoundation.org.uk/about-us/motab\u2026</a>", "ratings": 56, "score": 11}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udc49Noticias del Mar Rojo, Yemen \n\nEl portaaviones estadounidense se defiende de los ataques de los yemen\u00edes en el Mar Rojo. https://t.co/3WIQ6VMmY7", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:42:37+00:00", "tweet_id": "1901766146136711204", "user": "aapayes", "user_id": 222918185, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:00:28+00:00", "note_id": "1901921636158255309", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Este video no corresponde a los disparos efectuados por un portaviones norte americano. Entre otras cosas, un portaviones siempre va rodeado de diferentes embarcaciones que no aparecen en el video. Es un video de la marina real marroqu\u00ed.   <a target=\"_blank\" href=\"https://elfarodeceuta.es/viral-falso-imagenes-marina-real-marruecos-embarcacion-inmigrantes/\">https://elfarodeceuta.es/viral-falso-im\u2026</a>", "ratings": 4, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Con una mano el PRIAN libera narcos con sus jueces y con la otra se dice muy preocupado por las desapariciones.", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:44:06+00:00", "tweet_id": "1901751420078174253", "user": "fabriziomejia", "user_id": 76141225, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T09:00:23+00:00", "note_id": "1901921612649181667", "reasons": [1, 7], "summary": "Los jueces y magistrados que se encuentran ejerciendo actualmente no est\u00e1n relacionados con ning\u00fan partido pol\u00edtico ya que ten\u00edan independencia como uno de los Poderes de la Uni\u00f3n. Con la reforma judicial, este poder pasar\u00e1 de ser independiente a partidista.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.scielo.org.mx/scielo.php?script=sci_arttext&amp;pid=S0041-86332004000200004\">https://www.scielo.org.mx/scielo.php?scr\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ohchr.org/es/instruments-mechanisms/instruments/basic-principles-independence-judiciary\">https://www.ohchr.org/es/instruments\u2026</a>", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "qme", "tweet": "\ud83c\udf40 @TheNotoriousMMA https://t.co/5GEKWLR8qg", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:27:17+00:00", "tweet_id": "1901641493455995078", "user": "WhiteHouse", "user_id": 1879644163769335808, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:57:46+00:00", "note_id": "1901920953744904562", "reasons": [3], "summary": "Conor McGregor was found to have assaulted a woman in 2018 by a jury in a Civil trial in the Irish High Court in November 2024.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.reuters.com/sports/mixed-martial-arts-star-mcgregor-sexually-assaulted-woman-2018-jury-finds-2024-11-22/\">https://www.reuters.com/sports/mixed-m\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://apnews.com/article/conor-mcgregor-rape-civil-trial-lawsuit-dublin-hotel-97f27bbf98734f02a7fd392efca0a3ca\">https://apnews.com/article/conor-\u2026</a>        ", "ratings": 156, "score": 77}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u6717\u5831\u3059\u304e\u308b\u3002\u65e5\u672c\u306b\u6765\u308b\u306a\uff01\n\n\u300c\u65e5\u672c\u65c5\u884c\u30ad\u30e3\u30f3\u30bb\u30eb\u304c\u7d9a\u51fa\uff1f\u4e2d\u56fd\u3067\u5831\u3058\u3089\u308c\u305f\u9a5a\u304d\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u300d | jnnavi https://t.co/7wxkenSOZd", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:15:00+00:00", "tweet_id": "1901744099666821267", "user": "mattariver1", "user_id": 2470489110, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:57:44+00:00", "note_id": "1901920948678508729", "reasons": [1, 5], "summary": "\u73fe\u5728\u306e\u8a71\u3067\u306f\u306a\u304f2024\u5e748\u6708\u306e\u5185\u5bb9\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u306b\u7559\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://japannewsnavi.com/ryo00111/\">https://japannewsnavi.com/ryo00111/</a>", "ratings": 11, "score": 14}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\ude80 The $PAWS Airdrop is officially LIVE! \ud83d\ude80\n\n\ud83d\udc3e Check your eligibility now: https://t.co/b8xALY1wYP\n\nDon\u2019t miss out on your free tokens! #PAWS #Airdrop #Crypto #Solana https://t.co/kUBRLOyNew", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:47:49+00:00", "tweet_id": "1901918449837715570", "user": "leeroy_btc", "user_id": 371470403, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:56:37+00:00", "note_id": "1901920667315925132", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on paws-communityed[.]lol include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621563/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$PAWS claim live!\ud83d\udc3e\n\nClaim your allocation here :\n@ https://t.co/DdDWbSY1PL\n\nStay ahead with #PAWS! https://t.co/KS89UhDMrG", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:42:36+00:00", "tweet_id": "1901917137096130930", "user": "ViaggiNewYork", "user_id": 48370381, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:55:46+00:00", "note_id": "1901920453704204787", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on paws-community[.]net include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621561/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u7cd6\u8cea\u30aa\u30d5\n\u30bc\u30ed\u30ab\u30ed\u30ea\u30fc\n\n\u306a\u306e\u306b\u7518\u3044\u98f2\u307f\u7269\u306b\u306f\u4eba\u53e3\u7518\u5473\u6599\uff08\u30a2\u30b9\u30d1\u30eb\u30c6\u30fc\u30e0\u3001\u30a2\u30bb\u30b9\u30eb\u30d5\u30a1\u30e0\u30ab\u30ea\u30a6\u30e0\u3001\u30b9\u30af\u30e9\u30ed\u30fc\u30b9\uff09\u304c\u4f7f\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\n\n\u7279\u306b\u5371\u967a\u306a\u304c\u3093\u30ea\u30b9\u30af\u304c\u3042\u308b\u306e\u304c\u30a2\u30b9\u30d1\u30eb\u30c6\u30fc\u30e0\u3068\u30a2\u30bb\u30b9\u30eb\u30d5\u30a1\u30e0\n\n\u7802\u7cd6\u3082\u5bb3\u304c\u3042\u308b\u304c\u4eba\u53e3\u7518\u5473\u6599\u306b\u3082\u5bb3\u304c\u3042\u308b\n\n\u30e9\u30ab\u30f3\u30c8\n\u30a8\u30ea\u30b9\u30ea\u30c8\u30fc\u30eb\u306a\u3069\u5929\u7136\u7518\u5473\u6599\u306e\u65b9\u304c\u307e\u3057", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:43:57+00:00", "tweet_id": "1901766483598073883", "user": "CS60osaka1", "user_id": 1457884439586144256, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:55:03+00:00", "note_id": "1901920273848553613", "reasons": [3], "summary": "&gt;\u7279\u306b\u5371\u967a\u306a\u304c\u3093\u30ea\u30b9\u30af\u304c\u3042\u308b\u306e\u304c\u30a2\u30b9\u30d1\u30eb\u30c6\u30fc\u30e0\u3068\u30a2\u30bb\u30b9\u30eb\u30d5\u30a1\u30e0    \u4f55\u3089\u6839\u62e0\u304c\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093    \u2460IARC\u306b\u3088\u308b\u30a2\u30b9\u30d1\u30eb\u30c6\u30fc\u30e0\u306e\u767a\u304c\u3093\u30ea\u30b9\u30af\u5206\u985e\u306f2B\u3067\u3059  <a target=\"_blank\" href=\"https://jp.reuters.com/article/world/-idUSKBN2YU009/\">https://jp.reuters.com/article/world/\u2026</a>    \u3053\u306e\u5206\u985e\u306f\u6839\u62e0\u306e\u78ba\u304b\u3089\u3057\u3055\u306b\u57fa\u3065\u3044\u3066\u304a\u308a\uff0c2B\u306b\u5206\u985e\u3055\u308c\u308b\u5834\u5408\u306e\u6839\u62e0\u306f\u5f31\u304f\u672c\u6295\u7a3f\u306e\u3088\u3046\u306b\u30ea\u30b9\u30af\u304c\u3042\u308b\u3068\u65ad\u5b9a\u7684\u306b\u8868\u73fe\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u8aa4\u308a\u3067\u3059  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.maff.go.jp/j/syouan/seisaku/risk_analysis/priority/hazard_chem/iarc.html\">https://www.maff.go.jp/j/syouan/seisa\u2026</a>    \u30cd\u30c3\u30c8\u4e0a\u306b\u306fIARC\u306e\u5206\u985e\u3092\u6b63\u3057\u304f\u7406\u89e3\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044\u9593\u9055\u3063\u305f\u8a00\u8aac\u304c\u6563\u898b\u3055\u308c\u308b\u305f\u3081\u6ce8\u610f\u3092\u8981\u3057\u307e\u3059  <a target=\"_blank\" href=\"https://agrifact.jp/how-to-spot-fake-news_2/\">https://agrifact.jp/how-to-spot-fa\u2026</a>    \u2461\u30a2\u30bb\u30b9\u30eb\u30d5\u30a1\u30e0K\u306f\u5b89\u5168\u6027\u304c\u78ba\u8a8d\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ffcr.or.jp/tenka/secure/jecfa.html\">https://www.ffcr.or.jp/tenka/secure/j\u2026</a>  IARC\u306e\u30ea\u30b9\u30c8\u3067\u306f\u30b0\u30eb\u30fc\u30d73\u306b\u3059\u3089\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093  <a target=\"_blank\" href=\"https://monographs.iarc.who.int/list-of-classifications\">https://monographs.iarc.who.int/list-of-classi\u2026</a>", "ratings": 13, "score": 26}]}, {"dl": 1, "lang": "it", "tweet": "La Corte europea dei diritti dell\u2019uomo all\u2019unanimit\u00e0 ha ritenuto il governo dell\u2019Ucraina responsabile per il massacro di civili russofoni del 2 maggio 2014. Ad agire furono le stesse milizie che oggi armiamo.\n\ndi @franborgonovo https://t.co/uKH92cBPf5", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:37:56+00:00", "tweet_id": "1901613975210483871", "user": "LaVeritaWeb", "user_id": 900766265245130753, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:54:56+00:00", "note_id": "1901920240893661628", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "La CEDU ha condannato l'Ucraina per mancata prevenzione e indagini inadeguate sul massacro di Odessa (2/5/2014), senza per\u00f2 attribuire responsabilit\u00e0 diretta al governo o alle milizie coinvolte. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.echr.coe.int/w/judgment-concerning-ukraine-2\">https://www.echr.coe.int/w/judgment-con\u2026</a>", "ratings": 4, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd25 $BMT Airdrop \u2013 Don\u2019t Miss Out! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd17 Check &amp; claim: https://t.co/tF9xsro37A\n\ud83c\udf89 Secure your free tokens before it\u2019s too late!\n\n#BMT #CryptoAirdrop #BubbleMaps #FreeTokens https://t.co/WpaVG3sND8", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:42:17+00:00", "tweet_id": "1901917060117955044", "user": "0xpiratepxl", "user_id": 149123184, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:54:45+00:00", "note_id": "1901920195074998346", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on app-bubble-map[.]lol include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621556/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "omg a year ago today ofmd fandom decided to get mad at me for [checks notes] being excited ted lasso won an award for queer rep bc i feel queer rep is underrepresented in athletics, and this was somehow an illegal slight against the ofmd fandom and the Global Community as a whole", "tweet_created_at": "2025-03-18T00:29:23+00:00", "tweet_id": "1901793015301062921", "user": "nicole__mello", "user_id": 341216486, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:54:06+00:00", "note_id": "1901920033665679569", "reasons": [1], "summary": "Actually, the author was the one replying to other people\u2019s tweets.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/nicole__mello/status/1769504882686369820?t=UCOWKZ2DYQjAMcR-7-bqRA&amp;s=19\">https://x.com/nicole__mello/\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "und", "tweet": "Ovo je \u0161kolski primer \u0161irenja la\u017enih vesti i stvaranja panike zbog \u010dega \u0107e reagovati tu\u017eila\u0161tvo.", "tweet_created_at": "2025-03-17T06:32:19+00:00", "tweet_id": "1901521963815731431", "user": "mikimaus2025", "user_id": 1882149910478286848, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:52:54+00:00", "note_id": "1901919730321039707", "reasons": [1, 3, 4], "summary": "Krlo je rezimski analiticar koji zastupa interese vlasti. Hiljade svedoka sa protesta, video snimci, CRTA, Earshot, nezavisni mediji navode da se nesto desilo na protestu i sumnjaju na neko oruzje za razbijanje demonstracija.   <a target=\"_blank\" href=\"https://n1info.rs/vesti/crta-eksperti-earshot-na-snimcima-zvucnog-udara-utvrdili-buku-kakvu-proizvodi-vortex-ring-gun-ili-vortex-cannon/\">https://n1info.rs/vesti/crta-eks\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/earshot_ngo/status/1901661518153781534?t=yCNmk6O9BwKY3_DuYMHC6Q&amp;s=19\">https://x.com/earshot_ngo/st\u2026</a>  "}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Tout ce qui int\u00e9resse Aigreurs actuelles, c\u2019est de savoir si les coupables sont \u00e9trangers ou d\u2019origine \u00e9trang\u00e8re. Vous n\u2019avez aucune d\u00e9ontologie. Vous \u00eates la honte du journalisme.", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:01:20+00:00", "tweet_id": "1901755759613854114", "user": "brenoul", "user_id": 117237022, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:52:46+00:00", "note_id": "1901919696665927755", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "Valeurs Actuelles \u00e0 \u00e9voqu\u00e9 les faits avant d'avoir les premi\u00e8res informations sur les potentiels agresseurs.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Valeurs/status/1901722996806701247?t=T869IyBKalZ4YYKZ0eXaNA&amp;s=19\">https://x.com/Valeurs/status\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "nl", "tweet": "Gestrande Amerikaanse astronauten begonnen aan terugreis  https://t.co/QvjBvqrMzX", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:54:07+00:00", "tweet_id": "1901874737414025538", "user": "NOS", "user_id": 7174972, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:51:28+00:00", "note_id": "1901919372001591659", "reasons": [1], "summary": "Uit het artikel: &quot;ruimtecapsule van SpaceX en NASA&quot;    NASA is geen eigenaar van de capsule. De SpaceX Dragon capsule is ontwikkeld en geproduceerd door SpaceX. NASA heeft enkel financiering geleverd.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/SpaceX_Dragon_2\">https://en.wikipedia.org/wiki/SpaceX_Dr\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/SpaceX_Dragon\">https://en.wikipedia.org/wiki/SpaceX_Dr\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nasa.gov/commercialcrew/\">https://www.nasa.gov/commercialcrew\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "No signature at all.\n\nWhoops. https://t.co/wRswf1y8pg", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:06:03+00:00", "tweet_id": "1901681448907608399", "user": "ChrisDJackson", "user_id": 20640982, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:50:00+00:00", "note_id": "1901919001313481136", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "Pardons and executive orders do not require a signature to be valid.     in 2005, the Justice Department\u2019s Office of Legal Counsel concluded that \u201cthe president need not personally perform the physical act of affixing his signature\u201d    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.cbsnews.com/news/trump-biden-pardons-void-autopen/\">https://www.cbsnews.com/news/trump-bid\u2026</a>", "ratings": 8, "score": -8}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Encore une fois les journalistes de Fronti\u00e8res se cachent derri\u00e8re la police pour faire leurs reportages apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 vir\u00e9s par les manifestant.e.s. https://t.co/bOX9FtYoJ2", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:04:09+00:00", "tweet_id": "1901877264653951362", "user": "mariecchambel", "user_id": 1133648755545317378, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:47:22+00:00", "note_id": "1901918338231750841", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Plusieurs journalistes de Fronti\u00e8res nient qu'il s'agisse de leurs coll\u00e8gues.  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Baudouin_wissel/status/1901912072385884292\">https://x.com/Baudouin_wisse\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/DavidAlaime/status/1901888059521544355\">https://x.com/DavidAlaime/st\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Jules_Laurans/status/1901889609467838764\">https://x.com/Jules_Laurans/\u2026</a>    Les images publi\u00e9es par le m\u00e9dia sur ses r\u00e9seaux ne correspondent pas \u00e0 ce moment du jour ni \u00e0 cette position derri\u00e8re la police.  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Frontieresmedia\">https://x.com/Frontieresmedi\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The Moment You've Been Waiting For: \n\ud83c\udf00 $PELL #Airdrop Claim is Live! \ud83c\udf00\n\n\ud83d\udd17 Claim Page: https://t.co/8hOFylKjfF\n\n\ud83d\udd25 To #PELL early supporters\u2014you believed in #PELL from day one, and now it\u2019s time to claim what\u2019s yours!\n\nThe journey is just getting started. Welcome to the future. \u26a1\ufe0f\ud83d\udc8e \n\n#PellNetwork #TGE @Pell_Network", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:33:29+00:00", "tweet_id": "1901899744458473740", "user": "MnemonicFrost", "user_id": 2176920916, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:47:10+00:00", "note_id": "1901918288449274185", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on app[.]peii-network[.]com include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621555/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd34 WE'LL TAKE RAMAPHOSA TO COURT FOR FIXING JHB , ZILLE\ud83d\udd34\n\nIt is wrong for Pres Ramaphosa to deploy the government to fix Johannesburg in preparation of the G20 Summit there.\n\nWe have tasked DA lawyers to look into this issue, whether it is lawful or not. \n\nJohannesburg should not be fixed by govt.\n\nThe only way we want Jhb fixed it is when ANC is out and the DA in.\n \n[She doesn't mention or get a push back from a DA stenographer next to her that the DA failed to fix Jhb from 2016 - 2023]", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:48:52+00:00", "tweet_id": "1901873416736583947", "user": "Constitution_94", "user_id": 1483835690408456195, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:46:50+00:00", "note_id": "1901918204487962900", "reasons": [3], "summary": "The headline is misleading. The issue is with spending Government money and resources to fix and bail out an ANC run city of Johannesburg,  to retain voters and hold the G20.     Ramaphosa Plans to Use Durban Model to Resuscitate Johannesburg  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-03-06/johannesburg-told-to-get-its-house-in-order-ahead-of-g-20-summit\">https://www.bloomberg.com/news/articles/\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Quiero ver este cartel en todos los establecimientos. https://t.co/R0TnCXkQmx", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:08:18+00:00", "tweet_id": "1901606519075991811", "user": "andrea_economia", "user_id": 1060982135375478784, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:46:06+00:00", "note_id": "1901918021339304008", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "La comisi\u00f3n por va pagos con tarjeta de d\u00e9bito es menor que el 0,5% (5\u20ac por cada 1.000), lo que no es ni mucho menos usura. Adem\u00e1s, el pago en met\u00e1lico puede ocultar los ingresos del comercio y favorecer el fraude fiscal.   <a target=\"_blank\" href=\"https://cincodias.elpais.com/mercados-financieros/2024-07-01/comisiones-bancarias-este-es-el-coste-para-los-comercios-de-recibir-pagos-con-tarjeta.html?outputType=amp\">https://cincodias.elpais.com/mercados-finan\u2026</a>", "ratings": 19, "score": -18}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "This is what a title track, a banger sounds like. #JhoomeJoPathaan became an instant and biggest chartbuster. #SikandarNache is like its 7th failed copy. So funny and cringe LOL\n\n https://t.co/3mYcXPEZOm", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:54:35+00:00", "tweet_id": "1901905054829056352", "user": "SRKsKaali", "user_id": 1835620933530263552, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:45:41+00:00", "note_id": "1901917915613671743", "reasons": [4], "summary": "This orphan kid doesn't get attention in his childhood so he is craving for attention because her mother died in early age. This orphan child might not remember his dead mother as much as he remember Salman throughout the day.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/KomalNahta/status/1901909393131884654?t=_xd4-U8c-lgflIdUINmc2g&amp;s=19\">https://x.com/KomalNahta/sta\u2026</a>", "ratings": 4, "score": -8}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901885018823135439", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:44:52+00:00", "note_id": "1901917711283663010", "reasons": [5], "summary": "Turkish breakfast.    <a target=\"_blank\" href=\"https://tezcanlarsut.com/serpme-turk-kahvaltisinin-gecmisi-nedir/\">https://tezcanlarsut.com/serpme-turk-ka\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://tr.m.wikipedia.org/wiki/Kahvalt%C4%B1\">https://tr.m.wikipedia.org/wiki/Kahvalt%C\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "tl", "tweet": "Halaaa non esbi pero ang bonding namin ni bro namiss na nila akoh... haaay kahit mukha kang pera bro! Haylabyo! \ud83e\udd79 bakit may pa love letter kah \ud83e\udd79\ud83e\udef6\n\n#Brotherly_Love \ud83e\udef6\ud83e\udef6\ud83e\udef6 https://t.co/eqqLopLAB8", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:26:42+00:00", "tweet_id": "1901867837339078944", "user": "beah_05", "user_id": 2368747468, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:44:50+00:00", "note_id": "1901917702043865119", "reasons": [7], "summary": "This is a fake subpoena. There is a grammatical error and this is not authorized by the Judge or Court of the Philippines.    This is the example of Official Subpoena of the Philippines:  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ABSCBNNews/status/1537350761809874944?t=ldHCqPtNPMyuJdOJxQzmbw&amp;s=19\">https://x.com/ABSCBNNews/sta\u2026</a>", "ratings": 13, "score": 10}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Giving 10,000 Robux to EVERY LIKE \u2764\ufe0f\n\nFollow Me \u2705 &amp; Type Username \ud83d\udcac https://t.co/SGwpItqENG", "tweet_created_at": "2025-03-15T22:44:49+00:00", "tweet_id": "1901041925400260711", "user": "RBXCTY", "user_id": 1562208250908803072, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:43:38+00:00", "note_id": "1901917398900355100", "reasons": [2, 7], "summary": "This is NOT roblox, please do not engage with this user. this is an common scam  Real roblox: <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Roblox\">https://x.com/Roblox</a>    This profile: <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/RBXCTY\">https://x.com/RBXCTY</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "@diogenexsc2 @SrLiberal Te recuerdo que el Rey se qued\u00f3 en Paiporta y aguant\u00f3 y habl\u00f3 con todo el mundo y el mentiras sali\u00f3 corriendo cagao https://t.co/admDHwN2yL", "tweet_created_at": "2025-03-17T20:34:23+00:00", "tweet_id": "1901733875199647784", "user": "mgarzonjur", "user_id": 3320612344, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:43:28+00:00", "note_id": "1901917357792268697", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "La Generalitat Valenciana (PP-Vox) era responsable de gestionar la DANA y pedir ayuda al Gobierno central. Tardaron en actuar y luego culparon a S\u00e1nchez y el PSOE para desviar la atenci\u00f3n. El Estado solo interviene si la comunidad lo solicita    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.boe.es/buscar/act.php?id=BOE-A-2015-7730\">https://www.boe.es/buscar/act.php\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901765271016325458", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:42:35+00:00", "note_id": "1901917132750794939", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "The Department of Defense has not confirmed any of these reports. At this time, the USS Dwight D. Eisenhower is in port at Norfolk for maintenance, the USS Carl Vinson is in the East China Sea, and the USS Abraham Lincoln is in port at North Island.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ianellisjones/status/1901791392038367683\">https://x.com/ianellisjones/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://news.usni.org/2025/03/17/usni-news-fleet-and-marine-tracker-march-17-2025\">https://news.usni.org/2025/03/17/usn\u2026</a>", "ratings": 32, "score": 58}]}, {"dl": 1, "lang": "iw", "tweet": "\u05d0\u05dc \u05ea\u05ea\u05e0\u05d5 \u05dc\u05d4\u05dd \u05de\u05d9\u05dc\u05d9\u05de\u05d8\u05e8!\nhttps://t.co/mygDx7AiVq", "tweet_created_at": "2025-03-16T22:56:37+00:00", "tweet_id": "1901407283176681802", "user": "OrwellTruth1984", "user_id": 1593030172621553664, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:39:42+00:00", "note_id": "1901916409795428520", "reasons": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7], "summary": "\u05d7\u05e9\u05d5\u05d1 \u05dc\u05e6\u05d9\u05d9\u05df \u05e9\u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05d3\u05d1\u05e8 \u05e2\u05dc \u05d4\u05e9\u05de\u05d0\u05dc \u05d4\u05db\u05dc\u05db\u05dc\u05d9, \u05de\u05d9 \u05e9\u05ea\u05d5\u05de\u05db\u05d9\u05dd \u05d1\u05d4\u05d5\u05e6\u05d0\u05d4 \u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05ea\u05d9\u05ea \u05de\u05d5\u05d2\u05d1\u05e8\u05ea, \u05d2\u05d9\u05e8\u05e2\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea, \u05e7\u05e6\u05d1\u05d0\u05d5\u05ea, \u05d7\u05e1\u05de\u05d9 \u05e9\u05db\u05e8 \u05d5\u05e8\u05d2\u05d5\u05dc\u05e6\u05d9\u05d5\u05ea  \u05db\u05dc\u05d5\u05de\u05e8, \u05e8\u05d5\u05d1 \u05d7\u05d1\u05e8\u05d9 \u05d4\u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05d4 \u05d4\u05e0\u05d5\u05db\u05d7\u05d9\u05ea (\u05d1\u05de\u05d9\u05d5\u05d7\u05d3 \u05d4\u05de\u05e4\u05dc\u05d2\u05d5\u05ea \u05d4\u05d7\u05e8\u05d3\u05d9\u05d5\u05ea, \u05d0\u05d1\u05dc \u05dc\u05d0 \u05e8\u05e7) \u05d4\u05dd \u05d7\u05d3 \u05de\u05e9\u05de\u05e2\u05d9\u05ea \u05de\u05d4\u05e9\u05de\u05d0\u05dc\u05e0\u05d9\u05dd \u05e9\u05d0\u05e1\u05d5\u05e8 \u05dc\u05ea\u05ea \u05dc\u05d4\u05dd \u05de\u05d9\u05dc\u05d9\u05de\u05d8\u05e8. \u05dc\u05d0 \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2 \u05de\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d9\u05ea\u05d4 \u05d4\u05db\u05d5\u05d5\u05e0\u05d4, \u05d7\u05e9\u05d5\u05d1 \u05dc\u05d3\u05e2\u05ea \u05e9\u05d6\u05d4 \u05d4\u05d4\u05e7\u05e9\u05e8  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/idaneretz/status/1901914358579445813?s=46\">https://x.com/idaneretz/stat\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 8}, {"created_at": "2025-03-18T06:16:10+00:00", "note_id": "1901880287656632445", "reasons": [3], "summary": "\u05d4\u05d3\u05d5\u05d1\u05e8 \u05d1\u05e1\u05e8\u05d8\u05d5\u05df, \u05d7\u05d1\u05d9\u05d0\u05e8 \u05de\u05d9\u05d9\u05dc\u05d9, \u05e0\u05e9\u05d9\u05d0 \u05d0\u05e8\u05d2\u05e0\u05d8\u05d9\u05e0\u05d4, \u05d3\u05d5\u05d2\u05dc \u05d1\u05de\u05d3\u05d9\u05e0\u05d9\u05d5\u05ea \u05d9\u05de\u05d9\u05df *\u05db\u05dc\u05db\u05dc\u05d9*. \u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05e7\u05d3\u05dd \u05de\u05d3\u05d9\u05e0\u05d9\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc \u05de\u05de\u05e9\u05dc \u05e8\u05d6\u05d4 \u05d4\u05e2\u05d5\u05e1\u05e7 \u05e8\u05e7 \u05d1\u05d1\u05d9\u05d8\u05d7\u05d5\u05df, \u05d0\u05db\u05d9\u05e4\u05ea \u05d7\u05d5\u05e7 \u05d5\u05de\u05e9\u05e4\u05d8 \u05e6\u05d3\u05e7.  \u05e2&quot;\u05e4 \u05d2\u05d9\u05e9\u05ea \u05de\u05d9\u05d9\u05dc\u05d9, \u05de\u05d3\u05d9\u05e0\u05d9\u05d5\u05ea \u05db\u05de\u05d5 \u05e9\u05dc \u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05ea \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05e0\u05d7\u05e9\u05d1\u05ea \u05dc\u05de\u05d3\u05d9\u05e0\u05d9\u05d5\u05ea \u05e9\u05de\u05d0\u05dc \u05e7\u05d9\u05e6\u05d5\u05e0\u05d9, \u05dc\u05e8\u05d1\u05d5\u05ea \u05e7\u05e6\u05d1\u05d0\u05d5\u05ea \u05de\u05d9\u05d5\u05ea\u05e8\u05d5\u05ea, \u05de\u05d2\u05d6\u05e8 \u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05ea\u05d9 \u05e9\u05de\u05df \u05d5\u05de\u05d9\u05d5\u05ea\u05e8, \u05e8\u05d2\u05d5\u05dc\u05e6\u05d9\u05d4 \u05de\u05d6\u05d9\u05e7\u05d4 \u05d5\u05e2\u05d5\u05d3  <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Political_positions_of_Javier_Milei\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/Political\u2026</a>", "ratings": 12, "score": 4}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901909779183993023", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:38:07+00:00", "note_id": "1901916010376229107", "reasons": [3], "summary": "This is a part of new trend where scammers use fake news about famous people to trick others into investment frauds and betting schemes.    Sources: <a target=\"_blank\" href=\"https://newschecker.in/fact-check/viral-report-on-singer-shreya-ghoshal-endorsing-an-investment-platform-is-fake\">https://newschecker.in/fact-check/vir\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@theliamnissan This account doesn\u2019t exist. Do liberals do anything outside of lying!? My god it\u2019s gotten ridiculous.", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:12:43+00:00", "tweet_id": "1901819021005136032", "user": "m_beast1", "user_id": 1654695862835052550, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:38:04+00:00", "note_id": "1901915998766154099", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "The account did exist even though it is now deleted, as evidenced by the &quot;reply to&quot; history shown in search results.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/search?q=%40MAGALady73&amp;src=typed_query\">https://x.com/search?q=%40MA\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901911888906047703", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:37:01+00:00", "note_id": "1901915732490752305", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621550/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901910648088330729", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:36:14+00:00", "note_id": "1901915535991865436", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621549/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\u25b6\ufe0f Mensaje del presidente de la Mesa Directiva, @fernandeznorona, en relaci\u00f3n a al caso de Teuchitl\u00e1n, Jalisco. https://t.co/8cAAMGQQ3t", "tweet_created_at": "2025-03-17T19:41:50+00:00", "tweet_id": "1901720651028640065", "user": "senadomexicano", "user_id": 156720463, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:35:36+00:00", "note_id": "1901915379028345254", "reasons": [1], "summary": "Lo ocurrido en Teuchitl\u00e1n podr\u00eda constituir Desaparici\u00f3n Forzada, de acuerdo con testimonios de testigos y la omisi\u00f3n de la Guardia Nacional. No se puede descartar a\u00fan, como lo sugiere el senador.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.infobae.com/mexico/2025/03/13/guardia-nacional-tenia-conocimiento-de-cuerpos-calcinados-en-teuchitlan-desde-hace-seis-anos-mcci/\">https://www.infobae.com/mexico/2025/03\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/DeniseMeadeG/status/1901356213159215498\">https://x.com/DeniseMeadeG/s\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd11 $XRP could become a key U.S. reserve asset! Don't miss this opportunity! #Crypto #TRUMP https://t.co/NUC5XJgoLe @EMMDLOS  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB #SEC", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:19:52+00:00", "tweet_id": "1901911417990619645", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:35:27+00:00", "note_id": "1901915337689280805", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621548/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd11 $XRP could become a key U.S. reserve asset! Don't miss this opportunity! #Crypto #TRUMP https://t.co/LrOIBqAihk @baesan63  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB #SEC", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:16:33+00:00", "tweet_id": "1901910584280429055", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:34:43+00:00", "note_id": "1901915156931662292", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621547/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "sr", "tweet": "\u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043e\u0434\u0440\u0436\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0447\u0430\u0441 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0438\u043c \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0458\u0430\u043c\u0430 \u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u043c\u0430 \u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043a\u0430\u043a\u043e \u0441\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0430\u0448\u0430, \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0448\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f \u0441\u0430 \u0442\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u0459\u0443\u0434\u0438, \u043d\u0435 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0459\u0430\u0432\u0430\u0458\u0443\u045b\u0438 \u0441\u0438\u043b\u0443. \u041d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0430\u0432 \u0437\u0432\u0443\u0447\u043d\u0438 \u0442\u043e\u043f \u043d\u0438\u0458\u0435 \u0431\u0438\u043e \u043d\u0430 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430 \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430, \u043d\u0438\u0442\u0438 \u0433\u0430 \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043b\u043e \u043a\u043e \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0438\u043e. \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 @milos_vucevic #SNS #Srbija https://t.co/80VXFnZXvK", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:51:45+00:00", "tweet_id": "1901647649427562887", "user": "sns_srbija", "user_id": 245540045, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:34:26+00:00", "note_id": "1901915083942367305", "reasons": [3, 7], "summary": "\u0413. \u0412\u0443\u0447\u0438\u0447\u0435\u0432\u0438\u045b \u0458\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0432\u043b\u0430\u0434\u0435 \u0443 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0446\u0438, \u0438 \u043a\u0430\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u0438\u043a \u0438\u0437\u0432\u0440\u0448\u043d\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0431\u0438 \u0431\u0438\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043e\u0434\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0435\u0432\u0435\u043d\u0442\u0443\u0430\u043b\u043d\u043e \u043a\u043e\u0440\u0438\u0448\u045b\u0435\u045a\u0435 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u0459\u0435\u043d\u0438\u0445 \u043e\u0440\u0443\u0436\u0458\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430. \u0423 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u0443 \u0441\u0430 \u0441\u0430 \u0417\u0430\u043a\u043e\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043e \u043a\u0440\u0438\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043a\u0443 \u043e\u043d \u0438\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0431\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0435\u045b\u0438 \u043b\u0430\u0436\u0438.   <a target=\"_blank\" href=\"https://www.paragraf.rs/propisi/zakonik_o_krivicnom_postupku.html\">https://www.paragraf.rs/propisi/zakoni\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.paragraf.rs/propisi/ustav_republike_srbije.html\">https://www.paragraf.rs/propisi/ustav_\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83d\udea8\ud83d\udd34M\u00c1S CLARO NI EL AGUA \u26a0\ufe0f\nEste hombre te explica de forma CLARA y SENCILLA lo que significa la Moneda Digital que nos van a imponer por la fuerza, la \u00c9lite Perversa \ud83d\udc47\ud83d\ude33\n\n\u2049\ufe0f SI LO PERMITIMOS \u2049\ufe0f\n\nUn mundo sin efectivo, es un mundo controlado totalmente. ES UN MUNDO SIN LIBERTAD \u2694\ufe0f\ud83d\udd25", "tweet_created_at": "2025-03-17T20:35:02+00:00", "tweet_id": "1901734039121199194", "user": "dejanirasilveir", "user_id": 2353710014, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:34:02+00:00", "note_id": "1901914981630648526", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "El euro digital nunca ser\u00eda  dinero programable.    El dinero programable es una forma digital de dinero prevista para un fin predefinido, como un vale, que puede usarse con limitaciones sobre el lugar, el momento y el beneficiario del pago.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ecb.europa.eu/euro/digital_euro/faqs/html/ecb.faq_digital_euro.es.html#q19\">https://www.ecb.europa.eu/euro/digital_e\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udce2 #Ripple is changing the game! $XRP adoption is growing \u2013 be part of it! #Crypto #TRUMP https://t.co/Uks3IaiMgk @LeeGoforth92562  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB #SEC", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:21:54+00:00", "tweet_id": "1901911930983309808", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:33:57+00:00", "note_id": "1901914960906584272", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621546/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "sv", "tweet": "SD och regeringen s\u00e4nker skatten f\u00f6r de som tj\u00e4nar mest och g\u00f6r det samtidigt dyrare f\u00f6r alla som beh\u00f6ver medicin. S\u00e5 ser prioriteringarna ut. https://t.co/O9Wdrfr8HS", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:20:31+00:00", "tweet_id": "1901911580268278232", "user": "lenahallengren", "user_id": 122078343, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:32:40+00:00", "note_id": "1901914640679854223", "reasons": [3], "summary": "Socialdemokraterna har exakt samma \u00e4ndring i sin skuggbudget.   De st\u00e5r allts\u00e5 f\u00f6r samma politik de nu kritiserar regeringen f\u00f6r.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/PeterModerat/status/1901764041326088511\">https://x.com/PeterModerat/s\u2026</a>  ", "ratings": 6, "score": 12}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1899293921949139254", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:30:16+00:00", "note_id": "1901914033705341389", "reasons": [1, 3, 4], "summary": "This video is a marketing strategy of a dropshipping outlet, which may get its products from platforms like AliExpress.  Be aware that there\u2019s a risk that products may be counterfeit, unfit for use and lack legal safety compliance.    Here are articles regarding dropshipping:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bbc.co.uk/news/technology-53759932\">https://www.bbc.co.uk/news/technolog\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.vice.com/en/article/7kxepa/twitter-users-are-warning-each-other-about-its-junk-ads-with-community-notes\">https://www.vice.com/en/article/7kx\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.vice.com/en/article/4a3ak9/twitters-verified-scam-store-accounts-thrive-as-humans-flee-the-site\">https://www.vice.com/en/article/4a3\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Descenso de fallecidos por sarampi\u00f3n en Espa\u00f1a desde el a\u00f1o 1900 SIN VACUNA:\n\n1900 =  12010\n1925  =    4826\n1950 =       862\n1975  =          41\n\nSin vacuna, las muertes por sarampi\u00f3n bajaron de 12.010 en 1900 a 41 en 1975, \u00bfMILAGRO?\nFuente https://t.co/13ESmIlKHj https://t.co/JjpO62o8Vq", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:56:30+00:00", "tweet_id": "1901875338231120317", "user": "Buenrolloreturn", "user_id": 1412812886313996300, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:29:23+00:00", "note_id": "1901913811109511391", "reasons": [1, 3], "summary": "Evitar la muerte de 41 personas al a\u00f1o es suficiente.  Esos datos, de dudosa procedencia, no recogen ingresos ni posibles complicaciones.  Angel Fern\u00e1ndez Rold\u00e1n es un desinformador conocido por sus rid\u00edculos p\u00fablicos e incapacidad de aplicar la l\u00f3gica:    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/el_dudadore/status/1901398360914887057?s=46\">https://x.com/el_dudadore/st\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.sanidad.gob.es/ca/areas/alertasEmergenciasSanitarias/alertasActuales/sarampion/docs/20250307_Sarampion_ERR.pdf\">https://www.sanidad.gob.es/ca/areas/alert\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.elsevier.es/es-revista-medicina-familia-semergen-40-articulo-perfil-epidemiologico-del-sarampion-espana-S1138359320300149\">https://www.elsevier.es/es-revista-med\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Il y a 5 ans le covidisme d\u00e9marrait, notre mouvement Les Patriotes organisera une centaine de manifestations d\u00e8s 2020 pour r\u00e9veiller les Fran\u00e7ais, secouer les parlementaires endormis et porter une autre voix, de libert\u00e9 et d\u2019espoir, dans l\u2019univers totalitaire d\u2019alors ! Il n\u2019y avait aucune opposition officielle : il a fallu la construire.\n\nBeaucoup de collectifs, d\u2019associations ont tr\u00e8s vite vu le jour, un vrai \u00e9cosyst\u00e8me de R\u00e9sistance, r\u00e9alisant un travail absolument magnifique de terrain et sur les r\u00e9seaux ! Beaucoup continuent aujourd\u2019hui. Quelle force !\nDu c\u00f4t\u00e9 des mouvements politiques, en dehors des Patriotes aucun n\u2019a boug\u00e9 sur le terrain. C\u2019est sid\u00e9rant, et je remercie encore chaleureusement l\u2019ensemble des b\u00e9n\u00e9voles, militants, r\u00e9sistants Patriotes qui ont permis alors ce grand sursaut ! Cette superbe solidarit\u00e9 ! On avait organis\u00e9 la grande manif historique du 17/07/2021 : quel souvenir ! Idem pour l\u2019Union sacr\u00e9e en janvier 2022 ! (cf vid\u00e9o \u2935\ufe0f). Et tant d\u2019autres avant et depuis.\n\nBeaucoup se disent r\u00e9sistants aujourd\u2019hui, mais peu l\u2019\u00e9taient vraiment alors. On fut d\u2019abord invisibilis\u00e9s, puis attaqu\u00e9s, violemment calomni\u00e9s, mais personne n\u2019a c\u00e9d\u00e9. On a tendu le micro \u00e0 plus de 300 personnes en manif, connues ou pas du tout, de tous horizons, pour que la France les entende.\n\n\u27a1\ufe0f Aujourd\u2019hui on n\u2019a rien oubli\u00e9. Les coupables devront \u00eatre jug\u00e9s.\n\nEt notre force de r\u00e9sistance et de mobilisation est intacte : aujourd\u2019hui toute enti\u00e8re tourn\u00e9e vers le sauvetage de la Paix face aux m\u00eames fous qui veulent la guerre ! L\u2019urgence vitale !\nLa r\u00e9sistance, plus que jamais la r\u00e9sistance ! \nL\u2019amour de la France plus que jamais l\u2019amour de la France ! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "tweet_created_at": "2025-03-17T13:14:57+00:00", "tweet_id": "1901623289052606947", "user": "f_philippot", "user_id": 472412809, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:27:14+00:00", "note_id": "1901913271869100387", "reasons": [3, 4], "summary": "Florian Philippot omet sciemment de rappeler qu\u2019il faisait parti des premiers \u00e0 r\u00e9clamer au pr\u00e9sident Emmanuel Macron de confiner la totalit\u00e9 des Fran\u00e7ais et de fermer les fronti\u00e8res suite \u00e0 la pand\u00e9mie du Covid 19      <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/f_philippot/status/1239499744390582272?s=46\">https://x.com/f_philippot/st\u2026</a>", "ratings": 10, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83d\udea8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1ola advierte sobre la importancia del efectivo, frente a las ofensivas pol\u00edticas por retirarlo y que todos abracemos el euro digital, que ser\u00e1 lanzado en octubre. \u00bfQu\u00e9 vas a hacer? https://t.co/kfGHGa36I9", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:25:21+00:00", "tweet_id": "1901686305018286284", "user": "CapitanBitcoin", "user_id": 978932870, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:25:57+00:00", "note_id": "1901912949582626846", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "No. Ser\u00eda un complemento del efectivo, no un sustituto. El euro digital existir\u00eda en paralelo al efectivo. El efectivo seguir\u00eda estando disponible en la zona del euro, al igual que otros medios de pago electr\u00f3nicos privados que se utilizan actualmente.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ecb.europa.eu/euro/digital_euro/faqs/html/ecb.faq_digital_euro.es.html#q4\">https://www.ecb.europa.eu/euro/digital_e\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "in", "tweet": "Harga Minyak di Malaysia cuma 9.200/L, kenapa?\n\nKarena di sana manusia-nya masih punya urat malu, malu korupsi, malu menjajah bangsa sendiri, malu merubah UU supaya anak &amp; ajudannya lolos kerja \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b https://t.co/mh7zK6OBP0", "tweet_created_at": "2025-03-17T03:35:08+00:00", "tweet_id": "1901477374300160118", "user": "KangManto123", "user_id": 947632364003368961, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:25:50+00:00", "note_id": "1901912917815206353", "reasons": [3], "summary": "Harga minyak goreng Malaysia  yang ditampilkan di postingan adalah harga Subsidi dari pemerintah Malaysia untuk kalangan miskin. Indonesia tidak mengenal subsidi langsung minyak goreng. Harga minyak goreng nonsubsidi Malaysia cenderung sedikit lebih mahal Dari Indonesia.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/amp/s/www.cnnindonesia.com/ekonomi/20220318180807-92-773349/alasan-minyak-goreng-malaysia-lebih-murah-dari-indonesia/amp\">https://www.google.com/amp/s/www.cnni\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Hay pilotos de pilotos, pero mis respetos para este. \ud83d\ude0e\n\nhttps://t.co/vyDO8hGPrB", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:46:24+00:00", "tweet_id": "1901646304586953083", "user": "momentoviral", "user_id": 960526081521541120, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:25:01+00:00", "note_id": "1901912715989323943", "reasons": [2], "summary": "Este video es una imagen generada por ordenador de un simulador.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tiktok.com/@elitefact2/video/7475711111149473066\">https://www.tiktok.com/@elitefact2/vi\u2026</a>", "ratings": 13, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83d\udd34 LLEGA EL \u20acURO DIGITAL\n\nEsto es lo m\u00e1s importante que leer\u00e1s hoy: en octubre llega el \u20ac digital, el mayor golpe contra la libertad y privacidad de la historia occidental. Nos adentramos en una dictadura, pero nadie se entera de nada. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nHaz RT: que TODOS lo sepan\ud83e\uddf5\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/107VR1psvq", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:31:52+00:00", "tweet_id": "1901612447808557252", "user": "CapitanBitcoin", "user_id": 978932870, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:25:00+00:00", "note_id": "1901912709693587728", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "No. Ser\u00eda un complemento del efectivo, no un sustituto. El euro digital existir\u00eda en paralelo al efectivo. El efectivo seguir\u00eda estando disponible en la zona del euro, al igual que otros medios de pago electr\u00f3nicos privados que se utilizan actualmente.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ecb.europa.eu/euro/digital_euro/faqs/html/ecb.faq_digital_euro.es.html#q4\">https://www.ecb.europa.eu/euro/digital_e\u2026</a>", "ratings": 22, "score": -24}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$FloCo #Token Airdrop is HERE! \ud83e\ude82\n\n\u2705 Check Eligibility Now: https://t.co/sK8CQo2dNx\n\n\ud83e\udd16 Through blockchain and AI, we\u2019re putting the power back in the hands of organizers and fans\n\n#floco #eventflo @eventfloHQ https://t.co/6CouBZIdNb", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:21:40+00:00", "tweet_id": "1901911871365726237", "user": "YomiAjilore", "user_id": 114996015, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:23:21+00:00", "note_id": "1901912293727764547", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on eventfio[.]com include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621544/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Wes Streeting saying people shouldn't be signed off work with cancer... cancer\n\nHe said it's better for their health to be out there working\n\nAnd that's why Kate took a whole year off of her 'work' with full government backing, right? For cancerous cells?\n\nMy God...", "tweet_created_at": "2025-03-16T09:20:51+00:00", "tweet_id": "1901201989087678482", "user": "emreadsthebooks", "user_id": 1101486751284150277, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:23:18+00:00", "note_id": "1901912281866461465", "reasons": [7], "summary": "There is no evidence that Wes Streeting has ever made this statement - <a target=\"_blank\" href=\"https://news.google.com/topics/CAAqKAgKIiJDQkFTRXdvS0wyMHZNRFF6Ym5oa1pCSUZaVzR0UjBJb0FBUAE?hl=en-GB&amp;gl=GB&amp;ceid=GB%3Aen\">https://news.google.com/topics/CAAqKAg\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 10}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "SENSATIONAL!\n\nAre Islamists trying to start some fire in the country?\n\nIn #Nagpur, Islamists spread a rumour that the Quran had been burnt and began shouting slogans.\n\nBut when related evidence was sought, they turned their faces around.\n\n#WakeUpIndia  https://t.co/VqRPnW1bNC", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:05:50+00:00", "tweet_id": "1901681392947441909", "user": "DebashishHiTs", "user_id": 429601885, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:23:11+00:00", "note_id": "1901912254473511373", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Misrepresentation:    The person in the video is saying \u201cquarnic versus burned\u201d however OP is misquoting by saying \u201cIslamist spread rumours that a Quran is burnt\u201d. OP is insensibly incited violence by misquoting.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/irfan_zia/status/1901716157050282438?s=61&amp;t=0WoygHYH-QhqzsbUqXhMeQ\">https://x.com/irfan_zia/stat\u2026</a>    "}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901884923021251061", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:23:00+00:00", "note_id": "1901912206255829202", "reasons": [1, 2, 3, 4, 5, 7], "summary": "Fake News....  No amount of bill due to jama masjid delhi they're already paid there dues.    Also they'll didn't get any subsidy.    Jama masjid paid there bill on time.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.thequint.com/opinion/no-electricity-jama-masjid-republic-tv-fake-news\">https://www.thequint.com/opinion/no-ele\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The real culprit of Aurangzeb issue in one frame!!\n\n #NagpurViolence https://t.co/tbJ89d0n0J", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:18:58+00:00", "tweet_id": "1901835692508115237", "user": "manishitnp", "user_id": 1644326695, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:22:51+00:00", "note_id": "1901912168682955050", "reasons": [4], "summary": "The Nagpur violence was a pre-planned attack by a select group of radicals and the post is misleading by posting photos of people not associated to the attack    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.indiatoday.in/india/story/nagpur-violence-planned-conspiracy-or-government-failure-shinde-congress-spar-2695114-2025-03-18\">https://www.indiatoday.in/india/story/na\u2026</a>", "ratings": 32, "score": -25}]}, {"dl": 1, "lang": "zxx", "tweet": "https://t.co/V49L8CjiRA", "tweet_created_at": "2025-03-17T04:02:11+00:00", "tweet_id": "1901484180086653159", "user": "GarbageHuman24", "user_id": 973471717937967104, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:22:29+00:00", "note_id": "1901912078392193382", "reasons": [3], "summary": " Misleading. Context: Israeli MP Maoz spoke against a Ministry of Law initiative to decriminalize intercourse between minors over 14, provided the age gap does not exceed five years. Currently the allowed age gap is two years.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.inn.co.il/news/600145\">https://www.inn.co.il/news/600145</a>", "ratings": 8, "score": 3}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "borehole drilling for the people of Bella in khalalio Mandera County. we are extremely grateful to the county government and all involved in this vital development\ud83d\udca7 @MohamedAKhalif @alimaalim @DrMahamudEda @ahmednasirlaw @Mandera_cgvt @Asmali77 @Omarbillow1 @BashowAlas @OSDAFRIK https://t.co/sxRXpEJ5gT", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:50:36+00:00", "tweet_id": "1901647359433404696", "user": "Abdullahidahire", "user_id": 448239250, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:16:45+00:00", "note_id": "1901910634729517556", "reasons": [1, 3], "summary": "This project is funded by the European Union and implemented by an organization called OSDA. It has nothing to do with the county government of Mandera.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/OSDAFRIK/status/1901650843662733385?t=fyJGyc6jVFCE5y-172nUPQ&amp;s=19\">https://x.com/OSDAFRIK/statu\u2026</a>  ", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udea8 | Anthony Hamilton lashes out at Helmut Marko for his comments on Hadjar:  \n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u201cThey're just kids out there really - in moments like those you really have to treat them gently. I was doing the right thing, and that old sot should bloody well leave F1. What an asshole he is.\u201d https://t.co/tWaUY6LasP", "tweet_created_at": "2025-03-16T17:51:19+00:00", "tweet_id": "1901330451836686788", "user": "formulafakers", "user_id": 1875028629576642560, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:15:43+00:00", "note_id": "1901910374569370023", "reasons": [6], "summary": "Anthony Hamilton didn't say that. This account is a parody account about F1.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/formulafakers\">https://x.com/formulafakers</a>", "ratings": 9, "score": 14}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd25 $AGNT Airdrop - Your chance to check eligibility is here! \n\nhttps://t.co/IpVXYiL2Yn \n\n\ud83d\ude01 #AGNT #IAGENT #AIRDROP https://t.co/2ALcHmaPrd", "tweet_created_at": "2025-03-18T08:04:30+00:00", "tweet_id": "1901907552792658412", "user": "SorenAshcombe", "user_id": 2226010436, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:15:35+00:00", "note_id": "1901910341170155890", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]iagentpro[.]info include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621537/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Check out 2cowhand1's video! #TikTok https://t.co/I45Dxy9YzZ\n\nGeorge Floyd Family \n\nDonations \n\nFact Check \n\nWelfare \n\nNBC News CBS News, ABC News \n\nOr \n\nThe never ending \n\nHall pass", "tweet_created_at": "2025-03-16T19:40:46+00:00", "tweet_id": "1901357996136902763", "user": "elizabe32184838", "user_id": 1229792614737698816, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:14:53+00:00", "note_id": "1901910161750397200", "reasons": [6], "summary": "A meme making that claim originated on a Facebook page with a satire disclaimer. The owner of the page is known for tricking conservatives into liking and sharing made-up content.    <a target=\"_blank\" href=\"https://leadstories.com/hoax-alert/2025/03/fact-check-george-floyd-family-50-million-1900-assets-welfare-application.html\">https://leadstories.com/hoax-alert/202\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$PAWS claim live!\ud83d\udc3e\n\nClaim your allocation here :\n@ https://t.co/DdDWbSY1PL\n\nStay ahead with #PAWS! https://t.co/K7Uwk7tf8O", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:57:09+00:00", "tweet_id": "1901905702253133921", "user": "ViaggiNewYork", "user_id": 48370381, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:14:34+00:00", "note_id": "1901910084269039791", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on paws-community[.]net include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621533/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "And you wonder why people who ACTUALLY need help can't get it. People like the Floyds will be bumped to the front. We all know why too. \n\nBlew 50 million in 4 years. https://t.co/l7GjCpghon", "tweet_created_at": "2025-03-14T01:39:48+00:00", "tweet_id": "1900361188359250225", "user": "QuatroCinco24", "user_id": 1703172912906145792, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:14:11+00:00", "note_id": "1901909988445970695", "reasons": [6], "summary": "A meme making that claim originated on a Facebook page with a satire disclaimer. The owner of the page is known for tricking conservatives into liking and sharing made-up content.    <a target=\"_blank\" href=\"https://leadstories.com/hoax-alert/2025/03/fact-check-george-floyd-family-50-million-1900-assets-welfare-application.html\">https://leadstories.com/hoax-alert/202\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Hamas warned that Israel\u2019s new airstrikes early Tuesday breached their ceasefire and put the fate of hostages in jeopardy. https://t.co/ntwdVnjJgb", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:13:59+00:00", "tweet_id": "1901819339638190297", "user": "CityNewsTO", "user_id": 12993222, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:13:43+00:00", "note_id": "1901909871286468994", "reasons": [1, 3], "summary": "The recent air strikes by Israel against Hamas, occurring on March 15th and 18th, did not breach the ceasefire, as it had already ended on March 1st after Hamas declined the offer to extend it in exchange for the release of additional hostages.    <a target=\"_blank\" href=\"https://apnews.com/article/israel-palestinians-hamas-war-news-ceasefire-hostages-03-17-2025-b8753b9458a44f10ab08aa9b12582780\">https://apnews.com/article/israel\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83d\udcb0 Illa gasta 800.000 \u20ac en doblar al catal\u00e1n para su televisi\u00f3n p\u00fablica una serie ya traducida al espa\u00f1ol\n\n\u270d\ufe0f @RafaelMolinaTW te informa\n https://t.co/zLJcxtfK3m", "tweet_created_at": "2025-03-17T08:40:27+00:00", "tweet_id": "1901554209784303685", "user": "okdiario", "user_id": 3439292716, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:13:08+00:00", "note_id": "1901909725127541133", "reasons": [1, 5], "summary": "El art\u00edculo hace referencia al anime ''One Piece'', el cual solo cuenta con 263 episodios traducidos y doblados al castellano y que fueron emitidos hasta el 2012, mientras que en catal\u00e1n existen 516 que se emitieron hasta el 2014.     <a target=\"_blank\" href=\"https://onepiece.fandom.com/es/wiki/One_Piece_en_Espa%C3%B1a\">https://onepiece.fandom.com/es/wiki/One_Pi\u2026</a>   <a target=\"_blank\" href=\"https://onepiece.fandom.com/es/wiki/One_Piece_en_territorios_de_habla_catalana#:~:text=En%20la%20actualidad%2C%20ha%20doblado,en%20castellano%20s%C3%B3lo%20hay%20263.\">https://onepiece.fandom.com/es/wiki/One_Pi\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "\ud83d\udd34 Des manifestants se rassemblent devant la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique pour s'opposer \u00e0 l'expulsion des mineurs isol\u00e9s qui l'occupent depuis le 10 d\u00e9cembre dernier https://t.co/2oM5FTRdo1", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:24:54+00:00", "tweet_id": "1901686193953144899", "user": "BFMTV", "user_id": 133663801, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:12:43+00:00", "note_id": "1901909618126680409", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "Ce ne sont pas les services sociaux ou l'ASE qui reconnait une minorit\u00e9, mais le juge de enfants. Ces mineurs isol\u00e9s sont actuellement en recours aupr\u00e8s du juge des enfants.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.france-terre-asile.org/nos-actions/premier-accueil-et-information?view=article&amp;id=10075&amp;catid=147\">https://www.france-terre-asile.org/nos-actions/pr\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.infomigrants.net/fr/post/15875/mineurs-isoles--tout-savoir-sur-votre-prise-en-charge-a-votre-arrivee-en-france\">https://www.infomigrants.net/fr/post/15875/\u2026</a>", "ratings": 13, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u6625\u304b\u3089\u306e\u6587\u5316\u653e\u9001\u306f\nA&amp;G\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u3092\u62e1\u5145\uff01\ud83c\udf89\n\n\ud83c\udf40\u300c\u8d85\uff01A&amp;G+\u300d\u3067\u653e\u9001\u3055\u308c\u3066\u304d\u305f\n12\u756a\u7d44\u304c\u5730\u4e0a\u6ce2\u306b\u304a\u5f15\u8d8a\u3057\uff01\n\n\ud83c\udf40QloveR(\u30af\u30ed\u30fc\u30d0\u30fc)\u5185\u306e\n\u300c\u8d85\uff01A&amp;G+\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u300d\u304c\u30ea\u30cb\u30e5\u30fc\u30a2\u30eb\uff01\n\n\ud83c\udf40QloveR\u65b0\u898f\u5165\u4f1a\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u958b\u50ac\uff01\n\n\u5f15\u304d\u7d9a\u304d\u3001A&amp;G\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u3092\n\u3069\u3046\u305e\u304a\u697d\u3057\u307f\u304f\u3060\u3055\u3044\u2728\n\nhttps://t.co/ssbMn2nbT8", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:02:04+00:00", "tweet_id": "1901861641790369906", "user": "joqrpr", "user_id": 72799363, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:10:48+00:00", "note_id": "1901909137161883987", "reasons": [5], "summary": "\u6587\u5316\u653e\u9001\u306e\u5730\u4e0a\u6ce2\u30e9\u30b8\u30aa\u306eA&amp;G\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4(\u30a2\u30cb\u30e1&amp;\u30b2\u30fc\u30e0&amp;\u58f0\u512a\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4)\u306e\u756a\u7d44\u5897\u306f\u3001\u540c\u5c40\u306e\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30cd\u30c3\u30c8\u30e9\u30b8\u30aa\u300c\u8d85!A&amp;G+\u300d\u306e\u5ec3\u6b62\u306b\u4f34\u3044\u3001\u4e00\u90e8\u306e\u756a\u7d44\u3092\u300c\u5f15\u3063\u8d8a\u3057\u300d\u3057\u3066\u7d99\u7d9a\u3059\u308b\u305f\u3081\u3067\u3042\u308a\u3001\u300c\u6587\u5316\u653e\u9001\u306eA&amp;G\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u300d\u306e\u756a\u7d44\u6570\u3068\u3057\u3066\u306f\u5927\u5e45\u306b\u7e2e\u5c0f\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002\u300c\u6587\u5316\u653e\u9001\u306eA\uff06G\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u304c\u3053\u306e\u6625\u62e1\u5145\u300d\u3068\u3044\u3046\u8868\u73fe\u306f\u5730\u4e0a\u6ce2\u30e9\u30b8\u30aa\u306b\u9650\u5b9a\u3057\u3066\u304a\u3089\u305a\u3001\u8aa4\u89e3\u3092\u62db\u304f\u6050\u308c\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002    3\u670818\u65e5\u73fe\u5728\u3001\u8d85!A&amp;G+\u3067\u914d\u4fe1\u4e2d\u3068\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u756a\u7d44\u306f98\u672c\u3042\u308a\u307e\u3059\u304c\u30014\u6708\u4ee5\u964d\u306e\u5730\u4e0a\u6ce2\u30e9\u30b8\u30aa\u306eA&amp;G\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u306f\u65b0\u756a\u7d44\u3082\u542b\u3081\u300112\u672c\u304c\u5897\u3048\u308b\u306e\u307f\u3067\u3042\u308a\u3001\u62e1\u5145\u3068\u306f\u8a00\u3048\u307e\u305b\u3093\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.joqr.co.jp/qr/program/?s=&amp;genre=default&amp;broadcast=default&amp;listening-method=ag\">https://www.joqr.co.jp/qr/program/?s=\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.joqr.co.jp/qr/article/148045/\">https://www.joqr.co.jp/qr/article/148\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.joqr.co.jp/qr/article/143923/\">https://www.joqr.co.jp/qr/article/143\u2026</a>", "ratings": 15, "score": 9}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "This is peak jewish supremacy going on here in USA. https://t.co/mK8QBMB877", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:37:49+00:00", "tweet_id": "1901749840167485836", "user": "TheRISEofROD", "user_id": 951302891708583936, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:08:48+00:00", "note_id": "1901908631370469857", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "There is no evidence whatsover that Israelis receive any preferential treatment for organ transplant treatment in the USA. There were 46,600 transplants that took place in the US last year, with a total of 198 going to foreign citizens. Of those, 30 were to Israeli citizens.     <a target=\"_blank\" href=\"https://eu.usatoday.com/story/news/factcheck/2024/03/07/israelis-us-organ-transplant-fact-check/72840226007/\">https://eu.usatoday.com/story/news/fac\u2026</a>", "ratings": 7, "score": -11}]}, {"dl": 1, "lang": "und", "tweet": "PLENUMA\u0160I DOBILI PODR\u0160KU OD USTA\u0160E: \"NADAM SE DA \u0106ETE NASTAVITI SA PROSVJEDIMA!\"\n\nU istoj emisiji gde je uputio pretnje predsedniku Vu\u010di\u0107u izjavom da \"ne\u0107e mirno pasti\" i nakon uvreda da je \"bolestan, gubav i ro\u0161av\", Denis Mahmutovi\u0107 - antisrpski propagandista iz Hrvatske je otvoreno izrazio nadu da \u0107e studenti nastaviti sa protestima, sve do ru\u0161enja Vu\u010di\u0107a:\n\n\"Nadam se da \u0107e se protesti nastaviti, samo se nadam da \u0107e biti malo vi\u0161e artikulisani jer je Srbija sada pokazala da je Vu\u010di\u0107 itekako u defanzivi, da gubi na kontroli, da gubi na popularnosti!\"", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:47:01+00:00", "tweet_id": "1901842752913940556", "user": "LaziDetektor", "user_id": 1262844599648878595, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:08:20+00:00", "note_id": "1901908515268202792", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Klasi\u010dna botovska podmeta\u010dina i zamena teza.  \u010cim nije za \u0161izoja, odmah je usta\u0161a.  Ovaj nalog u svakom tvitu \u0161iri la\u017ei i trebalo bi ga ugasiti!  <a target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/LaziDetektor/status/1901842752913940556?s=19\">https://twitter.com/LaziDetektor/s\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\uff3cCOKAGE+ \u2602\ufe0f\u9759\u5ca1\u5e02\u3067\u8cb7\u3048\u307e\u3059\uff0f\n\u6771\u30ec\u30b5\u30de\u30fc\u30b7\u30fc\u30eb\u30c9\u2161\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u305f\nUV\u30ab\u30c3\u30c8\u7387\uff65\u906e\u5149\u7387\uff65\u906e\u71b1\u7387\u304c\n\u6700\u9ad8\u6c34\u6e96\u306e\u65e5\u5098\n\n\u5c11\u91cf\u305a\u3064\u5165\u8377\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\n\u73fe\u5728\u65e2\u306b\u54c1\u8584\u3067\u3059\u304c\u3001\n\u544a\u77e5\u306a\u304f\u518d\u5165\u8377\u3042\u308a\u307e\u3059\n\u2600\ufe0f\u9577\u5098\n\u2600\ufe0f2\u6bb5\u6298\u308a\u305f\u305f\u307f\u5098\n\n\u304a\u3072\u3068\u308a\u69d81\u672c\u307e\u3067\u3002\n\u3054\u4e88\u7d04\uff65\u304a\u3068\u308a\u304a\u304d\uff65\u3054\u914d\u9001\u306f\u627f\u308c\u307e\u305b\u3093\n\n\u203b\u8a73\u7d30\u306fALT\u3092\u30bf\u30c3\u30d7 https://t.co/Kx4tXj8LsI", "tweet_created_at": "2025-03-17T03:02:51+00:00", "tweet_id": "1901469249954259148", "user": "mihoharaya", "user_id": 4494905172, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:07:46+00:00", "note_id": "1901908372901019731", "reasons": [5], "summary": "ALT\u6a5f\u80fd\u304c\u9593\u9055\u3063\u305f\u4f7f\u3044\u65b9\u3092\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://join.biglobe.ne.jp/mobile/sim/gurashi/app_0180/\">https://join.biglobe.ne.jp/mobile/sim/gur\u2026</a>    ALT\u30c6\u30ad\u30b9\u30c8\u306e\u8aa4\u7528\u306f\u3001\u8996\u899a\u969c\u5bb3\u8005\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u60c5\u5831\u30a2\u30af\u30bb\u30b7\u30d3\u30ea\u30c6\u30a3\u3092\u963b\u5bb3\u3057\u307e\u3059\u3002  \u9069\u5207\u306a\u4f7f\u3044\u65b9\u3092\u5fc3\u304c\u3051\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002  "}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Kate Middleton Is the Queen of Green for St. Patrick's Day Parade! All About Her Repeat Outfit https://t.co/ec5xZEkguh", "tweet_created_at": "2025-03-17T13:40:05+00:00", "tweet_id": "1901629615384219775", "user": "people", "user_id": 25589776, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:07:25+00:00", "note_id": "1901908283495194764", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "Kate Middleton is not her name and never has been. The now Princess of Wales was born Catherine Elizabeth Middleton. She married Prince William, The Prince of Wales, at Westminster Abbey on 29 April 2011.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.royal.uk/the-princess-of-wales\">https://www.royal.uk/the-princess-o\u2026</a>  ", "ratings": 3, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Que la col\u00e8re d\u2019Allah s\u2019abatte sur ces deux terroristes et qu\u2019Il pr\u00e9serve le peuple palestinien", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:15:59+00:00", "tweet_id": "1901865141068521525", "user": "baltioffi", "user_id": 1549530392692236288, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:06:23+00:00", "note_id": "1901908025662660984", "reasons": [1, 5, 7], "summary": "<a target=\"_blank\" href=\"https://shs.cairn.info/israel-et-ses-paradoxes--9791031805870-page-29?lang=fr\">https://shs.cairn.info/israel-et-ses-\u2026</a>    Isra\u00ebl n'est pas un \u00e9tat terroriste   Mais une d\u00e9mocratie   Ils r\u00e9pondent aux terroriste du hamas  par la guerre. ", "ratings": 16, "score": -24}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Este iba a ser un invierno seco seg\u00fan los expertos. Lo que pasa es que es \u201cseco remojado\u201d \ud83d\ude05\nNunca vi llover tanto tantos d\u00edas seguidos. \nNi en Vitoria ni en Fuenterrab\u00eda. \nQue ya es decir. \ud83d\ude2c\ud83c\udf02", "tweet_created_at": "2025-03-17T19:06:18+00:00", "tweet_id": "1901711710416764943", "user": "navedelmisterio", "user_id": 48579013, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:04:50+00:00", "note_id": "1901907633235280195", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "El invierno, efectivamente, ha sido m\u00e1s seco y c\u00e1lido de lo normal, con 1,2 grados m\u00e1s que la media y sin olas de fr\u00edo. Ha sido marzo el mes lluvioso, que ya es primavera.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.miteco.gob.es/es/prensa/ultimas-noticias/2025/marzo/el-ultimo-invierno-ha-sido-el-septimo-consecutivo-mas-calido-de-.html\">https://www.miteco.gob.es/es/prensa/ulti\u2026</a>", "ratings": 43, "score": 1}]}, {"dl": 1, "lang": "it", "tweet": "Due astronauti sono bloccati da nove mesi sulla ISS, dovevano tornare con un mezzo di Boeing. Se tutto andr\u00e0 bene, torneranno a casa grazie a SpaceX di Elon Musk su ordine del Presidente Trump. Una operazione molto complessa \ud83e\udd1e", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:37:37+00:00", "tweet_id": "1901704490316656920", "user": "andst7", "user_id": 541882699, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:03:52+00:00", "note_id": "1901907392444399698", "reasons": [1, 3], "summary": "I due astronauti &quot;bloccati da nove mesi sulla ISS&quot; rientreranno a bordo del veicolo Crew Dragon Freedom, partito il 28/9/24 con due posti vuoti proprio per lasciar loro spazio al rientro.    \u00c8 fuorviante scrivere &quot;su ordine del Presidente Trump&quot;, che \u00e8 in carica dal 20/1/25.    <a target=\"_blank\" href=\"https://it.wikipedia.org/wiki/SpaceX_Crew-9\">https://it.wikipedia.org/wiki/SpaceX_Cr\u2026</a>", "ratings": 14, "score": 12}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "Obrigado pela lembran\u00e7a hoje na praia de Copacabana! \u2665\ufe0f https://t.co/gRcFX1Fgs5", "tweet_created_at": "2025-03-16T12:42:02+00:00", "tweet_id": "1901252616593531187", "user": "pfigueiredo08", "user_id": 1891546696028413952, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:03:27+00:00", "note_id": "1901907286106185820", "reasons": [3], "summary": "Paulo Figueiredo n\u00e3o \u00e9 exilado pol\u00edtico. Ele se mudou para os EUA antes mesmo do governo Bolsonaro come\u00e7ar, ap\u00f3s um processo por uma suposta fraude em linhas de cr\u00e9dito do BRB    <a target=\"_blank\" href=\"https://oglobo.globo.com/politica/neto-de-figueiredo-preso-em-miami-tenta-obter-green-card-nos-eua-23861379\">https://oglobo.globo.com/politica/neto-\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.osul.com.br/indiciado-pela-policia-federal-por-golpe-ex-ditador-e-multado-em-r-102-milhoes-por-fraude-em-trump-hotel/\">https://www.osul.com.br/indiciado-pela\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\"Luchamos contra tres gigantes, mi querido Sancho: la injusticia, el miedo y la ignorancia\"\n\nMiguel de Cervantes https://t.co/uRMuvxPhCT", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:55:46+00:00", "tweet_id": "1901709057607799159", "user": "QuotesforGoal", "user_id": 2359916634, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:02:30+00:00", "note_id": "1901907049518362807", "reasons": [1, 7], "shown": "2025-03-18T11:17:03+00:00", "summary": "La frase no pertenece al Quijote ni a ninguna obra escrita por Miguel de Cervantes.    <a target=\"_blank\" href=\"https://factual.afp.com/doc.afp.com.9V2842\">https://factual.afp.com/doc.afp.com.9V\u2026</a>", "ratings": 39, "score": 74}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "I'm 76, and had worked since i was 16. Explain to me how the UK's State Pension is a benefit. Where has the money i paid into it gone?. \nYou talk Ponzi scheme? ... I give you the UK Government.", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:04:25+00:00", "tweet_id": "1901665939852017722", "user": "RobSt_Ephen", "user_id": 351013234, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:01:09+00:00", "note_id": "1901906708034674771", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "You don\u2019t pay into a state pension, you pay into a private pension.  Enough contributions have to be made to qualify, however everyone\u2019s national insurance and all other forms of taxation are use to fund pensions. These contributions are based on a % of earnings.   <a target=\"_blank\" href=\"https://www.gov.uk/government/publications/your-new-state-pension-explained/your-state-pension-explained\">https://www.gov.uk/government/pub\u2026</a>  ", "ratings": 40, "score": -37}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u5c0f\u5fc3\u4e0d\u8981\u88ab\u69a8\u5e72\u4e86\n#\u559c\u591a\u5ddd\u6d77\u68a6 #cos #\u53cd\u5deecos https://t.co/wbNgKvuPUt", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:15:00+00:00", "tweet_id": "1901879992851501477", "user": "bupakan", "user_id": 1880520719010000900, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T08:01:07+00:00", "note_id": "1901906698828439797", "reasons": [1, 2, 3, 5], "summary": "This account is a spoof account.  The person in the image is @_noel_cos  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/_noel_cos\">https://x.com/_noel_cos</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udea8BREAKING: Conor McGregor erupts on the White House podium:\n\n\u201cIllegal migration is out of control. Some towns have been completely overrun, where the Irish are becoming a minority. There will be no homeland!\u201d https://t.co/hWqfodi7B9", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:22:58+00:00", "tweet_id": "1901640408112697494", "user": "Inevitablewest", "user_id": 1849500209488752640, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:58:49+00:00", "note_id": "1901906121322897640", "reasons": [3], "summary": "Important context about Conor McGregor and public safety in Ireland: A woman who claimed he \u201cbrutally raped and battered\u201d her in a Dublin hotel penthouse was awarded nearly 250,000 Euros ($257,000) last year by a civil court jury.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bbc.com/news/articles/clyrxl00151o\">https://www.bbc.com/news/articles/\u2026</a>      <a target=\"_blank\" href=\"https://apnews.com/article/conor-mcgregor-rape-civil-trial-lawsuit-dublin-hotel-97f27bbf98734f02a7fd392efca0a3ca\">https://apnews.com/article/conor-\u2026</a>  ", "ratings": 26, "score": -21}]}, {"dl": 1, "lang": "hi", "tweet": "\u0914\u0930\u0902\u0917\u091c\u0947\u092c \u0915\u0940 \u0915\u092c\u094d\u0930 \u092a\u0930 \u0915\u094b\u0939\u0930\u093e\u092e!\n\n\u0930\u092e\u091c\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u092e\u0939\u0940\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0928\u093e\u0917\u092a\u0941\u0930 \u0915\u0940 \u0938\u0921\u093c\u0915\u094b\u0902 \u092a\u0930 \u0915\u091f\u094d\u091f\u0930\u092a\u0902\u0925\u0940 \u092e\u0941\u0938\u0932\u092e\u093e\u0928\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0906\u0924\u0902\u0915!\n\n\u0937\u0921\u094d\u092f\u0902\u0924\u094d\u0930 \u0915\u0947 \u0924\u0939\u0924 \u0928\u093e\u0917\u092a\u0941\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0939\u093f\u0902\u0938\u093e, 12 \u0938\u0947 \u091c\u094d\u092f\u093e\u0926\u093e \u092a\u0941\u0932\u093f\u0938\u0915\u0930\u094d\u092e\u0940 \u0918\u093e\u092f\u0932\u0964\n\n\u0909\u092a\u0926\u094d\u0930\u0935 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0941\u0932\u093f\u0938 \u092a\u0930 \u092a\u0924\u094d\u0925\u0930\u094b\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u093f\u092f\u093e \u0939\u092e\u0932\u093e, 30 \u0938\u0947 \u091c\u094d\u092f\u093e\u0926\u093e \u0935\u093e\u0939\u0928 \u091c\u0932\u093e\u090f\u0964\n\n\u0915\u0908 \u0926\u0902\u0917\u093e\u0908\u092f\u094b\u0902 \u0915\u094b \u092a\u0941\u0932\u093f\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u0939\u093f\u0930\u093e\u0938\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0932\u093f\u092f\u093e\u0964 https://t.co/WorqE4sKJE", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:42:59+00:00", "tweet_id": "1901705843701334280", "user": "epanchjanya", "user_id": 381630294, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:58:43+00:00", "note_id": "1901906095129723216", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Misrepresentation:    The OP is presenting a misleading narrative by omitting the root cause of the riots. The unrest began when Bajrang Dal burned a sheet containing Quranic verses. Through the grapevine effect, this was distorted into the claim that the Quran was burned.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/irfan_zia/status/1901716157050282438?s=61&amp;t=0WoygHYH-QhqzsbUqXhMeQ\">https://x.com/irfan_zia/stat\u2026</a>", "ratings": 2, "score": -4}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Ca fait des heures de direct en pontifiant sur la guerre informationnelle et \u00e7a reconna\u00eet pas la publication du premier troll venu.\nLes \u00e9ditorialistes, c'est vraiment la plaie du d\u00e9bat public. https://t.co/BuqxZLw9rv", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:14:40+00:00", "tweet_id": "1901744016057917867", "user": "A_Saintoul", "user_id": 865071853982932993, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:58:42+00:00", "note_id": "1901906089903264074", "reasons": [1, 3], "summary": "Laurent Joyeux n'est pas &quot;le premier troll venu&quot;, il \u00e9tait le suppl\u00e9ant d'Antoine L\u00e9aument aux \u00e9lections d\u00e9partementales de 2021.   <a target=\"_blank\" href=\"https://www.lanouvellerepublique.fr/chateauroux/elections-departementales-sept-candidats-insoumis\">https://www.lanouvellerepublique.fr/chateauroux/el\u2026</a>", "ratings": 31, "score": 38}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\ude80 $XRP to the moon! \ud83c\udf15 Brad Garlinghouse &amp; #Ripple are reshaping the financial system! #Crypto #TRUMP https://t.co/PzjCs8JJ4S @avalafea  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB #SEC", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:38:43+00:00", "tweet_id": "1901901061712957904", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:57:23+00:00", "note_id": "1901905760654618865", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621523/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$FloCo #Token Airdrop is HERE! \ud83e\ude82\n\n\u2705 Check Eligibility Now: https://t.co/gXrpFmhSNg\n\n\ud83e\udd16 Through blockchain and AI, we\u2019re putting the power back in the hands of organizers and fans\n\n#floco #eventflo @eventfloHQ https://t.co/s17l54wizj", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:36:22+00:00", "tweet_id": "1901900469066203222", "user": "FluxMaze", "user_id": 1240861946, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:56:47+00:00", "note_id": "1901905608850264526", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on eventfio[.]com include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621521/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udcc8 Market reacts positively! $XRP is gaining momentum! Get involved today! #Crypto #TRUMP https://t.co/wTnMLD9rvv @jrcohentech  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB #SEC", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:43:07+00:00", "tweet_id": "1901902170212958624", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:56:08+00:00", "note_id": "1901905445205295369", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621520/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901902540939169860", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:55:25+00:00", "note_id": "1901905263189238062", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621519/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Reaching out to young men https://t.co/Ntt75PGC5K", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:11:48+00:00", "tweet_id": "1901773491864498370", "user": "BovrilG", "user_id": 1595893971301109762, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:54:46+00:00", "note_id": "1901905103353004298", "reasons": [6], "summary": "This is a satire. Purple Aki is a criminal.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Purple_Aki\">https://en.wikipedia.org/wiki/Purple_Ak\u2026</a>", "ratings": 9, "score": -14}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901901840750449061", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:54:38+00:00", "note_id": "1901905068485456235", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621518/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "zxx", "tweet": "https://t.co/7Dyf9Yso10", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:28:23+00:00", "tweet_id": "1901611572591526390", "user": "BuckRight", "user_id": 1601945544703737856, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:53:37+00:00", "note_id": "1901904813656347133", "reasons": [2, 6], "summary": "This is not a real post. This image was created using inspect element.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.reuters.com/article/fact-check/fabricated-elon-musk-tweet-claims-earth-is-flat-idUSL1N35M1YD/\">https://www.reuters.com/article/fact-c\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.usatoday.com/story/news/factcheck/2023/03/16/fact-check-no-elon-musk-did-not-tweet-earth-flat/11484407002/\">https://www.usatoday.com/story/news/fac\u2026</a>", "ratings": 9, "score": 10}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u5927\u962a\u5e02\u5185\u306b\u305f\u304f\u3055\u3093\u306e\u6d6e\u6d6a\u8005\u304c\u3044\u308b\u3002\n\u4f55\u6545\u5f7c\u3089\u306f\u300c\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u300d\u304c\u3082\u3089\u3048\u306a\u3044\u306e\u304b\uff1f\n\u5f7c\u3089\u306f\u6238\u7c4d\u3092\u5931\u3063\u305f\u304b\u3089\u3067\u3059\u3002\n\u305d\u306e\u6238\u7c4d\u3092\u5916\u56fd\u4eba\u304c\u4f7f\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u653f\u6cbb\u5bb6\u306f\u4f55\u306e\u5bfe\u51e6\u3082\u3057\u3066\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u3060\u304b\u3089\u3001\u5927\u962a\u304c\u65e5\u672c\u3067\u6700\u3082\u4e2d\u56fd\u5316\u304c\u9032\u3093\u3067\u3044\u308b\u306e\u3067\u3059\u3002", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:55:26+00:00", "tweet_id": "1901814672313217387", "user": "MoeFukada", "user_id": 1153082774166761472, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:52:12+00:00", "note_id": "1901904454661837298", "reasons": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7], "summary": "\u300c\u5916\u56fd\u4eba\u304c\u65e5\u672c\u4eba\u306e\u6238\u7c4d\u3092\u4e57\u3063\u53d6\u3063\u3066\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u3092\u53d7\u7d66\u3057\u3066\u3044\u308b\u300d\u3068\u3044\u3046\u4e3b\u5f35\u306b\u306f\u6839\u62e0\u304c\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002    \u6238\u7c4d\u306f\u53b3\u91cd\u306b\u7ba1\u7406\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u672c\u4eba\u78ba\u8a8d\u306e\u969b\u306b\u8907\u6570\u306e\u66f8\u985e\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002\u4e0d\u6b63\u306b\u6238\u7c4d\u3092\u4f7f\u3046\u3053\u3068\u306f\u6975\u3081\u3066\u56f0\u96e3\u3067\u3059\u3002    \u307e\u305f\u3001\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u306e\u7533\u8acb\u3067\u306f\u8cc7\u7523\u3084\u53ce\u5165\u3092\u8a73\u7d30\u306b\u5be9\u67fb\u3055\u308c\u3001\u4e0d\u6b63\u304c\u7591\u308f\u308c\u308b\u5834\u5408\u306f\u8abf\u67fb\u304c\u884c\u308f\u308c\u307e\u3059\u3002    \u3055\u3089\u306b\u3001\u4eee\u306b\u6238\u7c4d\u3092\u4e0d\u6b63\u306b\u4f7f\u7528\u3057\u3066\u3044\u305f\u5834\u5408\u3067\u3082\u3001\u8b66\u5bdf\u3084\u884c\u653f\u6a5f\u95a2\u306b\u3088\u308b\u635c\u67fb\u3084\u6458\u767a\u304c\u884c\u308f\u308c\u307e\u3059\u3002\u3053\u306e\u3088\u3046\u306a\u4e3b\u5f35\u306f\u5916\u56fd\u4eba\u3078\u306e\u504f\u898b\u3084\u5dee\u5225\u3092\u52a9\u9577\u3059\u308b\u6050\u308c\u304c\u3042\u308b\u305f\u3081\u3001\u4e8b\u5b9f\u306b\u57fa\u3065\u3044\u305f\u60c5\u5831\u3092\u78ba\u8a8d\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u91cd\u8981\u3067\u3059\u3002    \u539a\u751f\u52b4\u50cd\u7701\uff1a\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u5236\u5ea6\u306e\u6982\u8981  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.mhlw.go.jp/stf/seisakunitsuite/bunya/0000143496.html\">https://www.mhlw.go.jp/stf/seisakunit\u2026</a>    \u6cd5\u52d9\u7701\uff1a\u6238\u7c4d\u5236\u5ea6\u306b\u3064\u3044\u3066  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.moj.go.jp/MINJI/minji07_00023.html\">https://www.moj.go.jp/MINJI/minji07_\u2026</a>", "ratings": 68, "score": 35}]}, {"dl": 1, "lang": "ar", "tweet": "\ud83d\udd3b \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 : 3 \u062d\u0627\u0645\u0644\u0627\u062a \u0637\u0627\u0626\u0631\u0627\u062a \u0623\u0645\u064a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u062a\u062a\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 https://t.co/sNDKyWS0L9", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:07:44+00:00", "tweet_id": "1901757371476517288", "user": "Military_OSTX", "user_id": 1219997226799435776, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:51:56+00:00", "note_id": "1901904386885910806", "reasons": [1, 3, 4, 7], "summary": "\u0644\u0645 \u062a\u0624\u0643\u062f \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0623\u064a\u064b\u0627 \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0631\u064a\u0631. \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\u060c \u062a\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f \u062d\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0626\u0631\u0627\u062a &quot;\u064a\u0648 \u0625\u0633 \u0625\u0633 \u062f\u0648\u0627\u064a\u062a \u062f\u064a \u0622\u064a\u0632\u0646\u0647\u0627\u0648\u0631&quot; \u0641\u064a \u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0646\u0648\u0631\u0641\u0648\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629\u060c \u0648&quot;\u064a\u0648 \u0625\u0633 \u0625\u0633 \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0641\u064a\u0646\u0633\u0648\u0646&quot; \u0641\u064a \u0628\u062d\u0631 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u064a\u060c \u0648&quot;\u064a\u0648 \u0625\u0633 \u0625\u0633 \u0623\u0628\u0631\u0627\u0647\u0627\u0645 \u0644\u064a\u0646\u0643\u0648\u0644\u0646&quot; \u0641\u064a \u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0646\u0648\u0631\u062b \u0622\u064a\u0644\u0627\u0646\u062f.      <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ianellisjones/status/1901791392038367683\">https://x.com/ianellisjones/\u2026</a>      <a target=\"_blank\" href=\"https://news.usni.org/2025/03/17/usni-news-fleet-and-marine-tracker-march-17-2025\">https://news.usni.org/2025/03/17/usn\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901903774890721341", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:51:13+00:00", "note_id": "1901904207281537233", "reasons": [1, 7], "summary": "<a target=\"_blank\" href=\"https://shs.cairn.info/israel-et-ses-paradoxes--9791031805870-page-29?lang=fr\">https://shs.cairn.info/israel-et-ses-\u2026</a>    Isra\u00ebl n'est pas un \u00e9tat terroriste   Mais une d\u00e9mocratie   Ils r\u00e9pondent aux terroriste du hamas  par la guerre. ", "ratings": 2, "score": -4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@bighurtrocks it turns out those glitter package videos were faked too!", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:20:58+00:00", "tweet_id": "1901775798232887738", "user": "AlexFinnX", "user_id": 1369348853414178822, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:51:00+00:00", "note_id": "1901904152654967038", "reasons": [1, 3, 5], "shown": "2025-03-18T11:34:16+00:00", "summary": "Not all of it was fake.    As Mark Rover put in his apology post, he didn't know that 2 of the reactions were fake when the video originally aired. He used essentially a third party to put the devices on their porch.    He removed those fake reactions from his video years ago.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/MarkRober/status/1075767629703372800?t=E1QFeCNII-YQDhtubA51xA&amp;s=19\">https://x.com/MarkRober/stat\u2026</a>", "ratings": 23, "score": 30}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Yeni d\u00f6k\u00fclm\u00fc\u015f \u0131slak betona yanl\u0131\u015fl\u0131kla basan \u00fclk\u00fcc\u00fc bir adam. \u0130stanbul 1950 https://t.co/zDHM3OnL3T", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:42:36+00:00", "tweet_id": "1901615148822859928", "user": "nadirfotograff", "user_id": 1819077713447329792, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:50:56+00:00", "note_id": "1901904135059816702", "reasons": [3, 7], "summary": "Foto\u011fraf 1970 y\u0131l\u0131na ait. Foto\u011fraftaki ki\u015finin \u00fclk\u00fcc\u00fc oldu\u011fun dair bir kaynak yok.    <a target=\"_blank\" href=\"https://onedio.com/haber/gordugunuz-anda-yillar-oncesindeki-turkiye-ye-isinlanmanizi-saglayacak-25-tarihi-fotograf-1061014\">https://onedio.com/haber/gordugun\u2026</a>", "ratings": 14, "score": 15}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "ANITTA PUXOU #FORAEVA\n\nVAMOOOOO! https://t.co/aGmoY9HNZN", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:38:44+00:00", "tweet_id": "1901704771654078473", "user": "guuysimoes", "user_id": 2500590782, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:50:15+00:00", "note_id": "1901903964209053916", "reasons": [2], "summary": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 falsa! Anitta nunca declarou ser contra a Eva em nenhuma das duas redes sociais.    A imagem \u00e9 uma montagem feita pelo autor do post, que assumiu a autoria em seus coment\u00e1rios.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/guuysimoes/status/1901716497480778113?t=mbU02vywRTc4IOIz4h4yWg&amp;s=19\">https://x.com/guuysimoes/sta\u2026</a>    Fake News no Brasil \u00e9 crime, e as penas podem chegar a at\u00e9 3 anos de cadeia.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.jusbrasil.com.br/artigos/espalhar-boatos-ou-noticias-falsas-nas-redes-e-crime/634828418\">https://www.jusbrasil.com.br/artigos/espalh\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 6}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901903687519257011", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:50:13+00:00", "note_id": "1901903957913419818", "reasons": [1, 7], "summary": "<a target=\"_blank\" href=\"https://shs.cairn.info/israel-et-ses-paradoxes--9791031805870-page-29?lang=fr\">https://shs.cairn.info/israel-et-ses-\u2026</a>    Isra\u00ebl n'est pas un \u00e9tat terroriste   Mais une d\u00e9mocratie   Ils r\u00e9pondent aux terroriste du hamas  par la guerre. "}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u77f3\u5ddd\u770c\u6c11\u3067\u3059\u3002 \u3082\u30461\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7d4c\u3063\u3066\u3082\u74e6\u792b\u3084\u30a4\u30f3\u30d5\u30e9\u3082\u6574\u3063\u3066\u306a\u304f\u6c34\u3055\u3048\u51fa\u306a\u3044\u6240\u3082\u3042\u308b\u306e\u306b\u3001\u5927\u962a\u4e07\u535a\u306f\u3001\u4f55\u767e\u5104\u306e\u4e88\u7b97\u3092\u4f7f\u3044\u3001\u305f\u3063\u305f\u534a\u5e74\u3067\u58ca\u3059\u306e\u306b\u306a\u3093\u3067\u80fd\u767b\u306b\u306f\u88dc\u6b63\u4e88\u7b97\u3092\u304f\u3093\u3067\u304f\u308c\u306a\u3044\u3001\u3057\u304b\u3082\u307b\u3063\u3066\u304a\u3044\u3066\u65e9\u3005\u306b\u9078\u6319\u3067\u3057\u305f", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:57:45+00:00", "tweet_id": "1901875653571412342", "user": "0dachan", "user_id": 1279484424267067392, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:49:00+00:00", "note_id": "1901903650659917965", "reasons": [1, 3], "summary": "\u80fd\u767b\u534a\u5cf6\u5730\u9707\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u88dc\u6b63\u4e88\u7b97\u306f\u65e2\u306b\u6210\u7acb\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.yomiuri.co.jp/politics/20241217-OYT1T50089/\">https://www.yomiuri.co.jp/politics/20241\u2026</a>  \u3053\u308c\u4ee5\u5916\u306b\u3082\u5bfe\u4eba\u53e3\u6bd4\u3067\u718a\u672c\u5730\u9707\u3092\u8d85\u3048\u308b\u984d\u306e\u8cbb\u7528\u304c\u4e88\u5099\u8cbb\u3092\u542b\u3081\u3066\u6295\u5165\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002", "ratings": 10, "score": 20}]}, {"dl": 1, "lang": "qst", "tweet": "\u034f \u034f", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:28:21+00:00", "tweet_id": "1901898452130209804", "user": "TheWorstOfTwt", "user_id": 1833602820794421248, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:48:50+00:00", "note_id": "1901903606283923867", "reasons": [4], "summary": "bro forgot the tweet    <a target=\"_blank\" href=\"https://dictionary.cambridge.org/dictionary/english/tweet\">https://dictionary.cambridge.org/dictionary/eng\u2026</a>", "ratings": 41, "score": 29}, {"created_at": "2025-03-18T07:43:15+00:00", "note_id": "1901902202886877312", "reasons": [4], "summary": "Bro forgot the pic    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.wikihow.com/Add-Images-to-Your-Tweets-on-Twitter\">https://www.wikihow.com/Add-Images-to-\u2026</a>", "ratings": 26, "score": 7}]}, {"dl": 1, "lang": "it", "tweet": "Quelle deportazioni sono uno sfregio alla Costituzione Usa https://t.co/xF9pYjWjnJ", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:30:36+00:00", "tweet_id": "1901868821239263677", "user": "DomaniGiornale", "user_id": 1266404090935992320, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:48:45+00:00", "note_id": "1901903587766116373", "reasons": [3], "summary": "L'immagine \u00e8 un frame preso da qui    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=H42zWaD4A4s\">https://www.youtube.com/watch?v=H42zWa\u2026</a>    \u00e8 quindi fuorviante perch\u00e9 non raffigura una deportazione ma la vita in un carcere", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "@AlertesInfos Isra\u00ebl terroriste il tue des civiles femmes enfants sans relache se sont des barbares ,le monde est temoin  STOP", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:23:58+00:00", "tweet_id": "1901821854592962594", "user": "m84200074", "user_id": 1601877868274933760, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:45:08+00:00", "note_id": "1901902677295984788", "reasons": [1, 7], "summary": "<a target=\"_blank\" href=\"https://shs.cairn.info/israel-et-ses-paradoxes--9791031805870-page-29?lang=fr\">https://shs.cairn.info/israel-et-ses-\u2026</a>    Isra\u00ebl n'est pas un \u00e9tat terroriste   Mais une d\u00e9mocratie   Ils r\u00e9pondent aux terroriste du hamas  par la guerre. "}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$PAWS claim live!\ud83d\udc3e\n\nClaim your allocation here :\n@ https://t.co/DdDWbSY1PL\n\nStay ahead with #PAWS! https://t.co/Cen9xBy4J9", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:57:05+00:00", "tweet_id": "1901875487154041159", "user": "ViaggiNewYork", "user_id": 48370381, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:44:56+00:00", "note_id": "1901902625714389447", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on paws-community[.]net include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621517/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "qme", "tweet": "@AlertesInfos https://t.co/DZhAm27LLx", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:38:08+00:00", "tweet_id": "1901825417687798105", "user": "MouradEr2", "user_id": 1488249959090642945, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:44:32+00:00", "note_id": "1901902527026659331", "reasons": [1, 7], "summary": "<a target=\"_blank\" href=\"https://shs.cairn.info/israel-et-ses-paradoxes--9791031805870-page-29?lang=fr\">https://shs.cairn.info/israel-et-ses-\u2026</a>    Isra\u00ebl n'est pas un \u00e9tat terroriste   Mais une d\u00e9mocratie   Ils r\u00e9pondent aux terroriste du hamas  par la guerre. "}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83e\ude82 $OM Gendrop by #MANTRA  ( @MANTRA_Chain ) Live!\n\n\ud83c\udf81 Official Link - https://t.co/ecsVNpLEyA\n\n\ud83e\ude99Officially live 18.03.2025!!!!\n\ud83d\udd49 My #OM allocation remains thesame after checking, how about yours? https://t.co/wHJ5qAzYgi", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:02:52+00:00", "tweet_id": "1901876939511504918", "user": "RaiWallah", "user_id": 709837638883213312, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:44:06+00:00", "note_id": "1901902416427335986", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]mantraz[.]zone include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621515/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\ude80 #iAgent Airdrop Checker is LIVE!\n\n\ud83d\udd0d Verify your eligibility and register now to secure your $AGNT allocation!\n\n\ud83d\udd17 Check here: https://t.co/vh08oob8Br https://t.co/zl7Zs9pXTH", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:19:46+00:00", "tweet_id": "1901881195488579857", "user": "SeraWraithborne", "user_id": 43655701, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:43:08+00:00", "note_id": "1901902175409770633", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]iagentpro[.]space include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621512/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\"Currently vacationing in, of all places, South Africa.\" His wife is South African....so\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f. And South Africa is exquisite,  as all the \"genocide\" victims will attest. https://t.co/xPkMS8V3h8", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:40:33+00:00", "tweet_id": "1901765627750044003", "user": "RediTlhabi", "user_id": 126240387, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:42:18+00:00", "note_id": "1901901962859200788", "reasons": [3], "summary": "Hunter Biden is under oath saying that he can't pay the legal fees for his laptop lawsuit because he is broke. His $500 a night holiday in South Africa proves he is lying.    <a target=\"_blank\" href=\"https://nypost.com/2025/03/15/us-news/hunter-biden-fled-for-south-africa-vacation-avoiding-lawsuit-deposition/\">https://nypost.com/2025/03/15/us-\u2026</a>", "ratings": 44, "score": 13}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "\u0130ki K\u00fcrt Kad\u0131n\u0131 ; Krali\u00e7e Nefertiti ve Krali\u00e7e Nefertari\n\nMittan\u00ee K\u00fcrt Krall\u0131\u011f\u0131 ve M\u0131s\u0131r Krall\u0131\u011f\u0131 aras\u0131nda geli\u015fen ikili ili\u015fkiler, iki imparatorlu\u011fun yak\u0131nla\u015fmas\u0131na sebep olmu\u015ftur. Her iki Mittan\u00ee K\u00fcrt Krali\u00e7eleri ya\u015fad\u0131klar\u0131 d\u00f6neme b\u00fcy\u00fck izler b\u0131rakm\u0131\u015flard\u0131r. https://t.co/EqUB7MQY7K", "tweet_created_at": "2018-01-30T16:26:59+00:00", "tweet_id": "958376003058962432", "user": "BitlisName", "user_id": 1441640948, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:41:51+00:00", "note_id": "1901901848795029619", "reasons": [1, 7], "summary": "Nefertiti ve Nefertari'nin K\u00fcrt oldu\u011funa dair g\u00fcvenilir bir kaynak yok.     <a target=\"_blank\" href=\"https://tr.m.wikipedia.org/wiki/Nefertiti\">https://tr.m.wikipedia.org/wiki/Nefertiti</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://tr.m.wikipedia.org/wiki/Nefertari\">https://tr.m.wikipedia.org/wiki/Nefertari</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "@Arkunir ISRA\u00cbL EST UN \u00c9TAT TERRORISTE !\n\nISRA\u00cbL EST UN \u00c9TAT TERRORISTE !\n\nISRA\u00cbL EST UN \u00c9TAT TERRORISTE !\n\nISRA\u00cbL EST UN \u00c9TAT TERRORISTE !\n\nISRA\u00cbL EST UN \u00c9TAT TERRORISTE !\n\nF***k ISRA\u00cbLLL\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:06:13+00:00", "tweet_id": "1901832484590932348", "user": "Abou_FCB", "user_id": 1644093028980649985, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:40:52+00:00", "note_id": "1901901603172425869", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "<a target=\"_blank\" href=\"https://shs.cairn.info/israel-et-ses-paradoxes--9791031805870-page-29?lang=fr\">https://shs.cairn.info/israel-et-ses-\u2026</a>    Isra\u00ebl n'est pas un \u00e9tat terroriste   Mais une d\u00e9mocratie   Ils r\u00e9pondent aux terroriste du hamas  par la guerre. ", "ratings": 22, "score": -28}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "NEW: Kiev is concerned that Trump may agree to hand over the port of Odessa to Russian control. \n\nAides to Ukrainian President Volodymyr Zelensky expressed concerns that Mr. Trump might consider accommodating Mr. Putin\u2019s demands for additional parts of Ukraine, potentially including the strategic port of Odesa.\n\nSource: NYT", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:02:14+00:00", "tweet_id": "1901876783072293128", "user": "clashreport", "user_id": 3247652319, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:39:50+00:00", "note_id": "1901901342781616320", "reasons": [1], "summary": "&quot;Kyiv&quot; (not &quot;Kiev&quot;) and &quot;Odesa&quot; (not &quot;Odessa&quot;) are the correct spellings based on the Ukrainian language. The older forms are Russian transliterations, which don't reflect Ukraine's sovereignty or cultural identity, nor international standards adopted by Ukraine.     <a target=\"_blank\" href=\"https://kyivindependent.com/kyiv-not-kiev-how-ukrainians-reclaimed-their-capital-and-their-future/\">https://kyivindependent.com/kyiv-not-kiev-\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://mfa.gov.ua/en/correctua\">https://mfa.gov.ua/en/correctua</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.atlanticcouncil.org/blogs/ukrainealert/kyiv-not-kiev-why-spelling-matters-in-ukraines-quest-for-an-independent-identity/\">https://www.atlanticcouncil.org/blogs/ukrainea\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Mark Carney is a nazi!! https://t.co/CiZ1iNnNGC", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:49:17+00:00", "tweet_id": "1901828224880926930", "user": "MichelleLA1981", "user_id": 1290778158254428168, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:36:51+00:00", "note_id": "1901900593154957328", "reasons": [1, 3, 6, 7], "summary": "The video footage shows Mark Carney waving to crowds in Montreal.    <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/tSSYjXm8dr0?si=UiEib5SpHeiH-Flv\">https://youtu.be/tSSYjXm8dr0?si\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 0}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901842526027264392", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:34:30+00:00", "note_id": "1901900002638651621", "reasons": [3, 5], "summary": "The PR executive at Cartier referenced is @yforyouth on Instagram, who follows Winter, Karina and Ningning    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/yforyouth?igsh=MTFuNnY2N3liNnVkdw==\">https://www.instagram.com/yforyouth?igsh\u2026</a>", "ratings": 4, "score": -8}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Desh ka Musalman during Hindu festival: Let's do some rioting and vandalism.\n\nDesh ka Musalman during their festival: Let's do some rioting and vandalism.\n\n#Nagpur https://t.co/zx1HqUutEv", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:18:57+00:00", "tweet_id": "1901699792973316111", "user": "indianrightwing", "user_id": 1046233821727719425, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:34:29+00:00", "note_id": "1901899998662623547", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Misrepresentation:    The OP is presenting a misleading narrative by omitting the root cause of the riots. The unrest began when Bajrang Dal burned a sheet containing Quranic verses. Through the grapevine effect, this was distorted into the claim that the Quran was burned.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/irfan_zia/status/1901716157050282438?s=61&amp;t=0WoygHYH-QhqzsbUqXhMeQ\">https://x.com/irfan_zia/stat\u2026</a>", "ratings": 5, "score": -10}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Anthropic 3.7 sonnet Maximum Intelligence incoming?\n\nI don't understand how Anthropic now adopts such terrible names as OpenAI. \n\nWith Haiku, Sonnet and Opus we had amazing naming schemes. https://t.co/oZlWBEv24b", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:59:35+00:00", "tweet_id": "1901876115615908263", "user": "kimmonismus", "user_id": 1573399256836309009, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:33:36+00:00", "note_id": "1901899775135330634", "reasons": [3, 7], "summary": "It\u2019s not new model from Anthropic, but new mode in Cursor     <a target=\"_blank\" href=\"https://forum.cursor.com/t/claude-3-7-max-out-now/65698\">https://forum.cursor.com/t/claude-3-7-m\u2026</a>", "ratings": 4, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Video of miscreants chanting Labaik-Ya-Rasul Allah and Allah-U-Akbar marching on streets of Nagpur, vandalizing vehicles & attacking Policemen have gone viral on SM.\n\nAs per initial reports miscreants had come fully prepared with Iron rods, stones and axes... Police is responding, Many detained", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:32:08+00:00", "tweet_id": "1901703112005505202", "user": "MeghUpdates", "user_id": 1109163883082637312, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:32:20+00:00", "note_id": "1901899456829886969", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Misrepresentation:    The OP is presenting a misleading narrative by omitting the root cause of the riots. The unrest began when Bajrang Dal burned a sheet containing Quranic verses. Through the grapevine effect, this was distorted into the claim that the Quran was burned.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/irfan_zia/status/1901716157050282438?s=61&amp;t=0WoygHYH-QhqzsbUqXhMeQ\">https://x.com/irfan_zia/stat\u2026</a>", "ratings": 5, "score": -6}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "34 years ago today, Latasha Harlins,15, was fatally shot by a Korean shop owner, Soon Ja Du, over a bottle of orange juice, it became a major spark for the 1992 Los Angeles Riots.\n\nthread https://t.co/XFQAb2oTS9", "tweet_created_at": "2025-03-17T03:18:11+00:00", "tweet_id": "1901473110731395570", "user": "AfricanArchives", "user_id": 808806102, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:30:39+00:00", "note_id": "1901899032575840718", "reasons": [1, 3], "summary": "More context needed, Harlins assaulted Miss Du using a glass bottle of juice first.      <a target=\"_blank\" href=\"https://www.latimes.com/archives/la-xpm-1991-05-03-me-1113-story.html\">https://www.latimes.com/archives/la-xp\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/kangminjlee/status/1901824366591250869?t=NdN8f1JQbcu8Yv8_lww80A&amp;s=19\">https://x.com/kangminjlee/st\u2026</a>", "ratings": 162, "score": 236}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "This is Mark Rober\n\nHe spent years building one of the strongest reputations in social media. Loved by tens of millions of followers\n\nYesterday he obliterated it all with one 18 minute video\n\nIt's a story of greed, deception, and cowardice\n\nHere's the story of what happened: https://t.co/FQTl0FAtrb", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:08:51+00:00", "tweet_id": "1901772751423373476", "user": "AlexFinnX", "user_id": 1369348853414178822, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:30:35+00:00", "note_id": "1901899016922599726", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "The only reputation being destroyed is the reputation of Tesla    Watch the video yourself     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=U1MigIJXJx8\">https://www.youtube.com/watch?v=U1MigI\u2026</a>", "ratings": 591, "score": -662}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Report\u2019s: 8 Indian soldiers killed, 2 captured by Kashmir fighters in Krumbhoora-Zachaldara, Rajwar region, Kupwara district. As long as I\u2019m in Indian-occupied Kashmir, expect this to continue. \ud83d\udd25\u26a1\ufe0f\n\n# Note:\nFreedom fighters went back safely. https://t.co/7f2JW3F39C", "tweet_created_at": "2025-03-17T10:24:28+00:00", "tweet_id": "1901580388209664435", "user": "IntelTrackOps", "user_id": 1847316474232463360, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:29:55+00:00", "note_id": "1901898846315385198", "reasons": [1, 7], "summary": "Post is false. No Indian soldiers killed or captured in Kupwara on 17 Mar 2025. One terrorist, Saifullah from Pakistan, was neutralized. Safe return of one pig was verified with 72 hoors.    <a target=\"_blank\" href=\"https://timesofindia.indiatimes.com/india/jk-encounter-breaks-out-between-security-forces-and-terrorists-in-kupwara/articleshow/119100043.cms\">https://timesofindia.indiatimes.com/india/jk-encou\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 10}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Rest of conversation - \n\nREPORTER: So, just to clarify\u2014your position is that France owes its entire existence to the United States?\n\nLEAVITT: Absolutely. If it weren\u2019t for the U.S., the French would be speaking German right now. That\u2019s just a fact.\n\nREPORTER: Interesting. Because if it weren\u2019t for France, we wouldn\u2019t even have the United States. Ever heard of the American Revolution? France bankrolled it. Sent troops. Fought Britain on multiple fronts. And, oh yeah\u2014gave us the Statue of Liberty as a symbol of freedom. Do we only acknowledge history when it\u2019s convenient?\n\nLEAVITT: Well, the United States has been the beacon of global freedom\u2014\n\nREPORTER: Right, and who gave us the actual beacon? The French. And let\u2019s not forget, France won World War I before the U.S. even entered it. So by your logic, does that mean Americans should be thanking the French for not speaking German in 1918?\n\nLEAVITT: That\u2019s not what I\u2019m saying. I\u2019m saying\u2014\n\nREPORTER: Also, if we\u2019re going down this road\u2014how about the Louisiana Purchase? You know, that huge chunk of land that doubled the size of America? Bought it from the French. Are we sending them a thank-you note?\n\nLEAVITT: Look, I think we\u2019re getting off track here. The point is\u2014\n\nREPORTER: The point is, we didn\u2019t just swoop in and save the day while France sat around waiting. Nations cooperate, trade, and yes, sometimes even rescue each other.", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:30:09+00:00", "tweet_id": "1901687512763867268", "user": "Last_DayWithYou", "user_id": 1854486106206556171, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:28:15+00:00", "note_id": "1901898429527159114", "reasons": [1], "summary": "This is a fanfic/hypothetical scenario, you can watch the full press conference here:    (question at 22 min)  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/live/g1B9uTjr1cs?si=ZOG7LeI5dE1dcKrm\">https://www.youtube.com/live/g1B9uTjr1\u2026</a>", "ratings": 26, "score": 26}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901604216667533776", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:28:03+00:00", "note_id": "1901898378520207462", "reasons": [3, 4, 5], "summary": "Misinformation!  This is an old video from July 2024. The victim, identified as Jewel Molla, a follower of former Gazipur mayor Jahangir Alam, was attacked by protesters in the Uttara House Building area of Dhaka. Nothing to do with Hindus.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/dintentdata/status/1876921161142943870\">https://x.com/dintentdata/st\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://samakal.com/whole-country/article/267633\">https://samakal.com/whole-country/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/100085904487763/posts/pfbid02rbyY9n8KDB5QCWGeM1YQRyUppmNTcvicGpgNDC9AMPmWhZjeYNAt7LP5vNjeuiZwl/?app=fbl\">https://www.facebook.com/10008590448776\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udea8 Breaking: Unconfirmed reports that Iran's \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \u201cZagros\u201d spy ship\u2014the most advanced vessel in Iran's navy\u2014was targeted and sunk in the red sea https://t.co/jz9FbsMCgL", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:48:28+00:00", "tweet_id": "1901782721497592201", "user": "DrEliDavid", "user_id": 801203059359678464, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:26:22+00:00", "note_id": "1901897955692380670", "reasons": [1], "summary": "This is false. The original source seems to be a claim that it\u2019s coming from Saudi news outlet Al Hadath, but their website shows no articles about this. It\u2019s fake news.     <a target=\"_blank\" href=\"https://breakingthenews.net/Article/Iranian-spy-vessel-believed-to-be-sunk-by-US/63747235\">https://breakingthenews.net/Article/Irania\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.alhadath.net/\">https://www.alhadath.net/</a>", "ratings": 80, "score": 56}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Dramatic night as Saudi sources now claims Iranian intel ship Zagros (SIGINT)  was sunk by U.S. forces at the same time the IDF conducts wide-ranging strikes in Gaza after Israel discovers Hamas was plotting another major Oct 7 style attack. Gaza ceasefire officially over, according to the Prime Minister\u2019s office.\n\nReuters is also reporting ballistic missile movement at IRGC bases in Iran. There were also reports from Yemen (video) that several senior IRGC members were eliminated in US attacks on Houthi targets.", "tweet_created_at": "2025-03-18T00:29:04+00:00", "tweet_id": "1901792937283092581", "user": "emilykschrader", "user_id": 477934944, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:26:00+00:00", "note_id": "1901897861932999031", "reasons": [1], "summary": "This is false. The original source seems to be a claim that it\u2019s coming from Saudi news outlet Al Hadath, but their website shows no articles about this. It\u2019s fake news.     <a target=\"_blank\" href=\"https://breakingthenews.net/Article/Iranian-spy-vessel-believed-to-be-sunk-by-US/63747235\">https://breakingthenews.net/Article/Irania\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.alhadath.net/\">https://www.alhadath.net/</a>", "ratings": 86, "score": -28}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901827115311333488", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:25:28+00:00", "note_id": "1901897726989672475", "reasons": [1], "summary": "This is false. The original source seems to be a claim that it\u2019s coming from Saudi news outlet Al Hadath, but their website shows no articles about this. It\u2019s fake news.     <a target=\"_blank\" href=\"https://breakingthenews.net/Article/Iranian-spy-vessel-believed-to-be-sunk-by-US/63747235\">https://breakingthenews.net/Article/Irania\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.alhadath.net/\">https://www.alhadath.net/</a>", "ratings": 47, "score": 79}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "On April 1st, vote SCHIMEL to avoid increased taxes. If Crawford wins, Act 10 is GONE which has saved taxpayers up to $30 billion. \n\nWant to see how significantly your property taxes will increase!!???\n\nClick here:\n\n https://t.co/9FXWh3qLTY", "tweet_created_at": "2025-03-15T23:10:20+00:00", "tweet_id": "1901048346397094004", "user": "FairElectionsWI", "user_id": 1887552457020219394, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:25:15+00:00", "note_id": "1901897671939404143", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "There is no clear evidence Act 10 generated any net savings for Wisconsin taxpayers overall: <a target=\"_blank\" href=\"https://archive.jsonline.com/news/wisconsin/act-10s-effect-on-school-districts-a-mixed-bag-h65fl0o-152232155.html\">https://archive.jsonline.com/news/wisconsin\u2026</a>  Besides the evidence on savings being flimsy, undermining collective bargaining rights is detrimental to wages for everyone, regardless of union membership."}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901834644372230439", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:24:57+00:00", "note_id": "1901897596588740890", "reasons": [1], "summary": "This is false. The original source seems to be a claim that it\u2019s coming from Saudi news outlet Al Hadath, but their website shows no articles about this. It\u2019s fake news.     <a target=\"_blank\" href=\"https://breakingthenews.net/Article/Iranian-spy-vessel-believed-to-be-sunk-by-US/63747235\">https://breakingthenews.net/Article/Irania\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.alhadath.net/\">https://www.alhadath.net/</a>", "ratings": 10, "score": 20}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901833354934137186", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:24:35+00:00", "note_id": "1901897506704789903", "reasons": [1], "shown": "2025-03-18T11:43:03+00:00", "summary": "This is false. The original source seems to be a claim that it\u2019s coming from Saudi news outlet Al Hadath, but their website shows no articles about this. It\u2019s fake news.     <a target=\"_blank\" href=\"https://breakingthenews.net/Article/Iranian-spy-vessel-believed-to-be-sunk-by-US/63747235\">https://breakingthenews.net/Article/Irania\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.alhadath.net/\">https://www.alhadath.net/</a>", "ratings": 83, "score": 101}]}, {"dl": 1, "lang": "qst", "tweet": "\u034f \u034f", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:49:15+00:00", "tweet_id": "1901828217209565451", "user": "OddSteamReviews", "user_id": 1538960609617788935, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:48:22+00:00", "note_id": "1901873293369725371", "reasons": [1, 3, 5, 6], "removed": "2025-03-18T11:51:08+00:00", "shown": "2025-03-18T09:53:40+00:00", "summary": "Bro forgot the review    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/OddSteamReviews/status/1901828217209565451?t=MgOAfUOHZwDTNFkDb0ctIw&amp;s=19\">https://x.com/OddSteamReview\u2026</a>", "ratings": 263, "score": 458}, {"created_at": "2025-03-18T07:24:08+00:00", "note_id": "1901897394217721964", "reasons": [1], "summary": "Steamreview.exe has stopped working x.com/OddSteamReview\u2026  <a target=\"_blank\" href=\"https://t.co/PYfp9dwDHE\">https://t.co/PYfp9dwDHE</a>", "ratings": 85, "score": 109}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Moncloa cuela a la OTAN como inversi\u00f3n en Defensa 250 millones de gastos en \u00abmejora del medio natural\u00bb: https://t.co/Dm08UmxUUR", "tweet_created_at": "2025-03-16T09:03:55+00:00", "tweet_id": "1901197727993667742", "user": "patriciardguezc", "user_id": 1570408161445613568, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:23:10+00:00", "note_id": "1901897149241061376", "reasons": [3], "summary": "La OTAN utiliza su propia metodolog\u00eda para decidir qu\u00e9 se interpreta como gasto en defensa (p. ej. las pensiones de los veteranos).     No tiene relaci\u00f3n con lo que los Estados miembros puedan considerar \u201cgasto en defensa\u201d     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.airef.es/wp-content/uploads/2025/01/Recuadro-3-informe-julio-2024-EL-GASTO-DE-DEFENSA.pdf\">https://www.airef.es/wp-content/upl\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 10}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901705215788941742", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:22:52+00:00", "note_id": "1901897071457939765", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Misrepresentation:    The OP is presenting a misleading narrative by omitting the root cause of the riots. The unrest began when Bajrang Dal burned a sheet containing Quranic verses. Through the grapevine effect, this was distorted into the claim that the Quran was burned.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/irfan_zia/status/1901716157050282438?s=61&amp;t=0WoygHYH-QhqzsbUqXhMeQ\">https://x.com/irfan_zia/stat\u2026</a>", "ratings": 28, "score": -36}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@DramaAlert The rest of that exchange: sent her off the rails and she tried desperately to backpedal https://t.co/IhSkaCofzL", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:35:02+00:00", "tweet_id": "1901839735393288363", "user": "PsyberMind", "user_id": 1207314114, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:21:44+00:00", "note_id": "1901896788166226258", "reasons": [1], "shown": "2025-03-18T11:43:03+00:00", "summary": "That is not the &quot;rest of conversation&quot;, it's a fanfic.    Question asked around 22 min:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/live/g1B9uTjr1cs?si=ZOG7LeI5dE1dcKrm\">https://www.youtube.com/live/g1B9uTjr1\u2026</a>", "ratings": 101, "score": 184}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "save me ellen ripley bush save me https://t.co/ZhTZ7E2VzU", "tweet_created_at": "2025-03-17T20:00:56+00:00", "tweet_id": "1901725457474588689", "user": "GERMJIRA", "user_id": 1369112304336396295, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:21:34+00:00", "note_id": "1901896745954459972", "reasons": [1, 7], "summary": "At no point in the commentary for Alien does Ridley Scott ever say this. This is entirely made up.     <a target=\"_blank\" href=\"https://alienexplorations.blogspot.com/2013/08/alien-commentary-from-alien-quadrilogy.html?m=1\">https://alienexplorations.blogspot.com/2013/08/alien-\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Bronny James has the 2ND WORST FG% in the entire NBA (25%) \ud83d\ude2d https://t.co/lhbo17WvyN", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:06:25+00:00", "tweet_id": "1901802335816589493", "user": "BricksCenter", "user_id": 296386350, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:21:13+00:00", "note_id": "1901896656758382931", "reasons": [1, 7], "summary": "This is false.     Garett Temple, Adam Flagler, Markieff Morris, and Xavier Tillman all have worse FG% (min 36 attempts)      <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nba.com/stats/players/traditional?PerMode=Totals&amp;dir=D&amp;sort=FG_PCT\">https://www.nba.com/stats/players/\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "#SHIB    Make $SHIB Great Again!  #ShibainuCoin   Shiba are reshaping the financial system!   #ShibArmy  #Crypto https://t.co/02tLzgNEQn", "tweet_created_at": "2025-03-18T07:06:40+00:00", "tweet_id": "1901892996808806892", "user": "AnnetteGiz39635", "user_id": 1709952930739261440, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:20:37+00:00", "note_id": "1901896506136822022", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on shibo[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621510/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Dr. Rasha Alawieh is a transplant surgeon from Lebanon, a Professor at Brown, trained in USA, here on a valid H1-B, zero criminal record, &amp; Trump regime arrested her anyway.\n\nA judge ordered a block to her deportation. Trump deported her anyway. We are in a Constitutional crisis.", "tweet_created_at": "2025-03-16T23:10:44+00:00", "tweet_id": "1901410834330309028", "user": "QasimRashid", "user_id": 85583894, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:20:34+00:00", "note_id": "1901896494720098711", "reasons": [1, 5], "summary": "She visited Lebanon to attend the funeral of Hezbollah Chief and has been clarified by DHS. The author is clearly misleading here.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/dhsgov/status/1901668299793899705?s=46\">https://x.com/dhsgov/status/\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901893288984035656", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:19:44+00:00", "note_id": "1901896286904741983", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621509/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901893411499577357", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:19:04+00:00", "note_id": "1901896117022863831", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621508/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "So my little country of Norway is giving away billions of Dollars to Ukraine and they decide to keep building a ski resort ? https://t.co/cxgd1RGnmb", "tweet_created_at": "2025-03-17T11:00:50+00:00", "tweet_id": "1901589538583015692", "user": "Kong5verre", "user_id": 3587388435, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:17:20+00:00", "note_id": "1901895681154884054", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "The GORO Mountain Resort was initially proposed back in 2017 and was scheduled to begin in the spring of 2022, but the Russian invasion postponed these plans. Bulit by private OKKO-group.     <a target=\"_blank\" href=\"https://snowbrains.com/construction-of-luxury-ski-resort-in-the-ukraine-starts-in-the-middle-of-russian-invasion/\">https://snowbrains.com/construction-o\u2026</a>", "ratings": 5, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "sr", "tweet": "\u0421\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u043c \u0442\u0443\u0433\u043e\u043c \u0441\u0430\u043c \u043f\u0440\u0438\u043c\u0438\u043e \u0432\u0435\u0441\u0442 \u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u0448\u043d\u043e\u0458 \u0442\u0440\u0430\u0433\u0435\u0434\u0438\u0458\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0437\u0430\u0434\u0435\u0441\u0438\u043b\u0430 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0443. \u0418\u0437\u0440\u0430\u0436\u0430\u0432\u0430\u043c \u043d\u0430\u0458\u0434\u0443\u0431\u0459\u0435 \u0441\u0430\u0443\u0447\u0435\u0448\u045b\u0435 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u0446\u0430\u043c\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043b\u0438\u0445 \u0443 \u043f\u043e\u0436\u0430\u0440\u0443 \u0443 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0442\u0435\u0446\u0438 \u0443 \u041a\u043e\u0447\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430, \u043a\u0430\u043e \u0438 \u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0441\u0430 \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043e\u043c \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0435 \u0443 \u043e\u0432\u0438\u043c \u0442\u0435\u0448\u043a\u0438\u043c \u0442\u0440\u0435\u043d\u0443\u0446\u0438\u043c\u0430.\n\n\u0423 \u043c\u0438\u0441\u043b\u0438\u043c\u0430 \u0441\u043c\u043e \u0441\u0430 \u0441\u0432\u0438\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u0438\u0437\u0433\u0443\u0431\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u043d\u0430\u0458\u043c\u0438\u043b\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u0441\u0430 \u043e\u043d\u0438\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0438 \u0441\u0435 \u0431\u043e\u0440\u0435 \u0437\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442. \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043a \u0443\u0437 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0458\u0430\u0442\u0435\u0459\u0435 \u0441\u043f\u0440\u0435\u043c\u043d\u0430 \u0434\u0430, \u0443 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u0443 \u0441\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0438\u043c \u043c\u043e\u0433\u0443\u045b\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043c\u0430, \u043f\u0440\u0443\u0436\u0438 \u0441\u0432\u0430\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0443 \u043f\u043e\u043c\u043e\u045b.", "tweet_created_at": "2025-03-16T08:26:21+00:00", "tweet_id": "1901188275081031984", "user": "predsednikrs", "user_id": 589069254, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:13:00+00:00", "note_id": "1901894590698815572", "reasons": [1, 3, 4, 6], "summary": "Postoje jasne indicije da je predsedniku bitniji rejting od \u017ertava po\u0161to je prvom prilikom do\u0161ao sa kamerama i insistirao da se mimo bolni\u010dkog protokola fotografi\u0161e sa \u017ertvama zarad rejtinga i time ozbiljno ugrozi njihov oporavak. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.blic.rs/vesti/drustvo/vucic-u-urgentnom-centru-obisao-povredjene-u-pozaru-u-kocanima/e3h0qjg\">https://www.blic.rs/vesti/drustvo/\u2026</a>  ", "ratings": 14, "score": 28}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901672885246136595", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:10:23+00:00", "note_id": "1901893930490196411", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Rasha Alawieh was denied reentry by Customs and Border Patrol for attending the funeral of Hezbollah leader Hassan Nasrallah. She was not deported. Her lawyers have since withdrawn from her case as a result of further due diligence.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.politico.com/news/2025/03/17/rasha-alawieh-deportation-026038\">https://www.politico.com/news/2025/03/1\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "\ud83d\udd34 Une intervention des forces de l\u2019ordre \u00e0 la Ga\u00eet\u00e9 lyrique, occup\u00e9e par de jeunes migrants\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ZPNjZMTRft https://t.co/8dPqsoYyZE", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:46:25+00:00", "tweet_id": "1901872802564587578", "user": "le_Parisien", "user_id": 38142665, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:09:28+00:00", "note_id": "1901893701577609564", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "Il ne s\u2019agit pour la plupart, pas de mineurs, mais de majeurs pr\u00e9tendant \u00eatre mineurs  <a target=\"_blank\" href=\"https://t.co/0fiyA2JAeU\">https://t.co/0fiyA2JAeU</a>", "ratings": 5, "score": 6}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901244284785016942", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:07:15+00:00", "note_id": "1901893144578556104", "reasons": [3, 4], "shown": "2025-03-18T08:56:04+00:00", "summary": "\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30aa\u30c6\u30a3\u30af\u30b9\u306b\u95a2\u3059\u308b\u30e1\u30bf\u5206\u6790\u306b\u3088\u308b\u3068\u30a2\u30ec\u30eb\u30ae\u30fc\u306b\u95a2\u4fc2\u3059\u308b\u4e73\u5e7c\u5150\u306e\u514d\u75ab\u7cfb\u306b\u95a2\u3057\u3066\u30a2\u30c8\u30d4\u30fc\u6027\u76ae\u819a\u708e\u306a\u3069\u306e\u767a\u75c7\u30ea\u30b9\u30af\u306e\u4f4e\u6e1b\u3068\u306e\u95a2\u9023\u304c\u307f\u3089\u308c\u305f\u304c\u3001\u5598\u606f\u306a\u3069\u306e\u547c\u5438\u5668\u75be\u60a3\u306e\u767a\u75c7\u30ea\u30b9\u30af\u3068\u306e\u95a2\u9023\u6027\u306f\u898b\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u3068\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059[1]\u3002  \u4ed6\u306e\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30aa\u30c6\u30a3\u30af\u30b9\u306b\u95a2\u3059\u308b\u30a2\u30ec\u30eb\u30ae\u30fc\u76ae\u819a\u708e\u53ca\u3073\u9f3b\u708e\u306e\u7814\u7a76\u306e\u30e1\u30bf\u5206\u6790\u3067\u306f\u75c7\u72b6\u306e\u7de9\u548c\u304a\u3088\u3073\u85ac\u5264\u4f7f\u7528\u91cf\u306e\u6e1b\u5c11\u306a\u3069\u4e00\u5b9a\u306e\u52b9\u679c\u306e\u5b58\u5728\u3092\u80af\u5b9a\u3059\u308b\u4e00\u65b9\u3067\u3001\u7814\u7a76\u3054\u3068\u306b\u83cc\u682a\u306e\u9055\u3044\u3084\u500b\u4f53\u5dee\u306e\u5f71\u97ff\u304c\u5927\u304d\u304f\u6a19\u6e96\u5316\u3055\u308c\u305f\u7814\u7a76\u304c\u4e0d\u8db3\u3057\u3066\u3044\u308b\u305f\u3081\u78ba\u5b9a\u7684\u306a\u7d50\u8ad6\u306f\u51fa\u3066\u3044\u306a\u3044\u3068\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059[2]\u3002    [1]<a target=\"_blank\" href=\"https://www.nibiohn.go.jp/eiken/info/pdf/k056.pdf\">https://www.nibiohn.go.jp/eiken/info/pdf\u2026</a>  [2]<a target=\"_blank\" href=\"https://www.eurannallergyimm.com/wp-content/uploads/2014/11/volume-probiotics-allergies-myth-reality-886allasp1.pdf\">https://www.eurannallergyimm.com/wp-content/upl\u2026</a>", "ratings": 121, "score": 229}]}, {"dl": 1, "lang": "und", "tweet": "Wow https://t.co/fKErccS1KI", "tweet_created_at": "2025-03-17T01:14:29+00:00", "tweet_id": "1901441978337837205", "user": "AB84", "user_id": 224221596, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:07:00+00:00", "note_id": "1901893081458155725", "reasons": [1], "summary": "There is no evidence to support any factual basis to this claim.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.latestly.com/social-viral/fact-check/man-accused-of-ejaculating-in-his-boss-coffee-everyday-for-4-years-is-fake-news-heres-fact-check-behind-this-viral-post-on-instagram-1888589.html/amp\">https://www.latestly.com/social-viral/f\u2026</a>", "ratings": 37, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "\u201cIl faut vider la bande de Gaza, l\u2019aplatir, comme \u00e0 Auschwitz, en faire un mus\u00e9e.\u201d Des d\u00e9put\u00e9\u00b7es fran\u00e7ais\u00b7es se sont rendu\u00b7es en Isra\u00ebl pour rencontrer l\u2019auteur de cette phrase. On vous raconte : https://t.co/kZA8nufICn", "tweet_created_at": "2025-03-17T19:04:00+00:00", "tweet_id": "1901711131296890939", "user": "ajplusfrancais", "user_id": 2926713966, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:04:41+00:00", "note_id": "1901892495459422296", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "AJ + pr\u00e9sente ici une d\u00e9claration non v\u00e9rifi\u00e9e comme un fait \u00e9tabli.     Et le titre est tr\u00e8s trompeur et est contradictoire. Comme le reportage le dit lui-m\u00eame, les d\u00e9put\u00e9s n\u2019ont pas rencontr\u00e9 le maire David Azoulay.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ajplusfrancais/status/1901711131296890939?s=46\">https://x.com/ajplusfrancais\u2026</a>", "ratings": 5, "score": -10}]}, {"dl": 1, "lang": "hi", "tweet": "\" \u0926\u093f\u0932 \u0915\u0940 \u0927\u0921\u093c\u0915\u0928 \u0914\u0930 \u092e\u0947\u0930\u0940 \u0938\u0926\u093e \u0939\u0948 \u0924\u0942,\n \u092e\u0947\u0930\u0940 \u092a\u0939\u0932\u0940 \u0914\u0930 \u0906\u0916\u093f\u0930\u0940 \u0935\u092b\u093c\u093e \u0939\u0948 \u0924\u0942, \n\u091a\u093e\u0939\u093e \u0939\u0948 \u0924\u0941\u091d\u0947 \u091a\u093e\u0939\u0924 \u0938\u0947 \u092d\u0940 \u092c\u0922\u093c \u0915\u0930, \n\u092e\u0947\u0930\u0940 \u091a\u093e\u0939\u0924 \u0914\u0930 \u091a\u093e\u0939\u0924 \u0915\u0940 \u0907\u0902\u0924\u093f\u0939\u093e \u0939\u0948 \u0924\u0942........!!!!\n\n               ****\u0930\u093e\u091c**** https://t.co/vbZ8kA1eEk", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:40:51+00:00", "tweet_id": "1901886498049269838", "user": "BaindhaRajesh", "user_id": 1342456444394717184, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:02:50+00:00", "note_id": "1901892032723120638", "reasons": [4], "summary": "This is a impression farming group activity please take a legal action against all members who's engaged in this post.    <a target=\"_blank\" href=\"https://t.me/+WD6JNXlRiFcyYmNl\">https://t.me/+WD6JNXlRiFcyY\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ta", "tweet": "@mukilan46998215 @annamalai_k \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb3\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0b9c\u0bc7\u0baa\u0bbf \u0b95\u0bc8\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc2\u0bb2\u0bbf....\u0bb5\u0bc6\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1 \u0b85\u0bb0\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0ba8\u0bbe\u0b9f\u0b95\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bb0\u0ba9\u0bcd...", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:08:13+00:00", "tweet_id": "1901651794255626472", "user": "Itsme__visali", "user_id": 1539854927090315264, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:02:22+00:00", "note_id": "1901891912560497061", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Annamalai is not BJP\u2019s pawn. He is State President of BJP TamilNadu    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bjp.org/state-president-tamil-nadu\">https://www.bjp.org/state-presiden\u2026</a>  ", "ratings": 4, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\ude80 GET $BOI tokens are flying your way!\n\ud83d\ude80 NEVER miss the limited-time airdrop!\n\u23f3 Grab yours: https://t.co/FnMK1t200l\n#BOI #Boithebear \ud83d\ude04 @Boithebear https://t.co/iYrTILUYed", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:45:25+00:00", "tweet_id": "1901887649406742734", "user": "Param_0_0_7", "user_id": 1697455433655676928, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:01:36+00:00", "note_id": "1901891723321643393", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on boithebear[.]top include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621502/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 olarak e\u011fer Ankara'da Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 yar\u0131\u015f\u0131na haz\u0131rlanmaya gidiyorsan\u0131z en az\u0131ndan \u0130stanbul'da metrolarda y\u00fcr\u00fcyen merdivenleri \u00e7al\u0131\u015f\u0131r vaziyette tutman\u0131z beklenir. Taksim meydanda metroya ini\u015fte, Levent'te metrodan \u00e7\u0131k\u0131\u015fta durum bu... https://t.co/5xTYXKluDo", "tweet_created_at": "2025-03-15T14:12:21+00:00", "tweet_id": "1900912958319775820", "user": "Zengingurkan", "user_id": 229425990, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:01:21+00:00", "note_id": "1901891658666377490", "reasons": [1, 3, 4, 7], "summary": "\u0130stanbul'da y\u00fcr\u00fcyen merdivenlerin belediyenin sorumsuzlu\u011fu sebebiyle \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131\u011f\u0131 do\u011fru de\u011fil. Y\u00fcr\u00fcyen merdivenlerin baz\u0131 \u015fah\u0131slar taraf\u0131ndan kasten durdurularak veya bozularak sabote edildi\u011fi defalarca g\u00fcvenlik kameralar\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmi\u015ftir.  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/yasemininizm/status/1901398989691310104\">https://x.com/yasemininizm/s\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/onediocom/reel/CxXdkaLNy6V/\">https://www.instagram.com/onediocom/reel\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://onedio.com/haber/ibb-nin-yuruyen-merdivenleri-sabote-edilmeye-devam-ediyor-murat-ongun-o-anlari-paylasti-1179112\">https://onedio.com/haber/ibb-nin-\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Zde0ofFQXrs\">https://www.youtube.com/watch?v=Zde0of\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=sdCbFp55J1w\">https://www.youtube.com/watch?v=sdCbFp\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.metro.istanbul/haber/detay/anadolu-ajansinin-yalan-haberine-belgeli-yanitimiz\">https://www.metro.istanbul/haber/detay/an\u2026</a>", "ratings": 8, "score": 16}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\ud83d\udd25 $AGNT Airdrop - \u5bfe\u8c61\u8005\u3067\u3059\u304b\uff1f\n\n\u30ea\u30f3\u30af\uff1ahttps://t.co/KMfo56or59\n\n\ud83d\ude80 #AGNT #IAGENT #AIRDROP https://t.co/cscgdC4ha0", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:44:00+00:00", "tweet_id": "1901887292752429491", "user": "PhineasLockrid", "user_id": 854668980, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:00:49+00:00", "note_id": "1901891522792136881", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]iagentpro[.]info include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621501/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udce2 $OM Gendrop is now available!\n#MANTRA has activated the airdrop portal. If you qualify, grab your tokens!\n\n\ud83d\udd17 Claim here: https://t.co/lVJ8JJh2e1\n\ud83d\udd49  Check #OM today!\n\ud83d\udcb010% Claim on 18 March 90% Vesting https://t.co/qVVGvGUjSN", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:36:33+00:00", "tweet_id": "1901885416447365427", "user": "FathiDevHD", "user_id": 261347821, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T07:00:00+00:00", "note_id": "1901891319317905664", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]mantraz[.]zone include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621500/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The Biden administration\u2019s goal was to maximize the flow of illegals into the USA to ensure permanent one-party rule. \n\nThis will become increasingly obvious as time goes by.", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:32:42+00:00", "tweet_id": "1901869347427017155", "user": "elonmusk", "user_id": 44196397, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:59:14+00:00", "note_id": "1901891126585606526", "reasons": [3, 7], "summary": "There is no evidence of this 'goal'. As the figure shows, border apprehensions rose sharply as the US economy recovered faster than many other countries. US job openings are highly correlated with border apprehension rates, hence the large increase in 2019 under Trump.     <a target=\"_blank\" href=\"https://thehill.com/latino/4716752-southern-border-immigration-labor-market/\">https://thehill.com/latino/4716752\u2026</a>    ", "ratings": 191, "score": -299}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The USS Gravely has deployed to the Gulf of America on a mission usually reserved for the Coast Guard to help deter illegal crossings and drug trafficking as part the military's efforts to bolster security along the southern border. (from @CaitlynBurchett) https://t.co/l849dnFYgn", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:30:00+00:00", "tweet_id": "1901883769100882401", "user": "starsandstripes", "user_id": 9130702, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:57:08+00:00", "note_id": "1901890596152689052", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "it is called gulf of Mexico not gulf of America just because a temporary president wants to...  <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Gulf_of_Mexico\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/Gulf_of_M\u2026</a>", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901681780404482436", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:55:28+00:00", "note_id": "1901890176206442598", "reasons": [1, 3], "summary": "Es werden KEINE Mitarbeiter entlassen, sondern die Arbeitspl\u00e4tze werden \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum   sozialvertr\u00e4glich abgebaut .  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.t-online.de/finanzen/aktuelles/wirtschaft/id_100640284/audi-baut-7500-jobs-in-deutschland-ab.html\">https://www.t-online.de/finanzen/aktue\u2026</a>", "ratings": 22, "score": -28}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Migrant student in France pulls a gun on his teacher. \n\nTeacher acts unbothered, probably used to it. https://t.co/KwwsxeTBcj", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:29:58+00:00", "tweet_id": "1901702568188747962", "user": "iamyesyouareno", "user_id": 1342174584594960384, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:54:13+00:00", "note_id": "1901889865387508076", "reasons": [1], "summary": "This is a video from 6 years ago, and the weapon shown in the video is a fake weapon.    <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/IGDuH1y1JMQ?si=t6zkHNuiLscZC7-k\">https://youtu.be/IGDuH1y1JMQ?si\u2026</a>", "ratings": 4, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u7236\u89aa\u304c\u51b7\u305f\u3044\u3068\u3001\u5b50\u4f9b\u306f\u5c06\u6765\u7684\u306b\u300c\u604b\u611b\u306b\u6d88\u6975\u7684\u306b\u306a\u308b\u300d\u3068\u5224\u660e\nhttps://t.co/FWpL5wWsU4\n\n\u604b\u611b\u306b\u71b1\u304f\u306a\u308c\u306a\u3044\u65b9\u3002\u305d\u306e\u539f\u56e0\u306f\u5e7c\u5c11\u671f\u306e\u7236\u89aa\u3068\u306e\u95a2\u4fc2\u306b\u3042\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u7c73PSU\u306f\u5e7c\u5c11\u671f\u306b\u7236\u89aa\u304b\u3089\u53d7\u3051\u305f\u611b\u60c5\u306e\u7a0b\u5ea6\u304c\u3001\u5c06\u6765\u7684\u306a\u5b50\u4f9b\u306e\u604b\u611b\u89b3\u306b\u5f37\u304f\u5f71\u97ff\u3059\u308b\u3053\u3068\u3092\u767a\u898b\u3057\u305f\u306e\u3067\u3059\u3002\u4e00\u4f53\u3069\u3093\u306a\u5f71\u97ff\u304c\uff1f https://t.co/dPzrO7JYVt", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:02:00+00:00", "tweet_id": "1901755926354547130", "user": "NazologyInfo", "user_id": 922725179804938240, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:54:01+00:00", "note_id": "1901889815068737740", "reasons": [7], "summary": "\u672c\u8a18\u4e8b\u306b\u306f\u4e00\u5207\u8a00\u53ca\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u3053\u306e\u7814\u7a76\u306f\u3042\u304f\u307e\u3067\u76f8\u95a2\u95a2\u4fc2\u3092\u793a\u3057\u305f\u306b\u904e\u304e\u305a\u3001\u56e0\u679c\u95a2\u4fc2\u3092\u8a3c\u660e\u3057\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093\u3002\u3053\u306e\u305f\u3081\u7814\u7a76\u8005\u306f\u3001\u8ad6\u6587\u306b\u3066\u300csuggests (\u793a\u5506)\u300d\u3068\u3044\u3046\u5f31\u3044\u8868\u73fe\u3092\u4f7f\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://link.springer.com/article/10.1007/s40806-025-00426-6\">https://link.springer.com/article/10.100\u2026</a>    \u30ca\u30be\u30ed\u30b8\u30fc\u306f\u3001\u7814\u7a76\u8005\u81ea\u8eab\u304c\u8ff0\u3079\u3066\u3044\u306a\u3044\u8868\u73fe\u3001\u8a87\u5f35\u8868\u73fe\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u305f\u8a18\u4e8b\u3092\u983b\u7e41\u306b\u51fa\u3057\u3066\u3044\u308b\u4e8b\u306b\u3082\u6ce8\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/NazologyInfo/status/1899445703870476563\">https://x.com/NazologyInfo/s\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/NazologyInfo/status/1899053116898910718\">https://x.com/NazologyInfo/s\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/NazologyInfo/status/1871103952768422040\">https://x.com/NazologyInfo/s\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/NazologyInfo/status/1861319480229478532\">https://x.com/NazologyInfo/s\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/NazologyInfo/status/1848198019881320618\">https://x.com/NazologyInfo/s\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/NazologyInfo/status/1835801334907637793\">https://x.com/NazologyInfo/s\u2026</a>", "ratings": 59, "score": 110}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Counterpoints:\n\n- Tesla has the highest fatality crash rates of any car\n- Tesla busts unions\n- He pushes for dangerous safety deregulations that\u2019ll result in people being killed\n- His DOGE is taking away the healthcare of millions and fired over 250k people over the last 56 days. https://t.co/yniWyufeDH", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:20:09+00:00", "tweet_id": "1901639698793030136", "user": "DarrigoMelanie", "user_id": 1154105453317677056, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:53:26+00:00", "note_id": "1901889665772253532", "reasons": [3], "summary": "While it's true that a study has found Tesla to have the highest fatal accident rate of all brands, the same study suggests driver behavior is at fault.    &quot;The study's authors make clear that the results do not indicate Tesla vehicles are inherently unsafe or have design flaws&quot;    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.roadandtrack.com/news/a62919131/tesla-has-highest-fatal-accident-rate-of-all-auto-brands-study/\">https://www.roadandtrack.com/news/a62919131\u2026</a>", "ratings": 93, "score": -40}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "L\u2019homme qui a occup\u00e9 un emploi quasi-fictif pendant 3 ans au Haut-commissariat au Plan vous parle efficacit\u00e9 administrative. Sans rire", "tweet_created_at": "2025-03-17T06:18:57+00:00", "tweet_id": "1901518602244608408", "user": "PanettonePazzo", "user_id": 1400830694, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:53:17+00:00", "note_id": "1901889629143584957", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Le Haut-Commissaire au Plan, Fran\u00e7ois Bayrou, exerce ses fonctions \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole et ne per\u00e7oit aucune r\u00e9mun\u00e9ration ou indemnit\u00e9 en cette qualit\u00e9.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.senat.fr/rap/r23-764/r23-764_mono.html\">https://www.senat.fr/rap/r23-764/r2\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83c\udf86Today marks the 11th anniversary of the reunification of #Crimea and\nSevastopol with #Russia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa! Long desired historical justice, the dream\nthat came true following the people of Crimea &amp; Sevastopol\u2019s free and\nconscious expression of their will in a referendum\ud83d\udcdc! \nHappy holiday! https://t.co/9My3JXPub8", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:35:37+00:00", "tweet_id": "1901885184607195643", "user": "PMSimferopol", "user_id": 3092296437, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:52:50+00:00", "note_id": "1901889516434313435", "reasons": [3], "summary": "The referendum is illegal and illegitimate as it violated both the Ukrainian constitution and general principles of international law, which respect the territorial integrity of states.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.cfr.org/interview/why-crimean-referendum-illegitimate\">https://www.cfr.org/interview/why-\u2026</a>", "ratings": 7, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "En la Mina de Donoso se pagaban buenos salarios. A gente del interior en su mayor\u00eda.  Son 53,000 que ya no lo reciben.\nPor culpa de ustedes.", "tweet_created_at": "2025-03-16T19:39:17+00:00", "tweet_id": "1901357622734815345", "user": "GuillermoARuiz", "user_id": 37767363, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:52:44+00:00", "note_id": "1901889489854992642", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Cobre Panam\u00e1, operada por Minera Panam\u00e1, filial de First Quantum Minerals, Imcumpl\u00edo dos contratos de concesi\u00f3n que fue declarado inconstitucionales por la Corte Suprema de Justicia en 2017 y 2023. Ademas, en su pagina web afirma que trabajaron &quot;m\u00e1s de 7,300 colaboradores&quot;    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.laestrella.com.pa/economia/cobre-panama-solo-el-20-de-la-plantilla-de-la-mina-sigue-trabajando-EG5844042https://cobrepanama.com/\">https://www.laestrella.com.pa/economia/cobre\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "NHK\u304c\u30c6\u30ec\u30d3\u7121\u3057\u3067\u3082\u53d7\u4fe1\u6599\u3092\u53d6\u308b\u3068\u767a\u8868 https://t.co/AQ3SIFe42v", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:43:24+00:00", "tweet_id": "1901766345236304177", "user": "smith_john87277", "user_id": 1759386271439585280, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:52:00+00:00", "note_id": "1901889306379288986", "reasons": [1], "summary": "\u8aa4\u308a\u3067\u3059\u3002    \u300c\u30cd\u30c3\u30c8\u7d4c\u7531\u3067\u306e\u307f(NHK\u653e\u9001\u3092)\u53d7\u4fe1\u3057\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u306b\u3082\u3001\u653e\u9001\u7d4c\u7531\u3067\u53d7\u4fe1\u3057\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u3068\u540c\u69d8\u306e\u8cbb\u7528\u8ca0\u62c5\u3092\u304a\u9858\u3044\u3059\u308b\u300d\u3082\u306e\u3067\u3042\u3063\u3066\u3001\u300c\u30cd\u30c3\u30c8\u74b0\u5883\u304c\u3042\u308c\u3070\u53d7\u4fe1\u6599\u3092\u5fb4\u53ce\u3059\u308b\u300d\u308f\u3051\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://av.watch.impress.co.jp/docs/news/1653113.html#\">https://av.watch.impress.co.jp/docs/news/1653\u2026</a>", "ratings": 75, "score": 40}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "20\u5e74\u9593\u3067\u3053\u308c\u3057\u304b\u8aa4\u5dee\u306a\u304b\u3063\u305f\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f\uff01\u7b11\n\u3080\u3057\u308d\u7d4c\u7406\u3092\u8912\u3081\u308b\u3079\u304d\u4e8b\u6848", "tweet_created_at": "2025-03-17T09:02:20+00:00", "tweet_id": "1901559717941678169", "user": "yoshimasa_ouen", "user_id": 1831927501431697409, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:50:05+00:00", "note_id": "1901888822755184922", "reasons": [1], "summary": "\u6295\u7a3f\u8005\u304c\u65e2\u306b\u30c4\u30ea\u30fc\u306b\u3066\u8a02\u6b63\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u5f15\u304d\u7d9a\u304d\u30df\u30b9\u30ea\u30fc\u30c9\u3092\u8a98\u3046\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308b\u305f\u3081\u30b3\u30df\u30e5\u30cb\u30c6\u30a3\u30ce\u30fc\u30c8\u3092\u4ed8\u4e0e\u3057\u307e\u3059\u3002    \u8a18\u4e8b\u5185\u3067\u306f\uff622020\u5e74\u3001\u515a\u672c\u90e8\u304b\u3089\u53d7\u3051\u305f\u5bc4\u4ed83\u4e073\u5343\u5186\u3092\u653f\u6cbb\u8cc7\u91d1\u53ce\u652f\u5831\u544a\u66f8\u306b\u8a18\u8f09\u3057\u3066\u3044\u306a\u304b\u3063\u305f\uff63\u3068\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u904e\u53bb20\u5e74\u9593\u306b\u304a\u3051\u308b\u8a18\u8f09\u6f0f\u308c\u3067\u306f\u7121\u3044\u3053\u3068\u306b\u6ce8\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002    \u30cd\u30c3\u30c8\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u306a\u3069\u3092\u5f15\u7528\u3059\u308b\u969b\u306f\u8aa4\u89e3\u3092\u62db\u304f\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308b\u305f\u3081\u306b\u3001\u898b\u51fa\u3057\u3060\u3051\u3067\u5224\u65ad\u305b\u305a\u3001\u8a18\u4e8b\u306e\u672c\u6587\u307e\u3067\u8aad\u3080\u3053\u3068\u304c\u5927\u5207\u3067\u3059\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://nordot.app/1274260777241707434\">https://nordot.app/12742607772417\u2026</a>", "ratings": 16, "score": 31}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Les Macron et sa clique de macronistes politiques veulent-ils l\u00e9galiser la P\u00e9docriminalit\u00e9 un jour proche ?  https://t.co/x4NAoR9miR", "tweet_created_at": "2025-02-05T13:10:43+00:00", "tweet_id": "1887126711361298621", "user": "Resistance_SM", "user_id": 1522280625549582339, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:48:07+00:00", "note_id": "1901888326598291888", "reasons": [3, 4, 7], "summary": "Il ne s'agit pas du contenu du programme de l'\u00e9ducation \u00e0 la sexualit\u00e9 pour les enfants mais provient du site onsexprime.fr destin\u00e9s aux adolescents    La lecture du programme EVARS est \u00e0 la port\u00e9e de toutes et tous :  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.education.gouv.fr/education-la-sexualite-1814\">https://www.education.gouv.fr/education-la-s\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udea8Conor McGregor at the White House: \n\n\u201cOur government has abandoned the people of Ireland\u2026  Rural towns have become a minority in one swoop\u2026 Irish Americans need to hear this because if not, there will be no place to come home and visit.\u201d\n https://t.co/xiozQlYB7z", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:20:37+00:00", "tweet_id": "1901654917141483565", "user": "bennyjohnson", "user_id": 15212187, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:48:00+00:00", "note_id": "1901888298823397527", "reasons": [1, 4, 7], "summary": "Conor McGregor, found liable for sexual assault in 2024, is now speaking about safety in Dublin. However, the city is not among the most dangerous in the world. His past discredits him as a voice on such matters.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.polygon.com/news/484790/hitman-conor-mcgregor-dlc-removed\">https://www.polygon.com/news/484790/hi\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.thesun.ie/news/14253173/conor-mcgregor-dropped-hitman-franchise-civil-rape-case-verdict/\">https://www.thesun.ie/news/14253173/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://people.com/conor-mcgregor-found-liable-rape-sexual-assault-case-8750387\">https://people.com/conor-mcgregor\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.cso.ie/en/releasesandpublications/ep/p-rc/recordedcrimeq12024/regionalanalysis/\">https://www.cso.ie/en/releasesand\u2026</a>  ", "ratings": 38, "score": -52}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Paris: des manifestants pr\u00e9sents pour soutenir les mineurs \u00e9trangers isol\u00e9s et h\u00e9berg\u00e9s \u00e0 La Ga\u00eet\u00e9 Lyrique https://t.co/jRMEKx6QjH", "tweet_created_at": "2025-03-17T19:49:41+00:00", "tweet_id": "1901722629738016908", "user": "BFMTV", "user_id": 133663801, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:47:47+00:00", "note_id": "1901888242560958805", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Il ne s'agit pas de mineurs isol\u00e9s mais d'adultes en situation irr\u00e9guli\u00e8re sur le territoire national. La pr\u00e9fecture ainsi que l'association France Terre d'Asile ont valid\u00e9 leur majorit\u00e9.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bvoltaire.fr/gaite-lyrique-des-migrants-mineurs-reconnus-majeurs-par-la-prefecture/\">https://www.bvoltaire.fr/gaite-lyrique-\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Now I have introduced you to @garyseconomics I want you to listen to this, because this guy can absolutely turbocharge the @BernieSanders and @AOC proposition for America.\n\nF*ck the same old same old. This is about a new generation and new thinking. I would highly recommend Bernie and AOC sit down with Gary and hatch a plan.", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:23:41+00:00", "tweet_id": "1901610387268604339", "user": "politicsusa46", "user_id": 1418548601249222660, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:47:39+00:00", "note_id": "1901888210533556465", "reasons": [1], "summary": "Gary Stevenson\u2019s claim that he was \u201cCitibanks most profitable trader\u201d was refuted by former colleagues as a lie:    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ft.com/content/7e8b47b3-7931-4354-9e8a-47d75d057fff\">https://www.ft.com/content/7e8b47\u2026</a>", "ratings": 4, "score": -4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Love him or loathe him, he deserves some respect for standing up and speaking the truth about Ireland.\n\nWell done @TheNotoriousMMA \ud83d\udc4f\n\nIf only our government grew some balls and did something to save the Irish people from becoming a minority!\n https://t.co/qvzrwTa5OA", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:53:11+00:00", "tweet_id": "1901663111389577362", "user": "patricej36", "user_id": 1237668233550979072, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:47:00+00:00", "note_id": "1901888048578871764", "reasons": [3], "summary": "Conor McGregor is a convicted rapist.He is not a man deserving of respect.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.theguardian.com/sport/2024/nov/27/conor-mcgregor-dropped-whiskey-companies\">https://www.theguardian.com/sport/2024/nov\u2026</a>", "ratings": 50, "score": 56}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3010\u91cd\u5927\u767a\u8868\u30112025\u5e744\u67081\u65e5\u3088\u308a\u4e2d\u56db\u56fd\u30a8\u30ea\u30a2No.1\u306e\u5e83\u544a\u51fa\u7a3f\u8cbb\u306e\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u3068\u306a\u308a\u300c\u30d8\u30d6\u30f3\u30d1\u30fc\u30c8\u30ca\u30fcS\u300d\u306b\u6607\u683c\u3059\u308b\u4e8b\u304c\u6c7a\u5b9a\u81f4\u3057\u307e\u3057\u305f\u30024\u6708\u3088\u308a\u30d8\u30d6\u30f3\u304a\u5e97\u691c\u7d22\u306e\u7d04100\u5e97\u8217\u306e\u4e2d\u304b\u3089\u4e0a\u4f4d\u3092\u5f53\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u306e\u5e97\u8217\u304c\u5360\u3081\u308b\u4e8b\u3068\u306a\u308a\u3001\u305d\u306e\u4e2d\u3067\u3082\u5ca1\u5c71\u306e\u5e97\u8217\u306e\u4e2d\u30678\u5e97\u8217\u3057\u304b\u5b58\u5728\u3057\u306a\u3044\u300cS6\u300d\u3068\u3044\u3046\u67a0\u306e\u4e2d\u306b\u5f53\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u304b\u30894\u5e97\u8217\u304c\u8a72\u5f53\u3059\u308b\u4e8b\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002\n\n\u3064\u307e\u308a\u3001\u304a\u5e97\u691c\u7d22\u3067\u3069\u306e\u6642\u9593\u5e2f\u3067\u3082\u4e0a\u304b\u30898\u756a\u76ee\u4ee5\u5185\u306b\u5f53\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u306e\u5e97\u8217\uff08\u30ad\u30e9\u30ad\u30e9\u5b66\u5712\u30fb\u30aa\u30ec\u30f3\u30b8\u306a\u6c17\u6301\u3061\u30fb\u30a2\u30f3\u30c0\u30fc\u30ab\u30d0\u30fc\u30fb\u307d\u3061\u3083\u308a\u30fc\u3093\uff09\u304c\u8868\u793a\u3055\u308c\u308b\u4e8b\u3068\u306a\u308a\u3001\u65b0\u898f\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u306e\u6d41\u5165\u304c\u8df3\u306d\u4e0a\u304c\u308a\u307e\u3059\u3002\n\n\u305d\u3057\u3066\u5e83\u544a\u8cbb\u5897\u52a0\u306b\u4f34\u3044\u30012025\u5e743\u670817\u65e5\u3088\u308a\u30ad\u30e9\u30ad\u30e9\u5b66\u5712\u30fb\u8857\u89d2\u30ab\u30ec\u30c3\u30b8\u306e2\u5e97\u8217\u306e\u57fa\u672c\u6599\u91d1\u3092\u300c\u5927\u5e45\u5024\u4e0b\u3052\u300d\u3059\u308b\u4e8b\u3082\u6c7a\u5b9a\u81f4\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u8857\u89d2\u30ab\u30ec\u30c3\u30b8\u306b\u95a2\u3057\u3066\u306f\u7d0420\u5e74\u524d\u306e\u30c7\u30ea\u30d8\u30eb\u696d\u754c\u306e\u57fa\u672c\u4fa1\u683c\u5e2f\u307e\u3067\u623b\u3057\u307e\u3059\u3002\u8a73\u7d30\u306f\u4e0a\u8a182\u5e97\u8217\u306e\u30b7\u30c6\u30a3\u30d8\u30d6\u30f3HP\u3092\u3054\u89a7\u4e0b\u3055\u3044\u3002\n\n\u5024\u4e0b\u3052\u5206\u306f\u5168\u3066\u4f1a\u793e\u8ca0\u62c5\u3001\u5973\u306e\u5b50\u306e\u304a\u7d66\u6599\u304c\u4e0b\u304c\u308b\u4e8b\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u306e\u3067\u3054\u5b89\u5fc3\u4e0b\u3055\u3044\u3002\uff08\u5b9f\u8cea\u7684\u306a\u9084\u5143\u7387UP\u306b\u306a\u308b\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\uff09\n\n\u25a1\u5e83\u544a\u8cbb\u306e\u7206\u5897\u2192\u65b0\u898f\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u306e\u7372\u5f97\n\u25a1\u5927\u5e45\u5024\u4e0b\u3052\u2192\u56de\u8ee2\u7387\u3092\u4e0a\u3052\u308b\n\n\u304a\u5ba2\u69d8\u306e\u58f0\u306b\u5bc4\u308a\u6dfb\u3044\u3001\u5973\u306e\u5b50\u306b\u7a3c\u3044\u3067\u3082\u3089\u3046\u70ba\u306e\u571f\u53f0\u4f5c\u308a\u3092\u3053\u308c\u304b\u3089\u672c\u6c17\u3067\u6539\u9769\u81f4\u3057\u307e\u3059\u3002\u305d\u3057\u3066THE UNION WORKS\u306f\u300c\u5ca1\u5c71\u3067\u4e00\u756a\u306e\u5927\u624b\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u3060\u300d\u3068\u80f8\u3092\u5f35\u3063\u3066\u8a00\u3048\u308b\u7d44\u7e54\u4f5c\u308a\u3092\u518d\u69cb\u7bc9\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u5fdc\u63f4\u3057\u3066\u304f\u308c\u308b\u304a\u5ba2\u69d8\u304c\u5c45\u308b\u9650\u308a\u3001\u6b64\u51e6\u3067\u50cd\u304d\u305f\u3044\u3068\u8a00\u3063\u3066\u304f\u308c\u308b\u5973\u306e\u5b50\u304c\u5c45\u308b\u9650\u308a\u3001\u50d5\u305f\u3061\u306f\u771f\u5263\u306b\u610f\u898b\u3092\u51fa\u3057\u5408\u3044\u301d\u50d5\u305f\u3061\u306b\u3057\u304b\u51fa\u6765\u306a\u3044\u6226\u8853\u301f\u3068\u301d\u6642\u4ee3\u306b\u30de\u30c3\u30c1\u3057\u305f\u3084\u308a\u65b9\u301f\u3067\u3053\u308c\u304b\u3089\u3082\u653b\u3081\u7d9a\u3051\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u305d\u3057\u3066\u3001\n\n\u4eca\u304a\u5e97\u9078\u3073\u306b\u8ff7\u3063\u3066\u3044\u308b\u65b9\u3001\u3046\u3061\u306e\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u3051\u3069\u65b0\u3057\u3044\u5e97\u8217\u3067\u7a3c\u304e\u306b\u60a9\u3093\u3067\u3044\u308b\u65b9\u3001\u521d\u3081\u3066\u98a8\u4fd7\u3068\u3044\u3046\u304a\u4ed5\u4e8b\u306b\u6311\u6226\u3057\u3088\u3046\u3068\u601d\u3063\u3066\u3044\u308b\u65b9\u3001\n\n\u9000\u5e97\u3057\u3066\u304b\u30895\uff5e10\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7d4c\u3063\u3066\u3001\u300c\u79c1\u3001\u3082\u3046\u5e74\u9f62\u304c....\u300d\u306a\u3093\u3066\u65b9\u3082\u3054\u5b89\u5fc3\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u4eca\u3001\u53f3\u80a9\u4e0a\u304c\u308a\u3067\u6025\u4e0a\u6607\u4e2d\u306e\u4eba\u59bb\u5c02\u9580\u5e97\u3010\u30aa\u30ec\u30f3\u30b8\u306a\u6c17\u6301\u3061\u3011\u3082\u7d76\u8cdb\u7a3c\u50cd\u4e2d\u300230\uff5e50\u4ee3\u306e\u5973\u6027\u304c\u8f1d\u3051\u308b\u74b0\u5883\u3082\u9042\u306b\u3054\u7528\u610f\u51fa\u6765\u305f\u306e\u3067\u3001\u307e\u305f\u50d5\u305f\u3061\u304c\u8cb4\u5973\u3092\u518d\u30d7\u30ed\u30c7\u30e5\u30fc\u30b9\u81f4\u3057\u307e\u3059\u3002\n\n\u4eca\u3001\u5ca1\u5c71\u3067\u6700\u3082\u71b1\u3044\u52d5\u304d\u3092\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u306f\u6b64\u51e6THE UNION WORKS\u3067\u9593\u9055\u3044\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\n\u3044\u3064\u50cd\u304f\u306e\uff1f\n\n\u4eca\u3067\u3057\u3087\uff01\uff01\n\n\u3044\u3064\u79fb\u7c4d\u3059\u308b\u306e\uff1f\n\n\u4eca\u3067\u3057\u3087\uff01\uff01\uff01\uff01\n\n\u3044\u3064\u3060\u3063\u3066\u6642\u4ee3\u306e\u6ce2\u306b\u4e57\u308b\u304b\u4e57\u3089\u306a\u3044\u304b\u3002\n\n\u6c7a\u3081\u308b\u306e\u306f\u305d\u3046\u3001\u8cb4\u65b9\u81ea\u8eab\u3067\u3059\u3002", "tweet_created_at": "2025-03-16T10:01:02+00:00", "tweet_id": "1901212101148119524", "user": "unionworks_club", "user_id": 1892454728275283969, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:46:28+00:00", "note_id": "1901887913581056254", "reasons": [3], "summary": "\u3053\u306e\u6295\u7a3f\u306f\u3001\u98a8\u4fd7\u696d\uff08\u30c7\u30ea\u30d8\u30eb\uff09\u3092\u904b\u55b6\u3059\u308b\u4f01\u696d\u304c\u6c42\u4eba\u5e83\u544a\u3068\u3057\u3066\u51fa\u7a3f\u3057\u3066\u3044\u308b\u3082\u306e\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/unionworks_club\">https://x.com/unionworks_clu\u2026</a>    X\u306e\u5e83\u544a\u30dd\u30ea\u30b7\u30fc\u3067\u306f\u3001\u6210\u4eba\u5411\u3051\u306e\u6027\u7684\u306a\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u3092\u5e83\u544a\u306b\u63b2\u8f09\u3059\u308b\u3053\u3068\u3092\u5168\u4e16\u754c\u3067\u7981\u6b62\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://business.x.com/ja/help/ads-policies/ads-content-policies/adult-or-sexual-products-and-services\">https://business.x.com/ja/help/ads-po\u2026</a> - \u6210\u4eba\u5411\u3051\u307e\u305f\u306f\u6027\u7684\u306a\u5546\u54c1\u30fb\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9    \u98a8\u4fd7\u696d\u306e\u6c42\u4eba\u306b\u5fdc\u52df\u3059\u308b\u969b\u306f\u3001\u614e\u91cd\u306a\u5224\u65ad\u304c\u6c42\u3081\u3089\u308c\u307e\u3059\u3002 \u52df\u96c6\u5185\u5bb9\u3084\u52b4\u50cd\u6761\u4ef6\u3092\u5341\u5206\u306b\u78ba\u8a8d\u3057\u3001\u30c8\u30e9\u30d6\u30eb\u3092\u907f\u3051\u308b\u3088\u3046\u6ce8\u610f\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002", "ratings": 11, "score": 22}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "A happy life won't come from a vacation, job, or relationship. It comes from simply deciding to be happy. \ud83d\udda4\ud83c\udf39 https://t.co/YvosnFTeM3", "tweet_created_at": "2025-02-25T19:49:12+00:00", "tweet_id": "1894474749457113460", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:46:09+00:00", "note_id": "1901887831825596562", "reasons": [5], "summary": "This is a fake account using pictures/videos from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the clip is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    In the original clip Edita can be heard talking and also a different sound in the background is used.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/reel/C_3TqDWCrMX/\">https://www.instagram.com/reel/C_3TqDWCr\u2026</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Herkese merhabalar. Bug\u00fcn bir yine maruz kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k dolu bir videonun if\u015fas\u0131n\u0131 yapaca\u011f\u0131m. Bu ki\u015finin ad\u0131 ''kerem g\u00f6k'' yakla\u015f\u0131k 8 y\u0131ld\u0131r youtube i\u00e7erisinde i\u00e7erik \u00fcretiyor. \u00c7o\u011funlukla videolar\u0131 apolitik olmas\u0131na ra\u011fmen, \u015fuan y\u00fcr\u00fct\u00fclen s\u00fcre\u00e7 ve \u00fcmit \u00f6zda\u011f gibi a\u015f\u0131r\u0131&gt;&gt;&gt; https://t.co/G6z2vcAp2P", "tweet_created_at": "2025-03-17T09:35:00+00:00", "tweet_id": "1901567940069085188", "user": "rezillikaq", "user_id": 1477757776390672384, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:43:23+00:00", "note_id": "1901887135046599152", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "\u015eahs\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131 gayet a\u00e7\u0131k ve net. Irk\u00e7\u0131l\u0131k denebilecek bir durum yok.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/keremmgokk/status/1901780382585926008\">https://x.com/keremmgokk/sta\u2026</a>", "ratings": 4, "score": 0}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901869370881503292", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:42:55+00:00", "note_id": "1901887020894765279", "reasons": [3], "summary": "\u672c\u30dd\u30b9\u30c8\u306e\u6295\u7a3f\u65e5\u6642\u306b\u6ce8\u610f\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002    \u4e0b\u8a18\u30dd\u30b9\u30c8\u304c2025\u5e743\u670816\u65e5\u5348\u5f8c9:18\u3067\u3042\u308a\u3001\u753b\u50cf\u304c\u7121\u65ad\u8ee2\u8f09\u306e\u7591\u3044\u304c\u3042\u308a\u3001\u307e\u305f\u6295\u7a3f\u8005\u672c\u4eba\u3067\u306f\u306a\u3044\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/cebjd59462954/status/1901246570328211530\">https://x.com/cebjd59462954/\u2026</a>", "ratings": 12, "score": 23}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901809539626029483", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:41:53+00:00", "note_id": "1901886757618245739", "reasons": [1], "summary": "This photo is from a Louis Tomlinson concert. Don\u2019t forget to stream:     <a target=\"_blank\" href=\"https://open.spotify.com/album/2RMzjdvRjr9gd2XgS5PnEn?si=hmfKcUzeThahIRMBMrA9ng\">https://open.spotify.com/album/2RMzjdvR\u2026</a>", "ratings": 55, "score": 81}, {"created_at": "2025-03-18T06:17:58+00:00", "note_id": "1901880739781603619", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "*LOUD INCORRECT BUZZER* This sign is from a Louis Tomlinson concert.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/imgres?imgurl=https%3A%2F%2Fpbs.twimg.com%2Fmedia%2FFUv2QmnaUAArlhw.jpg&amp;tbnid=vcr2EXrM9QbFEM&amp;vet=1&amp;imgrefurl=https%3A%2F%2Fx.com%2FLTneonsigns%2Fstatus%2F1534590889154473984&amp;docid=jWyo-ymzyk7HaM&amp;w=801&amp;h=545&amp;hl=en-us&amp;source=sh%2Fx%2Fim%2Fm5%2F3&amp;kgs=4c91ba50b9d47cc4\">https://www.google.com/imgres?imgurl=\u2026</a>", "ratings": 20, "score": 36}]}, {"dl": 1, "lang": "it", "tweet": "Un giudice di Washington ha ordinato a due aerei militari usa che trasportavano immigrati venezuelani verso Salvador e Honduras di tornare indietro perch\u00e9 le espulsioni non avevano base legale. Trump ha ignorato la decisione. Il presidente del Salvador, Bukele,  che ospiter\u00e0 i deportati in cambio di milioni di dollari ha tuittato: oopss, too late! \nC\u2019\u00e8 qualcosa di gi\u00e0 visto in tutto ci\u00f2, ma solo qualcosa", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:55:16+00:00", "tweet_id": "1901769331307851904", "user": "gloquenzi", "user_id": 2812961, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:41:51+00:00", "note_id": "1901886750550597952", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "Falso. Nessun volo \u00e8 tornato indietro, si trovavano gi\u00e0 in acque internazionali e tutti i presunti affiliati a gang  sono arrivati a destinazione in Venezuela.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.theguardian.com/us-news/2025/mar/17/trump-judge-venezuela-deportations-el-salvador\">https://www.theguardian.com/us-news/2025/m\u2026</a>", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "A toast to 100k followers soon. 100 followers more to get there \ud83d\udd25 \ud83e\udd70\ud83c\udf39\nI love you guys\u2026\u2026.. \ud83d\ude18\ud83d\ude29 https://t.co/0thKHdClgA", "tweet_created_at": "2025-03-06T14:56:09+00:00", "tweet_id": "1897662490298704028", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:40:28+00:00", "note_id": "1901886403652309266", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    She's also Czech (Her hometown is Brno, Czechia) not Amercian.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/\">https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Good morning patriots \ud83c\udf39\ud83e\ude77\nI miss home and can\u2019t wait to fly back to FL to meet a special soul \ud83e\udd79\ud83e\udd70 https://t.co/gsGkB26Pgd", "tweet_created_at": "2025-03-06T12:39:54+00:00", "tweet_id": "1897628204916949022", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:40:08+00:00", "note_id": "1901886320504344693", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    She's also Czech (Her hometown is Brno, Czechia) not Amercian and she does not live in Florida.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/\">https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The Democrat Party EXPOSED\n\n\u201cEverybody keeps asking who's controlling the Democrats? Well, we think we figured it out and it's not who they are saying it is. Julia Spiegel ever heard of her? Yeah, me neither, and Democrats hope to keep it that way\u201d\n\n\u201cShe is the CEO of Governors Action Alliance. Her assistant Clow at her direction according to the FOIA'd emails cited in the Daily Signal recently sent out this email: \u2018Please join for a briefing on Executive Action Governors can take and protect sensitive data and prepare for potential National Guard deployments sensitive data, national Guard deployments.\u2019\u201d\n\n\u201cIn that briefing, governors were apparently directed to sign a pre-drafted executive order that said, quote, no assistance to deployments over objection of the office of the governor. And that state personnel shall provide no time, money, facilities, property equipment, personnel, or other resources for purposes of assistance to any National Guard unit of any other state that is deployed to the state.\n\nIf the officer or the governor of this state, which was a fill-in-the-blank thing right there, has objected to such deployment. Basically you're on your own and don't listen to the federal government I'd like who drafted that more unelected people. \n\nThese, orders that are going out, the governors are signing basically say, don't help Trump with anything. Even though 70% of America wants illegals who commit crimes outta here and close to 80% of people want you to stop transing the kids. \n\nNope. They don't care because the woman who is the former counsel, legal counsel to Gavin Newsom says, so forget the fact that 77 million people who voted for Trump forget the federal laws or the fact that these issues are not supported by even the majority of some of the Democrat states.\u201d", "tweet_created_at": "2025-03-17T11:01:14+00:00", "tweet_id": "1901589639519240201", "user": "WallStreetApes", "user_id": 1099579684981944320, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:39:46+00:00", "note_id": "1901886227760181490", "reasons": [1, 3, 5, 6, 7], "summary": "GovAct\u2019s role is an advisory organization that provides guidance to governors on various policy matters. Nowhere in the documents does it show governors were directed to sign any pre-drafted executive orders    <a target=\"_blank\" href=\"https://govactalliance.org/about-us/\">https://govactalliance.org/about-us/</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://dailysignal.com/wp-content/uploads/2025/03/GSD-PA-RTK.pdf\">https://dailysignal.com/wp-content/upl\u2026</a>", "ratings": 5, "score": -6}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "I barely make friends but this one is a special soul. Czech is a nice country with wonderful people \ud83e\udd70 https://t.co/nInwAIM5cT", "tweet_created_at": "2025-03-07T19:05:10+00:00", "tweet_id": "1898087547953123575", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:39:00+00:00", "note_id": "1901886034918482219", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "$PAWS claim live!\ud83d\udc3e\n\nClaim your allocation here:\n@ https://t.co/DdDWbSY1PL\n\nStay ahead with #PAWS! https://t.co/dwYSlPRhTL", "tweet_created_at": "2025-03-18T02:26:31+00:00", "tweet_id": "1901822493314134166", "user": "ViaggiNewYork", "user_id": 48370381, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:37:56+00:00", "note_id": "1901885766042849425", "reasons": [3], "summary": "This account appears to be impersonating @PawChain. The website https://paws-community[.]net/og/ is flagged as a phishing scam mimicking official giveaways. It\u2019s newly registered and unverified. Avoid connecting wallets and report: <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621429/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/PawChain\">https://x.com/PawChain</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621429/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@screentime @omelete Stay faithful to source material, remove the activism.  They should have rebooted after endgame and jumped into a different story like House of M.", "tweet_created_at": "2025-03-17T00:34:15+00:00", "tweet_id": "1901431852969136512", "user": "TheWhiteRabbi7", "user_id": 1106629823374524417, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:36:57+00:00", "note_id": "1901885517983359295", "reasons": [1, 3], "summary": " X-Men is based on activism and racial inequality. The Civil Rights Movement was one of the series\u2019s main inspirations.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.history.com/news/stan-lee-x-men-civil-rights-inspiration\">https://www.history.com/news/stan-lee-\u2026</a>", "ratings": 17, "score": 34}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "It wasn\u2019t a prank nor a comedy show.\nI\u2019m 50 years and a day old now \u263a\ufe0f I don\u2019t know why you all keep doubting it \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/bfdVIuxnwg", "tweet_created_at": "2024-08-19T20:16:43+00:00", "tweet_id": "1825627980712104183", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:36:27+00:00", "note_id": "1901885391764115569", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures/videos from this Instagram account:  @e.d.i.t.h.a    The woman's name in the clip is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.     The clip from this X post was originally posted on 23rd January 2024.   Source: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/reel/C2dW21zs_3r/\">https://www.instagram.com/reel/C2dW21zs_\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "IEBC data shows Raila, Ruto would have a head start of 7m votes if they stick together.\nhttps://t.co/gHk8wdqtCP", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:15:00+00:00", "tweet_id": "1901834695203246459", "user": "TheStarKenya", "user_id": 343326011, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:36:06+00:00", "note_id": "1901885304304283731", "reasons": [1, 3, 5, 7], "shown": "2025-03-18T11:25:59+00:00", "summary": "This is government propaganda. The star tabloid is being used to spread false information as there is no IEBC data showing the claims to be true. Infact both Ruto and Raila have become increasingly unpopular    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/2024_storming_of_the_Kenyan_Parliament\">https://en.wikipedia.org/wiki/2024_stor\u2026</a>", "ratings": 60, "score": 99}, {"created_at": "2025-03-18T06:09:52+00:00", "note_id": "1901878700976525393", "reasons": [1, 3], "summary": "This assumes that t\u00fagege, thuraku and babians have not changed their political views since last elections.  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ephraimnjegafan/status/1875886235866275929?t=jkepiom0Ipwt-p8lyzJRsg&amp;s=19https://x.com/Goddie_Ke/status/1859269405634424966?t=jkepiom0Ipwt-p8lyzJRsg&amp;s=19\">https://x.com/ephraimnjegafa\u2026</a>", "ratings": 49, "score": 78}, {"created_at": "2025-03-18T06:19:49+00:00", "note_id": "1901881207723315457", "reasons": [5, 7], "shown": "2025-03-18T11:51:08+00:00", "summary": "This headline by the Star - who are the biggest beneficiaries of govt advertising through MyGov- is clear propaganda. The star is aware that over the last two years, KK administration has lost considerable support not just in Mt. Kenya but also across the country. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.semafor.com/article/02/06/2024/kenya-papers-mull-taking-on-ruto-over-lost-government-ad-dollars\">https://www.semafor.com/article/02/06/\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://nation.africa/kenya/news/more-than-half-of-kenyans-think-ruto-government-has-achieved-nothing-tifa-poll-4303246\">https://nation.africa/kenya/news/mor\u2026</a>", "ratings": 36, "score": 62}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Creo que es buen momento para recordar la inteligencia de esta persona. https://t.co/0F9GQsCtZ7", "tweet_created_at": "2025-03-17T13:09:32+00:00", "tweet_id": "1901621928701354453", "user": "morodelsur", "user_id": 1653437435563343873, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:35:13+00:00", "note_id": "1901885081418965302", "reasons": [2], "summary": "El comentario es falso <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/offensiveprank/status/1750653167992246376?t=NhOKyQQl2kUyC44oiv9XTA&amp;s=19\">https://x.com/offensiveprank\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Step into a new era of creation. With Cube 3D, turn simple text prompts into 3D objects in seconds. What will you build? https://t.co/oQHKfKUk3i https://t.co/oHtPt1eV3v", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:00:28+00:00", "tweet_id": "1901664945840013352", "user": "Roblox", "user_id": 16745055, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:34:43+00:00", "note_id": "1901884954113343566", "reasons": [4], "summary": "what this guy said:  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/LukaszBorges/status/1901716538475806971\">https://x.com/LukaszBorges/s\u2026</a>", "ratings": 22, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\ude80 $AGNT Airdrop Checker is NOW LIVE! \ud83c\udf89\n\n\ud83d\udd17 Sign up here: https://t.co/7zXca9pM8a\n\nEligible users can now register for the #iAGENT Airdrop:\n\n1\ufe0f\u20e3 Connect your wallet\n2\ufe0f\u20e3 Check your eligibility\n3\ufe0f\u20e3 View your allocation \ud83d\udd0d https://t.co/CksuOSSptj", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:19:45+00:00", "tweet_id": "1901881189939466303", "user": "IcarusVexley", "user_id": 891151673632194561, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:32:46+00:00", "note_id": "1901884466886533154", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]iagentpro[.]space include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621495/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901882257264009248", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:32:37+00:00", "note_id": "1901884428676415696", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]iagentpro[.]info include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621493/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Musulman le moins passif-agressif de France VS la Karen de la paroisse (reine)", "tweet_created_at": "2025-03-17T07:36:55+00:00", "tweet_id": "1901538221944614938", "user": "solsenois", "user_id": 1802780006059311104, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:31:42+00:00", "note_id": "1901884195040878981", "reasons": [3], "summary": "Les actes de ce tiktoker ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9nonc\u00e9s par la grande mosqu\u00e9e de Strasbourg dans un communiqu\u00e9.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/frJFBour/status/1901735449342676994?t=pN-KboidcoegzJfpGRtHfA&amp;s=19\">https://x.com/frJFBour/statu\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "But why would he so purposely slander and attack Tesla like this?\n\nO yeah, he is working with a Lidar company which he ILLEGALLY never discloses\n\nIn fact, on its first trading day since the video was posted, the Lidar company's stock is up over 27 PERCENT! (over 50 million $) https://t.co/R0s03rifZY", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:08:54+00:00", "tweet_id": "1901772761129005097", "user": "AlexFinnX", "user_id": 1369348853414178822, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:31:41+00:00", "note_id": "1901884190817198520", "reasons": [1, 5, 7], "shown": "2025-03-18T11:43:03+00:00", "summary": "The description does mention this in its entirety:  &quot;Thanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion&quot;  Not a lot; but something.    Video/source: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=IQJL3htsDyQ\">https://www.youtube.com/watch?v=IQJL3h\u2026</a>", "ratings": 168, "score": 165}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "BEE kills FDI\nBEE is making South Africa poor\n\nChina has said it.\nThe World Bank has said it. \nEconomic analysts have said it (incl Moeletsi Mbeki and many others)\n\nEnd BEE and we all become richer.", "tweet_created_at": "2025-03-17T05:17:54+00:00", "tweet_id": "1901503238190334166", "user": "Olivia_LaGrange", "user_id": 1519957909941239808, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:24:34+00:00", "note_id": "1901882402101711264", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "China never said end BEE. Song Lei, Chairperson of China Africa Development Fund, said BEE should be relaxed in order to facilitate the energy project.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.news24.com/fin24/economy/chinese-fund-advises-sa-to-relax-tender-bee-rules-20230823\">https://www.news24.com/fin24/economy/\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901877885666759066", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:23:34+00:00", "note_id": "1901882148547641359", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on claims[.]nlilion[.]top include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621491/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "360\u00b0 Rotation For The Perfect View \ud83d\udd04 Adjust the angle effortlessly to get the best navigation experience, whether on the dashboard, sun visor, or rearview mirror.\nOrder: https://t.co/1Gc258ZDly https://t.co/09D8Velu8g", "tweet_created_at": "2025-03-16T06:59:09+00:00", "tweet_id": "1901166330516304333", "user": "carcamx_shop", "user_id": 1724735479739002880, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:23:18+00:00", "note_id": "1901882082596434286", "reasons": [3, 4, 7], "summary": "This video is a marketing strategy of a dropshipping outlet, which may get its products from platforms like AliExpress.    Be aware that there\u2019s a risk that products may be counterfeit, unfit for use and lack legal safety compliance.    Here are articles regarding dropshipping:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bbc.co.uk/news/technology-53759932\">https://www.bbc.co.uk/news/technolog\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.vice.com/en/article/7kxepa/twitter-users-are-warning-each-other-about-its-junk-ads-with-community-notes\">https://www.vice.com/en/article/7kx\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.vice.com/en/article/4a3ak9/twitters-verified-scam-store-accounts-thrive-as-humans-flee-the-site\">https://www.vice.com/en/article/4a3\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "@teramachi_ryu \u5343\u8449\u770c\u6c11\u3067\u3059\u304c\u300111\u6642\u4f4d\u306b\u6295\u7968\u884c\u3063\u305f\u3068\u304d\u306f\u308f\u305a\u304b3%\u7a0b\u3067\u3057\u305f\u3002\u60aa\u5929\u5019\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u304c\u3001\u307b\u307c\u73fe\u8077\u52dd\u3061\u78ba\u306e\u9078\u6319\u3067\u3042\u3063\u305f\u3053\u3068\u304c\u5927\u304d\u306a\u8981\u56e0\u3068\u8003\u3048\u307e\u3059\u3002\u56fd\u6c11\u6c11\u4e3b\u515a\u3084\u65e5\u672c\u4fdd\u5b88\u515a\u30fb\u53c2\u653f\u515a\u304b\u3089\u5019\u88dc\u304c\u51fa\u3066\u3044\u305f\u3089\u3001\u3068\u601d\u3046\u3068\u6b8b\u5ff5\u3067\u3059\u3002", "tweet_created_at": "2025-03-17T02:59:16+00:00", "tweet_id": "1901468347457577021", "user": "rRyOttCYKfqVPrM", "user_id": 1602782730214744064, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:23:12+00:00", "note_id": "1901882056784879638", "reasons": [3, 4], "summary": "\u718a\u8c37\u77e5\u4e8b\u306f\u3001\u4eca\u56de\u53ca\u3073\u524d\u56de\u306e\u77e5\u4e8b\u9078\u306b\u3066\u56fd\u6c11\u6c11\u4e3b\u515a\u306e\u770c\u7d44\u7e54\u304b\u3089\u652f\u6301\u30fb\u652f\u63f4\u3092\u53d7\u3051\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nhk.or.jp/senkyo/database/local/chiba/16536/skh48175.html\">https://www.nhk.or.jp/senkyo/databas\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www3.nhk.or.jp/news/html/20250316/k10014739141000.html\">https://www3.nhk.or.jp/news/html/2025\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd11 $XRP could become a key U.S. reserve asset! Don't miss this opportunity! #Crypto #TRUMP https://t.co/4byVfwPakE @Mar32708Renaud  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:03:48+00:00", "tweet_id": "1901877175319408700", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:22:51+00:00", "note_id": "1901881970361286673", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621490/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Through the universe, $SHIB sparkles with light!  #ShibArmy  #SHIB    ShibaInuCoin is changing the game!   #ShibainuCoin   #Crypto https://t.co/37XrWEBf3t", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:07:16+00:00", "tweet_id": "1901878049877942765", "user": "AnnetteGiz39635", "user_id": 1709952930739261440, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:22:03+00:00", "note_id": "1901881769646813321", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on shibo[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621489/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\ude80 Another Confirmed & FREE #Airdrop \u2013 Moonveil ! \ud83e\ude82\n\n\u2705 Step 1:\n\ud83d\udd17 Go to: #Moonveil Airdrop Page: \nhttps://t.co/Hr4sLranRF\n\u2705 Step 2:\n\ud83d\udece Click \"Join Now\"\n\u2705 Step 3:\n\ud83e\udd8a Connect your EVM Wallet (Metamask, etc.)\n\u2705 Step 4:\n\u26a0\ufe0f If an error popup appears, just click \"Continue\"\n\u2705 Step 5:\n\ud83c\udfc5 Claim the \"Novice Notch\" badge (this is required\u2014don\u2019t skip it!)\n\u2705 Step 6:\n\ud83d\udccc Go to \"Loyalty Program\" > \"Season Events\"\n\ud83d\udccc Open the \"Regular Tasks\" page & complete as many as possible!\n\n\u2753 What is Moonveil?\nMoonveil is a gaming company focused on building high-quality games & an interoperable gaming ecosystem.\n\n\ud83d\udcb0 Raised $11M in funding\n\ud83d\udd39 Backed by Polygon, Spartan Group, HashKey & more\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n@Moonveil_Studio", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:02:31+00:00", "tweet_id": "1901876851057766480", "user": "TravisUrbanX", "user_id": 263584864, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:21:22+00:00", "note_id": "1901881597009514824", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on moonveii[.]com include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621488/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Let\u2019s celebrate!  #ShibainuCoin   #ShibArmy  Every decision supports $SHIB    #SHIB    #Crypto https://t.co/cti1OcWl3f", "tweet_created_at": "2025-03-18T06:08:46+00:00", "tweet_id": "1901878424420979076", "user": "AnnetteGiz39635", "user_id": 1709952930739261440, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:20:40+00:00", "note_id": "1901881418587717646", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on shibo[.]live include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621487/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901876807273492669", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:19:54+00:00", "note_id": "1901881225477837280", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on claim[.]movementntwork[.]top include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621486/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Yemen atac\u00f3 con \u00e9xito un barco israel\u00ed y lo envi\u00f3 al fondo del mar https://t.co/hFGL77jYYW", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:32:52+00:00", "tweet_id": "1901763696088519019", "user": "aapayes", "user_id": 222918185, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:19:26+00:00", "note_id": "1901881108767158691", "reasons": [3], "summary": "Falso. El video es de un petrolero que explot\u00f3 frente a las costas de Nigeria.     <a target=\"_blank\" href=\"https://lakaribena.com.pe/mundo/buque-petrolero-explota-costas-nigeria-n554\">https://lakaribena.com.pe/mundo/buque-pe\u2026</a>", "ratings": 4, "score": 8}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901877216209690650", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:19:13+00:00", "note_id": "1901881054685700196", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621485/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901379545590075701", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:18:16+00:00", "note_id": "1901880817820819514", "reasons": [1], "shown": "2025-03-18T08:56:04+00:00", "summary": "La quasi totalit\u00e9 des \u00e9l\u00e9ments pr\u00e9sent\u00e9s sont faux, et avec un ordre de grandeur tr\u00e8s important.  Pour 3000\u20ac de co\u00fbt employeur  le salaire net apr\u00e8s imp\u00f4t (sans compter la moindre d\u00e9duction/cr\u00e9dit d'imp\u00f4t) est de 1818\u20ac  Le logement n'est pas soumis \u00e0 la TVA, alimentation TVA 5%   <a target=\"_blank\" href=\"https://mon-entreprise.urssaf.fr/simulateurs/salaire-brut-net?cout-total-employeur=3000%E2%82%AC%2Fmois&amp;unite=%E2%82%AC%2Fmois\">https://mon-entreprise.urssaf.fr/simulateurs/sa\u2026</a>", "ratings": 23, "score": 34}]}, {"dl": 1, "lang": "hi", "tweet": "\u0905\u0902\u0927\u092d\u0915\u094d\u0924\u094b\u0902 \u0930\u094b\u0928\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u0948! https://t.co/COsYTtjYDj", "tweet_created_at": "2025-03-17T11:27:58+00:00", "tweet_id": "1901596367732048318", "user": "KanojiaPJ", "user_id": 1927110241, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:17:39+00:00", "note_id": "1901880662594109859", "reasons": [2, 3], "summary": "\u092a\u094d\u0930\u0936\u093e\u0902\u0924 \u0939\u092e\u0947\u0936\u093e \u0915\u0940 \u0924\u0930\u0939 \u0907\u0938 \u092c\u093e\u0930 \u092d\u0940 fake edited news \u092b\u0948\u0932\u093e \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948\u0964  \u092f\u0947 \u0930\u0939\u0940 \u0905\u0938\u0932\u0940 \u092a\u094b\u0938\u094d\u091f  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/grok/status/1900951023474319827?t=snfLFHgr3yspSsOMIQE5-Q&amp;s=19\">https://x.com/grok/status/19\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901855195405160613", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:16:01+00:00", "note_id": "1901880250461741376", "reasons": [1, 3, 4, 6], "summary": "\u5c71\u672c\u592a\u90ce\u8b70\u54e1\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.shinchosha.co.jp/shukanshincho/backnumber/20130807/\">https://www.shinchosha.co.jp/shukanshincho/\u2026</a>    \u5c71\u672c\u8b70\u54e1\u306f\u3001\u672a\u6210\u5e74\u5973\u6027\u66b4\u884c\u7591\u60d1\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u5426\u5b9a\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://ameblo.jp/yamamototaro1124/entry-11587756999.html\">https://ameblo.jp/yamamototaro11\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.j-cast.com/2013/08/06180990.html?p=all\">https://www.j-cast.com/2013/08/061809\u2026</a>", "ratings": 28, "score": 51}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Ga\u00eet\u00e9 lyrique: l'intervention sous tension des forces de l\u2019ordre pour \u00e9vacuer les occupants https://t.co/GZTtIM5Wub", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:22:42+00:00", "tweet_id": "1901866830609654194", "user": "BFMTV", "user_id": 133663801, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:15:00+00:00", "note_id": "1901879995267469748", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "Il ne s'agit pas de mineurs isol\u00e9s mais d'adultes en situation irr\u00e9guli\u00e8re sur le territoire national. La pr\u00e9fecture ainsi que l'association France Terre d'Asile ont valid\u00e9 leur majorit\u00e9.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bvoltaire.fr/gaite-lyrique-des-migrants-mineurs-reconnus-majeurs-par-la-prefecture/\">https://www.bvoltaire.fr/gaite-lyrique-\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\"You can't detain a Venezuelan without due process\"\n\n\"Hamdi v Rumsfeld, 2004\"\n\n\"Yeah, but you can't use the military against people on American soil, that's crazy\"\n\n\"As former CIA Director John Brennan testified, there is no geographic limitation on the President's use of military force\"\n\n\"But you need an authorization of military force from Congress\"\n\n\"No you don't. How do you know there isn't one? The 2001 AUMF combatant country list is classified.\"\n\n\"What if you accidentally deport a US citizen?\"\n\n\"Al-Aulaqi v. Panetta, 2014. Thanks, Obama!\"", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:55:49+00:00", "tweet_id": "1901769471397900592", "user": "CityBureaucrat", "user_id": 1009588379640528897, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:14:21+00:00", "note_id": "1901879828657185280", "reasons": [3, 7], "summary": "Al-Aulaqi v. Panetta concerned the overseas killing of a US citizen. The 'accidental' deportation of US citizens has little relevance to the case. The federal government has previously settled with wrongfully deported citizens after failing to have the case dismissed.     <a target=\"_blank\" href=\"https://studicata.com/case-briefs/case/al-aulaqi-v-panetta/\">https://studicata.com/case-briefs/ca\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.aclu.org/news/immigrants-rights/us-citizen-wrongfully-deported-mexico-settles-his-case-against-federal-government\">https://www.aclu.org/news/immigrant\u2026</a>  ", "ratings": 16, "score": 3}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "A doctor from Lebanon who arrived at the Boston airport was deported over the weekend without explanation, despite having a U.S. visa and a job teaching at Brown University. https://t.co/kiTFb3ob3k", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:45:05+00:00", "tweet_id": "1901691272894857272", "user": "DenverChannel", "user_id": 8731312, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:13:27+00:00", "note_id": "1901879602945176028", "reasons": [3], "summary": "This post is misleading. The person was deported as they attended a Hezbollah funeral.      <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nbcnews.com/news/amp/rcna196706\">https://www.nbcnews.com/news/amp/rcna1\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "BREAKING: In an unbelievable moment, Border Czar Tom Homan declares he is willing to defy judicial orders, to actually break the law, to carry out Trump's raids. \"I don't care what the judges think.\" \n\nWe have a word for that: criminal.\nhttps://t.co/CNkBNJGArb", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:58:05+00:00", "tweet_id": "1901664345156640770", "user": "ReallyAmerican1", "user_id": 767788995962998784, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:13:22+00:00", "note_id": "1901879583596597443", "reasons": [1], "summary": "Trump\u2019s deportation of Venezuelan criminals relied on 200+ years of executive authority (Article II, INA 1952, Alien Friends Act 1798). Courts ruled it not subject to judicial review in national security cases.    <a target=\"_blank\" href=\"https://supreme.justia.com/cases/federal/us/338/537/\">https://supreme.justia.com/cases/federal/\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.law.cornell.edu/uscode/text/8/1182\">https://www.law.cornell.edu/uscode/text/8/\u2026</a>", "ratings": 16, "score": -17}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3053\u3093\u306a\u4e8b\u3057\u3066\u68ee\u6797\u74b0\u5883\u7a0e\u3068\u518d\u30a8\u30cd\u8ce6\u8ab2\u91d1\u306f\u72c2\u3063\u3066\u308b https://t.co/wcuF5SuD9p", "tweet_created_at": "2025-03-14T11:55:53+00:00", "tweet_id": "1900516229548507446", "user": "nihonpatriot", "user_id": 1753828604151205888, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:12:26+00:00", "note_id": "1901879347981770763", "reasons": [1], "summary": "\u713c\u7551\u3092\u3057\u3066\u3082\u81ea\u7136\u304c\u56de\u5fa9\u3059\u308b\u3068\u3044\u3046\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u304c\u713c\u7551\u8fb2\u696d\u306e\u7279\u5fb4\u3067\u3059\u3002  \u30bd\u30fc\u30e9\u30fc\u30d1\u30cd\u30eb\u3092\u6577\u304d\u8a70\u3081\u3066\u306f\u81ea\u7136\u306f\u56de\u5fa9\u3057\u307e\u305b\u3093\u3002  \u3088\u3063\u3066\u30dd\u30b9\u30c8\u4e3b\u306e\u4e3b\u5f35\u306f\u9593\u9055\u3063\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://ecotopia.earth/article-5544/\">https://ecotopia.earth/article-5544/</a>", "ratings": 9, "score": 1}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "This is so sad to see https://t.co/TTgFvZ5O8L", "tweet_created_at": "2025-03-17T11:48:24+00:00", "tweet_id": "1901601508069658670", "user": "darrengrimes_", "user_id": 4691437897, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:11:23+00:00", "note_id": "1901879085095330021", "reasons": [1], "summary": "Context: Newcastle United football fans held a &quot;takeover&quot; at Covent Garden ahead of their match the following day    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/Freddie48677797/status/1901016390863110521\">https://x.com/Freddie4867779\u2026</a>  ", "ratings": 19, "score": 10}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "BREAKING:\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 METAPLANET RAISED ANOTHER\n\u00a52 BILLION TO BUY MORE BITCOIN. https://t.co/8lKTnSUG0y", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:41:49+00:00", "tweet_id": "1901871642759856584", "user": "Ashcryptoreal", "user_id": 3185716686, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:10:17+00:00", "note_id": "1901878809223475259", "reasons": [1, 5], "summary": "Beware that this guy Ash scammed people many times and changed his username too.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/zachxbt/status/1493989820640546817?s=46&amp;t=OqmYe-GvPdmW5yBCHb0B9A\">https://x.com/zachxbt/status\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901855544052531491", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:09:07+00:00", "note_id": "1901878514703626574", "reasons": [1, 3, 4], "summary": "\u5c71\u672c\u592a\u90ce\u8b70\u54e1\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.shinchosha.co.jp/shukanshincho/backnumber/20130807/\">https://www.shinchosha.co.jp/shukanshincho/\u2026</a>    \u5c71\u672c\u8b70\u54e1\u306f\u3001\u672a\u6210\u5e74\u5973\u6027\u66b4\u884c\u7591\u60d1\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u5426\u5b9a\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://ameblo.jp/yamamototaro1124/entry-11587756999.html\">https://ameblo.jp/yamamototaro11\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.j-cast.com/2013/08/06180990.html?p=all\">https://www.j-cast.com/2013/08/061809\u2026</a>", "ratings": 29, "score": 54}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901872611023368346", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:08:49+00:00", "note_id": "1901878437880406292", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621484/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "it", "tweet": "L\u2019Italia \u00e8 tra i cinque paesi Ue \u00abdemolitori dello stato di diritto\u00bb: il report Liberties https://t.co/PnDhPTlu0A", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:40:34+00:00", "tweet_id": "1901705233853731140", "user": "DomaniGiornale", "user_id": 1266404090935992320, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:08:45+00:00", "note_id": "1901878422168629665", "reasons": [3], "summary": "Liberties \u00e8 una ONG, registrata in Germania nel gennaio 2017.   Sono sostenuti principalmente da donatori di fondazioni tra cui Open Society (SOROS)  Initiative for Europe (OSIFE), Open Society Foundations...      <a target=\"_blank\" href=\"https://www.liberties.eu/it/about/organisation\">https://www.liberties.eu/it/about/organ\u2026</a>", "ratings": 31, "score": 21}]}, {"dl": 1, "lang": "zxx", "tweet": "https://t.co/DfQm74MUQh", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:10:37+00:00", "tweet_id": "1901652397841428660", "user": "d0ntblameprachi", "user_id": 1631305578843709440, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:08:44+00:00", "note_id": "1901878415416009093", "reasons": [1], "summary": "OP is Pakistani     <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Pakistanis\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/Pakistani\u2026</a>", "ratings": 64, "score": 56}, {"created_at": "2025-03-18T05:00:03+00:00", "note_id": "1901861133885304928", "reasons": [1, 3], "summary": "OP has mentioned \u201cIndian men\u201d which is factually incorrect, it\u2019s a \u201cPakistani men\u201d    If Indian men are as disgusted by periods as OP claimed, who\u2019s buying pads for 78% of Indian women when 50% of women are not financially independent     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/iamAkifKhan/status/1888179998399631808\">https://x.com/iamAkifKhan/st\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://indianexpress.com/article/business/economy/50-of-women-not-financially-independent-7812339/lite/\">https://indianexpress.com/article/busine\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://blog.dhsprogram.com/new-menstruation-data-for-international-menstrual-hygiene-day/#:~:text=In%2520India%252C%252078%25%2520use%2520a%2520hygienic%2520method,which%2520is%2520unhygienic%2520and%2520can%2520be%2520deadly.\">https://blog.dhsprogram.com/new-menstruati\u2026</a>", "ratings": 64, "score": 36}, {"created_at": "2025-03-18T05:17:59+00:00", "note_id": "1901865647346458835", "reasons": [4], "summary": "NNN - Periods are still a taboo topic and India and there is societal shaming over it.     Reports:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.dw.com/en/india-menstruation-taboos/a-63341007\">https://www.dw.com/en/india-menst\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.business-standard.com/content/press-releases-ani/breaking-the-silence-how-matri-is-disrupting-menstrual-taboos-with-innovation-and-awareness-124091600422_1.html\">https://www.business-standard.com/content/press-\u2026</a>    Period awareness among young boys:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.researchgate.net/publication/321673230_'We_do_not_know'_a_qualitative_study_exploring_boys_perceptions_of_menstruation_in_India\">https://www.researchgate.net/publication/32\u2026</a>  ", "ratings": 41, "score": -42}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The Moment You've Been Waiting For: \n\ud83c\udf00 $PELL #Airdrop Claim is Live! \ud83c\udf00\n\n\ud83d\udd17 Claim Page: https://t.co/RgYaNUAYIG\n\n\ud83d\udd25 To #PELL early supporters\u2014you believed in #PELL from day one, and now it\u2019s time to claim what\u2019s yours!\n\nThe journey is just getting started. Welcome to the future. \u26a1\ufe0f\ud83d\udc8e \n\n#PellNetwork #TGE @Pell_Network", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:50:19+00:00", "tweet_id": "1901873784023367789", "user": "JustFraaaaanky", "user_id": 91350206, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:08:15+00:00", "note_id": "1901878297455128871", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on app[.]peii-network[.]com include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621483/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\ud83d\udd25 $AGNT Airdrop - \u304a\u5f85\u305f\u305b\u3057\u307e\u305b\u3093\uff1a \n\n\ud83d\udd25https://t.co/KMfo56or59\n\n\ud83c\udf88 #AGNT #IAGENT #AIRDROP https://t.co/LEgzKC4vJB", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:46:53+00:00", "tweet_id": "1901872916549017642", "user": "PhineasLockrid", "user_id": 854668980, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:07:34+00:00", "note_id": "1901878122791801285", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]iagentpro[.]info include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621482/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901872843198984563", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:06:48+00:00", "note_id": "1901877931305013541", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on orochi[.]networke[.]top include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621481/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "Eva:\"Eu vou voltar grandona amanh\u00e3, vou sair metendo o dedo na cara, vou voltar trabalhada no deboche. Eu vou provocar elas tanto nessa festa, e eu tenho certeza de que, do jeito que ela \u00e9 agressiva, vai querer vir pra cima de mim, e \u00e9 a\u00ed que ela vai ver o caminho da rua antes do pared\u00e3o\" \n\nSuja! Eva t\u00e1 tramando cravar a desclassifica\u00e7\u00e3o de Aline a todo custo. Essa mulher \u00e9 perigosa. #BBB25", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:47:28+00:00", "tweet_id": "1901873067187417462", "user": "BKcomenta", "user_id": 1222307504727711744, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:06:05+00:00", "note_id": "1901877751457402998", "reasons": [1, 4, 7], "summary": "Di\u00e1logo fake, criado pela torcida do grupo dos anos 50 na tentativa de queimar as participantes do grupo oponente!     <a target=\"_blank\" href=\"https://gshow.globo.com/realities/bbb/\">https://gshow.globo.com/realities/bbb/</a>", "ratings": 6, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udce2 #Ripple is changing the game! $XRP adoption is growing \u2013 be part of it! #Crypto #TRUMP https://t.co/5omaKO5Az3 @BigHiggs85  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:51:53+00:00", "tweet_id": "1901874175851065465", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:06:05+00:00", "note_id": "1901877752120344762", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621480/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "I have found the cure for pdfs. \n\nPedocillin will ensure they never rape another child ever again. It\u2019s eco &amp; budget friendly. \n\nIf you disagree, you\u2019re prob a pdf. https://t.co/ZBHInnms2I", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:20:19+00:00", "tweet_id": "1901745436299600147", "user": "ValentinaForUSA", "user_id": 1686551250538528769, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:05:24+00:00", "note_id": "1901877576357777637", "reasons": [3], "summary": "As you can see in her prior tweet, Valentina openly endorses Conor McGregor, who paid $250,000 to a woman in a civil suit for rape. This clearly contradicts her stance in this tweet.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ValentinaForUSA/status/1901685217732985286?t=tygMKshxT7I0_TvdmzUd0A&amp;s=19\">https://x.com/ValentinaForUS\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/amp/s/www.bbc.com/news/articles/clyrxl00151o.amp\">https://www.google.com/amp/s/www.bbc.\u2026</a>", "ratings": 31, "score": 37}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udcb0 10,000,000 $XRP up for grabs! Join the revolution with Brad Garlinghouse &amp; #Ripple! #Crypto #TRUMP https://t.co/DbKZmjXFSb @DavidKe90590961  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:49:07+00:00", "tweet_id": "1901873478514397311", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:05:22+00:00", "note_id": "1901877568791359938", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621479/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901872910794371349", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:04:43+00:00", "note_id": "1901877405574197405", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on lsk-lisk[.]com include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621478/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901872280302411909", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:04:03+00:00", "note_id": "1901877237185732979", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621477/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Joe Root, with impressive personal bests of 262 in Test matches and 133 in One Day Internationals, has proven his skill as a batter. However, he awaits his IPL chance\n\n#JoeRoot #Cricket #IPL2025 \n\nhttps://t.co/nQLC2kGRRi", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:27:23+00:00", "tweet_id": "1901868011214016714", "user": "CNNnews18", "user_id": 6509832, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:03:57+00:00", "note_id": "1901877211902472476", "reasons": [1], "summary": "Misleading Article: Joe Root opted out from IPL 2025 and wasn\u2019t unsold.    Source: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.outlookindia.com/amp/story/sports/cricket/latest-news-indian-premier-league-2025-mega-auction-10-big-names-missing-from-the-ipl-player-pool-cameron-green-ben-stokes-jofra-archer-shikhar-dhawan\">https://www.outlookindia.com/amp/story/spor\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901873231159533969", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:03:11+00:00", "note_id": "1901877022411969000", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621475/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u30cf\u30a6\u30b9\u306f\u5973\u6027\u3001\u9ed2\u4eba\u3001\u30d2\u30b9\u30d1\u30cb\u30c3\u30af\u306e\u5f93\u8ecd\u6226\u6b7b\u8005\u306e\u540d\u524d\u3092\u30a2\u30fc\u30ea\u30f3\u30c8\u30f3\u56fd\u7acb\u5893\u5730\u306e\u30ea\u30b9\u30c8\u304b\u3089\u524a\u9664\u3002\u30e1\u30c0\u30eb\u3092\u53d7\u7ae0\u3057\u305f\u4eba\u3082\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u308b\u3068\u8a00\u3046\u3002\n\u3064\u307e\u308a\u767d\u4eba\u7537\u6027\u3058\u3083\u306a\u3044\u3068\u6804\u8a89\u306e\u6b7b\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\n\n\u3053\u308c\u304c\u591a\u69d8\u6027\u3092\u5426\u5b9a\u3059\u308b\u4eca\u306e\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u3002 https://t.co/VRmIGIgvZe", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:22:17+00:00", "tweet_id": "1901700631108460909", "user": "19rannrann", "user_id": 422542323, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:02:42+00:00", "note_id": "1901876897304461621", "reasons": [1, 3], "summary": "BBC News\u306f\u300c\u5893\u5730\u306e\u30a6\u30a7\u30d6\u30b5\u30a4\u30c8\u304b\u3089\u9ed2\u4eba\u3001\u30d2\u30b9\u30d1\u30cb\u30c3\u30af\u3001\u5973\u6027\u9000\u5f79\u8ecd\u4eba\u6570\u5341\u4eba\u306e\u60c5\u5831\u3092\u542b\u3080\u30a6\u30a7\u30d6\u30da\u30fc\u30b8\u3078\u306e\u30ea\u30f3\u30af\u304c\u6d88\u3048\u305f\u300d\u3068\u5831\u9053\u3057\u3066\u304a\u308a\u3001\u3053\u306e\u30dd\u30b9\u30c8\u306b\u3042\u308b\u300c\u5893\u5730\u306e\u30ea\u30b9\u30c8\u304b\u3089\u540d\u524d\u3092\u524a\u9664\u300d\u306f\u4e8b\u5b9f\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.bbc.com/news/articles/cz03gjnxe25o\">https://www.bbc.com/news/articles/\u2026</a>    \u3053\u308c\u306b\u9650\u3089\u305a\u7ffb\u8a33\u30dd\u30b9\u30c8\u306f\u7ffb\u8a33\u3068\u898b\u305b\u304b\u3051\u305f\u634f\u9020\u3082\u591a\u3044\u305f\u3081\u6ce8\u610f\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002", "ratings": 7, "score": 10}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Noticias del Mar Rojo, Yemen \n\nYemen: El portaaviones USS Harry Truman alcanzado por 18 misiles bal\u00edsticos y un dron por parte de los hut\u00edes en sandalias https://t.co/cklatQRZPh", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:38:06+00:00", "tweet_id": "1901765011367764288", "user": "aapayes", "user_id": 222918185, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:02:14+00:00", "note_id": "1901876779708813713", "reasons": [2, 3, 7], "summary": "El video que muestra es de un videojuego llamado Arma 3, que normalmente se utiliza para crear videos de ataques falsos.      No hay ning\u00fan video, ni confirmaci\u00f3n de ninguna de las partes que confirme que el ataque realizado haya alcanzado al portaaviones USS Harry S. Truman.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.france24.com/es/medio-oriente/20250317-segundo-d%C3%ADa-consecutivo-de-ataques-entre-ee-uu-y-hut%C3%ADes-muertos-en-yemen-ascienden-a-decenas\">https://www.france24.com/es/medio-orien\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "OJO AL PIOJO \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nMe cuentan que hay un video circulando de Fito haciendo una videollamada diciendo que deber\u00eda ganar Luisa porque con ella tendr\u00eda m\u00e1s libertades.\n\nNo es IA pero ser\u00eda su aporte a la campa\u00f1a de Daniel Noboa.\n\nA ese candidato que se les escap\u00f3 de la c\u00e1rcel.", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:22:51+00:00", "tweet_id": "1901761171973095501", "user": "AlmaMiaEcu", "user_id": 1168587005082689536, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T06:00:18+00:00", "note_id": "1901876296004575739", "reasons": [1, 2, 7], "summary": "La supuesta videollamada del narcotraficante ecuatoriano, alias 'Fito', est\u00e1 alterada.    El v\u00eddeo original es del 22 de noviembre de 2021, donde habla sobre la liberaci\u00f3n de su hija, Michell Mac\u00edas.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/share/v/157ky4inRx/\">https://www.facebook.com/share/v/157ky4\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "El infiltrado de Bullrich, se apellida Far\u00edas y \"trabaja\" en Emergencias TV adem\u00e1s de prender fuego contenedores y decir que no es polic\u00eda.\n@Gregoriodalbon https://t.co/g1KnpoOGaF", "tweet_created_at": "2025-03-16T15:28:24+00:00", "tweet_id": "1901294486925320267", "user": "BardoooNews", "user_id": 1703013281491759104, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:59:43+00:00", "note_id": "1901876149732470857", "reasons": [7], "summary": "Todo result\u00f3 ser un fake. Difamaron sin pruebas a dos personas injustamente. Produjeron da\u00f1o haciendo peligrar la integridad f\u00edsica y emocional de ambos. <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/santyyyago/status/1901757677186977812?s=46\">https://x.com/santyyyago/sta\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "sv", "tweet": "Hej regeringen!\nEftersom ni skickat miljarder till Ukraina, undrar jag om ni kollektivt ska \u00e5ka skidor i Ukraina \ud83e\udd14 https://t.co/L2bvJvsmDq", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:45:13+00:00", "tweet_id": "1901691304922206534", "user": "joeberlin53", "user_id": 3041120909, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:57:16+00:00", "note_id": "1901875532372795902", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "The GORO Mountain Resort was initially proposed back in 2017 and was scheduled to begin in the spring of 2022, but the Russian invasion postponed these plans.    <a target=\"_blank\" href=\"https://snowbrains.com/construction-of-luxury-ski-resort-in-the-ukraine-starts-in-the-middle-of-russian-invasion/\">https://snowbrains.com/construction-o\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 12}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@khurram143 Bhai, research shows Imran Khan as the most corrupt leader in Pakistan facing charges. He got 14 years in Jan 2025 for the Al-Qadir Trust land bribe case, one of the biggest corruption scandals. Nawaz Sharif and Asif Ali Zardari\u2019s charges are resolved, with no new ones by March 2025. Khan\u2019s case is active and controversial, often seen as politically driven.", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:16:54+00:00", "tweet_id": "1901835171990519934", "user": "grok", "user_id": 1720665183188922368, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:56:53+00:00", "note_id": "1901875433160716441", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "  Political   Motivated Cases From Pakistan Military Junta to Keep Imran Khan Out Of Politics   <a target=\"_blank\" href=\"https://www.aljazeera.com/amp/news/2024/7/1/ex-pakistan-pm-imran-khan-arbitrarily-detained-says-un-working-group\">https://www.aljazeera.com/amp/news/2024/\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u30b9\u30c6\u30f3\u30ec\u30b9\u934b\u306e\u300e\u713c\u3051\u300f\u306b\u306f\u300e\u9178\u300f\u304c\u52b9\u679c\u7684\uff01\n\n\u30c8\u30a4\u30ec\u7528\u306a\u306e\u3067\u62b5\u6297\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u9178\u6027\u5ea6\u304c\u5f37\u3044\u300e\u30b5\u30f3\u30dd\u30fc\u30eb\u300f\u3092\u4f7f\u3046\u3068\u3001\u7c21\u5358\u306b\u30d4\u30ab\u30d4\u30ab\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u2728 https://t.co/R0X5RxTCjz", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:11:38+00:00", "tweet_id": "1901773448785035595", "user": "motegikazuya", "user_id": 291690558, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:56:04+00:00", "note_id": "1901875229309403391", "reasons": [1, 3], "summary": "\u30b9\u30c6\u30f3\u30ec\u30b9\u306e\u713c\u3051\u9664\u53bb\u306b\u9178\u304c\u6709\u52b9\u306a\u306e\u306f\u4e8b\u5b9f\u3067\u3059\u304c\u3001\u30b5\u30f3\u30dd\u30fc\u30eb\u3092\u4f7f\u3046\u306e\u306f\u304a\u3059\u3059\u3081\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002    \u30b9\u30c6\u30f3\u30ec\u30b9\u306f\u9178\u306b\u5f37\u3044\u3067\u3059\u304c\u3001\u5869\u9178\u306f\u30b9\u30c6\u30f3\u30ec\u30b9\u306e\u8868\u9762\u3092\u50b7\u3081\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u7279\u306b\u3001\u30af\u30ed\u30e0\u9178\u5316\u88ab\u819c\uff08\u30b9\u30c6\u30f3\u30ec\u30b9\u306e\u8010\u98df\u6027\u3092\u4fdd\u3064\u76ae\u819c\uff09\u3092\u7834\u58ca\u3057\u3001\u9306\u3073\u3084\u3059\u304f\u306a\u308b\u5371\u967a\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.mdirect.jp/post-4971/\">https://www.mdirect.jp/post-4971/</a>    \u307e\u305f\u3001\u98df\u54c1\u3078\u306e\u5b89\u5168\u6027\u306e\u554f\u984c\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u30b5\u30f3\u30dd\u30fc\u30eb\u306f\u3042\u304f\u307e\u3067\u30c8\u30a4\u30ec\u7528\u6d17\u5264\u3067\u3042\u308a\u3001\u98df\u54c1\u306b\u89e6\u308c\u308b\u8abf\u7406\u5668\u5177\u306b\u306f\u4f7f\u3046\u3079\u304d\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\u5341\u5206\u306b\u6d17\u3044\u6d41\u3057\u3066\u3082\u3001\u76ee\u306b\u898b\u3048\u306a\u3044\u6b8b\u7559\u30ea\u30b9\u30af\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901837901370966140", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:54:59+00:00", "note_id": "1901874956004430174", "reasons": [1, 3, 4, 7], "shown": "2025-03-18T07:23:52+00:00", "summary": "The Department of Defense has not confirmed any of these reports. At this time, the USS Dwight D. Eisenhower is in port at Norfolk for maintenance, the USS Carl Vinson is in the East China Sea, and the USS Abraham Lincoln is in port at North Island.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ianellisjones/status/1901791392038367683\">https://x.com/ianellisjones/\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://news.usni.org/2025/03/17/usni-news-fleet-and-marine-tracker-march-17-2025\">https://news.usni.org/2025/03/17/usn\u2026</a>", "ratings": 88, "score": 164}, {"created_at": "2025-03-18T05:38:54+00:00", "note_id": "1901870907879989485", "reasons": [1], "summary": "This is fake news, nothing has been confirmed by the DoD. Plus the 3 named ships are all currently in other parts of the world.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/sentdefender/status/1901870176435335642?s=46&amp;t=s7gM3tDMwHh9_2X-Gv40sA\">https://x.com/sentdefender/s\u2026</a>", "ratings": 42, "score": 47}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "10,000,000 $PAWS Token Airdrop for Our Community \n\nDistributing to 10,000 members!\n\nSecure your allocation: https://t.co/P44ImSKH41\n\n#SolanaAirdrop #Solana $JUP #BYBIT $BONK $FAM #Binance https://t.co/igGqhJxAMt", "tweet_created_at": "2025-03-18T04:43:12+00:00", "tweet_id": "1901856890595791105", "user": "PawsSolanacom", "user_id": 733205202166251520, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:52:55+00:00", "note_id": "1901874436464079042", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on paws-get[.]org include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621474/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "zxx", "tweet": "https://t.co/jGxpxCfk5w", "tweet_created_at": "2025-03-16T18:04:05+00:00", "tweet_id": "1901333663310111085", "user": "WholeWhiteMilk", "user_id": 1823145765704732672, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:52:45+00:00", "note_id": "1901874396350095567", "reasons": [1], "summary": "Dropping the Old Testament because of a supposed discontinuity between the old and the new is heretical, and renders the New Testament incoherent. Jesus frequently references Old Testament prophecy, and states explicitly that not one letter of the mosaic law shall be changed    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Marcionism\">https://en.wikipedia.org/wiki/Marcionis\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.biblegateway.com/verse/en/Matthew%205%3A18\">https://www.biblegateway.com/verse/en/Matth\u2026</a>", "ratings": 19, "score": 33}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "There can be no prosperity without security.\n\nIt was an honour to deliver the keynote address at the Raisina Dialogue in Delhi.\n\nIndia and New Zealand share an interest in a free and open Indo-Pacific, with shared objectives for our region. https://t.co/JN956GpMFy", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:15:49+00:00", "tweet_id": "1901804701324292359", "user": "chrisluxonmp", "user_id": 1180976032658014209, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:52:40+00:00", "note_id": "1901874374636147149", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "According to the Raisina Dialogue's own agenda, Christopher Luxon's speech was not a keynote address. The keynote speakers are Tulsi Gabbard, Air Chief Marshal Amar Preet Singh, and S. Krishnan. Luxon's speech is labelled &quot;In conversation&quot;.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.orfonline.org/forums/raisina-dialogue\">https://www.orfonline.org/forums/raisina\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 1}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901862988111638687", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:52:11+00:00", "note_id": "1901874252162158673", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on claim[.]movementntwork[.]top include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621473/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd49  $OM Airdrop! \ud83d\udd49 \n\n#MANTRA [ @MANTRA_Chain ]: Cliff Start Date: 10% of the total allocation is unlocked and claimable at this point.\n\n\u2705 Check here: https://t.co/YskkjpTrGr\n\n#OM Claim live! https://t.co/X1tPeH2z5L", "tweet_created_at": "2025-03-18T04:29:52+00:00", "tweet_id": "1901853535756497347", "user": "0xppete", "user_id": 2853493609, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:51:32+00:00", "note_id": "1901874088403992879", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]mantraz[.]zone include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621472/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Thousands of students across the country have been exercising our First Amendment rights to oppose genocide. Standing against genocide is not just a moral imperative\u2014it is an act of anti-racism and solidarity. Columbia\u2019s response? Expulsions, suspensions, and retaliation.", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:31:23+00:00", "tweet_id": "1901657624774353212", "user": "grantdminer", "user_id": 2252526631, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:50:17+00:00", "note_id": "1901873772749263028", "reasons": [7], "summary": "There have been no student-led protests, at Columbia University or elsewhere, specifically condemning actual genocide in North Darfur, Sudan, or the October 7th genocidal massacre carried out by the terrorist group Hamas.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.cnn.com/2025/01/10/africa/sudan-genocide-explained?cid=ios_app\">https://www.cnn.com/2025/01/10/afr\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.adl.org/resources/article/intimidation-harassment-and-support-hamas-mark-widespread-anti-israel-student\">https://www.adl.org/resources/arti\u2026</a>", "ratings": 99, "score": -68}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3010\u62e1\u6563\u3011\u30c8\u30e9\u30f3\u30d7\u5927\u7d71\u9818\u304c\u3001\u9a5a\u304f\u3079\u304d\u58f0\u660e\u3092\u767a\u8868\u300e\u5fb9\u5e95\u7684\u306b\u65e5\u672c\u4eba\u56fd\u6c11\u306e\u8840\u7a0e\u306e\u4f7f\u308f\u308c\u65b9\u3092\u8ffd\u7a76\u3059\u308b\u3079\u304d\uff01\u5982\u4f55\u306a\u308b\u72af\u7f6a\u7d44\u7e54\u3082\u5fb9\u5e95\u7684\u306b\u902e\u6355\u30fb\u51e6\u5211\u3057\u306a\u3044\u3068\u3044\u3051\u306a\u3044\u4e8b\u614b\u3060\uff01\u300f\n https://t.co/rUgNzZFIxN", "tweet_created_at": "2025-03-13T02:27:50+00:00", "tweet_id": "1900010885814640815", "user": "airi_fact_555", "user_id": 1430863911889244167, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:49:50+00:00", "note_id": "1901873661424074919", "reasons": [1], "summary": "\u30c8\u30e9\u30f3\u30d7\u5927\u7d71\u9818\u304c\u65e5\u672c\u306e\u8ca1\u52d9\u7701\u306e\u89e3\u4f53\u3092\u767a\u8868\u3057\u305f\u3068\u3044\u3046\u4e8b\u5b9f\u306f\u306a\u304f\u3001\u6839\u62e0\u304c\u306a\u3044\u767a\u8a00\u3067\u3042\u308b\u3068NHK\u306f\u5831\u9053\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002      <a target=\"_blank\" href=\"https://www3.nhk.or.jp/news/html/20250314/k10014750291000.html\">https://www3.nhk.or.jp/news/html/2025\u2026</a>", "ratings": 7, "score": 14}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "Barcola 19 ans se fait insulter sa m\u00e8re par tout un stade et g\u00e8re \u00e7a comme un homme, Rabiot 37 ans pleure sur Insta car il s'est fait insulter par les supporters du club auquel il a plusieurs fois manqu\u00e9 de respect quand il y \u00e9tait, et dont il a choisi de signer chez le rival.", "tweet_created_at": "2025-03-17T18:43:14+00:00", "tweet_id": "1901705904816308584", "user": "PSGofLegend", "user_id": 2367874642, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:48:43+00:00", "note_id": "1901873380988711004", "reasons": [1], "summary": "Rabiot \u00e0 29ans   <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Adrien_Rabiot\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/Adrien_Ra\u2026</a>", "ratings": 17, "score": -9}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "USS Harry Truman was highly affacted after Yemeni army targted it in the Redsea.\n#BBMzansi #USSHarrySTruman #Yemen #TrainHijack #BUS_LIGHTTHEWORLD #BUS_LIGHTTHEWORLD_D2 #\uc5d0\uc2a4\ud30c #sstvi https://t.co/QENKKQGxii", "tweet_created_at": "2025-03-17T01:43:04+00:00", "tweet_id": "1901449171246436401", "user": "princeyaya77", "user_id": 4830718809, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:48:15+00:00", "note_id": "1901873263539638599", "reasons": [1, 3], "summary": "False. This photo is from 14 February, of the USS Truman following a collision with the merchant vessel Besiktas-M.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.navytimes.com/news/your-navy/2025/02/13/uss-harry-s-truman-collides-with-merchant-vessel-in-mediterranean/\">https://www.navytimes.com/news/your-navy\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3010X\u3011\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u53d7\u7d66\u4e16\u5e2f\u2192\u7d04165\u4e07\u3000\u5916\u56fd\u4eba\u4e16\u5e2f\u2192\u7d0457\u4e07\u30003\u4ef6\u306b1\u4ef6\u306f\u5916\u56fd\u4eba\uff1f\u3000\u6012\u308c\u65e5\u672c\u4eba\uff01 https://t.co/eZqn0gkmmV", "tweet_created_at": "2025-03-17T11:46:00+00:00", "tweet_id": "1901600904635093362", "user": "tweetsoku1", "user_id": 795188519115358208, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:48:09+00:00", "note_id": "1901873238931845393", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "\uff62 \u5916\u56fd\u4eba\u4e16\u5e2f\u2192\u7d0457\u4e07\u30003\u4ef6\u306b1\u4ef6\u306f\u5916\u56fd\u4eba \uff63\u3068\u3042\u308a\u307e\u3059\u304c\u3001\u3053\u308c\u306f\u6708\u3054\u3068\u306b\u53d7\u7d66\u3092\u53d7\u3051\u305f\u4e16\u5e2f\u6570\u3092\u8db3\u3057\u5408\u308f\u305b\u305f\u8ff0\u3079\u7dcf\u6570\u3067\u3042\u308a\u3001\u5e74\u9593\u306b57\u4e07\u4e16\u5e2f\u304c\u7d66\u4ed8\u3092\u53d7\u3051\u305f\u3068\u3044\u3046\u8a33\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002  3\u4ef6\u306b1\u4ef6\u304c\u5916\u56fd\u4eba\u3068\u3044\u3046\u306e\u3082\u8aa4\u308a\u3067\u3059\u3002    \u4ee4\u548c4\u5e74\u5ea6\u3067\u306f\u3001\u4e16\u5e2f\u4e3b\u304c\u65e5\u672c\u56fd\u7c4d\u3092\u6709\u3057\u306a\u3044\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u53d7\u7d66\u4e16\u5e2f\u6570\u306e\u6708\u9593\u5e73\u5747\u6570\u306f\u7d044.7\u4e07\u4e16\u5e2f\u3067\u3057\u305f\u3002        e-Stat \u653f\u5e9c\u7d71\u8a08\u306e\u7dcf\u5408\u7a93\u53e3 \u4ee4\u548c\uff14\u5e74\u5ea6\u88ab\u4fdd\u8b77\u8005\u8abf\u67fb  \u4e16\u5e2f\u4e3b\u304c\u65e5\u672c\u306e\u56fd\u7c4d\u3092\u6709\u3057\u306a\u3044\u88ab\u4fdd\u8b77\u5b9f\u4e16\u5e2f\u6570\u53ca\u3073\u88ab\u4fdd\u8b77\u5b9f\u4eba\u54e1\uff0c\uff11\u304b\u6708\u5e73\u5747\u5225  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.e-stat.go.jp/stat-search/files?page=1&amp;layout=datalist&amp;toukei=00450312&amp;tstat=000001166946&amp;cycle=8&amp;tclass1=000001166947&amp;tclass2=000001206627&amp;stat_infid=000040150856&amp;tclass3val=0\">https://www.e-stat.go.jp/stat-search/fi\u2026</a>", "ratings": 60, "score": 43}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The images of the genocide fresh out of Gaza, as the colonial bastard that is Israel carries out its favorite pastime of murdering Palestinian children in their holiest days.\n\nPraying for our people, and against our enemies.", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:55:59+00:00", "tweet_id": "1901814811761021294", "user": "omarsuleiman", "user_id": 776528756, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:47:53+00:00", "note_id": "1901873171264872585", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "There is not genocide in Gaza as Israel resumed the war on Hamas that for multiple times refused to release the hostages.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.foxnews.com/world/ceasefire-over-israel-strikes-gaza-after-hamas-refused-release-hostages-officials-say?intcmp=fb_fnc&amp;fbclid=IwY2xjawJF6DRleHRuA2FlbQIxMQABHVOPShuWzfgskiJbhymyIESycAhU3m7DowA-pVc-8Ir1hyyvfj8mboh5cA_aem_9RzRyrlWLJXNp2PMxtbFNQ\">https://www.foxnews.com/world/ceasefir\u2026</a>", "ratings": 100, "score": -141}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Kate Middleton arrives to the Irish Guards' St. Patrick's Day Parade. \ud83c\udf40 https://t.co/p8eT4YNSkp", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:31:05+00:00", "tweet_id": "1901657550292222040", "user": "enews", "user_id": 2883841, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:47:42+00:00", "note_id": "1901873124045660172", "reasons": [5], "summary": "She\u2019s no longer \u201cKate Middleton\u201d\u2014Middleton is her maiden name, i.e., outdated information.    The post should read: \u201cHer Royal Highness, Catherine, Princess of Wales arrives to the Irish Guards' St. Patrick's Day Parade. \ud83c\udf40\u201d.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Catherine,_Princess_of_Wales\">https://en.wikipedia.org/wiki/Catherine\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 8}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901870619949777008", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:46:45+00:00", "note_id": "1901872883015491976", "reasons": [3], "summary": "Ye himself stated that Kendrick 'killed' Drake in their beef on his interview with Justin Laboy.    <a target=\"_blank\" href=\"https://youtu.be/Szqm7V1Muwc?si=DR2xiFi-olQbBD-o\">https://youtu.be/Szqm7V1Muwc?si\u2026</a>", "ratings": 190, "score": -135}, {"created_at": "2025-03-18T05:39:10+00:00", "note_id": "1901870978189201590", "reasons": [6], "summary": "This is coming from the guy that made Vultures 2   <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/kanyewest/status/1901866852525183259?s=46&amp;t=yA9qswJm22k8XePE4mhM0g\">https://x.com/kanyewest/stat\u2026</a>", "ratings": 178, "score": -192}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "This Nintendo Switch 2 UI Concept looks unreal \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/jWsTA0E3CX", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:53:49+00:00", "tweet_id": "1901768967858892890", "user": "NinSwitchIntel", "user_id": 417867338, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:45:55+00:00", "note_id": "1901872674223079786", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "This is a concept for the Switch 2.  Fine print at the end of the ad reads &quot;Concept by Noah Bell&quot;.    Nintendo has not announced &quot;Themes&quot; for the Switch 2.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nintendo.com/successor/en-us/index.html?srsltid=AfmBOoryr7Z-vrvnhJ_aZML3MtBJkTinbJ29uUV3hXrTKc_k1QFzuJKV\">https://www.nintendo.com/successor/en-u\u2026</a>", "ratings": 10, "score": -5}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd25 $AGNT Airdrop - Eligibility is open! \n\n\ud83d\udd25Check right now: https://t.co/JJ8cvz6Ah5\n\n\ud83d\ude0a #AGNT #IAGENT #AIRDROP https://t.co/p3AuQwx2Ru", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:26:57+00:00", "tweet_id": "1901867900668936203", "user": "CalderMarchmont", "user_id": 876066402, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:44:04+00:00", "note_id": "1901872208802091297", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on checker[.]iagentpro[.]info include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621469/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "@ZZZ_TYPEII @chinchilla_yeon \u597d\u304d\u3084\u308f\u301c", "tweet_created_at": "2025-03-16T06:34:04+00:00", "tweet_id": "1901160015073079332", "user": "CsnKij", "user_id": 1854185997287981056, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:43:51+00:00", "note_id": "1901872154406453551", "reasons": [4], "summary": "DMM\u7b49\u306e\u30a2\u30d5\u30a3\u30ea\u30a8\u30a4\u30c8\u306b\u8a98\u5c0e\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u76ee\u7684\u306e\u30b9\u30d1\u30e0\u3067\u3059\u3002  DMM\u3068X\u306e\u4e21\u65b9\u306e\u898f\u7d04\u3067\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u884c\u70ba\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://terms.dmm.com/affiliate_service/\">https://terms.dmm.com/affiliate_serv\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://help.x.com/ja/rules-and-policies/platform-manipulation\">https://help.x.com/ja/rules-and-p\u2026</a>    DMM\u306e\u30a2\u30d5\u30a3\u30ea\u30a8\u30a4\u30c8\u306f\u3053\u3061\u3089\u306b\u30a2\u30d5\u30a3\u30ea\u30a8\u30a4\u30c8\u304c\u8cbc\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b\u30dd\u30b9\u30c8\u306eURL\u3092\u5165\u529b\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067\u901a\u5831\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://affiliate.dmm.com/offender/input/\">https://affiliate.dmm.com/offender/input\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901714056463151134", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:43:50+00:00", "note_id": "1901872150870643066", "reasons": [7], "summary": "This post claims that an effigy of Aurangzeb was burned along with Quranic verses.    However, there is no evidence that Quranic verses were involved. Burning an effigy of Aurangzeb falls under freedom of expression, protected by Article 19(1)(a) of the Indian Constitution.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ndtv.com/india-news/gatherings-banned-in-parts-of-nagpur-after-clashes-amid-aurangzeb-tomb-row-7948172\">https://www.ndtv.com/india-news/gat\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://timesofindia.indiatimes.com/india/aurangzeb-tomb-row-nagpur-on-edge-amid-violent-clashes-opposition-targets-maharashtra-govt/articleshow/119139176.cms\">https://timesofindia.indiatimes.com/india/aurangze\u2026</a>", "ratings": 12, "score": 12}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Violence erupted between two communities in #Nagpur when the hindutva groups burned the effigy of #Aurangzeb &amp; a sheet with Quranic verses. It led to violence &amp; arson.\nhttps://t.co/Y2p191G9mj", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:53:21+00:00", "tweet_id": "1901693352061579281", "user": "MujtabaAasif", "user_id": 753123066625097728, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:43:02+00:00", "note_id": "1901871948109680957", "reasons": [1, 7], "summary": "This post claims that an effigy of Aurangzeb was burned along with Quranic verses.    However, there is no evidence that Quranic verses were involved. Burning an effigy of Aurangzeb falls under freedom of expression, protected by Article 19(1)(a) of the Indian Constitution.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ndtv.com/india-news/gatherings-banned-in-parts-of-nagpur-after-clashes-amid-aurangzeb-tomb-row-7948172\">https://www.ndtv.com/india-news/gat\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://timesofindia.indiatimes.com/india/aurangzeb-tomb-row-nagpur-on-edge-amid-violent-clashes-opposition-targets-maharashtra-govt/articleshow/119139176.cms\">https://timesofindia.indiatimes.com/india/aurangze\u2026</a>", "ratings": 33, "score": 30}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Namaste @grok\n\nIs this for real? \ud83d\ude0e\nhttps://t.co/jwpJ4VbILB", "tweet_created_at": "2025-03-17T05:29:25+00:00", "tweet_id": "1901506132855648515", "user": "KreatelyMedia", "user_id": 1269723970405875712, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:38:16+00:00", "note_id": "1901870748538483192", "reasons": [1, 2, 7], "summary": "Rahul Gandhi, the Leader of Opposition, never claimed potatoes can be converted into gold. The fake claim is based on edited video clips circulated widely on social media. <a target=\"_blank\" href=\"https://factly.in/edited-videos-shared-as-rahul-gandhi-and-pm-modi-promising-machines-that-can-convert-potatoes-into-gold/amp/\">https://factly.in/edited-videos-\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@Chesschick01 Did trump invade the Middle East \ud83e\udd14  or did i miss something?  The houthis has slowed global trade since 2023 (technically 2019) by targeting random ships. If you want the prices to remain high and civilian ship crews killed than do nothing  be a little bitch to goat herders \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:00:29+00:00", "tweet_id": "1901861239824728519", "user": "swampfoxghost", "user_id": 1581072275473940480, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:37:01+00:00", "note_id": "1901870436310224973", "reasons": [1], "summary": "The Houthis didn\u2019t attack random ships in 2019; they targeted Saudi, Emirati, and U.S.-linked vessels in response to the Saudi-led war in Yemen. Their recent Red Sea attacks (Nov 2023\u2013present) are tied to Israel\u2019s Gaza war, hitting ships they claim are Israeli or allied.    bbc.com/news/world-middle-east-49712417  reuters.com/world/middle-east/us-uk-launch-air-strikes-yemen-hitting-houthis-2024-01-12"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Virginia congressional candidate destroys an AR-15. \n\nhttps://t.co/eA3DAKA8st", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:16:01+00:00", "tweet_id": "1901683955461767598", "user": "DefiantLs", "user_id": 1390762874809761793, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:32:51+00:00", "note_id": "1901869387256058150", "reasons": [3], "summary": "While it's correct the video is of an individual who ran for Congress in Virginia. It should be noted the video is from 2018.    Karen Mallard, the woman in the video, is not actively running for Congress.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.13newsnow.com/article/news/local/mycity/virginia-beach/congressional-candidate-cuts-apart-ar-15-draws-criticism-from-nra-trolls/291-526898428\">https://www.13newsnow.com/article/news/l\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.fec.gov/data/elections/?cycle=2026&amp;state=VA\">https://www.fec.gov/data/elections\u2026</a>", "ratings": 22, "score": 6}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901148293998014901", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:32:26+00:00", "note_id": "1901869281505104159", "reasons": [1], "summary": "Imagen del secuestro y asesinato de jovenes en la comunidad de Lagos de Moreno, Jalisco. Lejos de la finca de Teuchitlan. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.infobae.com/mexico/2025/03/13/esta-seria-la-relacion-entre-el-rancho-de-teuchitlan-y-los-cinco-jovenes-desaparecidos-de-lagos-de-moreno/?outputType=amp-type\">https://www.infobae.com/mexico/2025/03\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd3bBreaking: The Houthis of Yemen have released footage showing what they claim is the aftermath of their drone and missile attack on the USS Truman.\n\nhttps://t.co/A721D4sTKQ", "tweet_created_at": "2025-03-17T02:43:30+00:00", "tweet_id": "1901464382267068447", "user": "Nopilled16622", "user_id": 1673117965519028225, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:31:54+00:00", "note_id": "1901869145970409734", "reasons": [1, 3], "summary": "This video is from 2006, when USS Oriskany (CV-34) was sunk off the coast of Florida to create an artificial reef.     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/NavalInstitute/status/1791622955492909258\">https://x.com/NavalInstitute\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Good afternoon patriots \ud83c\udf39\nLove the smile? \ud83d\ude03 \nI need a favor from y\u2019all following me. Help get me to 100k followers please\u2026\u2026\u2026\u2026 just 4k followers to get there \ud83e\udd79\ud83d\ude29 a repost could help. https://t.co/Ue3wOFUtjZ", "tweet_created_at": "2025-02-10T21:25:48+00:00", "tweet_id": "1889063242590228807", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:31:36+00:00", "note_id": "1901869073299808305", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    The same exact picture was posted here on 9th February 2025:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/DF2P3DwsSfV/\">https://www.instagram.com/p/DF2P3DwsSfV/</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3082\u3057\u304b\u3057\u3066\u306a\u3093\u3067\u3059\u3051\u3069\u3001\u4eba\u9593\u3063\u306640\u904e\u304e\u305f\u3042\u305f\u308a\u304b\u30891\u65e5\u306e\u3059\u3079\u3066\u304c\u300c\u91d1\u3092\u7a3c\u3050\u6642\u9593\u300d\u3068\u300c\u8eab\u4f53\u306e\u8abf\u5b50\u3092\u6574\u3048\u308b\u6642\u9593\u300d\u3068\u300c\u30c0\u30eb\u304f\u3066\u306a\u3093\u3082\u3059\u308b\u6c17\u306b\u306a\u308c\u306a\u3044\u6642\u9593\u300d\u3067\u307f\u3063\u3061\u308a\u57cb\u3081\u5c3d\u304f\u3055\u308c\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u3001\u4f59\u6687\u306b\u30b2\u30fc\u30e0\u3059\u308b\u6642\u9593\u306a\u3093\u30661\u30df\u30ea\u3082\u53d6\u308c\u306a\u3044\u72b6\u6cc1\u306b\u306a\u308b\u306e\u304c\u666e\u901a\u3060\u3063\u305f\u308a\u3057\u307e\u3059\u304b\u2026\uff1f", "tweet_created_at": "2025-03-17T02:57:49+00:00", "tweet_id": "1901467985556193514", "user": "tokuotto", "user_id": 354108415, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:28:48+00:00", "note_id": "1901868366174052395", "reasons": [4], "summary": "\u30d1\u30af\u30c4\u30a4\u3067\u3059    <a target=\"_blank\" href=\"https://t.co/WlyVkJhjOt\">https://t.co/WlyVkJhjOt</a>", "ratings": 125, "score": 189}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Good morning/afternoon guys..\nFinally at 100k followers \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf39\nY,all made it possible. LOVE you guys \ud83d\ude29\ud83d\ude4f\ud83e\ude77\ud83e\udd70 https://t.co/MNGteABVHO", "tweet_created_at": "2025-03-07T14:33:26+00:00", "tweet_id": "1898019164414939502", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:27:52+00:00", "note_id": "1901868133507276933", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    She's also Czech (Her hometown is Brno, Czechia) not Amercian.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/\">https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u4f9b\u3048\u7269\u3092\u8e74\u308a\u3064\u3051\u305f\u72af\u4eba\u306e\u5352\u30a2\u30eb\u304c\u6d41\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01\n\u3053\u3044\u3064\u4eba\u306e\u5fc3\u3068\u304b\u7121\u3044\u3093\u304b\uff1f\n\u3044\u304f\u3089\u81ea\u5206\u304c\u5acc\u306a\u601d\u3044\u3057\u306a\u3044\u3068\u306f\u3044\u3048\u8a31\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u3067\u306f\u7121\u3044\u3002 https://t.co/2wKWzSkMZN", "tweet_created_at": "2025-03-17T05:47:51+00:00", "tweet_id": "1901510773362618655", "user": "jtpgamtgbmt", "user_id": 1645971637114933250, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:27:38+00:00", "note_id": "1901868075907203457", "reasons": [1], "summary": "\u6295\u7a3f\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u753b\u50cf\u306f\u6295\u7a3f\u8005\u672c\u4eba\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u306b\u6ce8\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002\u307e\u305f\u3053\u306e\u6295\u7a3f\u8005\u306f\u904e\u53bb\u306b\u3082\u884c\u65b9\u4e0d\u660e\u8005\u3068\u3057\u3066\u81ea\u3089\u306e\u5199\u771f\u3092\u6295\u7a3f\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002<a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/jtpgamtgbmt/status/1898214677198651569?t=q8y9LwdQ5OxbqaIkQLUp5w&amp;s=19\">https://x.com/jtpgamtgbmt/st\u2026</a>", "ratings": 8, "score": 16}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83c\udf06 #BajoElOcaso || S\u00ed y Aunque Usted No Lo Crea. El CNE tom\u00f3 como base un reporte de la Polic\u00eda Nacional, en el que se mencionaban publicaciones de redes sociales de Instagram y Tik Tok, para elaborar la famosa resoluci\u00f3n sobre el uso de celulares al momento de la votaci\u00f3n.\nSe lo contamos HOY a las \u23f0 17:00 por la \ud83d\udcfb 95.3 FM - 94.5 FM al noroccidente de Pichincha.\n\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 transmisi\u00f3n en vivo por redes sociales.", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:23:57+00:00", "tweet_id": "1901746349202383256", "user": "radio_pichincha", "user_id": 757469910, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:25:08+00:00", "note_id": "1901867446140600539", "reasons": [7], "summary": "  La prohibici\u00f3n del uso de tel\u00e9fonos celulares se basa en informes de Polic\u00eda Nacional y Fuerzas Armadas por presuntas amenazas y extorsiones a los votantes.    <a target=\"_blank\" href=\"https://kchcomunicacion.com/2025/03/17/atamaint-dice-que-informe-policial-es-un-instrumento-valido-para-prohibir-celulares-al-momento-de-votar/\">https://kchcomunicacion.com/2025/03/17/ata\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83d\udd34 #BajoElOcaso | la prohibici\u00f3n de uso de de celulares se bas\u00f3 en reportes de Instagram https://t.co/jbc22p4gai", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:55:13+00:00", "tweet_id": "1901754218156884257", "user": "radio_pichincha", "user_id": 757469910, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:24:20+00:00", "note_id": "1901867244206141729", "reasons": [7], "summary": "  La prohibici\u00f3n del uso de tel\u00e9fonos celulares se basa en informes de Polic\u00eda Nacional y Fuerzas Armadas por presuntas amenazas y extorsiones a los votantes.    <a target=\"_blank\" href=\"https://kchcomunicacion.com/2025/03/17/atamaint-dice-que-informe-policial-es-un-instrumento-valido-para-prohibir-celulares-al-momento-de-votar/\">https://kchcomunicacion.com/2025/03/17/ata\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83c\udf06 #BajoElOcaso || S\u00ed y Aunque Usted No Lo Crea. El CNE tom\u00f3 como base un reporte de la Polic\u00eda Nacional, en el que se mencionaban publicaciones de redes sociales de Instagram y Tik Tok, para elaborar la famosa resoluci\u00f3n sobre el uso de celulares al momento de la votaci\u00f3n.\nMira el programa completa \ud83d\udcf9\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/ZQnH1WDIyz", "tweet_created_at": "2025-03-18T00:15:00+00:00", "tweet_id": "1901789396707561969", "user": "radio_pichincha", "user_id": 757469910, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:23:06+00:00", "note_id": "1901866931788861909", "reasons": [7], "summary": "  La prohibici\u00f3n del uso de tel\u00e9fonos celulares se basa en informes de Polic\u00eda Nacional y Fuerzas Armadas por presuntas amenazas y extorsiones a los votantes.    <a target=\"_blank\" href=\"https://kchcomunicacion.com/2025/03/17/atamaint-dice-que-informe-policial-es-un-instrumento-valido-para-prohibir-celulares-al-momento-de-votar/\">https://kchcomunicacion.com/2025/03/17/ata\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\"My fear was not that Michael was a pedophile, in my strongest opinion - my fear was that he would die!\"\n\nWith Leaving Neverland 2 set to release, @piersmorgan takes a look at the allegations surrounding King of Pop, Michael Jackson.\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/9C8uM0ryIX\n\n@RabbiShmuley https://t.co/vfe4Lbyv36", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:31:00+00:00", "tweet_id": "1901763224435077189", "user": "PiersUncensored", "user_id": 1455576852492324872, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:22:34+00:00", "note_id": "1901866798183850138", "reasons": [3, 5, 7], "summary": "The allegations against Michael Jackson were proven to be completely false and these are nothing but a smear campaign       <a target=\"_blank\" href=\"https://medium.com/@ruckerjael/how-come-nobody-ever-apologizes-to-michael-jackson-wade-robson-and-james-safechuck-lies-and-31fd85308df9\">https://medium.com/@ruckerjael/ho\u2026</a>", "ratings": 4, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Did you miss my bikini post ? \nBe honest \ud83d\ude02 https://t.co/EJpaGpXZYI", "tweet_created_at": "2025-03-07T19:39:13+00:00", "tweet_id": "1898096117222719529", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:22:05+00:00", "note_id": "1901866676800332221", "reasons": [3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    She's also Czech (Her hometown is Brno, Czechia) not Amercian.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/\">https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Good afternoon patriots \ud83c\udf39\ud83d\udda4 https://t.co/rPEeAzwUU3", "tweet_created_at": "2025-03-08T17:03:52+00:00", "tweet_id": "1898419406801150453", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:21:30+00:00", "note_id": "1901866531497382252", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    She's also Czech (Her hometown is Brno, Czechia) not Amercian.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/\">https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "\ud83c\udf06 #BajoElOcaso || S\u00ed y Aunque Usted No Lo Crea. El CNE tom\u00f3 como base un reporte de la Polic\u00eda Nacional, en el que se mencionaban publicaciones de redes sociales de Instagram y Tik Tok, para elaborar la famosa resoluci\u00f3n sobre el uso de celulares al momento de la votaci\u00f3n.\nMira el programa completa \ud83d\udcf9\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/ZQnH1WDaJ1", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:00:00+00:00", "tweet_id": "1901861120815595692", "user": "radio_pichincha", "user_id": 757469910, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:21:11+00:00", "note_id": "1901866448923844793", "reasons": [7], "summary": "La prohibici\u00f3n del uso de tel\u00e9fonos celulares se basa en informes de Polic\u00eda Nacional y Fuerzas Armadas por presuntas amenazas y extorsiones a los votantes.    <a target=\"_blank\" href=\"https://kchcomunicacion.com/2025/03/17/atamaint-dice-que-informe-policial-es-un-instrumento-valido-para-prohibir-celulares-al-momento-de-votar/\">https://kchcomunicacion.com/2025/03/17/ata\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "On easy days, celebrate and be thankful. On difficult days, grow and be thankful. https://t.co/OW5qWxjahS", "tweet_created_at": "2025-03-10T18:30:08+00:00", "tweet_id": "1899165895722770655", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:20:51+00:00", "note_id": "1901866367562760376", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    She's also Czech (Her hometown is Brno, Czechia) not Amercian.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/\">https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "WOO-HOO \ud83e\udd73 \nIt\u2019s my BIRTHDAY and I\u2019m 50 today \ud83d\udc83\ud83c\udffc\nYou all with me a happy birthday \ud83d\ude0a https://t.co/lwjaPUMeLu", "tweet_created_at": "2024-08-18T12:18:11+00:00", "tweet_id": "1825145165343760488", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:19:33+00:00", "note_id": "1901866038343422061", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account: @e.d.i.t.h.a    The pictured woman's name is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    The pictures from this X post were originally posted on 21st January 2024.  Source:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/C2XpQK_sySC/\">https://www.instagram.com/p/C2XpQK_sySC/</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901861758945337821", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:19:27+00:00", "note_id": "1901866015316730223", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621458/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udce2 #Ripple is changing the game! $XRP adoption is growing \u2013 be part of it! #Crypto #TRUMP https://t.co/fA7yDCkRQG @ryu3965  #FFTB\u202f\u202f\u202f $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB\n\nhttps://t.co/cy50gFgrWO\n#helevier #GrandeFratello #LaCasaDeLosFamososCol2 #marketing #Fiverr #SnowWhiteTH https://t.co/Wjwel8i98D", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:01:02+00:00", "tweet_id": "1901861379503727016", "user": "MdBipulHossen14", "user_id": 1343578517926150144, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:18:42+00:00", "note_id": "1901865826397085926", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621457/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Government waste isn't theoretical\u2014it's costing us billions. The Federal Mediation and Conciliation Service, running since 1947, duplicates services already handled by state agencies. That's $50M annually for redundant bureaucracy.\n\nThe facts are clear: FMCS processed just 12,000 cases last year while state mediation boards handled 180,000. Taxpayers paying 4x more per case at the federal level. Pure inefficiency.\n\nTrump's executive order doesn't just trim\u2014it eliminates seven overlapping agencies, saving $425M annually. When state-level programs already deliver faster results at lower cost, keeping federal duplicates makes zero sense.\n\nThe CR debate exposed the reality: Even longtime defenders of these programs couldn't justify their existence. Real reform means eliminating redundancy, not preserving it.\n\nAccountability isn't a choice\u2014it's how government should work.", "tweet_created_at": "2025-03-15T15:15:57+00:00", "tweet_id": "1900928963385380973", "user": "dogeai_gov", "user_id": 1871596567292977152, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:18:13+00:00", "note_id": "1901865703919009971", "reasons": [3, 7], "summary": "This account is an AI bot. It does not provide sources for its assertions despite repeated challenges. I can find no source for its claim that interstate compacts played any role in the 2022 rail labor dispute.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/2022_United_States_railroad_labor_dispute\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/2022_Unit\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udc8e $XRP isn't just a cryptocurrency \u2013 it's the future of payments! \ud83d\ude80 #Crypto #TRUMP https://t.co/y2UHsyLqZ3 @CraftyPacific  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:06:48+00:00", "tweet_id": "1901862830644527352", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:18:05+00:00", "note_id": "1901865670247100594", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621455/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udcb0 10,000,000 $XRP up for grabs! Join the revolution with Brad Garlinghouse &amp; #Ripple! #Crypto #TRUMP https://t.co/lfPaw4PGk8 @erc0bss  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T05:01:04+00:00", "tweet_id": "1901861386675745171", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:17:20+00:00", "note_id": "1901865483915214933", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621454/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "pl", "tweet": "Teraz ka\u017cdy obywatel Polski b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zarabia\u0107  i przyczynia\u0107 si\u0119 do rozwoju autonomii energetycznej kraju.\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:36:00+00:00", "tweet_id": "1901764482633781451", "user": "productvideo_ex", "user_id": 1717805932099301377, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:16:07+00:00", "note_id": "1901865176376226018", "reasons": [3], "summary": "Domena activeelec.com podszywa si\u0119 pod firm\u0119 Enea. Firma ta przestrzega przed fa\u0142szywymi reklamami i zaprzecza \u017ce prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 sprzeda\u017cy swoich akcji:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.enea.pl/pl/bezpieczenstwo-klientow\">https://www.enea.pl/pl/bezpieczens\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3058\u3083\u3042\u5916\u56fd\u4eba\u306b\u30ca\u30de\u30dd\u3092\u652f\u7d66\u3057\u7d9a\u3051\u308b\u81ea\u6c11\u515a\u3092\u61b2\u6cd5\u9055\u53cd\u3067\u88c1\u5224\u6240\u306b\u8a34\u3048\u3066\u304f\u308c\u3084wwww\n\u30ac\u30b9\u629c\u304d\u8981\u54e1\u3058\u3083\u306d\u3048\u3093\u3060\u308d\uff1f\n\n\u6749\u7530\u6c34\u8108\u6c0f\u300c\u4f55\u5ea6\u3082\u8a00\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u65e5\u672c\u306b\u3044\u308b\u5916\u56fd\u4eba\u304c\u751f\u6d3b\u3067\u304d\u306a\u3044\u72b6\u614b\u306b\u9665\u3063\u305f\u6642\u3001\u4fdd\u8b77\u3059\u308b\u8cac\u4efb\u306f\u6bcd\u56fd\u306b\u3042\u3063\u3066\u65e5\u672c\u56fd\u306b\u306f\u7121\u3044\uff01\u300d\nhttps://t.co/JLm4CpYWao \n https://t.co/loJ8OlPe9v https://t.co/UTg3dtmxmX", "tweet_created_at": "2025-03-17T13:42:30+00:00", "tweet_id": "1901630222438699309", "user": "CRNK_HZ", "user_id": 1313857193305808897, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:16:04+00:00", "note_id": "1901865161683820956", "reasons": [1, 3], "summary": "\u61b2\u6cd525\u6761\u306f\u5916\u56fd\u4eba\u306b\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u53d7\u7d66\u6a29\u3092\u4fdd\u969c\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044\u3002\u305f\u3060\u3057\u3001\u540c\u6761\u306f\u5916\u56fd\u4eba\u3078\u306e\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u652f\u7d66\u3092\u7acb\u6cd5\u5e9c\u306e\u88c1\u91cf\u306b\u59d4\u306d\u3066\u3044\u308b    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.mhlw.go.jp/shingi/2004/06/s0608-6a2.html\">https://www.mhlw.go.jp/shingi/2004/06\u2026</a>    \u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u6cd5\u306f\u5916\u56fd\u4eba\u3092\u652f\u7d66\u5bfe\u8c61\u3068\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044    <a target=\"_blank\" href=\"https://laws.e-gov.go.jp/law/325AC0000000144\">https://laws.e-gov.go.jp/law/325AC00000\u2026</a>    \u73fe\u72b6\u306e\u5916\u56fd\u4eba\u3078\u306e\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u652f\u7d66\u306f\u884c\u653f\u901a\u9054\u3092\u6cd5\u7684\u6839\u62e0\u3068\u3057\u3066\u5b9f\u65bd\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.mhlw.go.jp/web/t_doc?dataId=00ta1609&amp;dataType=1&amp;pageNo=1\">https://www.mhlw.go.jp/web/t_doc?data\u2026</a>    \u4e0a\u8a18\u306e\u6cd5\u69cb\u9020\u3092\u8e0f\u307e\u3048\u308b\u3068\u3001\u6749\u7530\u6c34\u8108\u6c0f\u306f\u5916\u56fd\u4eba\u3078\u306e\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u652f\u7d66\u306e\u9055\u61b2\u6027\u3092\u4e3b\u5f35\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u3067\u306f\u306a\u304f\u3001\u5916\u56fd\u4eba\u3078\u306e\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u652f\u7d66\u3092\u539f\u5247\u7981\u6b62\u3059\u308b\u7acb\u6cd5\u653f\u7b56\u306e\u4e3b\u5f35\u3067\u3042\u308b    \u7acb\u6cd5\u653f\u7b56\u3092\u4e3b\u5f35\u3057\u3066\u3044\u308b\u6749\u7530\u6c34\u8108\u6c0f\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u5916\u56fd\u4eba\u306b\u751f\u6d3b\u4fdd\u8b77\u3092\u652f\u7d66\u3057\u7d9a\u3051\u308b\u81ea\u6c11\u515a(\u653f\u6a29)\u3092\u61b2\u6cd5\u9055\u53cd\u3067\u8a34\u3048\u308d\u3068\u3044\u3046\u6295\u7a3f\u8005\u306e\u6279\u5224\u306f\u8ad6\u7406\u69cb\u9020\u3068\u3057\u3066\u4e0d\u9069\u5207\u3067\u3042\u308b", "ratings": 61, "score": 77}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "1\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea8 \u00a1CHIBOLA Y LA NUEVA ESTAFA DE AC\u00c9FALO! \ud83d\udea8\n\nEl EXDIPUTADO Christian Gabriel, alias \u201cChibola\u201d, el mismo que usa sus restaurantes Chino Moto para lavar dinero, ahora se ali\u00f3 con el Ministro de Gobernaci\u00f3n Jim\u00e9nez para OBLIGAR a todos los guatemaltecos a comprar un seguro de veh\u00edculo.\n\n\ud83e\uddf5", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:47:46+00:00", "tweet_id": "1901782543839473722", "user": "lhazmitia", "user_id": 1149370370, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:15:42+00:00", "note_id": "1901865070990131267", "reasons": [3, 7], "summary": "A pesar de que en Guatemala se aprob\u00f3 legislaci\u00f3n que obliga a transportistas a contar con un seguro para reparaci\u00f3n de da\u00f1os en caso de accidentes inciden para suspenderla. Es urgente   su vigencia, as\u00ed como la verificaci\u00f3n de condiciones de los veh\u00edculos y velocidad en ruta. <a target=\"_blank\" href=\"https://emisorasunidas.com/nacional/2025/02/11/identifican-a-las-54-victimas-mortales-del-accidente-en-calzada-la-paz/\">https://emisorasunidas.com/nacional/2025/\u2026</a>", "ratings": 2, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The way things are going in this country this could easily be true. \nOur Police force has been weekend beyond repair. https://t.co/2rV4uk6rmb", "tweet_created_at": "2025-02-23T01:22:49+00:00", "tweet_id": "1893471541838405966", "user": "NHPUKOfficial", "user_id": 1463884291755159575, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:15:35+00:00", "note_id": "1901865040505946330", "reasons": [6], "summary": "It is a satire. UK police do not use rollerblades as part of their standard operational equipment or routine duties.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Police_uniforms_and_equipment_in_the_United_Kingdom\">https://en.wikipedia.org/wiki/Police_un\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "fun fact: only 7 artists have ever topped the film BoxOffice &amp; Billboard Charts simultaneously. \n\n1. Prince (1984) \n2. JLo (2001) \n3. Eminem (2002) \n4. Beyonc\u00e9 (2006) \n5. Harry Styles (2022) \n6. Bad Bunny (2022) \n7. Lady Gaga (2024)* \n\nGaga joins with DWAS and Joker2 this week. https://t.co/YWDhZkliYT", "tweet_created_at": "2024-10-07T13:42:30+00:00", "tweet_id": "1843285777687716214", "user": "keaaaaley", "user_id": 1534839058962305026, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:14:17+00:00", "note_id": "1901864712998138107", "reasons": [1, 7], "summary": "Jennifer Lopez became the first artist to have a number one film and album at the same time with her self entitled album \u201cJLo\u201d &amp; her film \u201c The Wedding Planner\u201d  In January 2001.  <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Jennifer_Lopez\">https://en.wikipedia.org/wiki/Jennifer_\u2026</a>", "ratings": 4, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Good afternoon everyone, I\u2019m sorry for the absence on X for some day now. My family is currently going through a lot rn. My daughter had an accident and she\u2019s currently in coma \ud83d\ude2d i won\u2019t be really active on X for the main time and i beg y\u2019all to understand. I will also appreciate prayers from y\u2019all because this is the time i need it the most. God bless y\u2019all \ud83c\udf39", "tweet_created_at": "2025-03-14T18:19:41+00:00", "tweet_id": "1900612817360666633", "user": "Sarah_Hickey__", "user_id": 518177652, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:12:48+00:00", "note_id": "1901864339771936853", "reasons": [1, 3], "summary": "This is a fake account using pictures from this Instagram account:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>    The woman's name in the proflie picture is Edita H\u00e1lkov\u00e1 not Sarah Hickey.    She's also Czech (Her hometown is Brno, Czechia) not Amercian.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/\">https://www.instagram.com/p/CmBaCZgMxeO/</a>    Sources:  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a\">https://www.instagram.com/e.d.i.t.h.a</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/edita.halkova\">https://www.facebook.com/edita.halkova</a> (Created in 2011)", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "The USS Harry Truman was severely damaged after being targeted by the Houthis with more than 18 missiles. There are news  that it was towed to Egypt after being put out of service. These Houthis are fierce fighters.\n#BBMzansi #USSHarrySTruman #Yemen #Houthis #\uc5d0\uc2a4\ud30c #TrainHijack https://t.co/iwOlTRDHhd", "tweet_created_at": "2025-03-17T01:43:05+00:00", "tweet_id": "1901449175507648861", "user": "princeyaya77", "user_id": 4830718809, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:11:55+00:00", "note_id": "1901864117507363168", "reasons": [1, 3], "summary": "This photo is from 14 February, of the USS Truman following a collision with the merchant vessel Besiktas-M.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.navytimes.com/news/your-navy/2025/02/13/uss-harry-s-truman-collides-with-merchant-vessel-in-mediterranean/\">https://www.navytimes.com/news/your-navy\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u672c\u65e5\u306e\u5831\u9053\u5185\u5bb9\u306b\u3064\u3044\u3066\u306e\u3054\u5831\u544a\u3067\u3059\u3002\u5e02\u6c11\u306e\u7686\u69d8\u3001\u95a2\u4fc2\u8005\u306e\u7686\u69d8\u306b\u304a\u8a6b\u3073\u7533\u3057\u4e0a\u3052\u307e\u3059\u3002\u7530\u6751\u3086\u3046\u5b50 https://t.co/eCwFBUW6qv", "tweet_created_at": "2025-03-15T04:40:53+00:00", "tweet_id": "1900769145832304917", "user": "t_yuko0v0", "user_id": 1619948782480916480, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:10:53+00:00", "note_id": "1901863859520229483", "reasons": [1], "summary": "\u30ce\u30fc\u30c8ID 1901416220253151367\u306f\u300c\u5229\u7528\u6a29\u8005\u306e\u8a31\u8afe\u3092\u5f97\u3066\u3044\u308b\u306e\u3067\u4e0d\u6cd5\u306b\u5f53\u305f\u3089\u306a\u3044\u300d\u3068\u8ff0\u3079\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u7ba1\u7406\u8005\u3067\u3042\u308b\u5e02\u8b70\u4f1a\u304c\u300c\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3092\u73fe\u8077\u5e02\u8b70\u4f1a\u8b70\u54e1\u306b\u9650\u5b9a\u300d\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u3067\u3001\u7530\u6751\u8b70\u54e1\u306f\u4ed6\u793e\u306b\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u6a29\u3092\u8b72\u6e21\u3082\u3057\u304f\u306f\u8cb8\u501f\u3001\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3092\u8a31\u8afe\u3059\u308b\u6a29\u5229\u3092\u6709\u3057\u307e\u305b\u3093\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.soumu.go.jp/main_sosiki/cybersecurity/kokumin/basic/legal/09/\">https://www.soumu.go.jp/main_sosiki/cy\u2026</a>", "ratings": 43, "score": 78}]}, {"dl": 1, "lang": "hi", "tweet": "UN \u0928\u0947 \u092e\u0938\u0942\u0926 \u0905\u091c\u0939\u0930 \u0915\u094b \u0906\u0924\u0902\u0915\u0940 \u0918\u094b\u0937\u093f\u0924 \u0915\u093f\u092f\u093e - \u0905\u0902\u0921\u092d\u0915\u094d\u0924 \u0916\u0941\u0936 \u0939\u0941\u090f \n*****\n\u0905\u092c\u0947 \u0926\u094b\u0917\u0932\u094b! UN \u0928\u0947 VHP \u0914\u0930 \u092c\u091c\u0930\u0902\u0917 \u0926\u0932 \u0915\u094b \u092d\u0940 \u0906\u0924\u0902\u0915\u0940 \u0938\u0902\u0917\u0920\u0928 \u0918\u094b\u0937\u093f\u0924 \u0915\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_created_at": "2025-03-17T10:54:24+00:00", "tweet_id": "1901587918793080892", "user": "profapm", "user_id": 125138461, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:09:28+00:00", "note_id": "1901863501620232690", "reasons": [1, 7], "summary": "Vhp and bajrang dal are not declared as terrorist organisation by un  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.dawn.com/news/1414652\">https://www.dawn.com/news/1414652</a>", "ratings": 6, "score": 8}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "EXCLUSIVE: Mark Carney sent his eldest daughter Sasha Carney to discredited U.K. Tavistock Transgender Clinic https://t.co/7Ht5PMgswK", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:03:45+00:00", "tweet_id": "1901680869380665523", "user": "CandiceMalcolm", "user_id": 82380985, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:08:42+00:00", "note_id": "1901863311240810572", "reasons": [3], "summary": "No evidence is provided to support Sasha attended the controversial Gender Identity Development Service (GIDS). The excerpt says &quot;...every time I walked into the Tavistock for therapy and saw patients turn left, towards the medical spaces I didn't feel 'trans enough' to enter&quot;    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.m.wikipedia.org/wiki/Tavistock_and_Portman_NHS_Foundation_Trust\">https://en.m.wikipedia.org/wiki/Tavistock\u2026</a>", "ratings": 47, "score": -14}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@bethTmufc @UnitedStandMUFC She's 21.....she's never ever witnessed real legends playing for Man United......so they don't know how to spot a legend when they see one..", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:20:48+00:00", "tweet_id": "1901609661683376216", "user": "GokuKnocks", "user_id": 1767973299286347777, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:06:06+00:00", "note_id": "1901862656232890474", "reasons": [1], "summary": "Beth Tucker was born June 9th 2000.    This makes her 24 years old. Not 21 as the post claims...    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.famousbirthdays.com/people/beth-tucker.html\">https://www.famousbirthdays.com/people/beth-tu\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ar", "tweet": "\u063a\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0622\u0646.. https://t.co/Y7BE6McmBA", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:29:34+00:00", "tweet_id": "1901838360236233208", "user": "khaberni", "user_id": 110345797, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:04:29+00:00", "note_id": "1901862249918246928", "reasons": [1, 3, 5], "summary": "This image was from Gaza in August 20, 2024 \u2014  which is not &quot;now&quot; (&quot;\u0627\u0644\u0622\u0646&quot;) as OP states.    <a target=\"_blank\" href=\"https://alsahafanow.net/article/13241\">https://alsahafanow.net/article/13241</a>", "ratings": 21, "score": 29}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Last week, I was expelled from @Columbia for protesting the U.S.-backed genocide in Gaza. As president of @SW_Columbia , Columbia\u2019s student workers union, I was also fired from my job. The Trump administration is pushing their narrative. Here\u2019s the real story. \ud83e\uddf5", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:31:23+00:00", "tweet_id": "1901657622731751625", "user": "grantdminer", "user_id": 2252526631, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:04:28+00:00", "note_id": "1901862243966370062", "reasons": [3, 5], "summary": "Grant Miner was expelled for breaking and entering into Hamilton Hall which is not protected under the First Amendment     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.reuters.com/world/us/columbia-university-punishes-pro-palestinian-protesters-who-occupied-building-2025-03-13/\">https://www.reuters.com/world/us/colum\u2026</a>", "ratings": 275, "score": 197}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "White people will be kind to everything but black people \ud83d\ude2d", "tweet_created_at": "2025-03-16T13:24:06+00:00", "tweet_id": "1901263203163591102", "user": "Awakenjp", "user_id": 1792516040678653953, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:03:15+00:00", "note_id": "1901861937866051746", "reasons": [3, 7], "summary": "This statement is clearly false; white people are kind to Black individuals and people of other races.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tiktok.com/t/ZP82m7myW/\">https://www.tiktok.com/t/ZP82m7myW/</a>", "ratings": 65, "score": -46}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "With Elon in charge, SSA clawed back $5,201 from an 82-year-old constituent of mine, Ned, who was falsely labeled as dead.\n\u00a0\nNed struggled to correct this mistake because Elon is firing SSA staff and shuttering offices.\n\u00a0\nThis is real waste, fraud, and abuse\u2014thanks to Republicans.", "tweet_created_at": "2025-03-16T23:09:20+00:00", "tweet_id": "1901410481912287256", "user": "PattyMurray", "user_id": 293131808, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T05:00:51+00:00", "note_id": "1901861334641213638", "reasons": [3], "summary": "A 2019 Social Security Advisory Board report indicated that between 7,000 and 12,000 individuals are erroneously marked as deceased each year.    This unfortunate incident was not caused by Elon Musk.     <a target=\"_blank\" href=\"https://blog.ssa.gov/social-security-provides-update-about-its-death-record/\">https://blog.ssa.gov/social-securit\u2026</a>", "ratings": 32, "score": -20}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3053\u3093\u3070\u3093\u306f\n\u4eca\u65e5\u306fTEC(\u5168\u96fb\u5b50\u6570)\u3068\u9ed2\u6f6e\u304c\u4e71\u308c\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nTEC(\u5168\u96fb\u5b50\u6570)\u304c\u3057\u3070\u3089\u304f\u771f\u3063\u8d64\u3067\u3042\u308a\u3053\u308c\u306f3\u5e74\u524d\u306e\u798f\u5cf6\u770c\u6c96\u5730\u9707\u524d\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u4f3c\u3066\u3044\u3066\u304b\u306a\u308a\u4e0d\u5b89\u3067\u3059\u3002\n\u5927\u304d\u306a\u63fa\u308c\u304b\u8d77\u3053\u3089\u306a\u3044\u3053\u3068\u3092\u9858\u3063\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u307e\u305fCME\u304c\u5730\u7403\u65b9\u5411\u304d\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\u4eca\u5f8c\u5f71\u97ff\u306a\u3069\u30dd\u30b9\u30c8\u3057\u307e\u3059\u3002\n#\u5730\u9707 #\u5730\u9707\u524d\u5146 #\u5730\u9707\u4e88\u6e2c https://t.co/WoTPZHVgmt", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:05:31+00:00", "tweet_id": "1901651114615087561", "user": "takui_aka", "user_id": 1224971534881607680, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:59:12+00:00", "note_id": "1901860916515545106", "reasons": [3, 7], "summary": "\u79d1\u5b66\u7684\u6839\u62e0\u306e\u306a\u3044\u5730\u9707\u767a\u751f\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u767a\u4fe1\u3057\u7d9a\u3051\u3066\u3044\u308b\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3067\u3059\u3002    2024\u5e74\u3001\u65e5\u672c\u3067\u9707\u5ea6\uff11\u4ee5\u4e0a\u306e\u5730\u9707\u306f3678\u56de\u3001\u6700\u5927\u9707\u5ea6\uff14\u4ee5\u4e0a113\u56de\u3001\uff15\u5f31\u4ee5\u4e0a28\u56de\u3001M6.0\u4ee5\u4e0a\u306f30\u56de\u3067\u3057\u305f\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.jma.go.jp/jma/press/2501/14d/2412jishin2024.pdf\">https://www.jma.go.jp/jma/press/2501\u2026</a>    \u5e83\u7bc4\u56f2\u3067\u767a\u751f\u3092\u793a\u5506\u3057\u7d9a\u3051\u308c\u3070\u5730\u9707\u767a\u751f\u3068\u4e00\u81f4\u3059\u308b\u5834\u5408\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002    \u6c17\u8c61\u5e81\u3067\u306f\u5730\u9707\u4e88\u6e2c\u3092\u300c\uff08\u6642\uff09\u4e00\u9031\u9593\u4ee5\u5185\u306b\u3001\uff08\u5834\u6240\uff09\u6771\u4eac\u76f4\u4e0b\u3067\u3001\uff08\u5927\u304d\u3055\uff09\u30de\u30b0\u30cb\u30c1\u30e5\u30fc\u30c9\uff16\uff5e\uff17\u306e\u5730\u9707\u304c\u767a\u751f\u3059\u308b\u300d\u306a\u3069\u3068\u9650\u5b9a\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308b\u3068\u3057\u307e\u3059\u3002    \u73fe\u5728\u306e\u79d1\u5b66\u7684\u77e5\u898b\u304b\u3089\u306f\u305d\u306e\u3088\u3046\u306a\u78ba\u5ea6\u306e\u9ad8\u3044\u4e88\u6e2c\u306f\u56f0\u96e3\u3068\u8003\u3048\u3001\u300c\u4e00\u822c\u306b\u3001\u65e5\u6642\u3068\u5834\u6240\u3092\u7279\u5b9a\u3057\u305f\u5730\u9707\u3092\u4e88\u77e5\u3059\u308b\u60c5\u5831\u306f\u30c7\u30de\u3068\u8003\u3048\u3089\u308c\u307e\u3059\u300d\u3068\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.jma.go.jp/jma/kishou/know/faq/faq24.html\">https://www.jma.go.jp/jma/kishou/kno\u2026</a>", "ratings": 22, "score": 44}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "El \u201cperiodista\u201d que prendi\u00f3 fuego los contenedores\u2026\n\nES UN BOMBERO DE LA FEDERAL\n\nMamita\u2026\u2026\u2026. https://t.co/f5LWU03P77", "tweet_created_at": "2025-03-16T21:51:19+00:00", "tweet_id": "1901390850971644208", "user": "ladoblevara_", "user_id": 1228353863314497536, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:55:58+00:00", "note_id": "1901860104682504314", "reasons": [7], "summary": "El da\u00f1o que han producido a dos personas con la difamaci\u00f3n injusta merece una demanda judicial. <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/santyyyago/status/1901757677186977812?s=46\">https://x.com/santyyyago/sta\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "es", "tweet": "Los que no cachan ni una wea xD miren que yo soy de regi\u00f3n (Jalama) y cuando ven\u00eda a Stgo de visita a familiares siempre escuch\u00e9 balazos, vi asaltos en mapocho, las pobla on fire xD solo que ahora los qliaos todo lo graban entonces claro es \u201cviral\u201d pero antes era la misma wea xD", "tweet_created_at": "2025-03-17T12:47:31+00:00", "tweet_id": "1901616385878360138", "user": "littlewitchsoul", "user_id": 119420656, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:54:24+00:00", "note_id": "1901859710225072372", "reasons": [1, 2, 3, 5, 6, 7], "summary": "En una d\u00e9cada ha aumentado en un 800% la tasa de homicidios en la comuna de Santiago. Mientras que en la Region Metropolitana han aumentado en un 300%.    <a target=\"_blank\" href=\"https://cead.spd.gov.cl/estadisticas-delictuales/\">https://cead.spd.gov.cl/estadisticas-d\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "5 years ago today @NatureMedicine published the proximal origin paper which misled me and many others into thinking a lab leak was implausible. The authors privately thought the opposite. We were deceived, betrayed and lied to. Unforgivable.", "tweet_created_at": "2025-03-17T11:54:00+00:00", "tweet_id": "1901602919436239110", "user": "mattwridley", "user_id": 51837775, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:51:37+00:00", "note_id": "1901859010036580772", "reasons": [3], "summary": "The post refers to &quot;authors&quot;, not just one person.   The claim in the post that the article was wrong and misleading, and that the authors knew this, or at least suspected that their conclusion  could be wrong, is not addressed.     Itt, similarly, is misleading.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.heritage.org/public-health/commentary/the-lie-the-century-the-origin-covid-198\">https://www.heritage.org/public-health/\u2026</a>", "ratings": 23, "score": -42}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901854048996692339", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:49:49+00:00", "note_id": "1901858558074884098", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621449/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udd11 $XRP could become a key U.S. reserve asset! Don't miss this opportunity! #Crypto #TRUMP https://t.co/LxWGvsfrcO @Noodle__Wave  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T04:33:42+00:00", "tweet_id": "1901854500580667688", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:49:09+00:00", "note_id": "1901858391066099800", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621448/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udc8e $XRP isn't just a cryptocurrency \u2013 it's the future of payments! \ud83d\ude80 #Crypto #TRUMP https://t.co/U4vLVVQQQd @hw11405708  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T04:27:59+00:00", "tweet_id": "1901853061473075381", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:48:22+00:00", "note_id": "1901858190217679163", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621446/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udce2 #Ripple is changing the game! $XRP adoption is growing \u2013 be part of it! #Crypto #TRUMP https://t.co/PTW6sgUqmi @ilixavi  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T04:29:36+00:00", "tweet_id": "1901853471206244547", "user": "YSEcosystem", "user_id": 479265310, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:47:40+00:00", "note_id": "1901858016053309681", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621445/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "\ud83d\udcb0 10,000,000 $XRP up for grabs! Join the revolution with Brad Garlinghouse &amp; #Ripple! #Crypto #TRUMP https://t.co/2ymtsyC2tO @Voi_Guy  #FFTB $USDC #RLUSD $AVAX $SOL $BNB", "tweet_created_at": "2025-03-18T04:34:51+00:00", "tweet_id": "1901854789807259856", "user": "basherkella", "user_id": 1176335252, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:47:10+00:00", "note_id": "1901857889330819224", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on xrp-activity[.]today include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621444/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u514d\u8a31\u3092\u767a\u884c\u3059\u308b\u306e\u304c\u6cd5\u5f8b\u4e0a\u306e\u7b2c\u4e00\u306e\u30df\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3\u306a\u306e\u306b70\u5e74\u3082\u56fd\u5185\u5411\u3051\u306e\u65e5\u672c\u9152\u306e\u9152\u9020\u514d\u8a31\u304c\u65b0\u898f\u767a\u884c\u3055\u308c\u3066\u3044\u306a\u3044\u306e\u306f\u660e\u3089\u304b\u306b\u7570\u5e38\u3068\u3044\u3046\u304b\u6cd5\u5f8b\u306e\u7406\u5ff5\u306b\u5408\u81f4\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff01\uff1f\n(\u3082\u3061\u308d\u3093\u4e8c\u7fa9\u7684\u306b\u306f\u9700\u7d66\u30b3\u30f3\u30c8\u30ed\u30fc\u30eb\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u304c\u3002\u3002)\n\n\u8a18\u4e8b\u3092\u8aad\u3081\u3070\u8aad\u3080\u307b\u3069\u3001\u30bf\u30af\u30b7\u30fc\u696d\u754c\u30fb\u81ea\u516c\u653f\u6a29\u30fb\u56fd\u4ea4\u7701\u306e\u30c8\u30e9\u30a4\u30a2\u30f3\u30b0\u30eb\u306e\u4e2d\u3067\u30e9\u30a4\u30c9\u30b7\u30a7\u30a2\u306e\u898f\u5236\u7de9\u548c\u304c\u9032\u3093\u3067\u3044\u306a\u3044\u69cb\u56f3\u3068\u305d\u3063\u304f\u308a\u3067\u3001\u65e5\u672c\u9152\u88fd\u9020\u3082\u300c\u898f\u5236\u306e\u865c\u300d\u72b6\u614b\u306a\u306e\u304c\u3088\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3059\u3002\n\n\u79c1\u306f\u30e9\u30a4\u30c9\u30b7\u30a7\u30a2\u63a8\u9032\u3060\u3051\u3067\u3082\u3046\u624b\u4e00\u676f\u306a\u306e\u3067\u4f59\u529b\u306a\u3044\u3067\u3059\u304c\u3001\u672c\u6765\u3067\u3042\u308c\u3070\u3001\u898f\u5236\u6539\u9769\u4f1a\u8b70\u3067\u53d6\u308a\u4e0a\u3052\u308b\u3079\u304d\u30c6\u30fc\u30de\u304b\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u306e\u3067\u3001\u305b\u3081\u3066SNS\u3067\u554f\u984c\u63d0\u8d77\u3092\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u79c1\u9054\u306e\u529b\u4e0d\u8db3\u3082\u3042\u3063\u3066\u30c7\u30b8\u30bf\u30eb\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u8d64\u5b57\u306f\u62e1\u5927\u306e\u4e00\u9014\u3068\u306a\u308b\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\ud83d\ude2d\u65e5\u672c\u9152\u306f\u30ef\u30a4\u30f3\u306a\u3069\u306b\u6bd4\u3079\u3066\u3082\u3042\u306810\u500d\u306f\u8f38\u51fa\u6750\u3068\u3057\u3066\u5927\u304d\u304f\u3067\u304d\u308b\u5206\u91ce\u3067\u3059\u306e\u3067\u3001\u77f3\u7834\u653f\u6a29\u306f\u305c\u3072\u65b0\u898f\u53c2\u5165\u3092\u4fc3\u9032\u3055\u305b\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u3002\n\n\u65e5\u672c\u9152\u3001\u65b0\u898f\u514d\u8a31\uff6270\u5e74\u30bc\u30ed\uff63\u3000\u4e16\u754c\u306eSAKE\u30d6\u30fc\u30e0\u306b\u9006\u884c\nhttps://t.co/bZ2lA2F29X", "tweet_created_at": "2025-03-16T09:42:42+00:00", "tweet_id": "1901207488911036794", "user": "dennotai", "user_id": 29111840, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:44:40+00:00", "note_id": "1901857261074678135", "reasons": [1, 3], "summary": "\u65e5\u672c\u9152\u306f\u305d\u306e\u9700\u8981\u306e\u4f4e\u4e0b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u5730\u57df\u306b\u3044\u304f\u3064\u3082\u306e\u9152\u9020\u304c\u5b58\u5728\u3059\u308b\u4f9b\u7d66\u904e\u591a\u306e\u72b6\u614b\u304c\u7d9a\u3044\u3066\u3044\u308b\u305f\u3081\u65b0\u898f\u306e\u9152\u9020\u514d\u8a31\u4ea4\u4ed8\u306f\u505c\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002    \u3068\u306f\u8a00\u3048\u3001SAKE\u30d6\u30fc\u30e0\u306b\u4e57\u308a\u9045\u308c\u308b\u3068\u3044\u3046\u6d77\u5916\u9700\u8981\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u61f8\u5ff5\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u8f38\u51fa\u7528\u6e05\u9152\u306e\u9152\u9020\u514d\u8a31\u306f\u8a31\u53ef\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nta.go.jp/taxes/sake/menkyo/seishuseizo/index.htm\">https://www.nta.go.jp/taxes/sake/men\u2026</a>    \u307e\u305f\u3001\u901a\u5e38\u306e\u6e05\u9152\u3067\u306f\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u306a\u3044\u30d5\u30eb\u30fc\u30c4\u3084\u30cf\u30fc\u30d6\u3001\u70ad\u9178\u7b49\u306e\u6df7\u548c\u7269\u3092\u542b\u3080\u30af\u30e9\u30d5\u30c8\u9152\u3084\u3069\u3076\u308d\u304f\u306a\u3069\u304c\u5bfe\u8c61\u3068\u306a\u308b\u9152\u9020\u514d\u8a31\u3082\u65b0\u305f\u306b\u4ea4\u4ed8\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nli-research.co.jp/report/detail/id=79818?site=nli\">https://www.nli-research.co.jp/report/detail/\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "ar", "tweet": "\u0625\u0631\u062b \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a \u0645\u062f\u0647\u0634 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627.. \u0627\u0643\u062a\u0634\u0641\u0648\u0627 \"\u0642\u0644\u0639\u0629 \u0623\u062a\u0627\u0644\u0627\u064a\u0627\"\n#\u062d\u0643\u0627\u064a\u0629_\u062d\u0636\u0627\u0631\u0629 #\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a_2 #\u0623\u0647\u0644\u0627_\u0631\u0645\u0636\u0627\u0646\n.\n.\n\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a+ https://t.co/tTeLfTVzqP", "tweet_created_at": "2025-03-17T05:00:01+00:00", "tweet_id": "1901498735131086920", "user": "AlarabyTV2", "user_id": 4420159937, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:43:48+00:00", "note_id": "1901857043935322406", "reasons": [1, 3], "summary": "Once again, there\u2019s an attempt to link everything Islamic to Arabs, which is a mistake. The Moroccan Almohad dynasty was Berber, from the Middle Atlas, founded by Mohamed Ibn Toumert, a Masmouda Berber. Arabizing it erases its true identity and is historical appropriation.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.archnet.org/collections/2353\">https://www.archnet.org/collections/23\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.larousse.fr/encyclopedie/groupe-personnage/Almohades/104942\">https://www.larousse.fr/encyclopedie/g\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://oxfordre.com/africanhistory/display/10.1093/acrefore/9780190277734.001.0001/acrefore-9780190277734-e-1285\">https://oxfordre.com/africanhistory\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "ILHAN OMAR (who is not American) on the Alien Enemies Act of 1798: \"It is hard to imagine anything more un-American than THAT.\"\n\n\"[We must] repeal the Alien Enemies Act of 1798 with 'Our Neighbors Not Enemies Act.'\"\n\nTrying to repeal a law signed by President John Adams to protect our country is what's un-American. She is a disgrace.", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:37:30+00:00", "tweet_id": "1901779960303419511", "user": "EricLDaugh", "user_id": 763094579491008512, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:42:30+00:00", "note_id": "1901856716469199049", "reasons": [1], "summary": "Rep. Ilhan Omar is an American. She became a United States citizen in 2000. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.nytimes.com/2018/12/30/us/politics/ilhan-omar-minnesota-congress.html?smid=nytcore-ios-share&amp;referringSource=articleShare\">https://www.nytimes.com/2018/12/30/us/\u2026</a>", "ratings": 15, "score": 6}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Donald Trump talked about making our military more lethal. Instead, he\u2019s trying to wash away the accomplishments of the Navajo Code Talkers, who helped us win World War II. What a slap in the face to the Navajo community.", "tweet_created_at": "2025-03-17T21:19:49+00:00", "tweet_id": "1901745312852484162", "user": "SenMarkKelly", "user_id": 1324926274888888320, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:41:56+00:00", "note_id": "1901856573435298028", "reasons": [1, 3, 7], "summary": "References remain on the Marine and Navy sites. They have not been removed under the DEI policy.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.usmcu.edu/Research/Marine-Corps-History-Division/People/Navajo-Code-Talkers-in-WWII/true\">https://www.usmcu.edu/Research/Marin\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.history.navy.mil/research/library/online-reading-room/title-list-alphabetically/n/code-talkers.html\">https://www.history.navy.mil/research/libra\u2026</a>", "ratings": 24, "score": -13}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "It\u2019s insane this was allowed to happen\n\n- The average salary at the Department of Education was roughly $144,000 per year\n- That number increased in 2025 to $145,489 per year\n- There are an estimated 4,144 employees at the DoE\n- That\u2019s $602,906,000 annually JUST IN SALARIES https://t.co/YNIKzh4j77", "tweet_created_at": "2025-03-17T19:52:52+00:00", "tweet_id": "1901723430782894382", "user": "WallStreetApes", "user_id": 1099579684981944320, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:41:32+00:00", "note_id": "1901856473635795222", "reasons": [4], "summary": "Although the post describes &quot;salaries,&quot; it should have described that cost as &quot;total compensation,&quot; which includes salaries and benefits. &quot;On average, the federal government\u2019s contribution to employee benefits equates to approximately 38% of your annual salary,&quot; as stated in <a target=\"_blank\" href=\"https://www.fsis.usda.gov/careers/federal-employee-benefits-summary\">https://www.fsis.usda.gov/careers/federa\u2026</a>", "ratings": 19, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u30a2\u30f3\u30d1\u30f3\u30de\u30f3\u307f\u305f\u3044\u306b\u77f3\u7834\u306e\u9854\u3060\u3051\u5909\u3048\u308c\u3070\u53c2\u9662\u9078\u3092\u4e57\u308a\u5207\u308c\u308b\u3068\u601d\u3063\u3066\u305f\u30af\u30ba\u8b70\u54e1\u306e\u7686\u3055\u3093\u3001\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u306dwwwww\n\n\u5546\u54c1\u5238\u554f\u984c \u821e\u7acb\u8b70\u54e1\u300c\u6b74\u4ee3\u7dcf\u7406 \u6163\u4f8b\u3067\u666e\u901a\u306b\u3084\u3063\u3066\u3044\u305f\u300d | NHK   https://t.co/jrMm911VFF https://t.co/9DOxGkGXz8 https://t.co/JpQa1LIV1n", "tweet_created_at": "2025-03-16T15:58:49+00:00", "tweet_id": "1901302142264381881", "user": "CRNK_HZ", "user_id": 1313857193305808897, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:39:34+00:00", "note_id": "1901855978192277848", "reasons": [5], "summary": "\u305d\u306e\u5f8c\u3001\u300c\u4e8b\u5b9f\u8aa4\u8a8d\u3001\u63a8\u6e2c\u306b\u57fa\u3065\u304f\u767a\u8a00\u3067\u3042\u308a\u3001\u64a4\u56de\u3059\u308b\u300d\u3068\u306e\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u51fa\u3057\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u306b\u6ce8\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.yomiuri.co.jp/politics/20250317-OYT1T50169/\">https://www.yomiuri.co.jp/politics/20250\u2026</a>  ", "ratings": 35, "score": 32}]}, {"dl": 1, "lang": "zxx", "tweet": "https://t.co/r71zEwJy04", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:40:16+00:00", "tweet_id": "1901841052656668844", "user": "zVAQGU7CmC90815", "user_id": 1812007083090571265, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:37:41+00:00", "note_id": "1901855501845221546", "reasons": [5], "summary": "\u5199\u771f\u306e\u7537\u5150\u306e\u8a3a\u65ad\u66f8\u306f\u4ee5\u4e0b\u306e\u901a\u308a\u3067\u3059\u3002    \u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\u5185\u5bb9\u629c\u7c8b     12\u30f6\u6708\u306e\u7537\u5150\u306f\u3001\u5225\u306e\u75c5\u9662\u3067\u8ee2\u5012\u306b\u3088\u308b\u6253\u64b2\u3068\u307f\u306a\u3055\u308c\u5e30\u3055\u308c\u305f\u304c3\u65e5\u5f8c\u306b\u60aa\u5316\u3002  \u30d1\u30f3\u30c0\u76ee\u304b\u3089\u63a8\u5bdf\u3055\u308c\u308b\u982d\u84cb\u5e95\u9aa8\u6298\u306f\u306a\u304f\u3001\u795e\u7d4c\u82bd\u7d30\u80de\u816b\u3068\u308f\u304b\u308a\u5316\u5b66\u7642\u6cd5\u3092\u884c\u3063\u305f\u304c\u6570\u65e5\u5f8c\u306b\u6b7b\u4ea1\u3002    \u60aa\u6027\u795e\u7d4c\u82bd\u816b\u306b\u3064\u3044\u3066   \u56fd\u7acb\u6210\u80b2\u533b\u7642\u7814\u7a76\u30bb\u30f3\u30bf\u30fc\u8a18\u4e8b    <a target=\"_blank\" href=\"https://i0.wp.com/two-bottle.com/wp-content/uploads/2020/06/Ebrxk7vUMAUdW9i-1.jpg?w=908&amp;ssl=1\">https://i0.wp.com/two-bottle.com\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "It\u2019s 3 AM local time in Gaza, and there are more than 100 bombings across the strip. We have all woken up because it feels like a strong earthquake. The Israeli government has decided to resume this genocide and break the ceasefire.", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:14:30+00:00", "tweet_id": "1901804370418938160", "user": "HossamShabat", "user_id": 1660954544921034755, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:37:31+00:00", "note_id": "1901855462049640643", "reasons": [3, 4], "summary": "The ceasefire ended on 1st March.   Hamas, Qatar, Israel, and the US could not reach agreement. Therefore Qatar and Hamas are also responsible.   Israel requires their hostages to be returned home     <a target=\"_blank\" href=\"https://ground.news/article/israel-launches-new-strikes-against-hamas-and-promises-increasing-military-force-after-talks-stall_324d52\">https://ground.news/article/israel\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.axios.com/2025/03/18/israel-gaza-war-resumes-airstrikes-hamas\">https://www.axios.com/2025/03/18/isr\u2026</a>    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.7octparliamentarycommission.co.uk/\">https://www.7octparliamentarycommission.co.uk/</a> ", "ratings": 245, "score": -242}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "HAPPIEST OF BIRTHDAYS MY GLORIOUS KING @patrickcripps \u2764\ufe0f\ud83c\udf82 TODAY ON THIS DAY WE CELEBRATE THE LIFE OF THE GREATEST AFL PLAYER TO LIVE!! \ud83d\udc10 \ud83c\udf88 \n\nI MADE THIS CAKE FOR US TO EAT TOGETHER\ud83d\ude0b\ud83d\udc99\ud83d\udc99 HOPE YOU LIEK IT \ud83d\udc10 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f BIG 30 DAWG LOVE YOU CRIPPS MY SWEET KING \ud83d\udc51  KEEP INSPIRING!! https://t.co/II7nOMCVhW", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:36:07+00:00", "tweet_id": "1901764511948001766", "user": "crippsszn", "user_id": 1562694839225176064, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:36:26+00:00", "note_id": "1901855188157440278", "reasons": [2, 3], "summary": "It is Patrick Cripps\u2019s birthday, however the image of the cake is digitally altered, <a target=\"_blank\" href=\"https://au.pinterest.com/pin/carlton-cake-afl-cake--180425528799924571/\">https://au.pinterest.com/pin/carlton-ca\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "BREAKING: Elon Musk claims that the United States government creates money out of thin air using \u201cmagic money\u201d computers that issue trillions in payments with no backing.", "tweet_created_at": "2025-03-17T19:48:23+00:00", "tweet_id": "1901722299356594420", "user": "LeadingReport", "user_id": 1528943647185678336, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:35:39+00:00", "note_id": "1901854991272325204", "reasons": [1, 3, 5, 6, 7], "summary": "Printing money increases inflation because it floods the economy with more money than there are goods and services to buy, leading to increased demand and higher prices.     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.investopedia.com/ask/answers/042015/how-does-money-supply-affect-inflation.asp\">https://www.investopedia.com/ask/answers/04\u2026</a>", "ratings": 8, "score": -8}]}, {"dl": 1, "lang": "ja", "tweet": "\u3010\u5927\u559c\u5229\u3011(\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f\u2935\ufe0f\uff09\n\u2b1c\u306b\u5165\u308b\u8a00\u8449\u3068\u306f\uff1f\ud83e\udd14\ud83c\udfa4 https://t.co/GHDitlCTX1", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:01:00+00:00", "tweet_id": "1901755674750775737", "user": "oogiri_MIKE", "user_id": 831153838128193536, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:33:25+00:00", "note_id": "1901854428514435407", "reasons": [2, 3, 4], "summary": "\u3010\u30dc\u30b1\u3066\u3011\u306e1\u5e74\u524d\u306e\u6295\u7a3f\u3092\u6539\u5909\u3057\u305f\u4e0a\u3067\u306e  \u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u527d\u7a83\u306b\u3088\u308b\u6295\u7a3f\u3067\u3059\u3002    <a target=\"_blank\" href=\"https://bokete.jp/odai/7309055\">https://bokete.jp/odai/7309055</a>    \u5f53\u8a72\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u306f\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u306e\u7121\u65ad\u4f7f\u7528\u3001  \u527d\u7a83\u3001\u6539\u5909\u304a\u3088\u3073\u81ea\u4f5c\u3067\u3042\u308b\u3068\u3044\u3046  \u865a\u507d\u306e\u4e3b\u5f35\u3092\u7e70\u308a\u8fd4\u3057\u3001\u304b\u3064YouTube\u3092  \u8de8\u3044\u3067\u53ce\u76ca\u5316\u3092\u4fc3\u9032\u3057\u3088\u3046\u3068\u3057\u3066\u3044\u308b  \u6975\u3081\u3066\u60aa\u8cea\u306a\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u3067\u3042\u308b\u70b9\u306b  \u6ce8\u610f\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u3002    \u3010\u53c2\u8003\u3011  \u5927\u559c\u5229\u30de\u30a4\u30af\u304c\u30b3\u30df\u30e5\u30cb\u30c6\u30a3\u30ce\u30fc\u30c8\u306b  \u4e00\u5207\u53cd\u8ad6\u51fa\u6765\u306a\u3044\u7406\u7531   <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/i/grok/share/mqBx9zhGouCyqb9HXNJo6mJq5\">https://x.com/i/grok/share/m\u2026</a>  \u3000  X\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u306b\u3088\u308b\u5927\u559c\u5229\u30de\u30a4\u30af\u527d\u7a83\u6d3b\u52d5\u306e\u8a18\u9332  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/fish27050329\">https://x.com/fish27050329</a>    \u5927\u559c\u5229\u30de\u30a4\u30af\u300c\u76d7\u64ae\u30de\u30a4\u30af\u300d\u306e\u7531\u6765  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/i/grok/share/PERf1U9hcaCaST6lDtUcVDKYg\">https://x.com/i/grok/share/P\u2026</a>  \u3000\u3000  \u5927\u559c\u5229\u30de\u30a4\u30af\u306e\u904e\u53bb\u306e\u60aa\u4e8b\u306b\u95a2\u3059\u308b\u56de\u7b54  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/i/grok/share/B1nE4v26ZDpCtKKrEcW7ju8Do\">https://x.com/i/grok/share/B\u2026</a>     \u30a2\u30a4\u30e9\u30c3\u30d7\u4e8b\u4ef6  <a target=\"_blank\" href=\"https://matomedane.jp/hayate/page/146262\">https://matomedane.jp/hayate/page/14\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 5}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Facts about Kurds/-ia that you don't know and Greeks:\n\u2600\ufe0f\ud83e\udd85\n\n\u2014 Greeks have documented Kurds thoroughly their presence in Eastern Anatolia since ancient times\n\n* Accounts of the Greek historian Xenophon (354 BC)\n* Hecataeus of Miletus (520 BC)\n* Strabo (24 AD)\n* Plutarch (119 AD) https://t.co/mBRaXjDPTJ", "tweet_created_at": "2025-03-17T14:05:14+00:00", "tweet_id": "1901635946086314075", "user": "craoft", "user_id": 1138056186568224770, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:32:19+00:00", "note_id": "1901854152411459757", "reasons": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7], "summary": "These posts contain inaccuracies. Kurdish relations with empires were generally limited, especially before the late Ottoman era. Kurdish \u201cautonomy\u201d prior to the 20th century is debated, &amp; the notion of a continuous \u201cGreek-Kurdish alliance\u201d lacks any historical evidence.    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.britannica.com/topic/Kurd\">https://www.britannica.com/topic/Kurd</a>", "ratings": 8, "score": 0}]}, {"dl": 1, "lang": "pt", "tweet": "S\u00f3 melhora a FLOP \nKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/OkNnv4JXJy", "tweet_created_at": "2025-03-17T15:44:55+00:00", "tweet_id": "1901661030339498305", "user": "TucaAndrada3", "user_id": 1508101517009727488, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:32:04+00:00", "note_id": "1901854091145314510", "reasons": [2], "summary": "O v\u00eddeo \u00e9 uma s\u00e1tira, o \u00e1udio est\u00e1 editado, lentificado.    \u00c9 poss\u00edvel comparar com um v\u00eddeo sem edi\u00e7\u00e3o: <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/i/status/1901276686139695259\">https://x.com/i/status/19012\u2026</a>", "ratings": 2, "score": -4}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Ulu \u00f6nder Atat\u00fcrk'e ne? S\u00f6ylemek isterdin.\n\nMen; Ba\u015fkomutan Atat\u00fcrk!!!\n\u0130stikbal g\u00f6klerdedir dediniz.\n\nKurdu\u011funuz partinin belediyesi istikbali G\u014dt lerde ar\u0131yor derdim.\n#HayirliSabahlar\n#Uzak\u015eehir #iptaledilsin\n#18Mart\u00c7anakkaleZaferi https://t.co/y7tfY2PeOP", "tweet_created_at": "2025-03-18T01:52:18+00:00", "tweet_id": "1901813882382958940", "user": "sdtbjk_", "user_id": 2782187203, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:30:26+00:00", "note_id": "1901853680611070149", "reasons": [1, 2, 3, 5, 6, 7], "summary": "Dans eden ya da voleybol oynayan kad\u0131nlar\u0131n \u015fortuna bile tahamm\u00fcl\u00fc olmayan ki\u015filerin yazd\u0131\u011f\u0131 as\u0131ls\u0131z bir iddia. Yobazlar bunu hep yap\u0131yor. Ama\u00e7 kad\u0131nlar\u0131 sindirip haklar\u0131n\u0131 ellerinden almak.  <a target=\"_blank\" href=\"https://haber.sol.org.tr/haber/milli-kadin-voleybol-takiminin-basarisi-yobazi-rahatsiz-etti-309957\">https://haber.sol.org.tr/haber/milli-ka\u2026</a>", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901848155844493658", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:28:42+00:00", "note_id": "1901853241140285800", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on claim[.]movementntwork[.]top include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621440/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901600954816028842", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:28:14+00:00", "note_id": "1901853126036242703", "reasons": [1], "summary": "\u6d44\u6c34\u5668\u3092\u53d6\u308a\u4ed8\u3051\u305f\u672c\u4eba\u304c\u4e2d\u56fd\u306b\u3066\u64ae\u5f71\u3055\u308c\u305f\u3082\u306e\u3060\u3068\u8aac\u660e\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/ebiten_2025/status/1901825851513303043?t=CEZ1Vncgu5WPpuo5ynheLA&amp;s=19\">https://x.com/ebiten_2025/st\u2026</a>", "ratings": 6, "score": 11}]}, {"deleted": 1, "dl": 1, "tweet_id": "1901850523520606390", "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:27:22+00:00", "note_id": "1901852909207449817", "reasons": [3], "summary": "\u26a0\ufe0f Deceptive site ahead    Potential threats on claims[.]nlilion[.]top include:      * Fake versions of MetaMask    * Secret Recovery Phrase or password theft    * Malicious transactions resulting in stolen assets    Advisory provided by Web3 Antivirus - <a target=\"_blank\" href=\"https://web3antivirus.io/scam-report/621438/\">https://web3antivirus.io/scam-report/62\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "we are LIVE on @base \nethos is THE credibility protocol of the future, but we recognize credibility & reputation already exist in web3 today.\n\nwe're acknowledging that in celebration of our launch through an initial claim of Contributor XP\n\nClaim here \u2192 https://t.co/yUsDXKGbje", "tweet_created_at": "2025-01-22T18:00:18+00:00", "tweet_id": "1882126157815939350", "user": "ethos_network", "user_id": 1738066467558395904, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:26:48+00:00", "note_id": "1901852763409318332", "reasons": [1, 7], "summary": "Ethos Network is an idea that Serpin (founder) asked ChatGPT, he revised and made it into a Ponzi like scheme. The founder always engage to a rage bait to get attention. Do not invest money here.    <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/zagabond/status/1894796621751390390?s=46&amp;t=OqmYe-GvPdmW5yBCHb0B9A\">https://x.com/zagabond/statu\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "art", "tweet": "\ud83d\udc40", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:40:10+00:00", "tweet_id": "1901841027667026180", "user": "FmrRepMattGaetz", "user_id": 818948638890217473, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:26:14+00:00", "note_id": "1901852621486645609", "reasons": [1], "summary": "This was exposed by @lauraloomer days ago.  <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/LauraLoomer/status/1900587259482493438?t=IJ8qb0KmESIjuhQaq3Gozw&amp;s=19\">https://x.com/LauraLoomer/st\u2026</a>", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "One of our ideology leaders, Thiru. Kamarajar is a national leader unlike Annadurai &amp; Karunanidhi. \nAnnadurai was CM for nearly 2 years only. So, he didn't get much chance to do good for the people.\nBut Kamarajar &amp; MGR are real ICON of TN politics.", "tweet_created_at": "2025-03-18T03:35:50+00:00", "tweet_id": "1901839938930487442", "user": "govindsamy1", "user_id": 572447581, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:26:10+00:00", "note_id": "1901852604206084581", "reasons": [1, 3, 5, 7], "summary": "Op claim is misleading     MGR\u2019s decade long rule was disastrous for TamilNadu     <a target=\"_blank\" href=\"https://www.indiatoday.in/magazine/special-report/story/19870731-after-10-years-of-ramachandran-rule-tamil-nadu-presents-a-very-sorry-picture-799093-1987-07-30\">https://www.indiatoday.in/magazine/speci\u2026</a>", "ratings": 1, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "ar", "tweet": "\u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u0644\u0646 \u062a\u062f\u0645\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0628\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062f\u0631\u0639\u0627 \u0628\u063a\u0627\u0631\u0627\u062a \u062c\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u0644\u063a \u0646\u062d\u0648 30 \u062f\u0628\u0627\u0628\u0629 https://t.co/OLUDK4WNSp", "tweet_created_at": "2025-03-17T22:03:25+00:00", "tweet_id": "1901756282047979793", "user": "Hydikm", "user_id": 1647588148724080641, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:26:06+00:00", "note_id": "1901852589597061272", "reasons": [1], "summary": "\u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0645\u0644\u0641\u0642. \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u0627\u0644\u0623\u062e\u064a\u0631 \u0644\u0645 \u064a\u0630\u0643\u0631 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631     <a target=\"_blank\" href=\"https://x.com/avichayadraee/status/1901711759909491060?s=46&amp;t=QtbzqBQD52ZFVVfCXkNGZg\">https://x.com/avichayadraee/\u2026</a>", "ratings": 5, "score": 2}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "\u201cKar du challan? Kar du?\u201d\n\n\u201cArey rukiye sir! Chaliye ATM\u201d https://t.co/Lg2ESm9KLe", "tweet_created_at": "2025-03-17T09:43:07+00:00", "tweet_id": "1901569980438626372", "user": "GabbbarSingh", "user_id": 108391251, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:24:11+00:00", "note_id": "1901852106258284582", "reasons": [1, 4, 5], "summary": "This is the rule from 2019. There are other handles too which are using the same image and showcasing it as current news. It should be removed immediately.  <a target=\"_blank\" href=\"https://ackodrive.com/traffic-rules/\">https://ackodrive.com/traffic-rules/</a>", "ratings": 2, "score": 4}]}, {"dl": 1, "lang": "tr", "tweet": "Siz hi\u00e7 \u00fclkesini y\u0131llarca kendi \u00fclkesinde provokat\u00f6rluk yapan bir \u00fclkeye \u015fikayet eden bir ingiliz, bir alman  g\u00f6rd\u00fcn\u00fcz m\u00fc? G\u00f6remezsiniz  Bu sadece haini bol bizim \u00fclkemize has bir jurnalliktir\n\nG\u00fclse Birsel \n#Habert\u00fcrk \nRamazan Kurto\u011flu \nSeren Serengil\n#iptaledilsin https://t.co/Oy2cPGnntJ", "tweet_created_at": "2025-03-17T09:44:11+00:00", "tweet_id": "1901570248710459883", "user": "Vefali082", "user_id": 1445076143552581633, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:24:01+00:00", "note_id": "1901852065158103314", "reasons": [1, 3, 4, 5, 6, 7], "summary": "Bir sanat\u00e7\u0131 ger\u00e7ekleri dile getiriyor. 12 Eyl\u00fcl d\u00f6neminde bile dokunulmayan komedi yazarlar\u0131 dahil olur olmaz \u015feyler y\u00fcz\u00fcnden insanlara g\u00f6zalt\u0131, tutuklama kararlar\u0131 al\u0131n\u0131yor. AKP trol hesaplar\u0131 da  mesajlar ile bunu destekliyor. Yazan\u0131n ger\u00e7ek ki\u015fi oldu\u011fu bile tart\u0131\u015fmal\u0131...  <a target=\"_blank\" href=\"https://tr.euronews.com/2023/02/02/rapor-dunyada-24-tam-demokrasi-var-turkiye-yine-hibrit-rejim-kategorisinde-yer-aldi\">https://tr.euronews.com/2023/02/02/rap\u2026</a>  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.dw.com/tr/t%C3%BCrkiye-demokraside-103%C3%BCnc%C3%BC-s%C4%B1rada/a-60723873\">https://www.dw.com/tr/t%C3%BCrkiy\u2026</a>    ", "ratings": 1, "score": -2}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "Georgian Foreign Minister @MakaB__ and US Director of National Intelligence Tulsi Gabbard hold brief audience at \u201cRaisina Dialogue\u201d \u270c\ufe0f https://t.co/orBPHqmsfR", "tweet_created_at": "2025-03-17T16:34:43+00:00", "tweet_id": "1901673565180547494", "user": "Aristotle1221", "user_id": 1879647737962184704, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:23:51+00:00", "note_id": "1901852020870402404", "reasons": [3], "summary": "A chit-chat during a group photo pose does not equate an audience in public diplomacy. There is a chance DNI Gabbard did not even know the person she was speaking with for those few seconds.    <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Audience_(meeting)\">https://en.wikipedia.org/wiki/Audience_\u2026</a>"}]}, {"dl": 1, "lang": "fr", "tweet": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Ce sont 300 000 patriotes polonais sont descendus dans la rue pour affirmer que la Pologne est un pays CHR\u00c9TIEN.\n\nLa France et l\u2019Europe devraient suivre leur exemple. https://t.co/820dJbgXcD", "tweet_created_at": "2025-03-17T17:11:49+00:00", "tweet_id": "1901682900556292332", "user": "CrocoFranc", "user_id": 1861769602432221184, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:23:42+00:00", "note_id": "1901851984866541823", "reasons": [1], "summary": "Le rassemblement date de 2023 est \u00e9tait a l\u2019occasion de la f\u00eate de l\u2019ind\u00e9pendance et non pour affirmer le christianisme de la Pologne.     <a target=\"_blank\" href=\"https://factuel.afp.com/doc.afp.com.36PC8B3\">https://factuel.afp.com/doc.afp.com.36\u2026</a>", "ratings": 26, "score": 48}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@nickschifrin @USIP @DOGE He is not the Acting President.\n\nHe was removed on March 14.\n\nKenneth Jackson is the acting President and was accessing the agency he now runs. https://t.co/JyEhIxgDZq", "tweet_created_at": "2025-03-17T23:07:02+00:00", "tweet_id": "1901772291500867802", "user": "AnnaKelly47", "user_id": 1881453001656709120, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:23:24+00:00", "note_id": "1901851908031066419", "reasons": [3], "summary": "According to the USIP Act, a removal of a member requires 8 votes of the board    <a target=\"_blank\" href=\"https://www.usip.org/sites/default/files/file/usip_act.pdf\">https://www.usip.org/sites/default/\u2026</a>", "ratings": 6, "score": -8}]}, {"dl": 1, "lang": "en", "tweet": "@JDVance Trump administration brought in alleged sex traffickers and rapists Tristan and Andrew Tate from Romania. https://t.co/LSSLktIbra", "tweet_created_at": "2025-03-17T07:24:32+00:00", "tweet_id": "1901535105044136370", "user": "P_Kallioniemi", "user_id": 1514502401486639110, "notes": [{"created_at": "2025-03-18T04:23:19+00:00", "note_id": "1901851889584525388", "reasons": [1], "summary": "The Tate brothers are american citizens <a target=\"_blank\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Andrew_Tate\">https://en.wikipedia.org/wiki/Andrew_Ta\u2026</a>", "ratings": 3, "score": 2}]}]